<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<policy>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="4">
			1. 我们收集的信息
			<p category="1.1,1.2.3">QQ音乐是由深圳市腾讯计算机系统有限公司（以下称“我们”）提供的产品及服务。深圳市腾讯计算机系统有限公司注册地址为深圳市南山区粤海街道麻岭社区科技中一路腾讯大厦35层 。产品运营过程中也会与关联公司联合运营，如渠道合作、品牌联动等。在您使用QQ音乐服务的过程中，QQ音乐会按照如下方式收集您在使用服务时主动提供的或因为使用服务而产生的信息，用以向您提供服务、优化我们的服务以及保障您的账户安全：</p>
			<p category="14">QQ音乐第三方信息共享清单</p>
			<p category="4.1.2,4.2.3,4.3,4.6.1">1.1 我们使用QQ或微信作为我们的账号体系，当您使用QQ或微信关联登录QQ音乐时，我们会收集您QQ或微信的唯一标识、头像、昵称、好友信息，用于保存您的登录信息，使您在使用不同设备登录时能够同步您的数据，并在QQ音乐内了解好友的听歌信息。其中好友信息属于个人敏感信息，您可在登陆时通过拒绝授权来拒绝提供，或者如您不希望被好友了解相关信息，您也可以通过“设置-隐私设置”路径来调整相关展示，拒绝提供或者调整展示仅对对应功能的使用存在影响，并不会影响您正常使用QQ音乐其他功能。此外，QQ音乐同时支持手机号登录，当用户使用手机号登录时，如其手机号之前已经与QQ或微信账号绑定，则用户可以直接使用手机号及手机号验证码完成登录。如用户使用的手机号并未与QQ或微信账号绑定，则用户需要完成相关绑定工作并在完成绑定后可以使用手机号直接登录QQ音乐。在此功能中，我们需要收集用户的手机号、手机号验证码以完成登录验证工作。手机号、手机号验证码属于用户敏感信息，如您拒绝提供将无法使用手机号登录功能，但并不影响其他功能。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">1.2 当您使用QQ音乐服务时，我们会收集您的音乐播放记录，使您能够查看您的播放历史。我们还会收集您在歌单、订阅功能中添加的视频、频道信息，使您能够更加轻松快捷地播放您感兴趣的音乐以及访问您订阅的内容。您的播放历史、歌单、订阅信息会存储在我们的服务器中，以便您通过多终端登录时使用上述功能，您也可以随时在任意客户端删除这些信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">1.3 为保障您正常使用我们的服务，维护我们服务的正常运行，改善及优化您的服务体验并保障您的账号安全，我们会收集您的设备型号、操作系统、唯一设备标识符（安卓9及以下版本包括IMEI）、IMSI、Android ID、登录IP地址、操作日志、MAC地址、已安装应用列表信息、设备SN（设备序列号）、CellID、基站信息。此外，出于广告和统计的目的，我们会使用您设备的唯一设备标识符（包括IMEI）、MAC地址、Android ID、已安装应用列表、设备型号信息来完成广告投放和统计相关事项。此外，为在安卓系统上稳定运行，我们会使用安卓官方推荐的音乐播放服务使用方式，即在系统资源紧张的时候使音乐播放服务被系统回收，待系统资源宽松后重新进入就绪状态。您了解，在部分情况下该行为可能会被误判为应用自启动，但该行为属于合理使用并非侵犯用户权益的自启动行为。此外需要说明的是，在苹果IOS系统中，我们并不会收集您的IMEI、IMSI、Android ID以及已安装应用列表信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">1.4 我们可能通过cookie、标识符及相关技术收集您的信息，包括您的设备信息、浏览信息、点击信息，并将该等信息储存为日志信息，为您提供个性化的用户体验、保障服务安全。</p>
			<p category="14">1.5 为保障QQ音乐的稳定运行或实现相关功能，我们可能会接入由第三方提供的软件开发包（SDK）实现前述目的。QQ音乐接入的第三方SDK详见此目录。</p>
			<p category="4.1.2,4.2.2,4.3">1.6 当您使用需要使用录音的相关功能（听歌识曲、语音搜索）时，我们会收集您使用麦克风输入的语音信息，用于提供对应服务。以上信息属于敏感信息，拒绝提供该信息会导致您无法使用对应服务，但不影响您正常使用其他服务。</p>
			<p category="4.1.2,4.2.2,4.3">1.7 当您使用跑步电台时，我们会收集您的基站信息（用于辅助定位）、精确位置信息和实时运动信息，用于提供距离记录和步频匹配歌单服务。其中，精确位置信息和实时运动信息属于个人敏感信息，收集精确位置信息的目的是提供跑步距离记录服务，收集实时运动信息是为了根据步频提供对应歌单的服务，若您拒绝提供这些信息，将无法使用跑步电台功能，但不影响您正常使用QQ音乐的其他服务。</p>
			<p category="14">1.8 当您使用直播功能，我们会按照以下方式收集使用您的信息：</p>
			<p category="4.1.2,4.2.2,4.3">1) 当您观看直播和使用一起听功能时，我们会收集您的用户昵称和头像、乐币及相关虚拟资产信息，用于提供评论、向主播赠送礼物等服务。乐币及相关虚拟资产信息属于您的个人敏感信息，收集该信息的目的是为了向您提供主播打赏功能，如您拒绝提供将无法使用直播和一起听功能，但不影响您正常使用QQ音乐其他服务。</p>
			<p category="4.1.2,4.2.1,4.3">2) 当您申请成为主播时，我们会收集您的姓名、联系方式（手机号、QQ号或个人邮箱）、人脸信息（我们仅获得“人脸识别”的校验结果，并不保留相关信息，除非依照法律法规另行取得合法性基础）、身份证号和身份证件有效信息，以用于完成实名认证和直播资质审核。其中，联系方式、人脸信息、身份证号及身份证件有效信息属于个人敏感信息，收集的目的是完成实名认证和资质审核，若您拒绝提供这些信息，将无法申请成为主播，但不影响您正常使用QQ音乐的其他服务。</p>
			<p category="4.1.2,4.2.1,4.3">3）如您使用音乐人身份进行开播时，为满足相关监管要求并提升您的用户体验，在您单独同意后，您的相关实名信息将从腾讯音乐娱乐科技（深圳）有限公司传输至我们，我们将获取您的姓名、联系方式、人脸信息（我们仅获得“人脸识别”的校验结果，并不保留相关信息，除非依照法律法规另行取得合法性基础）、身份证号和身份证有效信息，此外，我们需要在开播前对您进行活体检测并保留检测结果，以配合相关审查。以上信息仅会被用作实名认证，不会泄露给任何第三方平台或另作他用，如您拒绝提供将无法完成实名认证及开播。</p>
			<p category="4.1.2,4.2.2,4.3">4) 当您使用主播身份开播时，我们会收集您麦克风收集的语音信息（语音直播）、您上传的图片、您摄像头拍摄的视频信息（视频直播），用于提供直播开播及直播过程中展示的内容服务。以上信息属于敏感信息，拒绝提供该信息会导致您无法使用对应服务，但不影响您正常使用其他服务。</p>
			<p category="4.1.2,4.2.1,4.3">1.9 当您使用票务活动时，我们会收集您的姓名、手机号码、个人地址、身份证号，用于完成实名购票和发货（例如演唱会门票等）服务。其中，姓名、手机号码、个人地址、身份证号属于个人敏感信息，收集的目的是完成实名购票和发货（例如演唱会门票等）服务，若您拒绝提供这些信息，将无法完成购票及发货服务，但不影响您正常使用QQ音乐的其他服务。此外，在使用QQ音乐过程中您也可能参与某些活动需要向您寄送实物礼物，您需要提供姓名、手机号码、个人地址信息以完成发货服务，其中姓名、手机号码、个人地址信息属于个人敏感信息，如您拒绝提供将无法收到实物礼物，但不影响您正常使用QQ音乐其他服务。</p>
			<p category="4.1.2,4.2.3,4.3">在以上活动中，为了顺利、安全、准确为您完成购票、货物的交付及配送等服务，我们引入外部供应商来完成对应事项，因此不可避免的需要将您的部分信息（包括敏感信息）传输给外部供应商以完成对应的票务购买和快递事项。我们将在对应服务开展页面展示相关第三方供应商信息，如您拒绝向第三方供应商提供相关信息，将无法使用对应服务，但不影响其他服务的正常使用。我们向您承诺，我们会以最大的努力保障您的个人信息安全，我们会严格要求外部供应商对您的个人信息保密，只以实名购票及货物配送之目的获悉和使用，不得对外泄露或做其他任何用途。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">1.10 当您使用信息发布和传播服务（包括评论、私信等）时，我们将收集您发布的内容（包括文字、图片或视频）及发送消息次数以为您完成发布和传播目的，并按照平台安全管控进行处理。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">1.11 当您使用扫一扫、WiFi传歌功能时，我们会收集您上传或拍摄的二维码图片，用于提供二维码识别服务以进行下一步操作如登陆、连接并传输歌曲等。</p>
			<p category="4.1.2,4.2.3,4.3">1.12 当您使用免流量功能时，我们会收集您的地理位置、基站、信号信息以及手机号码，用于判断是否符合免流量条件以便提供免流量服务。其中手机号码属于个人敏感信息，收集该信息的目的是为了鉴别您的手机是否已开通免流服务，此处手机号的获取为您主动填写，您可以以不填写相关内容来拒绝提供手机号。如您拒绝提供，则无法使用免流量功能，但不影响您正常使用QQ音乐其他服务。提供手机号后，您的手机号码不会被我们存储，将在服务器鉴别完是否已经开通免流量服务后即时删除。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">1.13 当你使用本地演出和票务活动功能时，我们会收集您的地理位置，用于向您提供本地演出列表和票务信息展示。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">1.14 当您使用本地歌曲功能时，我们将会收集您的iTunes已下载列表（IOS系统）以及设备存储的本地音乐（安卓），用于提供本地歌曲播放功能。</p>
			<p category="4.1.2,4.2.1,4.3">1.15 在部分营销活动中，我们可能会基于特定的身份进行绿钻赠送等福利提供，因此需要需要您提供手机号码、身份证信息或其他必要证件信息以明确您是否满足参与活动的条件，例如学生折扣活动等，其中手机号码、身份证信息或其他必要证件信息属于个人敏感信息，如您拒绝提供将不能参与相关活动，但不影响正常使用QQ音乐其他服务。</p>
			<p category="4.1.2,4.2.1,4.3">1.16 当您使用扑通社区进行扑通小组组长申请、扑通话题管理员申请、部分扑通社区达人认证时，我们需要您提供手机号及身份证信息以完成用于帐号绑定及完成实名认证和资质审核，其中手机号和身份证信息属于个人敏感信息，如您拒绝提供将无法使用相关功能，但不影响您正常使用QQ音乐。此外，当您需要在扑通社区中发表评论或动态时，您需要提供您的手机号以完成帐号绑定及实名认证要求，手机号属于个人敏感信息，如您拒绝提供将无法使用对应功能，但不影响使用QQ音乐其他功能。前述手机号与您的帐号绑定后，如您使用该帐号参与平台其他活动或使用相关功能需要填写手机号时，该绑定手机号将预先展示在相关栏目以方便您的后续操作，但您可在相关界面进行修改。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">1.17 当您使用超级订阅等级勋章功能时，我们会采集您的听歌时长、关注歌手天数、扑通小组签到天数、发布动态数量、超级订阅消费、数字专辑消费、相册以为您提供粉丝等级的生成和对应勋章服务，并生成对应勋章页面以供用户分享。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">1.18 当您从外部网站或活动页面下载QQ音乐并安装使用时，外部网站和活动页面可能会通过剪切板来生成一个与您相关的识别码，我们会在在您下载开启使用QQ音乐后读取您剪切板上的这一识别码用于广告结算相关事项。此外，当您利用剪切板复制与QQ音乐相关的内容并打开QQ音乐应用时，QQ音乐需要读取您剪切板的内容以识别是否属于QQ音乐活动或功能相关的内容来为您展示提供对应功能（如QQ音乐红包口令、听歌识曲等）。我们尊重用户隐私，不会获取任何额外信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">1.19 当用户在扑通社区进行复制或者剪切时，为避免用户复制粘贴内容出现不必要的高亮字段，我们会通过本地读取用户剪切板内容并去除用户复制到的内容中的高亮设置，以保证用户粘贴内容正常显示，以上行为均在用户设备本地进行，不涉及内容上传。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">1.20 在安卓版本中，为向您提供消息推送技术服务，我们需要使用您的Android ID、QIMEI、OAID及IP地址以进行链路调节，相互促活被关闭的SDK推送进程，保障您可以及时接收到我们向您推送的消息。如您希望关闭此功能，可以通过设置-消息通知-是否允许关联启动发送通知消息来关闭本功能，关闭本功能并不影响您正常使用本应用。</p>
			<p category="4.1.2,4.2.2,4.3">1.21 您在参加某些活动时会遇到需要绑定您的手机号的相关场景，在此场景下，您绑定的手机号将作为资产发放相关联标识，以定向发放相关资产或优惠。同时，我们也将会在后续其他需要您输入手机号的场景或活动中优先展示该手机号以方便您的后续操作，您也可在手机号输入界面调整号码。手机号属于个人敏感信息，如您拒绝提供将无法使用该功能，但并不影响您正常使用QQ音乐的其他功能。</p>
			<p category="4.1.2,4.2.1,4.3">1.22 您可主动在QQ音乐上绑定您的手机号，该手机号绑定后，将成为您账号关联标识，后续您在参加相关活动或使用相关需要绑定手机号的功能时，该号码将被直接绑定并用于发放相关资产。手机号属于个人敏感信息，如您拒绝提供将无法使用该功能，但并不影响您正常使用QQ音乐的其他功能。</p>
			<p category="4.1.2,4.2.1,4.3">1.23 当您使用青少年模式时，如您需要关闭青少年模式或修改青少年模式密码但忘记密码需要找回时，需要向我们提供身份证照片、本人手持身份证正面照片，以上信息属于个人敏感信息，收集此类信息的目的是防止未成年人私自获取及变更青少年模式密码，如您拒绝提供将无法找回密码，但不影响QQ 音乐的正常使用。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">1.24 当您使用亲子模式时，您可主动向我们提供预产日期、宝宝名字、宝宝出生日期，以向您推荐更加符合宝宝年龄状态的内容。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">1.25 当您使用M- Pets萌宠功能时，您可主动向我们提供或使用我们自动生成的在线虚拟宠物的名字、生日、简介，以体验更加优质的电子宠物养成活动。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">1.26当您使用耳形扫描功能时，我们通过您主动拍摄的耳朵照片获取您耳朵的耳形数据以为您提供更好的听觉体验。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">1.27 对于使用我们产品或服务的附加业务功能可能需要收集的信息，您可以选择是否授权我们收集。若您拒绝提供，将导致附加业务功能无法实现或无法达到我们拟达到的效果，但不影响您对核心业务功能的正常使用。这些信息一般是需要您配合开启相应的设备权限方可获取，因此您可以通过收集设备设置页面相应权限进行管理。同时，您也可以通过“设置-应用-QQ音乐-权限”开启/取消相应权限。您开启该权限即视为您授权我们可以访问、获取、收集、使用您的相应个人信息；当您取消该授权后，我们将不再收集该信息，也无法再为您提供上述与之对应的服务；但除非您依照法律的规定删除了您的个人信息，否则您的取消行为不会影响我们基于您之前的授权进行的个人信息的处理、存储。您可在以下情形自主选择是否提供个人信息：</p>
			<p category="14">Android系统下：</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">1）基于存储权限的相关功能：当您使用设备本地歌曲扫描、展示和播放功能，图片、音视频内容上传和下载功能（如头像图片上传等），反馈日志上传功能时，我们需要获取您的存储权限，并收集本地歌曲信息、您上传的音视频内容、图片、头像内容、日志内容以实现对应功能。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">2）基于麦克风权限的相关功能：当您使用听歌识曲、录制节目、音效录音测试、蓝牙语音识别、歌曲音频动画展示和直播语音连麦功能时，我们需要获取您的麦克风权限，并收集您的音频信息以实现对应功能。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">3）基于相机权限的相关功能：当您使用扫一扫、制作歌词海报、直播视频连麦、头像上传拍照及音效定制的耳型扫描功能时，我们需要获取您的相机权限，并收集所拍摄及扫描的图像、视频流信息以实现对应功能。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">4）基于日历权限的相关功能：当您使用线上演出日期提醒、活动提醒及其他相关日历提醒功能时，我们需要获取您的日历权限以实现本地读取和设置日历提醒，在这些功能中我们仅在设备本地完成相关动作并不收集相关信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">5）基于位置权限的相关功能：当您使用本地演出推荐、跑步电台功能时，我们需要获取您的位置权限，并收集您的位置信息以实现相关功能（定位地点并进行本地推荐及在跑步电台中记录跑步里程）。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">6）基于身体活动权限的相关功能：当您使用跑步电台功能时，我们需要获取您的健身运动权限，并收集您的步频信息以追踪步频、匹配合适的跑步音乐。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">7）基于电话权限的相关功能：如您属于安卓9及以下版本用户，为确定设备 ID以保证歌曲正常播放、下载以及您的帐号安全，我们会向您申请电话权限以获得IMEI来实现以上目的。</p>
			<p category="14">IOS系统下：</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">1）基于存储权限的相关功能：当您使用设备本地歌曲扫描、展示和播放功能，图片、音视频内容上传和下载功能（如头像图片上传等），反馈日志上传功能时，我们需要获取您的存储权限，并收集本地歌曲信息、您上传的音视频内容、图片、头像内容、日志内容以实现对应功能。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">2）基于麦克风权限的相关功能：当您使用听歌识曲、录制节目、音效录音测试、蓝牙语音识别、歌曲音频动画展示和直播语音连麦功能时，我们需要获取您的麦克风权限，并收集您的音频信息以实现对应功能。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">3）基于相机权限的相关功能：当您使用扫一扫、制作歌词海报、直播视频连麦、头像上传拍照及音效定制的耳型扫描功能时，我们需要获取您的相机权限，并收集所拍摄及扫描的图像、视频流信息以实现对应功能。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">4）基于日历权限的相关功能：当您使用线上演出日期提醒、活动提醒及相关日历提醒功能时，我们需要获取您的日历权限以实现本地读取和设置日历提醒，在这些功能中我们仅在设备本地完成相关功能并不收集相关信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">5）基于位置权限的相关功能：当您使用本地演出推荐、跑步电台功能时，我们需要获取您的位置权限，并收集您的位置信息以实现相关功能（定位地点并本地推荐及在跑步电台中记录跑步里程）。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">6）基于身体活动权限的相关功能：当您使用跑步电台功能时，我们需要获取您的健身运动权限，并收集您的步频信息以追踪步频、匹配合适的跑步音乐。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">7）基于蓝牙权限的相关功能：当您需要使用QPlay设备、低版本蓝牙设备播放歌曲时，我们需要您的蓝牙权限。该活动不收集个人信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">8）基于本地网络访问权限的相关功能：当您需要使用QPlay设备、投屏时，我们需要本地网络访问权限以获取局域网内的设备。本功能不涉及收集个人信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">9）基于IDFA标记权限的相关功能：当您协助提供IDFA标记权限后，我们会向您提供更优质、安全的个性服务及内容，未经您的同意，我们不会用于其他目的。您也可以前往“设置-隐私”中随之关闭。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">10）基于媒体与Apple Music权限的相关功能：当您进入本地歌曲页面时，为方便您的使用我们会展示本地歌曲于歌曲列表中时，因此需要申请该权限以访问设备上的媒体与Apple Music内容。本功能不涉及收集个人信息。</p>
			<p category="4.6">另外，根据相关法律法规及国家标准，以下情形中，我们可能会收集、使用您的相关个人信息无需征求您的授权同意：</p>
			<p category="4.6.5">1) 与国家安全、国防安全等国家利益直接相关的；与公共安全、公共卫生、公共知情等重大公共利益直接相关的；</p>
			<p category="4.6">2) 与犯罪侦查、起诉、审判和判决执行等直接相关的；</p>
			<p category="4.6.4">3) 出于维护您或其他个人的生命、财产、声誉等重大合法权益但又很难得到本人同意的；</p>
			<p category="4.6.6">4) 所收集的个人信息是您自行向社会公众公开的；</p>
			<p category="4.6.6">5) 从合法公开披露的信息中收集个人信息的，如合法的新闻报道、政府信息公开等渠道；</p>
			<p category="4.6.2">6) 根据您要求签订和履行合同所必需的；</p>
			<p category="4.6">7) 用于维护所提供的产品或服务的安全稳定运行所必需的，例如发现、处置产品或服务的故障；</p>
			<p category="4.6">8) 为开展合法的新闻报道所必需的；</p>
			<p category="4.6.5">9) 出于公共利益开展统计或学术研究所必要，且其对外提供学术研究或描述的结果时，对结果中所包含的个人信息进行去标识化处理的；</p>
			<p category="4.6.7">10) 法律法规规定的其他情形。</p>
			<p category="14">请您理解，我们向您提供的功能和服务是不断更新和发展的，如果某一功能或服务未在前述说明中且收集了您的信息，我们会通过页面提示、交互流程、网站公告等方式另行向您说明信息收集的内容、范围和目的，以征得您的同意。</p>
			<p category="4.2.3,4.6.1">请您注意，目前我们不会主动从我们外的第三方获取您的个人信息。如未来为业务发展需要从第三方间接获取您的个人信息，我们会在获取前向您告知个人信息的来源、类型及使用范围，如我们开展业务需进行的个人信息处理活动超出您原本向第三方提供个人信息时的授权同意范围，我们将在处理您该等个人信息前征得您的授权同意；此外，我们也将会严格遵守相关法律法规的规定，并要求第三方保障其提供的信息的合法性。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="10">2. 信息的存储</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="10.1">
				2.1 信息存储的方式和期限
				<p category="10.3">我们会通过安全的方式存储您的信息，包括本地存储（例如利用APP进行数据缓存）、数据库和服务器日志。</p>
				<p category="10.1,10.3">一般情况下，我们只会在为实现服务目的所必需的时间内或法律法规规定的条件下存储您的个人信息，并在到期后删除或匿名化处理。您可以自主选择删除播放历史、歌单、订阅等您在使用QQ音乐服务时提供的和产生的个人信息，如果您选择删除上述信息，我们也将相应删除相应的个人信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="10.2">
				2.2 信息存储的地域
				<p category="10.2">我们会按照法律法规规定，将境内收集的用户个人信息存储于中国境内。</p>
				<p category="9.1,9.2,9.3,9.4">目前我们不会跨境传输或存储您的个人信息。将来如需跨境传输或存储的，我们会向您告知信息出境的目的、接收方、安全保证措施和安全风险，并征得您的同意。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.1.3">
				2.3 产品或服务停止运营时的通知
				<p category="6.1.3,10.3">当我们的产品或服务发生停止运营的情况时，我们将以推送通知、公告等形式通知您，并在合理期限内删除您的个人信息或进行匿名化处理，法律法规另有规定的除外。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="11">3.信息安全</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="11">
				3.1 安全保护措施
				<p category="11">我们努力为用户的信息安全提供保障，以防止信息的泄露、丢失、不当使用、未经授权访问和披露等。我们使用多方位的安全保护措施，以确保用户的个人信息保护处于合理的安全水平，包括技术保护手段、管理制度控制、安全体系保障等诸多方面。</p>
				<p category="11">我们采用业界领先的技术保护措施。我们使用的技术手段包括但不限于防火墙、加密（例如SSL）、去标识化或匿名化处理、访问控制措施等。此外，我们还会不断加强安装在您设备端的软件的安全能力。例如，我们会在您的设备本地完成部分信息加密工作，以巩固安全传输；我们会了解您设备安装的应用信息和运行的进程信息，以预防病毒、木马等恶意程序。</p>
				<p category="11">我们建立了保障个人信息安全专门的管理制度、流程和组织。例如，我们严格限制访问信息的人员范围，要求他们遵守保密义务并进行审计，违反义务的人员会根据规定进行处罚。我们也会审查该管理制度、流程和组织，以防未经授权的人员擅自访问、使用或披露用户的信息。</p>
				<p category="11">我们建议您在使用产品和服务时充分注意对个人信息的保护，我们也会提供多种安全功能来协助您保护自己的个人信息安全。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="11">
				3.2 安全事件处置措施
				<p category="11,6.1.2">若发生个人信息泄露、损毁、丢失等安全事件，我们会启动应急预案，阻止安全事件扩大。安全事件发生后，我们会及时以推送通知、邮件等形式告知您安全事件的基本情况、我们即将或已经采取的处置措施和补救措施，以及我们对您的应对建议。如果难以实现逐一告知，我们将通过公告等方式发布警示。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="4">
			4.我们如何使用信息
			<p category="4.3">我们严格遵守法律法规的规定以及与用户的约定，按照本隐私保护指引所述使用收集的信息，以向您提供更为优质的服务。</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.4">
				4.1 信息使用规则
				<p category="4.4">我们会按照如下规则使用收集的信息：</p>
				<p category="4.3,4.4">1)      我们会根据我们收集的信息向您提供各项功能与服务，包括账号登陆、歌曲播放、跑步电台、听歌识曲、语音搜索、直播、免流量服务、扫一扫、WiFi传歌、本地歌曲、本地演出和票务活动；</p>
				<p category="4.3,4.4">2)      我们可能将通过某些功能所收集的信息用于其他服务，例如将您使用我们某一功能或服务时我们收集的信息用于另一功能或服务中向您提供特定内容，包括不限于展示广告、进行信息安全类提示等。我们同时会根据您的浏览偏好、习惯、位置信息等特征为您提供个性化服务，包括基于特征标签进行间接人群画像并向您推荐您可能感兴趣的内容和活动、向您展示更具相关性的广告或其他推广内容，优化个性化服务的体验，并评估、改善我们广告投放和其他推广活动的效果；</p>
				<p category="4.3,4.4">3)      我们会根据您使用QQ音乐的频率和情况、故障信息、性能信息等分析我们产品的运行情况，以确保服务的安全性，并优化我们的产品，提高我们的服务质量。我们不会将我们存储在分析软件中的信息与您提供的个人身份信息相结合。</p>
				<p category="4.3,4.4">4)      我们同时可能会使用收集到的信息进行审计、数据分析和研究，分析业务运营效率并衡量市场份额，改善我们的产品与服务。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.8">
				4.2 自动化决策
				<p category="6.8">自动化决策，是指通过计算机程序自动分析、评估个人的行为习惯、兴趣爱好或者经济、健康、信用状况等，并进行决策的活动。个性化推荐属于此类决策的一种。具体个性化推荐的机制如下：本服务会使用您提供给我们的个人信息来创建用户组别，即将特征相似的人群分组，并针对这些组别推荐定向内容。您的信息用于决定将您分配到哪个细分组别，以及相应地，会看到哪些推荐信息。为保护您的隐私，使用您的信息进行细分时，您所在的组别至少会有5,000人。您的以下个人信息会被用于定向细分：- 听歌偏好- MV、短视频播放偏好- 在应用中的活动：app内搜索、设置及浏览行为、收藏行为- 设备信息若您通过app端内隐私设置中关闭了个性化推荐的选项（通过本指引第6.3.2条所述路径关闭），则我们不会进行个性化推荐。关闭个性化推荐并不会影响您其他功能的正常使用，您可以根据自身的喜好和判断随时决定开启或关闭该功能。</p>
				<p category="6.8">目前QQ音乐内App个性电台、每日30首、今日FM、最近常听、听歌偏好、歌单视频推荐及“扑通星球匹配相似的人”等功能均涉及自动化决策。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">
				4.3 定向推送活动的规则
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">为了向你展示、推荐相关性更高的信息，提供更契合你要求的服务，QQ音乐会收集、使用你的个人信息并通过计算机算法模型自动计算、预测你的偏好，以匹配你可能感兴趣的信息或服务。自动化决策，是指通过计算机程序自动分析、评估个人的行为习惯、兴趣爱好或者经济、健康、信用状况等，并进行决策的活动。定向推送（个性化推荐）属于此类决策的一种。以下将详细阐述我们实现定向推送活动的规则以及你实现控制的方式。</p>
				<p category="14">1）    我们提供个性化推荐服务的范围包括但不限于展示音乐作品，提供搜索结果，进行内容推荐等。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">2)      为了预测你的偏好，我们可能会收集、使用你的设备信息、位置信息以及在使用QQ音乐时的行为信息，行为信息包括你在使用QQ音乐时的浏览偏好、信息发布、互动交流、搜索、点击、关注、收听、浏览、下载及分享等活动的对应信息，也包括你自主填写的帐号中的性别、生日、地区等帐号信息。我们会对上述信息进行自动分析和计算，机器（或系统）会根据计算结果自动筛选并推送你可能更感兴趣的内容。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">3)     我们会根据你在使用QQ音乐过程中的内容浏览相关行为对推荐模型进行实时反馈，不断调整优化推荐结果，更好地向你提供优质内容。</p>
				<p category="14">您可以通过删除播放历史以降低推荐内容的与您的相关性或通过本指引第6.3.2条所述路径关闭。 但由于部分定向推送内容是存在于您的个人资产中，如您收藏的个性化推荐歌单，我们不能代替您直接处置您的个人资产，因此需要您手动取消收藏或删除对应资产来退出该定向推送。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">4)      我们可能使用您的设备标识符（如IMEI、IDFA、OAID等），广告数据（如曝光、点击、转化数据等），设备信息（如设备型号、系统语言、屏幕高宽、屏幕方向等），应用及使用数据（如应用包名、操作日志等），连接的WIFI，粗略地理位置信息等信息，在本产品中向您提供您可能感兴趣的广告，评估、改善我们的广告投放和其他促销及推广活动、商业分析的效果。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用创新广告交互功能（如摇动、扭动、扭转设备）时，我们会调用设备的陀螺仪、加速度、重力传感器以识别判断您的设备状态。请您理解，单独的设备传感器数据不涉及任何个人位置信息且无法与其他信息结合用于识别特定自然人的身份。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您主动复制广告落地页上的链接等内容时，我们会访问设备剪切板能力，从而便于分享链接等功能的实现。</p>
				<p category="14">请您放心，个性化广告推荐算法并不会识别您的真实身份，仅是基于推测的特征提供对您更有价值的广告信息、节约您的交易成本。</p>
				<p category="6.8">若您不想接受个性化广告服务，您可以在本产品设置中进行关闭管理。您可以通过以下路径关闭：如您是10.18.5版本以下产品，您可以通过专门的 控制面板 页面退出此类个性化广告推送。如您是10.18.5 及以上版本用户，若你想管理本产品中展示的个性化广告，你可以通过6.3.3条所述路径前往产品设置页面点击“个性化广告管理”功能，管理个性化广告。</p>
				<p category="14">若您选择关闭，您看到的广告数量不会减少，但本产品将不再向您展示个性化广告，您看到的广告将可能与您的偏好相关度降低。</p>
				<p category="14">5）   关闭个性化推荐并不会影响您其他功能的正常使用，您可以根据自身的喜好和判断随时决定开启或关闭该功能。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.1.1">
				4.4 告知变动目的后征得同意的方式
				<p category="6.1.1,4.6.1">我们将会在本隐私保护指引所涵盖的用途内使用收集的信息。如我们使用您的个人信息，超出了与收集时所声称的目的及具有直接或合理关联的范围，我们将在使用您的个人信息前，再次向您告知并征得您的明示同意。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="5">
			5.对外提供
			<p category="5.2">目前，我们不会主动共享或转让您的个人信息至腾讯集团外的第三方，如存在其他共享或转让您的个人信息或您需要我们将您的个人信息共享或转让至腾讯集团外的第三方情形时，我们会直接或确认第三方征得您对上述行为的明示同意。</p>
			<p category="5.1,5.2">为了投放广告，评估、优化广告投放效果等目的， 我们需要向广告主及其代理商等第三方合作伙伴等，分享已经匿名化或去标识化处理后的信息，要求其严格遵守我们关于数据隐私保护的措施与要求，包括但不限于根据数据保护协议、承诺书及相关数据处理政策进行处理，避免识别出个人身份，保障隐私安全。</p>
			<p category="5.2">我们不会向合作伙伴分享可用于识别您个人身份的信息（例如您的姓名或电子邮件地址），除非您明确授权。</p>
			<p category="5.2">我们不会对外公开披露其收集的个人信息，如必须公开披露时，我们会向您告知此次公开披露的目的、披露信息的类型及可能涉及的敏感信息，并征得您的明示同意。</p>
			<p category="5.2">随着我们业务的持续发展，我们有可能进行合并、收购、资产转让等交易，我们将告知您相关情形，按照法律法规及不低于本指引所要求的标准继续保护或要求新的控制者继续保护您的个人信息。</p>
			<p category="5.2">另外，根据相关法律法规及国家标准，以下情形中，我们可能会共享、转让、公开披露个人信息无需事先征得个人信息主体的授权同意：</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2">1） 与国家安全、国防安全直接相关的；</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2">2） 与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2">3） 与犯罪侦查、起诉、审判和判决执行等直接相关的；</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2">4） 出于维护个人信息主体或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人同意的；</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2">5） 个人信息主体自行向社会公众公开的个人信息；</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2">6） 从合法公开披露的信息中收集个人信息的，如合法的新闻报道、政府信息公开等渠道。</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="6">
			6.您的权利
			<p category="6">在您使用QQ音乐期间，为了让您更便捷地查询访问、删除、更正您的个人信息，同时保障您撤回个人信息使用的同意和注销账户的权利，我们在产品设计中为您提供了相应的操作设置，您可参考下面的指引进行操作。此外，我们还在本指引尾部设置了投诉举报渠道，您的意见将会得到及时的处理。</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.2">
				6.1    访问个人信息
				<p category="6.2">6.1.1    访问头像、昵称等基本信息：</p>
				<p category="14">1)       点击底部导航栏【我的】。</p>
				<p category="6.2">2)       页面中部显示头像、昵称。</p>
				<p category="6.2">6.1.2    访问播放历史、我的歌单、我的关注信息：</p>
				<p category="14">1)       点击底部导航栏【我的】。</p>
				<p category="6.2">2)       【最近】、【自建歌单】、【关注】分别可访问播放历史、我的歌单、我的关注。</p>
				<p category="6.2">6.1.3    访问听歌识曲历史记录信息：</p>
				<p category="14">1)       点击【音乐馆】右上角【听歌识曲】图标。</p>
				<p category="14">2)       点击【听歌识曲】界面右上角【识别历史】图标。</p>
				<p category="6.2">6.1.4    访问跑步电台历史记录信息：</p>
				<p category="14">1)      点击【我的】页面右上角【更多】图标。</p>
				<p category="14">2)      点击【设置】，点击模式选择。</p>
				<p category="14">3)      点击【跑步电台】，并选择页面右上角【历史】按钮。</p>
				<p category="6.2">6.1.5    访问票务活动中的个人信息：</p>
				<p category="14">1)      点击【音乐馆】页面中部【数字专辑·票务】。</p>
				<p category="14">2)      点击顶部导航栏【票务】。</p>
				<p category="14">3)      点击【票务】界面右上角【已购】。</p>
				<p category="6.2">4)      在【已购】界面中点击【地址管理】或【常用联系人】分别可访问地址和联系人信息。</p>
				<p category="6.2">6.1.6    访问导入iTunes歌曲信息：</p>
				<p category="14">1） 点击【我的】页面中部【本地】图标。</p>
				<p category="14">2） 点击【本地】界面顶部导航栏【本地歌曲】。</p>
				<p category="6.2">3） 在弹出列表中点击【已导入歌曲】。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.4">
				6.2    删除个人信息
				<p category="6.4">6.2.1    删除【播放历史】：</p>
				<p category="14">1)       点击底部导航栏【我的】。</p>
				<p category="14">2)       点击【我的】页面中部【最近】。</p>
				<p category="6.4">3)       点击页面中部【批量操作】图标，选中想要删除的内容。</p>
				<p category="6.4">4)       点击页面底部【删除】。</p>
				<p category="6.4">6.2.2    删除【我的歌单】：</p>
				<p category="14">1)       点击底部导航栏【我的】。</p>
				<p category="14">2)       在页面中部【自建歌单】或者【收藏歌单】子页面点击【批量操作】图标。</p>
				<p category="6.4">3)       选中需要删除的内容，点击页面底部【删除】。</p>
				<p category="6.4">6.2.3    删除【我的关注】：</p>
				<p category="14">1)       点击底部导航栏【我的】。</p>
				<p category="14">2)       点击【我的】页面中部【关注】。</p>
				<p category="14">3)       点击页面右上角【我的】图标。</p>
				<p category="14">4)       点击页面顶部导航栏【已关注】。</p>
				<p category="6.4">5)       点击想要删除的歌手，进入歌手页面。</p>
				<p category="14">6)       点击【已关注】，在弹窗提示中点击【不再关注】。</p>
				<p category="6.4">6.2.4    删除【票务活动个人信息】：</p>
				<p category="14">1） 点击【音乐馆】页面中部【数字专辑·票务】。</p>
				<p category="14">2） 点击顶部导航栏【票务】。</p>
				<p category="14">3） 点击【票务】界面右上角【已购】。</p>
				<p category="14">4） 在【已购】界面中点击【地址管理】或【常用联系人】分别可访问地址和联系人信息。</p>
				<p category="6.4">5） 点击要删除的【地址】或【常用联系人】，点击【删除】。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.3">
				6.3    更正个人信息
				<p category="6.3">6.3.1    更改【票务活动个人信息】：</p>
				<p category="14">1)       点击【音乐馆】页面中部【数字专辑·票务】。</p>
				<p category="14">2)       点击顶部导航栏【票务】</p>
				<p category="14">3)       点击【票务】界面右上角【已购】。</p>
				<p category="14">4)       在【已购】界面中点击【地址管理】或【常用联系人】分别可访问地址和联系人信息。</p>
				<p category="6.3">5)       点击要更正的【地址】或【个人信息】，进行更正。</p>
				<p category="6.8">6.3.2    关闭个性化推荐：</p>
				<p category="14">1)  进入【我的】页面后，点击【更多】图标；</p>
				<p category="14">2)  点击【设置】；</p>
				<p category="6.8">3)  点击【隐私设置】中的【允许个性化内容推荐】并选择关闭个性化推荐按钮</p>
				<p category="6.8">6.3.3  关闭个性化广告</p>
				<p category="14">1)  进入【我的】页面后，点击【更多】图标；</p>
				<p category="14">2)  点击【设置】；</p>
				<p category="6.8">3)  点击【个性化广告】进入【个性化广告管理】并选择关闭个性化广告</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.4">
				6.4    退出登录和注销账号
				<p category="6.4">6.4.1        退出关联账号登录：</p>
				<p category="14">1)       点击【我的】页面右上角【更多】图标。</p>
				<p category="6.4">2)       拉到页面底部，点击【退出QQ登录】或【退出微信登录】。</p>
				<p category="6.4">6.4.2        注销账号：</p>
				<p category="14">1)       进入【我的】页面后，点击【更多】图标；</p>
				<p category="14">1)       点击【帮助与反馈】；</p>
				<p category="6.4">2)       在固定图标页点击【注销帐号】，并按照指引进行注销</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="7">
				6.5    投诉举报
				<p category="7">6.5.1        投诉举报路径：</p>
				<p category="14">1)       进入【我的】页面后，点击【更多】图标；</p>
				<p category="14">2)       点击【帮助与反馈】；</p>
				<p category="14">3)       点击【意见反馈】并选择【个人信息保护】分类；</p>
				<p category="7">4)       输入您投诉举报的内容，点击【提交反馈】。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.9">
				6.6    撤回同意
				<p category="6.9">6.6.1   如您希望撤回对于QQ音乐授予的各项权限的授权，您可通过您设备的权限设置路径撤回相关同意。</p>
				<p category="6.9">6.6.2   您也可通过本指引第10条联系方式联系我们来撤回您的同意，我们将依照相关法律法规妥善处理您的个人信息，但您撤回同意的行为并不影响我们之前基于您的同意对相关个人信息进行的合法处理。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="6.1.1">
			7.变更
			<p category="6.1.1">我们可能会适时对本隐私保护指引进行修订。当隐私保护指引的条款发生变更时，我们会在版本更新时以红点提示等方式向您提示变更后的隐私保护指引，并向您说明生效日期。请您仔细阅读变更后的隐私保护指引内容，您继续使用QQ音乐表示您同意我们按照更新后的隐私保护指引处理您的个人信息。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="12">
			8. 未成年人保护
			<p category="12">我们非常重视对未成年人个人信息的保护。我们会根据相关法律法规的规定，要求不满十四周岁的未成年人在使用QQ音乐的服务或向我们提供个人信息前，应当事先取得自己的监护人（比如自己的父母）的授权同意；已满十四周岁未满十八周岁的未成年人，可以事先取得自己的监护人的授权同意或自行授权同意。</p>
			<p category="12">我们仅在法律法规允许、未成年人的监护人明确同意或者有必要保护未成年人的情况下使用、对外提供或公开披露该信息。</p>
			<p category="12">若您是未成年人的监护人，请您关注您监护的未成年人是否是在取得您的授权同意之后使用QQ音乐的服务。如果您对您所监护的未成年人的个人信息有疑问，请通过第10节中的联系方式与我们联系。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="14">
			9. 其他
			<p category="14">腾讯《隐私政策》是我们统一适用的一般性隐私条款，其中所规定的用户权利及信息安全保障措施均适用于QQ音乐用户。如腾讯《隐私政策》与本隐私保护指引存在不一致或矛盾之处，请以本隐私保护指引为准。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="14">
			10. 联系我们
			<p category="1.2.2">当您有其他的投诉、建议、个人信息相关问题时，请通过投诉举报途径与我们联系。您也可以将您的问题发送至 dataprivacy@tencent.com或寄到如下地址：</p>
			<p category="1.2.3">中国广东省深圳市南山区科兴科学园D3栋12F 腾讯音乐法务部（收）</p>
			<p category="1.2">邮编：518057</p>
			<p category="7.1">我们将尽快审核所涉问题，并在15个工作日或法律法规规定的期限内答复您的请求。</p>
		</title>
	</section>
</policy>