<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<policy>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="4">
			一、我们如何收集和使用您的个人信息
			<p category="4.1,8">个人信息是指以电子或者其他方式记录的能够单独或者与其他信息结合识别您的身份或者反映您的活动情况的各种信息。在您使用”好看视频”产品及服务的过程中，我们根据合法、正当、必要的原则，仅收集实现产品功能所必要的信息。</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="4">(一)我们直接收集与使用的个人信息</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="4.3">
					1.好看视频业务功能分为基本业务功能、扩展业务功能和第三方提供的服务：
					<p category="4.3">（1）好看视频的基本业务功能是视频浏览、视频播放、视频搜索；</p>
					<p category="4.3">（2）在基本业务功能之外我们也为您提供了扩展业务功能，包括互动（点赞、评论、关注、分析、收藏、下载、上传）；</p>
					<p category="4.3">（3）另外好看视频还接入了第三方提供的服务，包括由度小满金融提供的有钱花信贷、支付服务，以软件开发工具包（SDK）形式接入的第三方账号登录、分享、消息推送以及支付服务、以小程序形式接入的各类第三方服务。您不使用第三方服务不会影响其他功能的使用。请注意：当您通过好看视频使用第三方产品和服务时，如果向该第三方提供您的个人信息，您的信息将适用该第三方的隐私政策。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="4">
					2. 好看视频各项功能需要收集和使用的个人信息
					<p category="4.1">1）设备信息</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当你使用好看视频时，为了保障您正常使用好看视频服务，更准确定位并解决您在使用好看视频服务时遇到的问题，改进及优化好看视频的服务体验，保障您的帐号安全，我们会收集设备属性信息（您的硬件型号、操作系统版本、设备配置、唯一设备标识符、android ID、国际移动设备身份码IMEI、网络设备硬件地址MAC、IMSI、OAID、ICCID、GAID、MEID、IDFV、广告标识符IDFA，具体字段因软硬件版本不同而存在差异），设备位置信息（通过GPS、蓝牙或Wi-Fi信号获得的位置信息）、设备连接信息（浏览器的类型、电信运营商、使用的语言）以及设备状态信息（设备传感器数据，设备应用安装列表）。对于从您的各种设备上收集到的信息，我们可能会将它们进行关联，以便我们能在这些设备上为您提供一致的服务。我们可能会将您的设备信息或电话号码与您的百度帐户相关联。  同时，请您理解，当您将处于设备屏幕中，“好看视频”移动应用切换到设备后台运行时，由于部分设备机型及系统原因，您此前使用“好看视频”移动应用相关功能而产生的信息收集行为，可能无法立即停止，从而导致短暂的后台信息收集行为。</p>
					<p category="4.1">2）百度账号注册信息</p>
					<p category="14">若您仅通过好看视频浏览和搜索，则无须登录百度账号。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">若您使用好看视频发布视频，则需要注册并登录百度账号。注册百度通用帐号时，您至少需向我们提供手机号，我们将通过发送短信验证码来验证您的身份是否有效；您还可以提供头像、帐号名称、邮箱、创设帐号密码、密保问题信息，以丰富您的帐号信息，保护您的帐号安全，方便您找回帐号。为了简化你的操作，当你使用短信验证码登录时，我们会申请访问你的短信信息以实现快捷填写验证码。</p>
					<p category="4.1">3）第三方账号登录信息</p>
					<p category="4.1,4.2.3,4.3,4.6.1">您可以使用第三方帐号（微信、微博、QQ）登录进入好看视频。此时，您将授权我们获取您在该第三方平台注册的公开信息（昵称、头像以及其他您授权第三方账号平台向我们提供的公开信息），在您同意本隐私政策后将您的第三方账号与您的好看视频账号绑定，使可以通过第三方账号直接登录并使用本产品及相关服务。第三方平台对您个人信息的处理将适用该第三方的隐私政策。</p>
					<p category="4.1">4）参加运营活动联系方式信息</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">好看视频会不时针对新推出的服务和功能发起运营活动，如果您参加相关运营活动，我们会通过运营活动界面收集包括但不限于您的身份信息、联系方式、交易帐号信息，以便与您取得联系、向您发放运营奖励。若您不参加相关运营活动则无需提供前述信息。不同的运营活动可能收集、使用您的信息不同，具体请以相关运营活动规则约定为准，请您在向我们提供任何信息前仔细阅读相关运营活动规则。</p>
					<p category="4.1">5）日志信息</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">与大多数互联网服务一样，当您使用好看视频的各项服务时，我们的服务器会自动记录您的日志信息，包括您输入的搜索关键词信息（包括您通过智能语音功能输入的语音信息）和点击的链接，您发布的报错信息、反馈和评论信息，您的浏览记录、您的收藏、关注、评论、点赞及转发记录、您的直播/信息流/视频播放信息和操作行为记录、您上传的图片和视频信息、您的交易信息、您的IP 地址、浏览器的类型和使用的语言、硬件设备信息、操作系统的版本、网络运营商的信息、您访问服务的日期、时间、时长以及其他您在使用我们的产品或服务时提供、形成或留存的日志信息。</p>
					<p category="4.1">6）位置信息</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您浏览与所在城市相关内容时，或在发布的内容中展示您的位置时，经过您的授权后我们会读取您的地理位置权限。 您可以随时在系统中取消定位授权， 拒绝授权地理位置不影响使用好看视频的其他功能。</p>
					<p category="4.1">7）为提供互动功能获取的账号信息</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您主动关注您感兴趣的账号并与其他账号进行互动、评论或分享内容时，我们会收集您关注的账号以向您展示您关注账号发布的内容。</p>
					<p category="14">8）为提供音视频信息发布与直播功能获取的权限</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您通过百家号实名认证，您可以使用好看视频直播发布服务。当您主动发布音视频、进行直播、评论时，我们将收集音视频信息，并展示您的昵称、头像、发布信息内容。 当您发布音视频或进行直播时，我们会请求您授权相机、照片、麦克风权限。您如果拒绝授权提供，将无法使用此功能，但不影响您正常使用好看视频的其他功能。</p>
					<p category="4.1">9）通讯录联系人信息</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">若您使用通讯录相关产品功能，查看好友的个人信息、好友发布的视频，以及邀请通讯录好友使用好看视频时，我们可能会请求通讯录权限，并将通讯录中的信息进行高强度加密算法处理后，用于向您推荐通讯录中的好友。通讯录信息属于个人敏感信息，拒绝提供该信息仅会使您无法使用上述功能，但不影响您正常使用好看视频及相关服务的其他功能。请知悉，如果其他用户上传的通讯录中包含您的联系方式，系统也可能会基于该信息向您推荐好友。如果您不希望被推荐，可以在【我】-【设置】-【隐私设置】中选择关闭。</p>
					<p category="14">10）为提供“笑容点赞”服务获取的权限及信息</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3,4.6.1">如您的设备操作系统为iOS系统且设备配备前置TrueDepth相机，经您授权同意，我们会为您提供“笑容点赞”服务。如您授权开启“笑容点赞”服务，当您在全屏观看某个视频时，如识别到您的面部笑容，将会对该视频自动点赞。当您选择开启“笑容点赞”服务时，我们会请求访问您的 “相机”权限，通过配备前置TrueDepth相机以及调用第三方苹果公司提供的TrueDepth APIs实现面部表情实时检测。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">关于TrueDepth APIs说明：</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">请您放心，TrueDepth不会私自记录FaceID等信息。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">在此过程中仅使用TrueDepth APIs进行是否微笑的判定。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">TrueDepth APIs使用不会收集您的面部信息。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">TrueDepth APIs使用不会产生任何缓存到文件或上传到云端等其他任何记录您的面部信息的操作。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">TrueDepth APIs使用不会分享您的面部信息。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">如您退出全屏观看模式或者关闭“笑容点赞”服务时会自动停止TrueDepth APIs使用。您可以点击设置按钮随时关闭“笑容点赞”功能。</p>
					<p category="4.1">11）使用刷脸、验证功能收集的权限和信息</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3,4.6.1">当您使用刷脸登录、验证功能时，我们会收集并保存您的人脸照片和信息。您应按照页面的提示完成相应动作，百度系统判断您的动作符合要求后，即可完成脸部拍摄。您同意仅限您本人为您本人所持有的百度账户使用刷脸登录、验证服务。为了提高验证的准确性，您同意百度可在必要时将您向百度提供的人脸照片、脸部特征与法律法规允许的机构或政府机关授权的机构所保存的您的脸部特征进行比对核验。您可以通过【设置】-【账号管理】-【登陆方式】随时关闭“刷脸登陆百度账号”功能。</p>
					<p category="4.3">如果您不提供这些信息，仅会使您无法使用面容登陆百度账号功能/服务，不会影响您正常使用好看视频的其他功能/服务。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="14">
					3. 各项业务功能对系统隐私权限的调用
					<p category="14">在提供服务过程中，为了保证您能正常使用产品功能，我们会向系统申请您的以下设备权限，申请前我们会征询您的同意，您可以选择“允许”或“禁止”权限申请。经过您的授权后我们会开启相关权限，您可以随时在系统中取消授权，您取消授权会导致您无法使用相关的业务功能，但不会导致您无法使用其他业务功能。</p>
					<p category="14">各项业务功能对系统隐私权限的调用情况如下：</p>
					<p category="14">您可以通过好看视频App中的【我的 - 设置 - 关于我们 - 应用权限说明 – 立即设置】查阅隐私权限详情并开启/关闭相应权限。在不同设备中，权限显示方式及关闭方式可能有所不同，具体请您参考设备及系统开发方说明或指引。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="14">(二) 为您展示和推送个性化内容</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="14">
					1. 个性化内容的展示和控制
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">(1) 为了实现个性化推荐功能，我们可能会收集并使用下列信息：行为信息（搜索、浏览、收藏、关注）、互动信息（发布、点赞、评论、回复）、地理位置（经过您的授权）形成用户画像，以便向您推荐相关性更高的服务或内容。</p>
					<p category="4.4">请您了解，我们收集、使用上述信息时进行了去标识化处理，数据分析仅对应特定的、无法直接关联用户身份的编码，无法也绝不会与您的真实身份相关联。</p>
					<p category="14">(2) 兴趣设置</p>
					<p category="6.8">为方便您自主控制您希望接收的个性化信息，您可以基于对浏览内容的喜好向我们反馈是否感兴趣，我们会基于您的反馈为您推送您可能更感兴趣的个性化内容。如果您不喜欢我们为您推送的信息，您可以随时关闭该条信息，若您选择对该条信息“不感兴趣”，我们会基于您的反馈调整个性化推荐策略。</p>
					<p category="6.8">如果您不希望我们为您提供个性化内容的展示，我们会基于您的要求停止个性化内容的展示。</p>
					<p category="6.8">路径：我的-设置-隐私设置-个性化推荐</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="6.8">
					2. 个性化广告的展示和控制
					<p category="6.8">若您不喜欢我们为您推送的广告，您可以随时关闭该条广告，若您选择对该条广告“不感兴趣”，我们会基于您的反馈调整个性化推荐策略。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="4.3">
				(三) 为您提供安全保障
				<p category="4.3">为提高您使用我们与关联公司、合作方提供的产品和服务的安全性，我们可能使用您的信息用于身份验证、客户服务、安全防范、诈骗监测、信贷分析等，以预防、发现、调查欺诈、危害安全、非法或违反与我们的协议、政策或规则的行为，以保护您、我们的其他用户、我们或关联公司、合作方及社会公众的合法权益。</p>
				<p category="4.3">提示您注意，当我们要将信息用于本隐私政策未载明的其它用途时，会事先征求您的同意。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="4.6">
				(四) 事先征得授权同意的例外
				<p category="4.6">请注意，在以下情形中，收集、使用个人信息无需事先征得您的授权同意：</p>
			</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="4.6">1. 与国家安全、国防安全直接相关的；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="4.6.5">2. 与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="4.6">3. 与犯罪侦查、起诉、审判和判决执行等直接有关的；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="4.6.4">4. 出于维护您或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人同意的；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="4.6.6">5. 所收集的个人信息是您自行向社会公众公开的；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="4.6.6">6. 从合法公开披露的信息中收集个人信息的，如合法的新闻报道、政府信息公开等渠道；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="4.6.2">7. 根据您的要求签订和履行合同所必需的；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="4.6">8. 用于维护所提供的产品或服务的安全稳定运行所必需的，例如发现、处置产品或服务的故障；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="4.6">9. 为开展合法的新闻报道所必需的；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="4.6.5">10. 出于公共利益开展统计或学术研究所必要，且其对外提供学术研究或描述的结果时，对结果中所包含的个人信息进行去标识化处理的；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="4.6.7">11. 法律法规规定的其他情形。</title>
			</section>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="13.1">
			二、我们如何使用 Cookie 和同类技术
			<p category="13.1">为确保正常运转，我们会在您的计算机或移动设备上存储名为 Cookie 的小数据文件。Cookie 通常包含标识符、站点名称以及一些号码和字符。Cookie主要的功能是便于您使用产品和服务，以及帮助统计独立访客数量等。运用Cookie技术，我们能够为您提供更加周到的个性化服务，并允许您设定您特定的服务选项。</p>
			<p category="13.1">当您使用好看视频的产品和服务时，会向您的设备发送Cookie。当您与我们提供给合作伙伴的服务（例如广告和/或推广服务，以及可能显示在其他网站上的由好看视频提供的服务功能）进行交互时，我们允许Cookie（或者其他匿名标识符）发送给百度公司的服务器。我们不会将 Cookie 用于本隐私政策所述目的之外的任何用途。您可根据自己的偏好管理或删除 Cookie。有关详情，请参见 AboutCookies.org。您可以清除设备上保存的所有 Cookie，大部分网络浏览器都设有阻止 Cookie 的功能。但如果您这么做，则需要在每一次访问我们的网站时亲自更改用户设置，但您可能因为该等修改，无法登录或使用依赖于Cookie的百度公司提供的服务或功能。</p>
			<p category="13.1">您可以通过更改您的浏览器设置限制百度公司对Cookie的使用。以百度浏览器为例，您可以在百度浏览器右上方的下拉菜单的“浏览器设置”中，通过“隐私设置——清除浏览数据”，选择清除您的Cookie。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="5">三、我们如何共享、转让、公开披露您的个人信息</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="5.2">
				(一) 共享
				<p category="5.2">除非经过您本人事先授权同意，我们不会向第三方共享、转让您的个人信息，但共享、转让的个人信息是经过处理无法识别特定个人且不能复原的除外。</p>
			</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="5.2">1. 在下列情况下，经过您的授权同意，我们可能会共享的个人信息：</title>
				<section>
					<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="5.2">
						(1)为实现特定功能而与服务平台或服务提供商共享
						<p category="5.1,5.2">当软件服务提供商、智能设备提供商或系统服务提供商与我们联合为您提供服务时，我们可能收集您的必要信息，经过去标识化处理提供给前述提供商。您可以拒绝提供此类信息，但不影响您使用其他服务。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="5.1">
						(2)第三方产品或服务提供商
						<p category="5.1,5.2">a. 当您使用第三方产品或服务时，我们会根据您的授权将使用第三方产品或服务所必需的信息提供给第三方产品或服务提供商，以便其基于相关信息为您提供产品或服务。关于第三方服务具体如何收集、使用您的个人信息，建议您参考第三方服务的相关服务协议及隐私政策。</p>
						<p category="5.1,5.2">当您使用由度小满金融提供的有钱花、度小满钱包这类度小满金融服务时，我们将根据相关业务服务协议、隐私政策及您使用有钱花、度小满钱包服务时签署的其他协议，以及基于您以任何方式进行的授权同意，与度小满金融共享您的个人信息（您的百度账号、姓名、手机号码以及其他您授权同意我们向度小满金融提供的信息）。</p>
						<p category="5.2">这些信息属于个人敏感信息，如果您不提供这些信息，仅会使您无法使用度小满金融相关服务，不会影响您正常使用好看视频的其他业务功能。</p>
						<p category="5.2">若您使用度小满钱包的手机充值服务，为了方便您快捷地填写手机号码为通讯录联系人充值，经您授权同意，我们将会收集您的通讯录联系人信息提供给度小满金融。如果您不提供前述信息，仅会使您无法更便捷地使用手机充值服务，不会影响您正常使用手机充值服务以及好看视频的其他业务功能。</p>
						<p category="5.1,5.2">b. 当您使用YY直播间服务时，我们可能会向YY公司共享您的帐号昵称、头像信息、关注数、粉丝数以实现您在使用yy直播服务时进行一致化的展示。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="5.2">
						(3)为实现广告推送，可能与广告、咨询类服务商/广告主共享去标识化或匿名化处理后的信息
						<p category="5.2">未经您授权，我们不会将您的个人信息与提供广告、咨询类服务商共享。但我们可能会将经处理无法识别您的身份且接收方无法复原的信息，例如经匿名化处理的用户画像，与广告或咨询类服务商或广告主共享，以帮助其在不识别您个人的前提下，提升广告有效触达率，以及分析我们的产品和服务使用情况。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="5.1">
						(4)小程序服务提供方
						<p category="5.1,5.2">好看视频接入了丰富的第三方小程序服务。第三方小程序可能收集、使用您的相关信息，调用您的设备权限，以便您使用其提供的服务。不同的第三方小程序服务收集、使用的信息以及所调用的设备权限类型可能不同。当您选择使用第三方小程序服务时，经您授权同意，我们会根据您的授权将您的信息提供给该第三方小程序服务提供方，以便其基于相关信息为您提供服务。关于第三方小程序具体调用的设备权限类型，以及如何收集、使用您的个人信息，建议您参考第三方小程序的相关服务协议及隐私政策。</p>
					</title>
				</section>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="14">
					2. 对共享个人信息第三方主体的谨慎评估及责任约束
					<p category="14">对我们与之共享个人信息的第三方，我们会对其数据安全能力与环境进行调查，与其签署严格的保密协定。同时，我们会要求第三方以不低于本隐私政策所要要求的保密和安全措施来处理个人信息。</p>
					<p category="14">如果第三方因业务需要，确需超出前述授权范围使用个人信息的，该第三方将需再次征求您的同意。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="5.2">
					3.您主动与他人共享的信息
					<p category="5.2">您可以利用好看视频的分享功能与您的特定或不特定社交好友（微信、微博、QQ）共享包括但不限于您浏览和搜索的内容、您发布的内容（视频和直播）。请您注意，您在使用第三方服务或分享功能的过程中，第三方对个人信息的处理将适用该第三方服务商或对应社交平台的隐私政策。请您在分享前充分考虑信息接收人的信誉情况，并建议您查看您利用的社交网络或第三方服务提供商的隐私政策，以了解他们如何处理您的信息，以便审慎决策。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="5.2">
				(二) 转让
				<p category="5.2">我们不会将您的个人信息转让给除关联公司外的任何公司、组织和个人，但以下情况除外：</p>
			</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="5.2.4">1. 事先获得您的明确授权或同意；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="5.2">2. 满足法律法规、法律程序的要求或强制性的政府要求或司法裁定；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="5.2.3">3. 如果我们或我们的关联公司涉及合并、分立、清算、资产或业务的收购或出售等交易，您的个人信息有可能作为此类交易的一部分而被转移，我们将按照法律法规规定确保该等信息在转移时的机密性，并尽最大可能确保个人信息的继受方继续受此隐私政策的约束，保护您的个人信息，否则我们将要求继受方重新征得您的授权同意。</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="5.2">
				(三) 公开披露
				<p category="5.2">除对违规账号、欺诈行为进行处罚公告时，会披露相关账号的必要信息外，我们仅在以下情况下，公开披露您的个人信息：</p>
			</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="5.2.4">1. 获得您的明确同意；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="5.2">2. 基于法律法规、法律程序、诉讼或政府主管部门强制性要求下。</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="5.2">
				(四) 共享、转让、公开披露个人信息时事先征得授权同意的例外
				<p category="5.2">您知悉并理解，在以下情形中，根据法律法规及国家标准，我们共享、转让、公开披露个人信息无需事先征得个人信息主体的授权同意：</p>
				<p category="5.2">1. 与国家安全、国防安全直接相关的；</p>
				<p category="5.2">2. 与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</p>
			</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="5.2">3. 与犯罪侦查、起诉、审判和判决执行等直接相关的；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="5.2">4. 出于维护个人信息主体或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人同意的；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="5.2">5. 个人信息主体自行向社会公众公开的个人信息；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="5.2">6. 从合法公开披露的信息中收集个人信息的，如合法的新闻报道、政府信息公开等渠道。</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="14">
				（五）我们所接入的软件开发工具包（SDK)
				<p category="14">为了适配在不同手机设备上使用好看视频以及第三方平台服务，实现您的手机设备身份认证、手机设备安全、接收信息推送、登录第三方平台账号、通过第三方平台分享信息以及支付安全，好看视频接入了第三方SDK。上述第三方SDK提供方包括手机设备厂商、社交平台、通讯运营商和第三方支付机构。部分第三方SDK可能会调用您的设备权限、获取您的相关信息，以便您在不同的手机设备或第三方平台上正常使用相应功能。不同的第三方SDK所调用的设备权限类型以及所获得的信息可能不同，可能包括获取您的位置信息、读/写您的外部存储卡、读取您的手机状态和身份、查看WLAN连接、检索正在运行的应用/蓝牙。关于第三方SDK具体调用的设备权限类型，以及如何收集、使用您的个人信息，建议您参考第三方SDK的相关服务协议及隐私政策。如果您希望进一步了解我们所接入的第三方SDK情况，请您阅读第三方SDK情况说明。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="10,11">四、我们如何保存及保护您的个人信息</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="10.1">
				(一) 保存期限
				<p category="10.1">您在使用好看视频产品及服务期间，我们将持续为您保存您的个人信息。</p>
				<p category="10.3">在您注销账号或主动删除上述信息后，我们不会再对您的个人信息进行商业化使用，我们将对您的个人信息进行删除或匿名化处理，但法律法规另有规定的除外。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="10.2">
				(二) 保存地域
				<p category="10.2,9.4">我们按照法律法规的规定，将在境内运营过程中收集和产生的您的个人信息储存于中华人民共和国境内。如我们需要向境外传输您的个人信息，我们会严格按照法律法规的规定执行，并保证您的个人信息安全。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="11">
				(三) 安全措施
				<p category="11">1. 我们会以业界成熟的安全标准和规范收集、使用、存储和传输用户信息，并通过用户协议和隐私政策告知您相关信息的使用目的和范围。</p>
				<p category="11">2. 我们非常重视您的个人信息安全。我们成立了专责团队负责研发和应用多种安全技术和程序，并采取适当的符合业界标准的安全措施和技术手段存储和保护您的个人信息，以防止您的信息丢失、遭到被未经授权的访问、公开披露、使用、修改、毁损、丢失或泄漏。我们会采取一切合理可行的措施，保护您的个人信息。我们会使用加密技术确保数据的保密性，并使用受信赖的安全保护机制防止您的个人信息遭到恶意攻击。</p>
				<p category="11">3. 我们建立了完善的信息安全管理制度和内部安全事件处置机制，会对安全管理负责人和关键安全岗位的人员进行安全背景审查，我们会对员工进行数据安全的意识培养和安全能力的培训和考核，加强员工对于保护个人信息重要性的认识。我们会对处理个人信息的员工进行身份认证及权限控制，并会与接触您个人信息的员工签署保密协议，明确岗位职责及行为准则，确保只有授权人员才可访问个人信息。对于违规员工，我们会严格按照百度内部管理制度及相关法律法规规定追究法律责任。</p>
				<p category="11">4. 我们提醒您注意，互联网并非绝对安全的环境，当您通过社交软件与其他用户交互信息时，不确定第三方软件对信息的传递是否完全加密，请注意确保您个人信息的安全，我们建议您不要通过此类方式发送个人信息，以免个人信息泄露。请使用复杂密码，协助我们保证您的账号以及个人信息安全。</p>
				<p category="11">5. 尽量已经采取了上述合理有效的措施，并已经遵守了相关法律规定要求的标准，但请您理解，在互联网行业，由于技术的限制和飞速发展以及可能存在的各种恶意攻击手段，即便我们竭尽所能加强安全措施，也不可能始终保证信息的百分之百安全，我们将尽力确保您提供的个人信息的安全。您知悉并理解，您使用我们的产品和/或服务时所用的系统和通讯网络，有可能因我们可控范围外的因素而出现问题。</p>
				<p category="11,6.1.2">6.根据我们的安全管理制度，个人信息泄露、毁损或丢失事件被列为最特大安全事件，一经发生将启动公司最高级别的紧急预案，由安全部、政府关系部、法务部等多个部门组成联合应急响应小组处理。我们将按照法律法规的要求，及时向您告知：安全事件的基本情况和可能的影响、我们已经采取或将要采取的处置措施等。同时，我们还将按照相关监管部门要求，上报用户信息安全事件的处置情况。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="11">
				(四) 安全事件通知
				<p category="11">1. 我们会制定网络安全事件应急预案，及时处置系统漏洞、计算机病毒、网络攻击、网络侵入等安全风险，在发生危害网络安全的事件时，我们会立即启动应急预案，采取相应的补救措施，并按照规定向有关主管部门报告。</p>
				<p category="11">2. 个人信息泄露、毁损、丢失属于公司级特大安全事件，我们会负责定期组织工作组成员进行安全预案演练，防止此类安全事件发生。若一旦不幸发生，我们将按照最高优先级启动应急预案，组成紧急应急小组，在最短时间内追溯原因并减少损失。</p>
				<p category="11,6.1.2">3. 在不幸发生个人信息安全事件后，我们将按照法律法规的要求，及时向您告知安全事件的基本情况和可能的影响、我们已采取或将要采取的处理措施、您可自主防范和降低的风险的建议、对您的补救措施等。我们将及时将事件相关情况以站内通知、短信通知、电话或邮件等您预留的联系方式告知您，难以逐一告知时我们会采取合理、有效的方式发布公告。同时，我们还将按照监管部门要求，主动上报个人信息安全事件的处置情况。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="6">
			五、您的权利
			<p category="6">按照中国相关的法律、法规、标准，以及其他国家、地区的通行做法，我们保障您对自己的个人信息行使以下权利：</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="6.2,6.3">
				(一) 访问、变更您的个人信息
				<p category="6.2,6.3">您可以通过如下方式管理您的个人信息：</p>
			</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="6.2,6.3">
					1.访问个人资料及管理个人信息：
					<p category="6.2,6.3">您可以登录passport.baidu.com，访问、变更您的帐户信息（包括但不限于性别、生日、血型、地址、婚姻状况、教育程度、教育经历、职业、手机号码、密保邮箱、工作单位、头像）。</p>
					<p category="6.2,6.3">您可以通过【我的-个人资料】，访问、变更您的账号信息（包括但不限于性别、生日、地区、昵称、头像）。请您理解，为了您的账号安全考虑，您的昵称修改后需等待七个自然日后方可再次修改。</p>
					<p category="6.2,6.3">当您发现我们处理的关于您的个人信息有误时，您有权对错误或不完整的信息作出更正，经对您的身份进行验证后，您可以自行在好看视频进行更正，或通过【帮助与反馈】将您的更正申请提交给我们。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="6.2">
					2.访问使用信息（浏览、操作记录、充值、消费信息）：
					<p category="6.2">(1) 您可以通过【我的-观看历史、关注、下载、收藏、消息】访问您在好看视频的浏览历史、关注记录、下载视频、收藏视频、消息这类使用信息，并进行编辑。</p>
					<p category="6.2">(2) 您可以通过【我的-我的直播】访问操作记录（T豆消费记录）</p>
					<p category="6.2">(3) 您可以通过【我的-我的收入】访问您的提现记录与余额情况。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="6.9">
				(二) 改变您授权信息的范围您可以随时给予或收回您的授权同意。
				<p category="6.9">1. 登录passport.baidu.com，解除百度帐号与第三方帐号的绑定关系。</p>
				<p category="6.9">2. 特定的业务功能和服务将需要您的信息才能完成，当您撤回同意或授权后，我们无法继续为您提供撤回同意或授权所对应的功能和服务，也不再处理您相应的个人信息。但您撤回同意或授权的决定，不会影响此前基于您的同意或授权而开展的个人信息处理。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="6.4">
				(三) 删除您的个人信息在以下情形中，您可以向我们提出删除个人信息的请求，您可以通过【我的-帮助与反馈】随时与我们联系：
				<p category="6.4">1. 如果我们违反法律法规或与您的约定收集、使用、与他人共享或转让您的个人信息；</p>
				<p category="6.4">2. 如果我们违反法律法规规定或与您的约定，公开披露您的个人信息，您有权要求我们立即停止公开披露的行为，并发布通知要求相关接收方删除相应的信息。</p>
				<p category="6.4">当您从我们的服务中删除信息后，我们可能不会立即在备份系统中删除相应的信息，但会在备份更新时删除这些信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="6.4">
				(四) 注销您的帐号
				<p category="6.4">1. 您可以随时注销此前注册的帐号。</p>
				<p category="6.4">您可以登录passport.baidu.com，注销您的百度帐号。</p>
				<p category="6.4">路径：您可以在好看视频移动端点击【我的】-【设置】-【帐号管理】-【帐号注销】，注销您的帐号。</p>
				<p category="6.4">您知悉并理解，一旦您注销百度帐号，将无法使用需登陆帐号方可使用的百度公司产品及服务，因此请您谨慎操作。</p>
				<p category="6.4">为了保护您或他人的合法权益，我们会结合您对百度公司各产品和服务的使用情况判断是否支持或允许您的上述请求。例如若您在百度经验里有未提现的稿费，或您在百度糯米里有未消费的糯米储值卡，或您的网盘中还存有资料，则我们不会立即支持您的请求。</p>
				<p category="6.4">2. 您通过第三方帐号（微信、微博、QQ）授权登录好看视频时，需要向第三方申请注销帐号。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="6.1.3">
				(五) 提前获知产品和服务停止运营权
				<p category="6.1.3">好看视频愿一直陪伴您，若因特殊原因导致好看视频产品和服务被迫停止运营，我们将在产品或服务的主页面发布公告，或将停止运营的通知以站内信、电子邮件或其他合适的形式通知您，并将停止对您个人信息的收集，同时会按照法律规定对所持有的您的个人信息进行删除或匿名化处理。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="7">
				(六) 响应您的上述请求
				<p category="7.2">为保障安全，您可能需要提供书面请求，或以其他方式证明您的身份。我们可能会先要求您验证自己的身份，然后再处理您的请求。如您不满意，还可以通过好看视频移动端【我的-帮助与反馈】联系我们。</p>
				<p category="7.3">在以下情形中，按照法律法规要求，我们将无法响应您的更正、删除、注销信息的请求：</p>
			</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="7.3">1. 与国家安全、国防安全直接相关的；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="7.3">2. 与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="7.3">3. 与犯罪侦查、起诉、审判和执行判决等直接相关的；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="7.3">4. 我们有充分证据表明您存在主观恶意或滥用权利的（如您的请求将危害公共安全和其他人合法权益，或您的请求超出了一般技术手段和商业成本可覆盖的范围）；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="7.3">5. 响应个人信息主体的请求将导致您或其他个人、组织的合法权益受到严重损害的；</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="1.0" category="7.3">6. 涉及商业秘密的。</title>
			</section>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="12">
			六、我们如何处理未成年人的个人信息
			<p category="12">百度公司非常重视对未成年人信息的保护。</p>
			<p category="12">对于使用好看视频产品和服务的未成年人，我们会采取额外保障措施以保护其个人信息。</p>
			<p category="12">若您是未满14周岁的未成年人，在使用好看视频产品和相关服务前，应在您的父母或其他监护人监护、指导下共同仔细阅读本隐私政策，并在征得您的监护人同意的前提下使用我们的产品和/或服务或向我们提供信息。</p>
			<p category="12">我们根据国家相关法律法规规定保护未成年人的个人信息，只会在受到法律允许、父母或监护人明确同意或者保护未成年人所必要的情况下收集、使用、共享或披露未成年的个人信息；如果我们发现在未事先获得可证实的父母同意的情况下收集了未成年人的个人信息，将会采取措施尽快删除相关信息。</p>
			<p category="12">若您是未成年人的监护人，当您对所监护的未成年人的个人信息有相关疑问时，请通过【我的-帮助与反馈】与我们联系。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="9">
			七、您的个人信息如何进行跨境转移
			<p category="9.1.1">我们收集的您的个人信息将存储在中国境内，如涉及跨境我们会严格按照法律法规的规定执行，进行数据出境安全评估并保证您的个人信息安全。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="6.1.1">
			八、隐私政策的修订与通知
			<p category="6.1.1">为了给您提供更好的服务，我们会适时对隐私政策进行更新，该等修订构成本隐私政策的一部分并与本隐私政策具有同等效力。未经您明确同意，我们不会削减您依据当前生效的隐私政策所应享有的权利。</p>
			<p category="6.1.1">我们会在本页面上发布对本隐私政策所做的任何变更。</p>
			<p category="6.1.1">对于重大变更，我们还会提供显著通知（包括但不限于在产品或服务浏览页面做特别提示、发布站内信、发送电子邮件或其他合适方式）。若您不同意该等变更可以停止使用好看视频产品和服务，若您继续使用我们的产品和/或服务，即表示您同意受修订后的本隐私政策的约束。</p>
			<p category="6.1.1">本政策所指的重大变更包括但不限于：</p>
			<p category="6.1.1">1. 我们的服务模式发生重大变化。如处理个人信息的目的、处理的个人信息类型、个人信息的使用方式等；</p>
			<p category="6.1.1">2. 我们在所有权结构、组织架构等方面发生重大变化。如业务调整、破产并购等引起的所有者变更等；</p>
			<p category="6.1.1">3. 个人信息共享、转让或公开披露的主要对象发生变化；</p>
			<p category="6.1.1">4. 您参与个人信息处理方面的权利及其行使方式发生重大变化；</p>
			<p category="6.1.1">5. 我们负责处理个人信息安全的责任部门、联络方式及投诉渠道发生变化时；</p>
			<p category="6.1.1">6. 个人信息安全影响评估报告表明存在高风险时。</p>
			<p category="6.1.1">本政策更新后，我们会将本政策的旧版本存档，供您查阅。</p>
			<p category="6.1.1">如有本隐私政策未尽事宜，以《百度隐私权保护声明》为准。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.37" font-weight="2.0" category="1.2">
			九、如何联系我们
			<p category="1.2">好看视频的成长离不开各方用户达人的共同努力，我们非常感谢您对好看视频数据更新、使用反馈方面的贡献。 您可以通过好看视频移动端【我的-帮助与反馈】反馈您对好看视频的建议以及在使用过程中遇到的问题， 以帮助我们优化产品功能及服务，使更多用户更加便捷的使用我们的产品和服务。</p>
			<p category="3.1,7.1">您可以通过个人信息保护问题反馈平台 (http://help.baidu.com/personalinformation）同我们联系。一般情况下，我们将在15个工作日内回复。</p>
			<p category="14">您还可以通过如下联络方式同我们联系：</p>
			<p category="1.2.3">中国北京市海淀区上地十街10号</p>
			<p category="1.2.3">北京百度网讯科技有限公司 法务部</p>
			<p category="1.2">邮政编码：100085</p>
			<p category="7.2">为保障我们高效处理您的问题并及时向您反馈，需要您提交身份证明、有效联系方式和书面请求及相关证据，我们会在验证您的身份后处理您的请求。</p>
			<p category="7">如果您对我们的回复不满意，特别是您认为我们的个人信息处理行为损害了您的合法权益，您还可以通过以下外部途径寻求解决方案：向北京市海淀区人民法院提起诉讼。</p>
			<p category="14">附：名词解释</p>
			<p category="4.1.1">1. 个人信息是指以电子或者其他方式记录的能够单独或者与其他信息结合识别特定自然人身份或者反映特定自然人活动情况的各种信息。个人信息包括姓名、出生日期、身份证件号码、个人生物识别信息、住址、通信通讯联系方式、通信记录和内容、帐号密码、财产信息、征信信息、行踪轨迹、住宿信息、健康生理信息、交易信息等。</p>
			<p category="4.1.2">2.个人敏感信息是指一旦泄露、非法提供或滥用可能危害人身和财产安全，极易导致个人名誉、身心健康受到损害或歧视性待遇等的个人信息。个人敏感信息包括身份证件号码、个人生物识别信息、银行账号、通信记录和内容、财产信息、征信信息、行踪轨迹、住宿信息、健康生理信息、交易信息、14岁以下（含）未成年人的个人信息等。</p>
			<p category="14">3.设备是指可用于使用百度产品和/或服务的装置，例如桌面设备、平板电脑或智能手机。</p>
			<p category="14">4.唯一设备标识符是指具有唯一性的设备标识符（有时称为通用专属 ID 或 UUID）是指由设备制造商编入到设备中的一串字符，可用于以独有方式标识相应设备（例如国际移动设备身份码IMEI号、网络设备硬件地址MAC）。不同的设备标识符在有效期、用户是否可以重置以及获取方式方面会有所不同。相应设备可能会有多个不同的具有唯一性的设备标识符。唯一设备标识符可用于多种用途，其中包括安全性和欺诈检测、同步服务（如用户的电子邮件收件箱）、记录用户的偏好设置以及提供具有相关性的广告。</p>
			<p category="13.1">5.Cookie是指支持服务器端（或者脚本）在客户端上存储和检索信息的一种机制，通过增加简单、持续的客户端状态来扩展基于Web的客户端/服务器应用。服务器在向客户端返回HTTP对象的同时发送一条状态信息，并由客户端保存。状态信息中说明了该状态下有效的URL范围。此后，客户端发起的该范围内的HTTP请求都将把该状态信息的当前值从客户端返回给服务器，这个状态信息被称为Cookie。</p>
			<p category="14">6.匿名标示符是指百度基于设备参数，通过机器算法，生成一个标示符例如BAIDUID、CUID，帮助百度识别一个用户，为其提供更好的产品和/或服务与改善用户体验。</p>
			<p category="14">7.用户画像是指通过收集、汇聚、分析个人信息，对某特定自然人个人特征，如其职业、经济、健康、教育、个人喜好、信用、行为等方面做出分析或预测，形成其个人特征模型的过程。直接使用特定自然人的个人信息，形成该自然人的特征模型，称为直接用户画像。使用来源于特定自然人以外的个人信息，如其所在群体的数据，形成该自然人的特征模型，称为间接用户画像。</p>
			<p category="4.4">8.匿名化是指通过对个人信息的技术处理，使得个人信息主体无法被识别，且处理后的信息不能被复原的过程。个人信息经匿名化处理后所得的信息不属于个人信息。</p>
			<p category="1.1">9.关联公司是指好看视频的经营者北京百度网讯科技有限公司（“百度公司”）及其他与百度公司存在关联关系的公司的单称或合称。“关联关系”是指对于任何主体（包括个人、公司、合伙企业、组织或其他任何实体）而言，即其直接或间接控制的主体，或直接或间接控制其的主体，或直接或间接与其受同一主体控制的主体。前述“控制”指，通过持有表决权、合约或其他方式，直接或间接地拥有对相关主体的管理和决策作出指示或责成他人作出指示的权力或事实上构成实际控制的其他关系。</p>
			<p category="14">再次感谢您对好看视频的信任和使用！</p>
			<p category="14">北京百度网讯科技有限公司</p>
			<p category="14">2021年1月4日更新</p>
			<p category="14">2021年1月11日生效</p>
		</title>
	</section>
</policy>