<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<policy>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4">
			一、我们如何收集和使用个人信息
			<p category="4">我们会按照如下方式收集您在使用服务时主动提供的，以及通过自动化手段收集您在使用功能或接受服务过程中产生的信息：</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">1.1 注册、登录、认证、找回</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.1.1 注册、登录
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">a. 当您注册、登录皮皮虾及相关服务时，您可以通过手机号创建帐号，并且完善相关的网络身份识别信息（头像、昵称、密码），收集这些信息是为了帮助您完成注册。手机号码是履行国家法律法规关于网络实名制要求的必要信息，如果您不提供手机号码用于注册、登录，我们可能无法为您提供信息发布、评论等功能。您注册、登录帐号后可以填写个人资料（个人简介、背景图、性别、生日、地区），我们将会收集您主动填写的个人资料用于向其他用户展示，以及向您提供推荐内容。</p>
					<p category="4.1,4.2.3,4.3">b. 基于我们与通信运营商的合作，当您使用皮皮虾“一键登录”功能时，经过您的同意，我们会与运营商处理您的手机号码，以便于为您提供快捷的登录服务。如果拒绝上述处理，将无法使用“一键登录”方式注册登录皮皮虾，但不影响您通过其他方式注册登录，也不影响其他功能的正常使用。</p>
					<p category="4.1,4.2.3,4.3">c. 您可以使用第三方帐号登录并使用皮皮虾，经过您的同意，我们将获取您在第三方平台注册的公开信息（头像、昵称以及您授权的其他信息），用于与皮皮虾帐号绑定，使您可以直接登录并使用本产品和相关服务。</p>
					<p category="5.2.4">d. 当您使用皮皮虾帐号登录第三方应用时，经过您的同意，第三方应用将会使用您的昵称、头像及其他您授权的信息。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.1.2 认证
					<p category="4.1.2,4.2.2,4.3">在您使用身份认证的功能或相关服务所需时，根据相关法律法规，我们可能会收集您的真实身份信息（真实姓名、身份证号码、电话号码、人脸信息等）以完成实名验证。 部分信息属于个人敏感信息，您可以拒绝提供，如果拒绝提供您将可能无法获得相关服务，但不影响其他功能与服务的正常使用。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.1.3 账号找回
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">您可以通过找回帐号功能对您的帐号进行找回，为保障您帐号的安全所必需，在找回帐号时我们可能需要您填写相关信息以进行验证，必要时可能通过实名验证、人脸识别等方式验证您的身份。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
				1.2 播放浏览
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">a. 为保障推荐内容的质量并向您推荐可能感兴趣的视频及相关信息，皮皮虾可能会收集相关必要的日志信息。</p>
				<p category="4.1">b. 上述日志信息包括：</p>
				<p category="4.1,4.2.2">（1）您操作、使用的行为信息：点击、关注、收藏、搜索、浏览、分享；</p>
				<p category="4.1,4.2.2">（2）您主动提供的信息：反馈、发布、点赞、评论；</p>
				<p category="4.1,4.2.2">（3）地理位置信息：含通过GPS信息、IP地址、WLAN接入点、蓝牙和基站等传感器信息获取到的精确地理位置信息，及通过网络位置信息（如基站、IP及WLAN）获取的大致地理位置信息。</p>
				<p category="4.1.2,6">c. 精确地理位置信息是个人敏感信息，若您拒绝提供，我们将不会根据精确地理位置信息向您推荐信息或显示您和视频地理位置标签（如有）间的距离，且不会影响皮皮虾其他功能的正常使用。</p>
				<p category="4.3">d. 我们会基于大致地理位置信息对应的城市和/或区、县向您展示、推荐您所在地区的本地相关信息。</p>
				<p category="6">e. 如果您仅希望使用皮皮虾为您提供的基本功能，包括社区话题讨论、信息分享和关注互动功能，可在“个人信息保护指引”弹窗中选择进入基本功能模式。</p>
				<p category="14">了解基本功能模式</p>
				<p category="6">在“基本功能模式”下，皮皮虾仅为保障软件及服务的安全运行，依据法律法规的相关规定收集您的个人信息，不收集您的其他个人信息。为保证最小必要地收集您的个人信息，在使用“基本功能模式”时，您不能使用内容及朋友推荐、信息发布、互动交流、综合搜索、活动参与等丰富多样的服务，在进入“基本功能模式”前参加的活动奖励（包括但不限于看一定时长的视频领取红包奖励等活动）也会停止计算，但您可以在退出“基本功能模式”后继续根据活动规则参与活动或领取已获得的奖励。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">f. 当你进行播放视频等操作时，为了适配你的设备状态，我们会调用设备的重力等传感器，以识别你的设备横竖屏状态。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
				1.3 发布与互动
				<p category="4.3">a. 信息发布</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">（1）您主动发布音视频、图文、直播等内容、进行评论、提问或回答时，我们将收集前述发布信息，并展示您的昵称、头像、发布内容。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">（2）您发布音视频、图文或进行直播时，我们会请求您授权相机（存储）、照片、麦克风权限。</p>
				<p category="6,4.3">您如果拒绝授权提供，将无法使用此功能，但不影响您正常使用皮皮虾的其他功能。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">（3）您发布音视频、图文、进行直播并选择显示位置时，我们会请求您授权精确地理位置这一敏感权限，并收集与本服务相关的位置信息。这些信息包括GPS信息、WLAN接入点、蓝牙和基站等传感器信息。</p>
				<p category="6,4.3">您如果拒绝授权提供，将无法显示位置，但不影响您正常使用皮皮虾的其他功能。</p>
				<p category="4.2.3">（4）用户因使用我们的产品或者服务而被我们收集的信息，例如其他用户发布的信息中可能含有您的部分信息（如：在评论、留言、发布图文、音视频中涉及到与您相关的信息）。</p>
				<p category="4.3">b. 互动交流</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">（1）您主动关注您感兴趣的帐号、话题，或与其他帐号进行浏览、评论、点赞、不喜欢、插眼、点踩、关注、收藏、分享内容时，我们会收集您关注的帐号和前述信息，并展示关注帐号发布内容。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">在您分享或接收被分享的信息、参加活动等情形下，我们需要访问您的剪切板，读取其中包含的口令、分享码、链接，以实现跳转、分享、活动联动等功能或服务。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">（3）当你使用“摇一摇”等功能时，我们会调用设备的重力、加速度等传感器以识别判断设备是否摇动。请你理解，单独的设备传感器数据不涉及任何个人位置信息且无法与其他信息结合用于识别特定自然人的身份。</p>
				<p category="4.1.2,4.2.2,4.3,6">当你在上述活动中需要匹配附近的用户时，经过你的授权，我们会使用与功能相关的地理位置信息（如精确定位信息、WLAN接入点、蓝牙和基站）以完成匹配和推荐。其中精确定位信息是个人敏感信息，若你拒绝授权位置权限将无法使用此匹配功能，但不影响使用皮皮虾中的其他功能。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
				1.4 搜索服务
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">您使用皮皮虾的搜索服务时，我们会收集您的搜索关键字信息、日志记录，以便向您展现相关程度更高的搜索结果。为了提供高效的搜索服务，部分前述信息会暂时存储在您的本地存储设备之中，并可向您展示搜索结果内容、搜索历史记录。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
				1.5 开展营销活动
				<p category="4.1.2,4.2.1,4.3">当您选择参加我们举办的有关营销活动时，可能需要您提供个人信息（姓名、电话号码、通信地址、联系方式、银行帐号）。这些信息中可能包含个人敏感信息（如银行帐号），是您收到活动奖励所必要的；如果您拒绝提供这些个人信息，我们将可能无法向您发放相应奖励。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
				1.6 邀请您参与我们的产品和服务有关的调查
				<p category="4.1,4.2.1,4.3">为帮助您了解“皮皮虾”软件及相关服务现有或即将会有的各项功能、服务以及与“皮皮虾”有关的各项活动，听取您的意见，我们可能会通过您提供的联系方式与您联系，并可能邀请您参与“皮皮虾”及相关服务有关的调查。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
				1.7 消息通知
				<p category="4.1,4.2.1,4.3">您知悉并同意，对于您在使用“皮皮虾”软件及相关服务的过程中向我们提供的联系方式（如：电话号码、电子邮箱），我们在运营过程中可能会向其中的一种或多种发送多类通知，用于用户消息告知、身份验证、安全验证、用户使用体验调研等用途。</p>
				<p category="4.3">此外，我们也可能会通过电话、短信、电子邮件的方式，为您提供您可能感兴趣的服务、功能或活动等商业性信息；如您不愿接受这些信息，您可以通过手机短信、电子邮件中提供的退订方式进行退订。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
				1.8 侵权投诉处理
				<p category="4.1,4.2.1,4.3">当您向我们提出侵权投诉处理申请时，我们可能需要您提供必要的个人信息（姓名、身份证）以核验您的身份，您需提供的具体信息会因不同的投诉内容而有所差异，届时我们将根据具体情况说明原因。同时，为及时与您联系、尽快帮助您解决问题或记录相关问题的处理方案及结果，我们可能会保存您的联系方式信息、您与我们的通信/通话记录及您为了证明相关事实提供的其他信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">1.9 运营与安全运行/保障</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.9.1 运营与安全保障
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">我们致力于为您提供安全、可信的产品与使用环境，提供优质而可靠的服务与信息是我们的核心目标。为了维护我们服务的正常运行，保护您或其他用户或公众的合法利益免受损失，我们会收集用于维护产品或服务安全稳定运行的必要信息。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.9.2 设备信息与日志信息
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">a. 为了保障软件与服务的安全运行、运营的质量及效率，我们会收集您的硬件型号、操作系统版本号、设备标识符（Android如IMEI、AndroidID、OAID、IMSI、ICCID、GAID、MEID、硬件序列号，iOS如IDFV、IDFA；不同的标识符在有效期、是否可由用户重置以及获取方式方面会有所不同）、网络设备硬件地址（MAC地址）、IP 地址、WLAN接入点（如SSID，BSSID）、蓝牙（Bluetooth）、基站、软件版本号、网络接入方式、类型、状态、网络质量数据、操作、使用、服务日志、设备传感器数据。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">b. 为了预防恶意程序、保障运营质量及效率，我们会收集安装的应用信息或正在运行的进程信息、应用程序的总体运行、使用情况与频率、应用崩溃情况、总体安装使用情况、性能数据、应用来源。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">c. 为了分析应用新增、激活、留存、性能等统计性指标，我们可能会调用剪切板对相关统计信息进行归因分析，请您放心，我们不会收集您的隐私信息。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">d. 我们可能使用您的账户信息、设备信息、服务日志信息以及我们关联方、合作方在获得您授权或依法可以提供的信息，用于判断账户及交易安全、进行身份验证、识别违法违规情况、检测及防范安全事件，并依法采取必要的记录、分析、处置措施。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.1.3">
				1.10 收集、使用个人信息目的变更
				<p category="6.1.3">请您了解，随着我们业务的发展，可能会对皮皮虾的功能和提供的服务有所调整变化。原则上，当新功能或服务与我们当前提供的功能或服务相关时，收集与使用的个人信息将与原处理目的具有直接或合理关联。在与原处理目的无直接或合理关联的场景下，我们收集、使用您的个人信息，会再次按照法律法规及国家标准的要求以页面提示、交互流程、协议确认方式另行向您进行告知说明，并征得您的同意。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.6">
				1.11 征得授权同意的例外
				<p category="4.6">请您理解，在下列情形中，根据法律法规及相关国家标准，我们收集和使用您的个人信息不必事先征得您的授权同意：</p>
				<p category="4.6.3">a. 与我们履行法律法规规定的义务相关的；</p>
				<p category="4.6">b. 与国家安全、国防安全直接相关的；</p>
				<p category="4.6.5">c. 与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</p>
				<p category="4.6">d. 与刑事侦查、起诉、审判和判决执行等直接相关的；</p>
				<p category="4.6.5">e. 出于维护您或他人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人授权同意的；</p>
				<p category="4.6.6">f. 您自行向社会公众公开的个人信息；</p>
				<p category="4.6.2">g. 根据个人信息主体要求签订和履行合同所必需的；</p>
				<p category="4.6.6">h. 从合法公开披露的信息中收集的您的个人信息的，如合法的新闻报道、政府信息公开等渠道；</p>
				<p category="4.6">i. 用于维护软件及相关服务的安全稳定运行所必需的，例如发现、处置软件及相关服务的故障；</p>
				<p category="4.6">j. 为开展合法的新闻报道所必需的；</p>
				<p category="4.6">k. 为学术研究机构，基于公共利益开展统计或学术研究所必要，且对外提供学术研究或描述的结果时，对结果中所包含的个人信息进行去标识化处理的；</p>
				<p category="4.6.7">l. 法律法规规定的其他情形。</p>
				<p category="4.6">特别提示您注意，如信息无法单独或结合其他信息识别到您的个人身份，其不属于法律意义上您的个人信息；当您的信息可以单独或结合其他信息识别到您的个人身份时或我们将无法与任何特定个人信息建立联系的数据与其他您的个人信息结合使用时，这些信息在结合使用期间，将作为您的个人信息按照本隐私政策处理与保护。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="13.1">
			二、我们如何使用cookie等同类技术
			<p category="13.1">Cookie和设备信息标识等同类技术是互联网中普遍使用的技术。当您使用皮皮虾及相关服务时，我们可能会使用相关技术向您的设备发送一个或多个 Cookie 或匿名标识符，以收集、标识和存储您访问、使用本产品时的信息。我们承诺，不会将 Cookie 用于本隐私政策所述目的之外的任何其他用途。我们使用 Cookie 和同类技术主要为了实现以下功能或服务：</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="13.1">
				2.1 保障产品与服务的安全、高效运转
				<p category="13.1">我们可能会设置认证与保障安全性的 cookie 或匿名标识符，使我们确认您是否安全登录服务，或者是否遇到盗用、欺诈及其他不法行为。这些技术还会帮助我们改进服务效率，提升登录和响应速度。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="13.1">
				2.2 帮助您获得更轻松的访问体验
				<p category="13.1">使用此类技术可以帮助您省去重复您填写个人信息、输入搜索内容的步骤和流程（示例：记录搜索、表单填写）。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="13.1">
				2.3 为您推荐、展示、推送您可能感兴趣的内容或帐号
				<p category="13.1">2.3.1 我们可能会利用 Cookie 和同类技术了解您的偏好和使用习惯，进行数据分析，以改善产品服务、推荐用户感兴趣的信息或功能，并优化您对广告的选择。</p>
				<p category="13.1">2.3.2 在皮皮虾的分享页中，我们可能会使用cookie对浏览活动进行记录，用于向您推荐信息和排查崩溃、延迟的相关异常情况以及探索更好的服务方式。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="13.1">
				2.4 Cookie的清除
				<p category="13.1">大多数浏览器均为用户提供了清除浏览器缓存数据的功能，您可以在浏览器设置功能中进行相应的数据清除操作。如您进行清除，可能因为这些修改，您可能无法使用依赖于Cookie由公司提供的服务或相应功能。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5">三、数据使用过程中涉及的合作方以及转移、公开个人信息</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.1">3.1 数据使用过程中涉及的合作方</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="8">
					3.1.1 原则
					<p category="8">a. 合法原则：</p>
					<p category="8">与合作方合作过程中涉及数据使用活动的，必须具有合法目的、符合法定的合法性基础。如果合作方使用信息不再符合合法原则，则其不应再使用你的个人信息，或在获得相应合法性基础后再行使用。</p>
					<p category="8.2">b. 正当与最小必要原则：</p>
					<p category="8">数据使用必须具有正当目的，且应以达成目的必要为限。</p>
					<p category="8">c. 安全审慎原则：</p>
					<p category="8">我们将审慎评估合作方使用数据的目的，对这些合作方的安全保障能力进行综合评估，并要求其遵循合作法律协议。我们会对合作方获取信息的软件工具开发包（SDK）、应用程序接口（API）进行严格的安全监测，以保护数据安全。</p>
					<p category="14">接入合作方SDK目录</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2.2">
					3.1.2 委托处理
					<p category="5.2.2">对于委托处理个人信息的场景，我们会与受托合作方根据法律规定签署相关处理协议，并对其个人信息使用活动进行监督。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2.1">
					3.1.3 共同处理
					<p category="5.2.1">对于共同处理个人信息的场景，我们会与合作方根据法律规定签署相关协议并约定各自的权利和义务，确保在使用相关个人信息的过程中遵守法律的相关规定、保护数据安全。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.1">
					3.1.4 合作方的范围
					<p category="5.1">若具体功能和场景中涉及由我们的关联方、第三方提供服务，则合作方范围包括我们的关联方与第三方。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2">
					3.1.5 实现功能或服务的数据使用
					<p category="5.2">a. 当你在使用皮皮虾中由我们的合作方提供的功能，或者当软件服务提供商、智能设备提供商、系统服务提供商与我们联合为你提供服务时我们可能会与其使用为实现业务目的所必需的信息，进行综合统计并形成间接人群画像，用以向你推荐、展示或推送你可能感兴趣的信息，或者推送更适合你的特定功能、服务或商业广告。</p>
					<p category="5.2">b. 基于我们与通信运营商的合作，当你使用皮皮虾“一键登录”功能时，经过你的同意，我们会与运营商使用你的手机号码为你提供快捷的登录服务。拒绝上述使用将导致你无法通过“一键登录”方式注册登录皮皮虾，但不影响你通过其他方式注册登录，也不影响其他功能的正常使用</p>
					<p category="5.2">c. 当你使用皮皮虾帐号登录关联方或第三方的应用或服务时，经过你的同意，上述应用或服务将会使用你的昵称、头像及其他你授权的信息。</p>
					<p category="5.2">d. 在你使用身份认证的功能或相关服务所需时，根据相关法律法规、安全保障要求可能需要完成实名认证以验证你的身份。在实名认证的过程中，与我们合作的认证服务机构需要使用你的真实姓名、身份证号码、手机号码及人脸信息。部分信息是个人敏感信息，拒绝上述使用将导致你无法完成身份认证，但不会影响皮皮虾其他功能的正常使用。这些信息仅供实名认证及法律法规所规定的用途，未经你的明示授权，不会用作其他目的。</p>
					<p category="5.2">e. 地理位置服务：当你使用地理位置相关服务时，位置服务提供商（高德地图）可能会通过SDK或相关技术使用你的GPS信息、设备信息以便可以向你返回位置结果。拒绝上述使用仅会影响地理位置服务功能，但不影响其他功能的正常使用。</p>
					<p category="5.2">f. 为与你使用的终端机型适配消息推送功能，终端设备制造商（华为、小米、OPPO、VIVO等）可能通过SDK等技术使用你的手机型号、版本及相关设备信息。</p>
					<p category="5.2">g. 支付功能：支付功能由与我们合作的第三方支付机构向你提供服务。第三方支付机构为提供功能将使用你的姓名、银行卡类型及卡号、有效期、身份证号码及手机号码。这些信息是支付功能所必需的信息，拒绝上述使用将导致你无法使用该功能，但不影响其他功能的正常使用。</p>
					<p category="5.2">h. 钱包功能：钱包功能中的相关服务由我们的关联方及合作伙伴提供，当您使用钱包相关功能时我们的关联方和合作伙伴会根据功能或服务必需而收集必要限度内的信息。</p>
					<p category="5.2">i. 我的订单功能：当您使用“我的订单”功能时，经过您的授权，下单的相关服务提供方会使用您的订单信息以方便您统一查询订单信息。</p>
					<p category="5.2">j. 当您使用皮皮商城功能时，为保障您所接受服务的一致性，并方便统一管理您的信息，我们可能会与这个功能的提供方使用经过去标识化处理的个人信息用以向您推荐您可能感兴趣的信息。</p>
					<p category="5.2">k. 小程序、小游戏：当您使用小程序、小游戏时，未经您同意，我们不会向这些开发者、运营者提供您的个人信息。当您使用小程序、小游戏时，小程序、小游戏可能会使用您授权的相关系统权限，您可以在小程序、小游戏的设置中撤回授权。</p>
					<p category="5.2">l. 客户服务：为及时处理你的投诉、建议以及其他诉求，客户服务提供商需要使用你的帐号及所涉及事件的相关信息，以及时了解、处理和响应相关问题。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2">
					3.1.6 实现广告业务的数据使用
					<p category="5.2">a. 广告推送与投放：进行推送/推广和广告投放或提供前述服务的合作方使用去标识化或匿名化后的设备、网络、渠道信息和标签信息；与广告主合作的广告推送/推广、投放/分析服务合作方可能需要使用前述信息，以实现广告投放、优化与提升广告有效触达率。</p>
					<p category="14">了解与管理广告推送</p>
					<p category="5.2">b. 广告统计分析：进行推送/推广、广告投放以及提供前述分析服务的合作方可能需要使用你的设备、网络、广告点击、浏览、展示以及广告转化数据等信息用于分析、衡量、提升广告和相关服务的有效性。</p>
					<p category="5.2">c. 广告合作方对信息的使用：广告合作方可能将上述信息与其合法获取的其他数据相结合，以优化广告投放效果，我们会要求其对信息的使用遵循合法、正当、必要原则，保障用户合法权利不受侵犯。</p>
					<p category="5.2">d. 广告留资信息：你在广告主或其委托的服务提供方所提供的广告展示页中主动填写你的联系方式、地址等信息时，这些信息可能被广告主直接收集并使用。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">
					3.1.7 实现安全与分析统计的数据使用
					<p category="5.2">a. 保障使用安全：我们非常重视帐号、服务及内容安全，为保障你和其他用户的帐号与财产安全，使你和我们的正当合法权益免受不法侵害，我们的合作方可能会使用必要的设备、帐号及日志信息。</p>
					<p category="5.2">b. 分析产品情况：为分析我们产品的使用和表现情况，我们的合作方可能需要使用该产品使用情况（崩溃、闪退）、设备标识信息、应用总体安装使用情况等信息。</p>
					<p category="5.2">c. 为提升相关领域的科研能力，促进科技发展水平，我们在确保数据安全与目的正当的前提下，可能会与合作的科研院所、高校等机构使用去标识化或匿名化的数据。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2">
					3.1.8 帮助你参加营销推广活动
					<p category="5.2">当你选择参加我们及我们的合作方举办的有关营销活动时，为保障你在联合活动中获得体验一致的服务，或委托合作方及时向你兑现奖励，我们与我们的合作方可能需要使用你的姓名、通信地址、联系方式、银行帐号信息（不同活动中使用的信息可能存在差异，具体以活动规则为准）。拒绝上述使用可能会影响你参加相关活动，但不会影响其他功能。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5">
				3.2 转移
				<p category="5.2.3">随着我们业务的持续发展，我们将有可能进行合并、收购、资产转让，你的个人信息有可能因此而被转移。在发生前述变更时，我们将按照法律法规及不低于本隐私政策所载明的安全标准要求继受方继续履行个人信息处理者的义务，若继受方变更原先的处理目的、处理方式的，我们将要求继受方重新征得你的授权同意。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5">
				3.3 公开
				<p category="5.2">a. 我们不会公开你的信息，除非遵循国家法律法规规定或者获得你的同意。我们公开你的个人信息会采用符合行业内标准的安全保护措施。</p>
				<p category="5.2">b. 对违规帐号、欺诈行为进行处罚公告时，我们会披露相关帐号的信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.6">
				3.4 依法豁免征得同意提供、公开的个人信息
				<p category="4.6">请你理解，在下列情形中，根据法律法规及国家标准，我们向合作方提供、公开你的个人信息无需征得你的授权同意：</p>
				<p category="4.6.2">a. 为订立、履行你作为一方当事人的合同所必需，或者按照依法制定的劳动规章制度和依法签订的集体合同实施人力资源管理所必需；</p>
				<p category="4.6.3">b. 为履行法定职责或者法定义务所必需；</p>
				<p category="4.6">c. 与国家安全、国防安全直接相关的；</p>
				<p category="4.6">d. 与刑事侦查、起诉、审判和判决执行等直接相关的；</p>
				<p category="4.6">e. 为应对突发公共卫生事件，或者紧急情况下为保护自然人的生命健康和财产安全所必需；</p>
				<p category="4.6.5">f. 为公共利益实施新闻报道、舆论监督等行为，在合理的范围内处理个人信息；</p>
				<p category="4.6.6">g. 依照相关法律规定处理你自行公开或者其他已经合法公开的个人信息；</p>
				<p category="4.6.6">h. 从合法公开披露的信息中收集个人信息的；</p>
				<p category="4.6.7">i. 法律、行政法规规定的其他情形。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="10">四、我们如何存储个人信息</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="10.2">
				4.1 存储地点
				<p category="10.2,9.1">我们依照法律法规的规定，将在境内运营过程中收集和产生的您的个人信息存储于中华人民共和国境内。目前，我们不会将上述信息传输至境外，如果我们向境外传输，会严格遵守中国的相关法律、监管政策，并会遵循相关国家规定或者征求您的同意。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="10.1">
				4.2 存储期限
				<p category="10.1">4.2.1 我们仅在为提供皮皮虾服务之目的所必需的期间内保留您的个人信息，例如：</p>
				<p category="10.1">（1）手机号码：当您使用手机号码注册登录时，我们需要持续保留您的手机号码，以便于向您提供正常的服务、应对您可能的查询和客诉并保障您的帐号和系统安全。</p>
				<p category="10.1">（2）您发布的信息、评论、喜欢（点赞）及相关信息（需要根据产品情况进行适配），在您未撤回、删除或未注销帐号期间，我们会保留相关信息用于向您提供持续的业务功能。</p>
				<p category="10.1">4.2.2 如果您注销帐户、主动删除个人信息或超出必要的期限后，我们将对您的个人信息进行删除或匿名化处理，但以下情况除外：</p>
				<p category="10.1">（1）遵从法律法规有关信息留存的要求（例如：《电子商务法》规定：商品和服务信息、交易信息保存时间自交易完成之日起不少于三年）。</p>
				<p category="10.1">（2）出于财务、审计、争议解决等目的需要合理延长期限的。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="11">
			五、我们如何保护个人信息的安全
			<p category="11">5.1 我们非常重视您个人信息的安全，将努力采取合理的安全措施（包括技术方面和管理方面）来保护您的个人信息，防止您提供的个人信息被不当使用或未经授权的情况下被访问、公开披露、使用、修改、损坏、丢失或泄漏。</p>
			<p category="11">目前，皮皮虾已经通过了国家信息安全等级保护（三级）的测评和备案。</p>
			<p category="11">5.2 我们会使用不低于行业同行的加密技术、匿名化处理及相关合理可行的手段保护您的个人信息，并使用安全保护机制防止您的个人信息遭到恶意攻击。</p>
			<p category="11">5.3 我们会建立专门的安全部门、安全管理制度、数据安全流程保障您的个人信息安全。我们采取严格的数据使用和访问制度，确保只有授权人员才可访问您的个人信息，并适时对数据和技术进行安全审计。</p>
			<p category="11">5.4 尽管已经采取了上述合理有效措施，并已经遵守了相关法律规定要求的标准，但请您理解，由于技术的限制以及可能存在的各种恶意手段，在互联网行业，即便竭尽所能加强安全措施，也不可能始终保证信息百分之百的安全，我们将尽力确保您提供给我们的个人信息的安全性。</p>
			<p category="11">5.5 您知悉并理解，您接入我们的服务所用的系统和通讯网络，有可能因我们可控范围外的因素而出现问题。因此，我们强烈建议您采取积极措施保护个人信息的安全，包括但不限于使用复杂密码、定期修改密码、不将自己的帐号密码及相关个人信息透露给他人。</p>
			<p category="11,6.1.2">5.6 我们会制定应急处理预案，并在发生用户信息安全事件时立即启动应急预案，努力阻止这些安全事件的影响和后果扩大。一旦发生用户信息安全事件（泄露、丢失）后，我们将按照法律法规的要求，及时向您告知：安全事件的基本情况和可能的影响、我们已经采取或将要采取的处置措施、您可自主防范和降低风险的建议、对您的补救措施。我们将及时将事件相关情况以推送通知、邮件、信函、短信及相关形式告知您，难以逐一告知时，我们会采取合理、有效的方式发布公告。同时，我们还将按照相关监管部门要求，上报用户信息安全事件的处置情况。</p>
			<p category="11">5.7 您一旦离开“皮皮虾”及相关服务，浏览或使用其他网站、服务及内容资源，我们将没有能力和直接义务保护您在皮皮虾及相关服务之外的软件、网站提交的任何个人信息，无论您登录、浏览或使用上述软件、网站是否基于“皮皮虾”的链接或引导。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">
			六、个性化推荐
			<p category="14">为了向您展示、推荐相关性更高的信息和广告，提供更契合您要求的服务，皮皮虾会为您提供个性化推荐服务，以下我们将向您详细说明个性化推荐服务的运行机制以及您实现控制的方式。</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">
				6.1 个性化推荐的机制
				<p category="14">a. 我们提供个性化推荐服务的范围包括：展示资讯、网页、文章等图文或视频内容，提供搜索结果，推荐商品及广告等。</p>
				<p category="14">b. 为了预测您的偏好，我们可能会收集、使用您的设备信息、位置信息以及在使用产品时的行为信息，行为信息包括您在访问/使用产品时的点击、关注、收藏、搜索、查询、浏览、下载、分享及交易等操作相关记录。我们会对上述信息进行自动分析和计算，系统会根据计算结果自动筛选出你可能更感兴趣的内容进行推送。</p>
				<p category="14">c. 我们会根据您在使用产品过程中的浏览行为对推荐模型进行实时反馈，不断调整优化推荐结果，更好地向您提供优质内容。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">6.2 个性化推荐的控制与管理</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">
					6.2.1 接收信息的自主可控
					<p category="14">我们会利用推荐算法对您浏览的信息内容进行个性化推荐和展示，您可通过下述方式对信息内容的个性化推荐进行控制：</p>
					<p category="14">a. 自主决定接收个性化推送内容：</p>
					<p category="14">① 您可通过</p>
					<p category="14">“我的”-“隐私设置”-“个性化推荐”</p>
					<p category="14">设置对个性化推荐功能进行开启或关闭，您可以选择一键全部关闭个性化推荐，当您选择关闭全部个性化推荐后，将不再向您展示“推荐”频道，您无法享受个性化推荐服务，但仍可继续浏览关注、热门、视频、图片、文字、小康等非个性化推荐内容。</p>
					<p category="14">② 当您对具体信息不感兴趣或希望减少某类信息推荐时，您可以在推荐音视频中选择右上角的“﹀”，选择“不感兴趣”、“屏蔽作者”、“屏蔽话题”等理由，进行精准屏蔽。这会有助您对推送信息的控制与自主决策。此外，您还可以在“我的”-“设置”-“通知设置”中根据您的自身需要，选择关闭相关内容和互动通知的推送。同时，我们也提供了“意见反馈”入口，聆听您的意见和建议。</p>
					<p category="14">b. 自主订阅所需内容：</p>
					<p category="14">在关注频道中会根据您主动选择关注帐号进行展示，您可以自主选择关注或取消关注。</p>
					<p category="14">c. 当没有您感兴趣内容时，您也可以在搜索栏输入感兴趣的关键词，点击并阅读搜索结果。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.8">
					6.2.2 管理您的个性化广告推送
					<p category="14">为致力于向您提供免费、优质的服务，我们将根据您使用相关服务的情况，尽可能向您展示您可能更感兴趣、相关度更高的广告，同时在此过程中我们将努力确保数据的安全性。</p>
					<p category="6.8">自主决定接收个性化广告信息：</p>
					<p category="6.8">个性化广告是广告展示技术之一，由广告主根据您在其应用内的偏好进行智能推荐。您可以在“我的”-“隐私设置”-“广告设置”中选择关闭或开启是否接收个性化广告，当您关闭后，您不再接收此类个性化广告，但您仍然会看到广告，广告数量不会变化，但广告的相关度会降低。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6">
			七、管理您的个人信息
			<p category="6">我们非常重视您对个人信息的管理，并尽全力保护您对于您个人信息的查阅、复制、更正、补充、删除、撤回同意授权、注销帐号、投诉举报以及设置隐私功能等权利，以使您有能力保障您的隐私和信息安全。</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.9">
				7.1 改变或撤回授权范围
				<p category="6.9">改变或撤回敏感权限设置：</p>
				<p category="6.9">您可以在设备本身操作系统中关闭相关权限以改变同意范围或撤回您的授权。撤回授权后我们将不再收集与该权限相关信息。</p>
				<p category="6.9">请您注意，为履行您所在的服务机构与我们签订的合同，您可能无法通过您自己的设备操作系统改变或撤回您的授权，您需要通过您所在的服务机构与我们联系以实现您的权利。</p>
				<p category="6.9">改变或撤回授权的信息处理：</p>
				<p category="6.9">特定的业务功能和服务将需要您的信息才能得以完成，当您撤回同意或授权后，我们无法继续为您提供撤回同意或授权所对应的功能和服务，也不再处理您相应的个人信息。但您撤回同意或授权的决定，不会影响我们此前基于您的授权而开展的个人信息处理。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6">
				7.2 您的个人信息权利
				<p category="6.2">7.2.1 查阅、复制个人帐号信息</p>
				<p category="6.2">您可以通过“我的”-“隐私设置”-“个人信息查阅与管理”-“个人信息”，按类别查询、访问、更正、删除您的个人信息。</p>
				<p category="6.3">当您发现关于您的个人信息有错误时，您有权要求我们做出更正或补充。您可以通过“个人信息查询与管理”中列明的方式提出更正或补充申请。</p>
				<p category="6.2,6.3,6.4">查阅、更正、删除</p>
				<p category="14">您的</p>
				<p category="14">发帖、评论、插眼、收藏、点赞、浏览记录、阅读历史记录、搜索历史记录</p>
				<p category="6.2,6.4">（1）进入“我的”-“帖子”中访问、删除您发布的帖子信息。</p>
				<p category="6.2,6.4">（2）进入“我的”-“评论”中访问、删除您发布的评论信息。</p>
				<p category="6.2,6.4">（3）进入“我的”-“插眼”中访问、删除您发布的插眼信息。</p>
				<p category="6.2,6.3">（4）进入“我的”-“收藏”中访问、取消您收藏的内容。</p>
				<p category="6.2,6.3">（5）您可以在单条内容中访问、取消您的点赞信息。</p>
				<p category="6.2">（6）进入“我的”-“历史记录”中访问您的浏览、阅读历史记录。</p>
				<p category="6.2,6.4">（7）您可以点击搜索框后，在搜索框下方访问、删除您的搜索历史记录。</p>
				<p category="6.4">（8）进入“我的”-“设置”-“清除缓存”。</p>
				<p category="6.3">特别提示您注意，出于安全性和身份识别（如号码申诉服务）的考虑，您可能无法自主修改注册时提交的某些初始注册信息。如您确有需要修改该类注册信息，您可以通过点击“我的”-“意见反馈”或发送邮件至【jubao.pipix@bytedance.com】与我们联系要求进行处理。为了保障您的账户及系统安全，我们需要您提供必要的个人信息（姓名、账号昵称、手机号、身份证）以核验您的身份。</p>
				<p category="6.2,6.3">访问、取消您关注帐号信息；访问粉丝、获赞信息</p>
				<p category="6.2,6.3">（1）进入“我的”-“关注”中访问、取消关注您关注的帐号。</p>
				<p category="6.2">（2）进入“我的”-“粉丝”中访问您的粉丝信息。</p>
				<p category="6.2">（3）进入“我的”-“获赞”中访问您总共的获赞数量信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.4">
				7.3 注销帐号
				<p category="6.4">您可以通过客户端应用程序下方的“我的”-“设置”-“帐号与安全”申请注销您的帐号，我们将会在收到您的申请后及时进行处理，并在15个工作日或法律法规要求的时限内回复您的请求。在您注销帐号前，我们将验证您的个人身份、安全状态、设备信息等。您知悉并理解，注销帐号是不可逆的行为，当您注销帐号后，我们将删除有关您的相关信息或进行匿名化处理，但法律法规另有规定的除外。</p>
				<p category="6.4">有关注销的流程和内容，请参见</p>
				<p category="6.4">《注销协议》</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="7">
				7.4 意见反馈和投诉举报
				<p category="7">您可以按照我们公示的制度进行投诉或举报。如果您有任何意见或您认为您的个人信息权利可能受到侵害，或者发现侵害个人信息权利的线索，您可通过点击“我的”-“意见反馈”与我们联系。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.1.3">
				7.5 访问隐私政策
				<p category="6.1.3">您可以在注册页面，或者在登录个人帐号“我的”—“设置”— “隐私政策”中查看本隐私政策的全部内容。</p>
				<p category="6.1.3">请您了解，本隐私政策中所述的“皮皮虾”及相关服务可能会根据您所使用的手机型号、系统版本、软件应用程序版本、移动客户端等因素而有所不同。最终的产品和服务以您所使用的“皮皮虾”软件及相关服务为准。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.1.3">
				7.6 停止运营并向您告知
				<p category="6.1.3">如我们停止运营，我们将及时停止收集您个人信息的活动，将停止运营的通知以逐一送达或公告的形式通知您，并对所持有的您的个人信息进行删除或匿名化处理。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="12">
			八、未成年人条款
			<p category="12">8.1 若您是未满18周岁的未成年人，在使用“皮皮虾”及相关服务前，应在您的父母或其他监护人监护、指导下共同阅读并同意本隐私政策。</p>
			<p category="12">8.2 若您是未满14周岁的未成年人的监护人，在使用“皮皮虾”及相关服务前，应为您的被监护人阅读并同意本隐私政策。</p>
			<p category="12">8.3 我们根据国家相关法律法规的规定保护未成年人的个人信息，只会在法律允许、父母或其他监护人明确同意或保护未成年人所必要的情况下收集、使用或披露未成年人的个人信息；如果我们发现在未事先获得可证实的父母或其他监护人同意的情况下收集了未成年人的个人信息，则会设法尽快删除相关信息。同时我们建立了严格的未成年人信息收集使用规则，以保护儿童和青少年个人信息安全，您可以通过阅读</p>
			<p category="12">《儿童/青少年使用须知》</p>
			<p category="12">了解更具体内容。</p>
			<p category="12">8.4 若您是未成年人的监护人，当您对您所监护的未成年人的个人信息有相关疑问时，请通过本隐私政策公示的联系方式与我们联系。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.1.1">
			九、隐私政策的修订和通知
			<p category="6.1.1">9.1 为了给您提供更好的服务，皮皮虾及相关服务将不时更新与变化，我们会适时对本隐私政策进行修订，这些修订构成本隐私政策的一部分并具有等同于本隐私政策的效力，未经您明确同意，我们不会削减您依据当前生效的本隐私政策所应享受的权利。</p>
			<p category="6.1.1">9.2 本隐私政策更新后，我们将在修订内容正式实施前七日在“皮皮虾”客户端和官方网站（</p>
			<p category="14">https://pipix.com/</p>
			<p category="6.1.1">）对修订内容予以公示，或通过其他适当的方式提醒您更新的内容，我们还会及时更新本隐私政策顶部的“更新日期”和“生效日期”，以便您及时了解本隐私政策的最新版本。</p>
			<p category="6.1.1">您在本隐私政策更新之后继续访问或使用本软件，即视为您接受更新后的隐私政策。如果您不同意更新后的隐私政策，您必须停止访问或使用本软件。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="1.2">
			十、联系我们
			<p category="7">10.1 皮皮虾由福建皮皮跳动科技有限公司提供，如果您对个人信息保护问题有投诉、建议、疑问，您可以将问题发送至（</p>
			<p category="3.2.2">Dataprivacy@bytedance.com</p>
			<p category="3.2">）或邮寄至下列地址【</p>
			<p category="3.2.3">北京市海淀区中国卫星通信大厦 法务部 数据安全与隐私保护中心</p>
			<p category="7">】，我们核查并验证您的用户身份后会及时反馈您的投诉与举报。</p>
			<p category="7">10.2 如对本隐私政策内容有任何疑问、意见或建议，您可通过点击“我的”-“意见反馈”与我们联系。</p>
		</title>
	</section>
</policy>