<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<policy>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">关于阅读与隐私的声明</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.1.1">
				版本变更说明
				<p category="6.1.1">请您仔细阅读此次隐私声明的更新内容：</p>
				<p category="6.1.1">•将部分个人信息明示描述。请您知悉，这些个人信息为已处理个人信息，在此之前采用与其他个人信息合并描述的方式，此次修改为明示描述。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">
				重要提醒
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">•为了向您提供丰富愉悦的阅读体验，我们会收集您的设备标识符（例如MAC地址、Android
 ID）、网络信息（例如IP地址）、应用及使用信息等。当您登录华为帐号后，有关您使用本服务的相关信息将与您的华为帐号关联存储，以便您通过华为帐号来管理您的信息，以及在不同版本之间使用。</p>
				<p category="4.3">•我们会基于您使用本服务的信息、阅读偏好设置向您推荐与您的阅读品味相匹配的内容，让您感受度身定制的阅读体验。</p>
				<p category="5.2">•我们的应用中含有个性化的商业广告，为此我们会收集您在本服务内的广告浏览或点击记录，并与广告合作伙伴共享。</p>
				<p category="14">•当您在本服务中下载/安装应用或游戏时，可能会关联启动华为应用市场获取应用和安装渠道信息，以便您完成下载/安装操作。</p>
				<p category="5.2">•您使用微信支付购买商品时，我们会将您的交易信息提供给财付通支付科技有限公司。完成支付后，您的交易结果会返回给商家。</p>
				<p category="5.2">•您使用支付宝购买商品时，我们会将您的交易信息提供给支付宝（中国）网络技术有限公司。完成支付后，您的交易结果会返回给商家。</p>
				<p category="11">•为了保护华为、您或其他华为用户的权利，我们会对上述收集信息进行风险控制，防止欺诈等违法活动并减少信用风险。</p>
				<p category="14">•本隐私声明适用于我们基于本服务平台为您提供的所有渠道的产品和服务，包括但不限于手机、平板等设备中的APP、快应用等产品。不同设备或产品提供的服务可能不同，具体以您所使用的设备或产品中的服务为准。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4">
				1         我们如何收集和使用您的个人信息
				<p category="6.5">本服务为您提供了基本功能服务和全量功能服务两种模式。您可以在本服务中前往“我的”&amp;amp;amp;gt;“设置”&amp;amp;amp;gt;“隐私设置”&amp;amp;amp;gt;“应用服务设置”进行选择。在基本服务模式下不收集个人信息，仅可使用本地电子书阅读、浏览在线书城、查看书籍详情、阅读或播放免费章节等服务，您将无法使用其他功能，例如书籍购买、会员服务、优惠活动等，这可能会影响您的阅读体验。</p>
				<p category="4.1">您可以通过访问个人信息收集清单快速了解全量功能服务模式下本服务收集、使用个人信息的基本情况。各功能收集个人信息的详细情况可查看下方说明。</p>
				<p category="4.3">1.1 我们将通过本服务为您提供下述业务功能，在您使用相关业务功能的过程中，我们会处理下列提供功能所必需的信息，以便我们履行合同义务，确保您能正常使用本服务的相关功能。</p>
				<p category="4.3">阅读和听书服务</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">您可以通过本服务搜索、浏览、阅读或播放您感兴趣的书籍，并将其收藏或添加至您的书架来方便地管理它们。在阅读时您可以随时设置书签来记录您的读书进度，我们会收集您的书签记录。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">为了在您所在的区域给您提供这些基础服务，我们需要收集您的设备标识符（例如MAC地址、Android
 ID）、设备的硬件信息（例如设备型号）、系统基本信息（例如操作系统、系统设置、系统属性）、系统语言、网络信息（例如IP地址）、应用的基本信息、以及您使用本服务的信息。当您登录华为帐号后，有关您使用本服务的相关信息，包括您的搜索、浏览、阅读或播放记录、书签记录、将书籍收藏或添加至书架的记录，将与您的华为帐号关联存储，以便您通过华为帐号来管理您的信息。</p>
				<p category="4.3">书籍购买服务</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">本服务为您提供丰富的电子书、听书和轻阅读资源，您可以从众多的免费和付费书籍中挑选您喜爱的内容。当您购买时，我们将使用您提供的华为帐号信息鉴别您的身份，并创建您的订单；您可以使用虚拟资产进行支付，为了确保您的帐户下的虚拟资产安全和准确，我们将收集您的充值和消费记录。当您购买书籍后，您可以下载该书籍，我们将收集您的下载记录。如果您使用购物车功能，我们会收集您的购物车信息。您也可以将您喜爱的书籍加入到书单中，以方便阅读和分享，我们将收集您的书单记录。</p>
				<p category="4.3">通过“微信支付”进行支付和自动扣费</p>
				<p category="14">当您使用“应用内支付”的微信支付购买商品并进行支付或自动扣费时，我们会调用微信支付SDK，您的交易信息会经由华为提供给财付通支付科技有限公司，并跳转到微信支付完成支付，最后华为会将交易结果返回给商家。</p>
				<p category="4.3">通过“支付宝”进行支付和自动扣费</p>
				<p category="14">当您使用“应用内支付”的支付宝功能购买商品并进行支付或自动扣费时，我们会调用阿里支付SDK，您的交易信息会经由华为提供给支付宝（中国）网络技术有限公司，并跳转到支付宝完成支付，最后华为会将交易结果返回给商家。</p>
				<p category="4.4">您通过以上方式进行商品购买所产生的交易记录，我们都会加密保存，以方便您查看。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">同时为了保护华为、您或其他华为用户的权利，我们收集和使用您的设备标识符（例如MAC地址、Android
 ID）、网络信息（例如IP地址）、运营商信息（例如IMSI）、华为帐号信息，以及上述支付方式所收集的信息来完成交易，并进行风险控制，防止欺诈等违法活动并减少信用风险。</p>
				<p category="4.3">会员服务</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">您可以选择开通会员，来享受众多特权服务。当您开通会员服务时，我们会收集您的会员订单信息并与您的华为帐号相关联，以确保您在任何设备上均能享受会员权益。当会员到期后，您将无法再享受会员服务，但不影响您使用本服务其他服务。</p>
				<p category="4.3">活动及权益</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">我们为您提供了阅读相关的活动，包括签到、参加有奖活动等，您可以通过参与活动获得相应的奖品或权益。我们还会根据您使用本服务的相关信息生成个人阅读报告。当您参加这些活动时，我们会收集您的活动参与信息，包括签到记录、有奖活动记录、打赏记录、领取礼包/优惠券/兑换码记录、投票记录、任务记录，这些信息将与您的华为帐号关联存储。当您使用礼品兑换功能时，我们会从读取您的剪贴板信息，以便快速的复制您的兑换码。当您获得实物奖品时，我们需要收集您的联系方式（联系电话、快递地址），并将这些信息提供给第三方物流公司，以便向您发放实物奖品。</p>
				<p category="4.3">阅读社交</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">本服务为您提供社交和互动服务，包括发表书籍的评论、想法，或将书籍、活动分享到三方社交平台（如微信、微博等）。您可以发表您的评论或者想法，这些信息将与您的华为帐号的昵称、头像一起公开发布，请注意评论或想法内容中不要包含您的个人信息。</p>
				<p category="6.5">您在发表评论或想法时，请注意您的华为帐号昵称默认公开，并将对所有人可见。发表评论或想法之前您可以根据需要选择是否匿名您的昵称。您发布的评论或想法可能在华为提供的所有阅读平台中呈现。</p>
				<p category="4.3">帮助与客服</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">若您在使用本服务的过程中有问题和建议，您可以在本服务中前往“我的”&amp;amp;amp;gt;“帮助与客服”向我们反馈，我们为您提供常见问题的解决方案，在您使用“帮助与客服”功能时，我们会收集您输入问题的关键词来为您提供相应的结果，解答您的问题。若您通过热线电话咨询时，我们可能会收集您的华为帐号信息、联系电话和验证码，验证您的身份信息，以便为您提供更好的服务。</p>
				<p category="4.3">问题与建议</p>
				<p category="7">本服务中的“我的”&amp;amp;amp;gt;“问题与建议”功能为您提供问题与建议的反馈入口，您可以将使用服务过程中产生的意见或建议反馈给我们。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用“问题与建议”功能时，我们将会收集您的问题类型、问题描述或建议、设备标识符（例如MAC地址）、您主动上传的文字内容或相册相关信息（例如图片或视频）、联系方式（例如联系电话、邮箱地址）、应用日志。收集此类信息的目的是为了对所收集的信息进行分析，以及改进应用和服务，为您带来更好的使用体验。
 当您主动选择“共享应用日志，以便更准确诊断问题” 时，日志信息中包含您使用本服务的相关信息，这些信息仅用于解决问题。</p>
				<p category="4.3">产品运营与运维</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">为了保障产品稳定运行、根据法律法规的要求保障网络安全、完成统计结算、改善产品的运营策略，我们会收集您的华为帐号信息、设备标识符（例如MAC地址、Android
 ID）、系统基本信息（例如操作系统、系统设置、系统属性）、设备的硬件信息（例如设备型号）、网络信息（例如IP地址）、运营商信息（例如IMSI）、您使用本服务的相关信息、错误日志信息。</p>
				<p category="4.3">1.2 在获取您的同意后，我们会向您提供完整的个性化推荐、用户体验提升等功能，并处理相关的信息。</p>
				<p category="4.3">个性化推荐</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">在获取您的同意后，我们可能会基于您的华为帐号信息、搜索记录、消费记录、下载记录、阅读记录、将书籍收藏或添加至书架的记录、阅读偏好设置、阅读器设置，以及华为其他相关应用的信息，为您在本服务和华为其他应用中推荐合适的内容。您可以在本服务中通过“我的”&amp;amp;amp;gt;“设置”&amp;amp;amp;gt;“隐私设置”&amp;amp;amp;gt;“内容推荐服务”&amp;amp;amp;gt;“推荐偏好设置”管理您喜欢的内容分类，也可以通过个性化推荐栏目中的反馈入口，选择您喜欢或不感兴趣的内容，我们会根据您的选择给您推荐更合适的内容。如果您不希望在应用中看到个性化推荐内容，可在本服务中前往“我的”&amp;amp;amp;gt;“设置”&amp;amp;amp;gt;“隐私设置”&amp;amp;amp;gt;“内容推荐服务”关闭该服务。</p>
				<p category="4.3">广告与营销</p>
				<p category="6.5">在获取您的同意后，我们将向您提供个性化的商业广告以及相关应用推广活动，具体详情请见“3
 广告与营销”章节。</p>
				<p category="4.1,4.3">1.3 基于履行法定义务或其他法律法规规定的情形，我们可能收集和处理您的以下信息。</p>
				<p category="4.3">风险控制</p>
				<p category="4.1,4.2.1,4.3">根据国家法律法规实名制要求，在发布评论或想法前，我们需要获取您的登录帐号或通过其它方式（如提供您的移动电话号码和验证码）进行实名认证，并基于您的华为帐号实名认证信息和您在华为帐号设置的出生日期来为您提供的合适的内容与服务。同时我们会基于法律法规、政策及平台规则的相关规定，对您的公开发布的内容进行审核，审核确保无违法违规违约信息内容后才可以公开显示。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">
				2         设备权限调用
				<p category="4.3,4.6.1">本服务在运行过程中需要使用以下权限，我们会在使用之前征求您的意见，任何未明确同意使用的权限，均不会被随意调用。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">存储权限：当您使用“阅读和听书”等服务时，我们需要您开启该权限，以便我们将您喜欢的书籍保存到本地书架，方便您使用和管理。当您在提交问题时上传图片或者视频，我们需要获得您的存储权限以便读取存储卡中的内容。如您不需要这样的服务，可以随时关闭该权限，这不会影响其他服务的使用。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">相机权限：当您使用书架上的“扫一扫”服务时，您可以选择开启该权限，以便您使用相机扫描实体书上的二维码后在本服务中搜索电子书。如您不需要这样的服务，可以随时关闭该权限，这不会影响其他服务的使用。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">日历权限：当您开启活动提醒能力时，我们需要您授予日历权限，以便向您的日历中添加日历活动。如果您拒绝提供该项权限，您将无法使用活动提醒服务，但不会影响其他服务的使用。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">您可以随时访问系统“设置”来管理您的系统权限。不同操作系统版本之间会有差异，以实际使用版本为准。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
				3         广告与营销
				<p category="4.3">在获取您的同意后，我们将向您提供个性化的商业广告以及相关应用推广活动，为此我们需要收集和处理有关您使用本服务的广告互动信息（例如：广告点击和负反馈），已安装应用列表，系统基本信息（例如操作系统、系统设置、系统属性），设备的硬件信息（例如设备型号），网络信息（例如IP地址），传感器信息（例如加速度计），设备标识符（例如Android
 id），并仅在上述目的范围内与广告合作伙伴共享。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">我们会根据您的个人信息创建用户组别，同时收集您的广告标识符（例如OAID）、设备及使用信息和广告互动信息，并向您展示更有相关性的个性化广告和其他推广内容，在此过程中我们会严格保护您的隐私。您可以参阅“关于华为广告与隐私的声明”和“关于华为应用市场与隐私的声明”以详细了解在个性化广告中我们如何收集和使用您的个人信息。</p>
				<p category="4.3">华为广告平台会使用您在华为（含子公司）的个人信息创建用户组别（即广告细分）来将相似特征的人群分组并使用这些组别投放定向广告。您的信息用于决定将您分配到哪个细分组别，以及相应地，会收到哪些广告。为保护您的隐私，使用您的信息进行细分时，您所在组别至少会有
 5,000 人。</p>
				<p category="6.8">如您希望限制个性化广告，您可以在本服务中前往“我的”&amp;amp;amp;gt;“设置”&amp;amp;amp;gt;“隐私设置”&amp;amp;amp;gt;“广告推荐服务”，关闭“个性化广告”开关，关闭后您可能仍会收到同等数量的广告，但广告相关性会降低。</p>
				<p category="14">同时请您理解并同意，您在广告页面中提交的信息由第三方广告主或者广告经营者收集和使用，并由其负责您提交的个人信息的隐私保护责任。您使用该等第三方服务须受其隐私政策（而非本声明）约束，请仔细阅读其隐私政策。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">我们可能会根据您的设备标识符（例如MAC地址、Android
 ID）、系统基本信息（例如操作系统、系统设置、系统属性）、华为帐号信息（用户昵称等）以及网络信息（例如IP地址）、搜索记录、消费记录、下载记录、阅读记录、将书籍收藏或添加至书架的记录、阅读偏好设置向您推送您可能感兴趣的消息，包括在通知栏展示活动、中奖、评论等消息，以及通过应用的桌面角标提示消息。此外，为了更好地改进我们的产品或服务，我们会收集应用使用信息（如推送消息下发状态和处理记录）。如需退订，您可以在本服务中前往“我的”&amp;amp;amp;gt;“设置”&amp;amp;amp;gt;“消息通知”关闭相应的开关来停止接收消息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="12">
				4         对未成年人的保护
				<p category="12">我们非常重视对未成年人个人信息的保护，华为将严格按照国家法律法规要求在未成年人使用服务时提供相应的保护。如果您是未成年人，需要您的父母或其他监护人同意您使用本服务并同意相关应用的服务条款。父母或其他监护人也应采取适当的预防措施来保护未成年人，包括监督其对本服务的使用。</p>
				<p category="12">特别地，如果您是儿童（不满十四周岁的未成年人），在您使用我们的服务前，请务必通知您的父母或其他监护人一起仔细阅读本声明以及我们专门制定的《华为消费者业务儿童隐私保护声明》
 ，并在您的父母或其他监护人同意后，使用我们的服务或向我们提供信息。如果您是儿童的父母或其他监护人，请确保您监护的儿童在您的同意或指导下使用我们的服务和向我们提供信息。</p>
				<p category="12">针对儿童用户，如接入“儿童帐号”或开启健康使用手机（孩子模式）或开启“青少年模式”时，
 本服务会自动限制评论、想法功能，并为儿童帐号用户提供更加适合其年龄的内容，屏蔽所有个性化推荐、个性化广告和营销通知功能。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5">
				5         第三方共享信息
				<p category="5">部分服务需要由我们与合作伙伴共同为您提供，例如支付服务，因此我们需要将您的交易及消费记录传递给相应的第三方，以便向您提供服务。为了保障您的信息安全和隐私，我们与合作伙伴签订了数据安全保护协议，明确了合作伙伴对您的信息的保护责任、义务和要求。更多详情请查阅第三方共享信息清单。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">
				6         第三方SDK
				<p category="14">部分服务需要由我们与合作伙伴共同为您提供，例如社交分享、语音朗读等，为此我们集成了合作伙伴的软件工具开发包（简称“SDK”）或其他类似的应用程序。更多详情请查阅第三方SDK列表。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6">
				7         管理您的个人信息
				<p category="6">华为非常尊重您对个人信息的关注，并为您提供了以下数据主体权利及选择。</p>
			</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.2,6.3">
					7.1         信息访问&amp;amp;amp;amp;更正
					<p category="6.2,6.3">您可以在本服务中访问“我的”页面来访问或更正您的个人信息。</p>
					<p category="6.2,6.3">您也可以在本服务中前往“我的”页面点击头像进入帐号中心，点击“隐私中心”&amp;amp;amp;gt;“获取您的数据副本”，或在您的电脑上用华为帐号登录华为隐私工具网站，然后点击“获取您的数据副本”，以获取华为存储的与您的华为帐号相关的个人数据副本。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.4">
					7.2         信息删除
					<p category="6.4">您可以在本服务中访问“我的”页面来删除您的评论、下载等记录。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.9">
					7.3         撤销同意
					<p category="6.9">如果您需撤销基于用户同意开展的业务功能处理您的信息，例如个性化推荐服务、广告与营销相关功能时，您可以参考相关章节描述路径来撤销您的同意。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.4">
					7.4         注销服务
					<p category="6.4">您可以在本服务中前往“我的”&amp;amp;amp;gt;“关于”&amp;amp;amp;gt;“关于阅读与隐私的声明”中，点击“停止阅读服务”来停止阅读对您个人信息的收集和使用，此操作会永久删除您在本服务的所有个人信息（例如您的阅读记录、消费记录等）且不可恢复，请谨慎操作。停止阅读服务不会影响到您对其他华为产品或服务的使用。</p>
					<p category="6.4">您可以退出华为帐号登录，在访客模式下继续使用本服务。您也可以前往“系统设置”&amp;amp;amp;gt;“帐号中心”注销华为帐号，将永久删除您的华为帐号及相关信息。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="10">
				8         信息存储地点及期限
				<p category="10.2">上述信息将会传输并保存至中华人民共和国境内。</p>
				<p category="10.1,10.3">我们仅在实现本声明所述目的所必需的时间内保留您的个人信息，并在超出下述保留时间后删除或匿名化处理您的个人信息，除非法律法规另有要求。</p>
				<p category="10.1">•您签署协议的记录会在华为帐号销户之后保存三（3）年。</p>
				<p category="10.1">•您的活动参与记录、联系方式（联系电话、快递地址）、领取礼包/优惠券/兑换码记录、任务记录会在活动或任务结束后保存两（2）年。</p>
				<p category="10.1">•您反馈的问题与建议，以及上传的日志信息将自产生之日起保存两（2）年。</p>
				<p category="10.1">•您的充值记录、消费记录将在产生之日起保存七（7）年。</p>
				<p category="10.1">•用于产品运营与运维、个性化推荐的个人信息将自收集之日起保存两（2）年。</p>
				<p category="10.1">•因广告而收集的信息将保存两（2）年。</p>
				<p category="10.1,10.3">当您注销华为帐号或停止阅读服务后，除以上规则中另有明确说明的信息外，您的设备标识符（例如MAC地址、Android
 ID）、设备的硬件信息（例如设备型号）、系统基本信息（例如操作系统、系统设置、系统属性）、网络信息（例如IP地址）、应用的基本信息、华为帐号信息（用户昵称等），以及与您的华为帐号相关联的您使用本服务的信息都会立刻删除，但您的充值记录和消费记录仍将在产生之日起保存七（7）年。</p>
				<p category="10.1,10.3">对于提交给第三方服务供应商的个人信息存储期限，我们跟三方服务商签订了合同，约束三方服务商保障个人信息的安全，并在个人信息到达存留期后及时删除或匿名化处理。详细信息请通过其相关隐私政策进一步了解。</p>
				<p category="10.3,6.1.3">此外，当我们的产品或服务发生停止运营的情形时，我们将以推送通知、公告等形式通知您，并在合理的期限内删除您的个人信息或进行匿名化处理。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="1.2">
				9         如何联系我们
				<p category="3">我们指定了个人信息保护负责人，您可以通过此链接联系个人信息保护负责人。您也可以通过访问隐私问题页面与我们取得联系，我们会尽快回复。</p>
				<p category="7">如果您对我们的回复不满意，特别是当我们的个人信息处理行为损害了您的合法权益时，您还可以通过向有管辖权的人民法院提起诉讼、向行业自律协会或政府相关管理机构投诉等外部途径进行解决。您也可以向我们了解可能适用的相关投诉途径的信息。</p>
				<p category="14">华为将始终遵照我们的隐私政策来收集和使用您的信息。有关我们的隐私政策，可参阅华为消费者业务隐私声明。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
</policy>