<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<policy>
	<section>
		<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="4.3,8">
			一、     我们收集信息的原则及目的
			<p category="8.1,8.2">我们深知个人信息对您的重要性，我们将恪守以下原则保护您的个人信息：权责一致原则、目的明确原则、选择同意原则、最少够用原则、确保安全原则、主体参与原则、公开透明原则等。米读极速版承诺，我们将按业界成熟的安全标准，采取相应的安全保护措施来保护您的个人信息。</p>
			<p category="4.3">您理解并同意，我们将并承诺仅将收集到的个人信息用于以下目的：</p>
			<p category="4.3">1. 保障为您所提供的产品或服务功能的正常实现。</p>
			<p category="4.3">2. 实现对您的推送功能，了解您如何接入和使用我们的产品和服务，从而针对性地回应您的需求，向您提供的服务，例如根据您的阅读习惯为您推送小说作品，为您推送您关注的小说作品的信息等，您也可以选择关闭前述功能（我的-设置-隐私设置-个性化推荐开关）。</p>
			<p category="4.3">3. 帮助我们维护和改进我们的产品或服务，提升用户体验。</p>
			<p category="4.3">4. 在我们提供服务时，用于身份验证、客户服务、安全防范、诈骗监测、存档和备份用途，确保我们向您提供的产品和服务的安全性。</p>
			<p category="4.3">5. 软件认证或管理软件升级。</p>
			<p category="4.3">6. 我们可能会对产品使用情况进行统计，包括但不限于内容总热度等。同时，我们可能会与公众分享这些统计信息，以展示我们服务的整体使用趋势。这些统计信息不包含您个人的任何身份识别信息。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="4">
			二、     我们如何收集和使用您的个人信息
			<p category="4.1">个人信息是指以电子或者其他方式记录的能够单独或者与其他信息结合识别特定自然人身份或者反映特定自然人活动情况的各种信息。米读极速版仅向您收集必要的个人信息，并会尽全力保护您的个人信息安全可靠。</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="4.1">
				（一）     我们收集和使用您的个人信息的范围
				<p category="4.3,4.1">米读极速版按照不同功能与场景向您收集信息，详细如下：</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">1. 请您了解，在您使用我们服务过程中，为向您提供正常的页面信息展示，保障软件安全运行，经您授权，我们为提供服务和保障产品正常、安全运行所必须会收集以下的基本信息有：设备常用信息（包括设备类型、设备型号、设备设置、设备硬件序列号、设备MAC地址、操作系统版本、设备分辨率、软件列表）；设备唯一识别码：是指由设备制造商编入设备中的一串字符，可用与以独有方式标识相应设备（包括IMEI/IDFA/IDFV/UUID/android ID/OAID/IMSI）；设备网络信息（包括IP地址：每台上网的设备都会制定一个编号，称为网联网协议地址，通常可用于识别设备连接至互联网时所在的位置；基站信息：设备接入的公用通信基站信息，通常用于获取网络类型；网络状态：通常用于获取设备接入网络的类型和信号的强弱）。操作日志、服务日志信息（如您在米读极速进行搜索、查看操作的记录、服务故障信息等），并需您授权对应的权限。基于安全运行的考虑，后台静默状态下会获取设备MAC地址。基于防止被其他恶意仿冒程序实施界面劫持攻击的风控评估，我们需要获取应用程序安装列表以保护您的使用安全。我们收集上述这些信息用于保障您的账号安全、交易安全、系统运行安全、网络安全及运营安全，同时也将根据这些信息为您做对应的版本适配，以保障软件的正常启动运营。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">您理解并同意，您需要授权我们“电话”权限来允许我们获取前述的“设备的硬件型号”和“国际移动设备识别码（IMEI）”信息，我们不会调用“电话”权限下的其他权限。您可以选择拒绝授权或关闭该权限，您拒绝授权或关闭“电话”权限后，您仍然可以使用我们的服务，但可能会影响您的用户体验。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">2. 当您使用米读极速版进行在线小说阅读时，为了您更好地使用本软件进行小说的加载、阅读或缓存，我们需要访问网络的最基本权限，查看您的WiFi状态。</p>
				<p category="4.1,4.2.1,4.3">3. 当您注册登录米读极速版时，我们需要收集您的手机号码并向您发送验证码，之后我们会向您的手机号码发送官方活动通知、唤醒信息，每条信息中将明确退订方式，您可选择退订；您理解并同意，我们可能出于客户服务、产品体验、通知的必要目的拨打您向我们提供的电话号码。如果您使用第三方账户登录米读极速版，我们需要收集您的该第三方账户的头像、账号、用户名。我们收集上述信息是为了帮您完成米读极速版账号注册，保护您米读极速版账号安全。如果您拒绝提供上述信息，您将无法通过上述方式注册或登录米读极速版账号。</p>
				<p category="4.1,4.2.1,4.3">此外，您还可以根据自身需求提供以下额外信息：昵称、阅读口味，这将有助于我们给您提供更好的服务和体验。但如果您不提供这些信息，将不会影响使用本服务的基本业务功能。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">4. 当您浏览、点击、使用我们的全部服务时，我们都需要自动收集您使用我们服务的详细信息，作为服务日志保存，包括您浏览、点击查看的操作记录、使用时长。这些信息是我们根据相关法律法规的要求必须收集的。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">5. 您使用设置、更换头像功能时，我们会请求访问您的拍摄照片权限。您如果拒绝授权提供前述权限，将无法使用此功能，但这不影响您使用我们的其他功能。</p>
				<p category="4.1,4.2.1,4.3">6. 如果您希望我们向您推送更多您偏好领域的小说，您可以在我们的阅读口味功能中选择并设置您的阅读偏好。你拒绝提供前述信息并不影响您使用其他功能或服务。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">7. 您知晓并同意，我们可能会将收集到的您的阅读记录、加入书架记录（您可以在“书架”、“我的”中查找并管理您的阅读记录、删除书架中的书籍、删除书签。）；您主动提供的反馈信息进行综合统计并通过算法进行特征与偏好分析，用以向您进行推送、展示或推送您可能感兴趣的特定信息，或者推送更适合您的特定功能或服务，这会对您产生以下影响：</p>
				<p category="4.3">向您展示、推送或推送与您有更高相关程度的信息。</p>
				<p category="6">您可以选择关闭特定类型的推送（我的-设置-隐私设置-个性化推荐开关）。关闭后，将不会给您推送（日常推送不受影响）。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">8. 在您使用缓存书籍功能时，我们需要访问您的文件存储、读取，内存卡权限。您如果拒绝授权提供前述权限，您将无法使用书籍缓存功能，但这不影响您使用我们的其他功能。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">9. 您可以通过米读极速版向您推送的信息，安装其他应用。安装其他应用时，我们需要您的授权同意，访问您设备中的存储权限、应用下载平台，并需要您授权我们安装应用。您如果拒绝授权提供前述权限，将无法安装其他应用，但这不影响您使用我们的其他功能。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">10. 您在使用米读极速版“签到”功能时，我们需要访问你的日历，提醒您进行每日签到，避免漏签、断签。您不使用签到服务并不影响您使用我们的其他功能。您可以通过如下路径“我的--&gt;设置--&gt;隐私设置--&gt;允许米读极速版本使用日历功能”关闭此功能。您也可以通过“我的—设置—每日签到提醒”开启或关闭签到提醒。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">11. 您使用米读极速版的搜索服务时，我们会收集您的搜索关键字信息。为了提供高效的搜索服务，部分前述信息会暂时存储在您的本地存储设备之中，并可向您展示搜索结果内容、搜索历史记录。另外，为方便您更快捷的进行搜索并避免手动操作黏贴，我们为您提供了“展示剪贴板最近复制的信息”的便捷功能，您可以通过如下路径“我的--&gt;隐私设置--&gt;允许米读极速向你展示复制信息关闭”关闭此功能。在该功能开启后，我们会在您使用搜索功能时，在搜索页面上向您展示剪贴板上最近一次复制的信息，以便为您快速提供您所需要的内容。请您知悉，我们仅会对您的剪贴板最近一次复制的信息进行展示，不会收集您的剪贴板行为也不会将前述信息上传至我们的服务器。只有当您在搜索框中主动填入相关信息并点击搜索后，为了实现搜索功能我们会收集该信息。此外，为了向您提供您所需的特定服务，在您启动我们的产品或访问特定页面时，我们会读取您剪贴板内容以判断是否有相关口令码（如邀请码、会员权益码）信息，仅当剪贴板有前述口令码等信息时，我们才会收集该口令码做云端校验后向您反馈您所需的内容或绑定相关权益。请您放心，我们不会存储您的剪贴板其他信息，且单独的剪贴板信息无法识别您的特定身份。我们收集这些信息是为了向您提供您所需的内容和可能更感兴趣的服务，同时亦可改进我们的产品和服务。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">12. 在您使用意见反馈功能时，我们需要获取您的昵称、头像以及您反馈的信息。</p>
				<p category="4.1,4.2.3,4.3">13. 在您选择通过微信、微信朋友圈、QQ、QQ空间分享米读极速版时，我们需要收集您在前述第三方账户的头像、昵称。您拒绝提供前述信息，将不能使用前述功能，但这不影响您使用我们的其他功能。。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">14. 您选择参加我们举办的营销活动时，根据活动可能需要您提供姓名、通信地址、联系方式、银行账号信息。这些信息可能包括个人敏感信息（如银行账号），是您收到转账或者礼品所必要的，如果您拒绝提供这些信息，我们将无法向您转账或发放礼品。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">15. 您授权接受通知权限后，我们将向您提供米读极速版的推送消息服务。如您拒绝提供前述权限，您将无法收到我们的推送消息。若需关闭前述权限，请点击我的--&gt;设置--&gt;“打开推送”按钮--&gt;仍要关闭。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">16. 当您使用我们“福利专区”功能时，您可能会在该功能中参加我们的营销、推送活动。我们有些活动会以推送您观看视频、玩游戏的形式展现，我们会收集您使用该项服务时的浏览、点击记录、访问记录的操作日志信息，以便记录您参加活动的情况。如果您拒绝提供前述权限或信息，您将不能使用“福利专区”功能，但这并不影响您使用我们的其他服务。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">17. 我们会根据您使用我们产品与服务的情况，以及您参加我们应用内互动、完成任务的情况，自动向您发放回馈奖励（金币）。我们会记录您的金币数量、消耗情况。您不使用、领取金币，并不影响您使用其他服务。</p>
				<p category="4.1,4.2.3,4.3">18. 当您使用金币提现功能，您需要绑定微信或支付宝账号后根据米读极速版平台的提现规则进行提现，在该种场景下我们仅会获取您在微信的基本信息（头像、昵称、地区和性别信息）。若您未绑定微信账号，将无法实现提现功能。同时为保护您的交易安全，在您提现时，我们会获取您的设备唯一识别码：是指由设备制造商编入设备中的一串字符，可用与以独有方式标识相应设备（包括IMEI/android ID/IMSI/device ID）。您可通过以下路径对您的账号/提现绑定信息进行管理：我的——设置——账号绑定管理。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">19. 当您在使用清理功能时，我们将为您提供手机内存清理功能，释放手机存储空间。每当您点击使用此功能时，我们会调用手机操作系统提供的公共接口，扫描系统里的无用文件、缓存文件、程序日志文件、无用安装包、临时文件，实现安全卸载残留、清除系统垃圾。同时，本产品还会扫描联网产生的缓存文件、大文件，不会获取您的文件内容。您清理过后的文件，将需要重新加载、缓存或不能修复，请慎重清理。您拒绝提供前述权限或信息，您将不能使用“清理”功能，但这并不影响您使用我们的其他服务。</p>
				<p category="6.1.3,4.6.1">20. 当收集使用个人信息目的、方式、范围变化时，我们会再次以弹窗、站内信或其他合理方式通知您。我们会再次征求您的同意授权。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">21.APP运行过程中，我们会调用 getRunningAppProcesses和getRunningTasks，用于确定当前进程是否为主进程以及app处于前台还是后台，根据这些信息更合理的运行不同的代码逻辑，后台状态不允许弹窗，控制部分业务代码不在多个进程重复运行。这2个接口调用只会获取应用进程信息，不会获取其他应用信息。</p>
				<p category="4.1,4.2.1,4.3">22. 当您发表评论时，根据相关法律法规以及校验身份需要，您需要进行实名认证，实名认证需要您提供您的手机号，如您拒绝实名认证，您将无法使用评论功能。</p>
				<p category="4.1,4.2.1,4.3">23.当您参与游戏时，根据相关法律法规规定，您需要进行实名认证，实名认证需要您提供真实姓名以及身份证号码，如您拒绝实名认证，您将无法参与游戏。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="4.6">
				（二）      例外
				<p category="4.6">请注意，在以下情形中，收集、使用个人信息无需事先征得您的授权同意：</p>
				<p category="4.6.2">1、为订立、履行个人作为一方当事人的合同所必需，或者按照依法制定的劳动规章制度和依法签订的集体合同实施人力资源管理所必需；</p>
				<p category="4.6.3">2、为履行法定职责或者法定义务所必需；</p>
				<p category="4.6">3、为应对突发公共卫生事件，或者紧急情况下为保护自然人的生命健康和财产安全所必需；</p>
				<p category="4.6">4、为公共利益实施新闻报道、舆论监督等行为，在合理的范围内处理个人信息；</p>
				<p category="4.6.6">5、依照本法规定在合理的范围内处理个人自行公开或者其他已经合法公开的个人信息；</p>
				<p category="4.6.7">6、法律、行政法规规定的其他情形。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="13.1">
			三、     我们如何使用Cookie和同类技术
			<p category="13.1">当您使用米读极速版的服务时，我们会在您的移动设备上存储名为Cookie的小数据文件。Cookie通常包含标识符、站点名称以及一些号码和字符。借助于Cookie，我们能够存储您的偏好及使用习惯，节省您重复信息的步骤，为您提供更加个性周到的服务和更加便捷的用户体验。我们不会将Cookie用于本政策所述目的之外的任何用途。您可根据自己的偏好管理或删除Cookie。您可以选择拒绝Cookie，但您无法登录或使用依赖于Cookie的米读极速版提供的服务或功能。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="5">
			四、     我们如何共享、转让、公开披露您的个人信息
			<p category="5.2">除非征得您的授权同意，或遵照有关法律法规之规定，我们不会与米读极速版以外的任何公司、组织和个人分享您的个人信息。您理解并同意，在以下情况下，我们可能会共享、转让、公开披露您的个人信息。</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="5">
				（一）     共享
				<p category="5.2">仅为实现本政策中声明的目的，我们可能会与合作伙伴共享您的某些个人信息，以提高您使用我们提供服务的安全性、更准确的预防钓鱼欺诈或木马病毒并提升您的用户体验。我们仅会出于合法、正当、必要、特定、明确的目的共享您的个人信息，并且只会共享提供服务所必要的个人信息。对我们与之共享个人信息的公司、组织和个人，我们会与其签署严格的保密协定，要求他们按照我们的说明、本隐私政策以及其他任何相关的保密和安全措施来处理个人信息。我们的合作伙伴无权将共享的个人信息用于任何其他用途。</p>
				<p category="5.1">您理解并同意，我们将与midukanshu.com共享您的信息：</p>
				<p category="5.1">您理解并同意出于书籍推荐、账号匹配、书签匹配、提现记录匹配以及账号安全、交易安全、系统运行安全、网络安全及运营安全的目的，我们会将AndroidID、meid、imsi、deviceId、imei、系统版本、手机品牌、手机型号、网络类型进行共享，共享过程中我们会确保前述内容的安全性及保密性。</p>
				<p category="5.1">安卓版米读极速版APP涉及嵌入第三方代码、插件、第三方合作机构传输或共享个人信息的情况，请见《接入的第三方SDK目录》。</p>
				<p category="11">我们会对第三方代码、插件、第三方合作机构获取有关信息的应用程序接口（API）、软件工具开发包（SDK）进行安全检测，并与授权合作方约定严格的数据保护措施，令其按照我们的委托目的、服务说明、本隐私政策以及其他任何相关的保密和安全措施来处理个人信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="5">
				（二）     转让
				<p category="5.2">我们不会将您的个人信息转让给任何第三方，但以下情况除外：</p>
				<p category="5.2.4">1.  在获取您明确同意的情况下转让；</p>
				<p category="5.2">2. 根据适用的法律法规、法律程序的要求、强制性的行政或司法要求必须提供；</p>
				<p category="5.2.3">3.  在涉及合并、收购或破产清算时，如涉及到个人信息转让，我们会向您告知有关情况，并要求新的持有您个人信息的公司、组织继续受此隐私政策的约束，否则我们将要求该公司、组织重新向您征求授权同意。</p>
				<p category="8,4.4">请您知悉，即使已经取得您的授权同意，我们也仅会出于合法、正当、必要、特定、明确的目的共享您的个人信息，并对共享内容中的个人信息进行去标识化或匿名化处理。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="5">
				（三）     公开披露
				<p category="5.2">我们仅会在获得您明确同意后，或在法律、法律程序、诉讼或政府主管部门强制性要求的情况下公开披露您的个人信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="4.6">
				（四）共享、转让、公开披露个人信息时事先征得授权同意的例外
				<p category="4.6">请注意，在以下情形中，共享、转让、公开披露个人信息不必事先征得您的授权同意：</p>
				<p category="4.6.3">1. 与我们履行法律法规规定的义务相关的；</p>
				<p category="4.6">2. 与国家安全、国防安全直接相关的；</p>
				<p category="4.6.5">3. 与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</p>
				<p category="4.6">4. 与刑事侦查、起诉、审判和判决执行等直接相关的；</p>
				<p category="4.6.5">5. 出于维护您或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人授权同意的；</p>
				<p category="4.6.6">6. 您自行向社会公众公开的个人信息；</p>
				<p category="4.6.6">7. 从合法公开披露的信息中收集个人信息的，包括合法的新闻报道、政府信息公开渠道。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="10,11">
			五、     我们如何保存与保护您的个人信息
			<p category="11">我们非常重视您个人信息的安全，将努力采取合理的安全措施（包括技术方面和管理方面）来保护您的个人信息，防止您提供的个人信息被不当使用或未经授权的情况下被访问、公开披露、使用、修改、损坏、丢失或泄漏。</p>
			<p category="11">我们对个人信息的保护，遵循以下规则：</p>
			<p category="11">1. 个人信息的匿名化处理：在收集到您的个人信息后，我们将通过技术手段及时对数据进行匿名化处理。您应当理解，匿名化后的信息不属于个人信息，在不泄露您个人信息的前提下，米读极速版有权对匿名化处理后的用户数据库进行挖掘、分析和利用（包括商业性使用）。</p>
			<p category="11">2. 安全防护措施：我们已使用符合业界标准的安全防护措施保护您提供的个人信息，防止数据遭到未经授权访问、公开披露、使用、修改、损坏或丢失。我们会采取一切合理可行的措施，保护您的个人信息。例如，在您的浏览器与“服务”之间交换数据时受SSL加密保护；我们会使用加密技术确保数据的保密性；我们会使用受信赖的保护机制防止数据遭到恶意攻击；我们会部署访问控制机制，确保只有授权人员才可访问个人信息；以及我们会举办安全和隐私保护培训课程，加强员工对于保护个人信息重要性的认识。</p>
			<p category="11,6.1.2">3. 及时通知：互联网并非绝对安全的环境，且电子邮件、即时通讯、及与其他用户的交流方式并未加密，我们强烈建议您不要通过此类方式发送个人信息。请使用复杂密码，协助我们保证您的账号安全。如果我们的物理、技术、或管理防护设施遭到破坏，导致信息被非授权访问、公开披露、篡改、或毁坏，导致您的合法权益受损，我们将承担相应的法律责任。在不幸发生个人信息安全事件后，我们将按照法律法规的要求，及时向您告知：安全事件的基本情况和可能的影响、我们已采取或将要采取的处置措施、您可自主防范和降低风险的建议、对您的补救措施。我们将及时将事件相关情况以邮件、信函、电话、推送通知等方式告知您，难以逐一告知个人信息主体时，我们会采取合理、有效的方式发布公告。同时，我们还将按照监管部门要求，主动上报个人信息安全事件的处置情况。</p>
			<p category="10">我们对个人信息的保存，遵循以下规则：</p>
			<p category="10.1">1. 保存期限：您提供的个人信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。在您删除个人信息或注销账号时，我们将依据网络安全法等法律规定在您删除或注销后的必要时间内保存您的信息。我们承诺您个人信息的存储时间始终处于合理必要期限内，即不违反法律法规对个人信息保存期限的规定。对于超出前述保存期限的个人信息，我们会进行删除或者匿名化处理，法律法规另有规定的除外。</p>
			<p category="10.2">2. 保存地域：原则上，我们在中华人民共和国境内收集和产生的个人信息，将存储在中国境内，但以下情形除外：</p>
			<p category="9.1.4">A. 法律法规有明确规定的；</p>
			<p category="9.1">B. 单独征得您的授权同意。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="6">
			六、     您对个人信息享有的权利
			<p category="6">按照中国相关的法律、法规、标准，以及其他国家、地区的通行做法，我们保障您对自己的个人信息行使以下权利：</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="6.2">
				（一）     访问权
				<p category="6.2">您有权访问您的个人信息，法律法规规定的例外情况除外。如果您想行使数据访问权，可以通过以下方式自行访问：</p>
				<p category="6.2">1. 访问头像等基本信息：</p>
				<p category="14">A. 进入米读极速版后，点击“我的”；</p>
				<p category="6.2">B. 进行信息查询和访问 。</p>
				<p category="6.2">2. 访问手机号、微信号：</p>
				<p category="14">A. 进入米读极速版后，点击“我的”；</p>
				<p category="14">B. 向下滑动页面 ；</p>
				<p category="6.2">C. 进行信息查询和访问 。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="6.3">
				（二）     更正权
				<p category="6.3">当您发现我们处理的关于您的个人信息有错误时，经过对您的身份进行验证，且该种更正不影响客观性和准确性的情况下，您有权对错误或者不完整的信息作出更正或者更新，您可以自行通过如下方式进行更正：</p>
				<p category="6.3">A.    修改头像/昵称等基本信息：</p>
				<p category="14">进入米读极速版后，点击“头像”；</p>
				<p category="6.3">进入“个人资料编辑”即可修改头像/昵称。</p>
				<p category="6.3">B.     修改阅读口味</p>
				<p category="6.3">点击“我的”，再点击“兴趣设置”或点击“书城”，下拉页面到“设置阅读口味”，再点击进入。</p>
				<p category="6.3">我们将在1-3个工作日内响应您的更正。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="6.4">
				（三）     删除权
				<p category="6.4">在以下情形中，您可以向我们提出删除个人信息的请求：</p>
				<p category="6.4">1. 如果我们处理个人信息的行为违反法律法规；</p>
				<p category="6.4">2. 如果我们收集、使用您的个人信息，却未征得您的同意；</p>
				<p category="6.4">3. 如果我们处理个人信息的行为违反了与您的约定；</p>
				<p category="6.4">4. 如果您不再使用我们的产品或服务；</p>
				<p category="6.4">5. 如果我们不再为您提供产品或服务。</p>
				<p category="6.4">您可以通过以下方式进行删除操作：</p>
				<p category="14">1. 点击“我的”</p>
				<p category="14">2. 点击“设置”</p>
				<p category="14">3. 点击“关于我们”</p>
				<p category="6.4">4. 联系客服电话进行删除操作。</p>
				<p category="6.4">当您从我们的服务中删除信息后，我们可能不会立即在备份系统中删除相应的信息，但会在备份更新时删除这些信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="6.9">
				（四）     撤回授权
				<p category="6.9">您可以通过您使用的设备中的权限设置来改变您授权我们继续收集个人信息的范围或撤回您的授权。当您收回同意后，我们将不再处理相应的个人信息。但您收回同意的决定，不会影响此前基于您的授权而开展的个人信息处理。</p>
				<p category="6.9">您可以通过以下方式进行撤回授权操作：</p>
				<p category="14">1、 点击“我的”</p>
				<p category="14">2、 点击“设置”</p>
				<p category="14">3、 点击“隐私设置”。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="6.4">
				（五）注销账户
				<p category="6.4">您随时可注销此前注册的账户，在注销账户之后，我们将停止为您提供产品或服务，并依据您的要求，删除您的个人信息，法律法规另有规定的除外。进入米读极速版后，您可以通过以下方式自行操作：</p>
				<p category="14">1. 点击“我的”</p>
				<p category="14">2. 点击“帮助与反馈”</p>
				<p category="14">3. 点击“账号问题”</p>
				<p category="6.4">4. 点击“如何注销账号”进入页面</p>
				<p category="6.4">5. 点击“注销账号”。</p>
				<p category="14">1. 点击“我的”</p>
				<p category="14">2. 点击“设置”</p>
				<p category="6.4">3. 点击“注销账号”。</p>
				<p category="6.4">您点击“注销账号”后3日内可完成注销。</p>
				<p category="6.4">在以下情形中，按照法律法规要求，我们将无法响应您的请求：</p>
				<p category="6.4">1. 与我们履行法律法规规定的义务相关的；</p>
				<p category="6.4">2. 与国家安全、国防安全直接相关的；</p>
				<p category="6.4">3. 与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</p>
				<p category="6.4">4. 与刑事侦查、起诉、审判和执行判决等直接相关的；</p>
				<p category="6.4">5. 有充分证据表明您存在主观恶意或滥用权利的；</p>
				<p category="6.4">6. 出于维护您或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人授权同意的；</p>
				<p category="6.4">7. 响应您的请求将导致您或其他个人、组织的合法权益受到严重损害的；</p>
				<p category="6.4">8. 涉及商业秘密的。</p>
				<p category="6.4">在您选择这一操作方式后，我们可能无法再为您提供产品或服务，我们将在您注销后对您的个人信息进行删除或匿名化处理，法律法规另有规定的除外。</p>
				<p category="6.4">在注销账户之后，我们将停止为您提供产品或服务，并依据您的要求，删除您的个人信息， 法律法规另有规定的除外。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="6.10">
				（六）已故用户的个人信息保护
				<p category="6.10">用户不幸去世的，其近亲属为了自身的合法、正当利益，可以对已故用户的相关个人信息行使本隐私保护指引规定的查询、变更、删除、获取等权利；已故用户生前另有安排的除外。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="12">
			七、      我们如何处理未成年人个人信息
			<p category="12">我们的产品、网站和服务主要面向成人。我们不会主动收集未成年人的个人信息，如果您未满18周岁，请您在监护人陪同下仔细阅读并充分理解本隐私政策，并征得监护人的同意后使用我们的服务或向我们提供信息。我们将按照相关法律规定和与您的约定收集、处理并保护您的个人信息。</p>
			<p category="12">如果您或您的监护人认为我们在未经授权的情况下收集、使用了您的个人信息，请您按照本隐私政策中的联系方式联系我们，我们核实后会尽快删除相关个人信息。如果我们发现自己在未事先获得可证实的父母同意的情况下收集了未成年人的个人信息，我们会设法尽快删除相关信息。</p>
			<p category="12">对于可能涉及的不满14周岁的儿童个人信息，除按照本隐私政策中其他部分的约定处理外，我们还将采取以下措施予以保障儿童个人信息的安全：</p>
			<p category="12">（1）我们会严格遵循《儿童个人信息网络保护规定》等相关法律法规对保护儿童个人信息的要求收集、使用儿童个人信息；</p>
			<p category="12">（2）我们会根据《儿童个人信息网络保护规定》的要求指定专门人员来负责儿童个人信息保护事宜；</p>
			<p category="12">（3）当您作为监护人为被监护的儿童选择使用我们提供的服务时，我们可能需要向您收集被监护的儿童个人信息，用于向儿童提供我们的服务。您理解并同意，您向我们提供您所监护的儿童个人信息时，即视为您同意我们按照本隐私政策保护您所监护的儿童的个人信息。我们会在征得您授权同意的前提下收集儿童个人信息，并告知您收集的目的和用途。如果您不提供前述信息，您所监护的儿童将无法享受我们提供的相关服务。您作为监护人应当正确履行监护职责，保护儿童个人信息安全，引导、告知儿童在使用我们提供的服务时避免未经您的同意直接向我们提供其个人信息；</p>
			<p category="12">（4）儿童或其监护人有权随时访问和更正儿童个人信息，还可以向我们提出更正或删除儿童个人信息的请求。如您对儿童个人信息相关事宜有任何问题、意见、建议或投诉、举报，请随时联系我们。</p>
			<p category="12">您可以通过“我的—设置—青少年模式”开启或关闭青少年模式。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="6.1.1">
			八、     本政策如何更新
			<p category="6.1.1">为给您提供更为优质的产品及服务，伴随着米读极速版的发展，本隐私政策也会不定期进行更新。但未经您明确授权，我们不会削减您按照本隐私政策所应享有的权利。我们会通过在官方网站、移动端上发出更新版本或以其他方式提醒您相关内容的更新，也请您访问我们网站以便及时了解最新的隐私政策。</p>
			<p category="6.1.1">对于重大变更，我们会在App公告或者其他可能触达您的方式通知您。</p>
			<p category="6.1.1">本政策所指的重大变更可能包括：</p>
			<p category="6.1.1">1. 我们的服务模式发生重大变化。如处理个人信息的目的、处理的个人信息类型、个人信息的使用方式；</p>
			<p category="6.1.1">2. 我们在所有权结构、组织架构方面发生重大变化。包括业务调整、破产并购引起的所有者变更；</p>
			<p category="6.1.1">3. 个人信息共享、转让或公开披露的主要对象发生变化；</p>
			<p category="6.1.1">4. 您参与个人信息处理方面的权利及其行使方式发生重大变化；</p>
			<p category="6.1.1">5. 我们负责处理个人信息安全的责任部门、联络方式及投诉渠道发生变化时；</p>
			<p category="6.1.1">6. 个人信息安全影响评估报告表明存在高风险时。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="3" font-size="1.75" font-weight="1.0" category="1.2">
			九、     如何联系我们
			<p category="3.2,7.1">如果您对本隐私政策有任何疑问、意见或建议，通过以下方式与我们个人信息保护负责人联系，我们将会在15个工作日内回复：</p>
			<p category="3.2.2">个人信息保护/信息安全部门联系方式：tousu@midureader.com</p>
			<p category="3.2.2">电子邮件：tousu@midureader.com</p>
			<p category="7">在线反馈：我的—帮助与反馈</p>
		</title>
	</section>
</policy>