<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<policy>
	<section>
		<title tagname="h2" depth="6" font-size="1.5" font-weight="1.75" category="4">一、我们如何收集和使用您的个人信息</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="7" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.1">
				【注册登录信息】
				<p category="4.1,4.2.1,4.3">在您注册成为哔哩哔哩漫画用户时，您需要至少提供手机号码以创建哔哩哔哩漫画账号，并完善相关的网络身份识别信息（如头像、昵称等）。</p>
				<p category="4.1.2,4.2.2,4.3">您可以使用哔哩哔哩账号登录漫画，我们将根据您的授权收集您在哔哩哔哩账号下的相关信息（包括：用户名、昵称、头像、UID等）以及身份验证信息（个人敏感信息）。</p>
				<p category="4.3">如您仅需要使用搜索、浏览等功能，您无需注册成为我们的用户以及提供上述信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="7" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.1">
				【相机权限】
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">使用目的：经您单独同意本授权，我们会收集您的相机信息，以便为您提供扫码、更换头像、客服等功能。</p>
				<p category="4.3">信息说明：我们仅在您使用对应功能时收集相应信息，不同的系统显示的名称可能有所差异，如相机、摄像头等。</p>
				<p category="4.3">如您关闭相机授权，您将可能无法使用对应功能，但不会影响您使用基本服务。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="7" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.1">
				【存储权限】
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">使用目的：经您单独同意本授权，我们会收集您的存储信息，以便为您提供更换头像、漫画缓存、漫画截图、客服等功能。</p>
				<p category="4.3">信息说明：我们仅在您使用对应功能时收集相应信息，不同的系统显示的名称可能有所差异，如相册、存储权限等。</p>
				<p category="4.3">如您关闭存储授权，您将可能无法使用对应功能，但不会影响您使用基本服务。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="7" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.1">
				【麦克风权限】
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">使用目的：经您单独同意本授权，我们会收集您的录音信息，以便为您提供客服服务。</p>
				<p category="4.3">信息说明：我们仅在您使用对应功能时收集相应信息，不同的系统显示的名称可能有所差异，如麦克风、录音权限等。</p>
				<p category="4.3">如您关闭麦克风授权，您将可能无法使用对应功能，但不会影响您使用其他服务。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="7" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.1">
				【剪贴板权限】
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">使用目的：经您单独同意本授权，我们会收集您的剪贴板信息，以便为您提供读取被分享的口令、分享码、短链进行分享、跳转等服务。</p>
				<p category="4.3">信息说明：我们仅在您使用对应功能时收集相应信息，不同的系统显示的名称可能有所差异，如剪贴板、剪切板等。</p>
				<p category="4.3">如您关闭剪贴板授权，您将可能无法使用对应功能，但不会影响您使用基本服务。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="7" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.1">
				【日历权限】
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">使用目的：经您单独同意本授权，我们会收集、写入您的日历信息，以便为您提供签到、预约、开奖提醒服务。</p>
				<p category="4.3">信息说明：我们仅在您使用对应功能时收集相应信息。</p>
				<p category="4.3">如您关闭日历授权，您将可能无法使用对应功能，但不会影响您使用基本服务。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="7" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.1">
				【大致地理位置信息】
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">使用目的：通过您的网络位置信息（例如IP及WLAN），我们会知晓您的大致地理位置信息，以便为您提供漫画商城服务。</p>
				<p category="4.3">信息说明：我们会严格依法保护您的个人信息，除法律另有规定外，我们仅会在实现目的所必需的最短时间内留存您的相关个人信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="7" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.1">
				【设备信息和日志信息】
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">使用目的：在您访问或使用我们服务（包括基本服务）的过程中，我们会收集您的设备信息和日志信息，以便为您提供漫画阅读（基本服务）、搜索（基本服务）、定向推荐以及保障您的账号安全、交易安全和系统运行安全（基本服务）等服务。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">信息说明：我们收集的设备信息和日志信息包括您的设备型号、设备名称、设备唯一识别码、浏览器类型和设置、语言设置、操作系统和应用程序版本、登录IP地址、接入网络的方式、网络质量数据、移动网络信息（含运营商名称）、产品版本号、网络日志信息（如操作日志、服务日志）等。未经您的授权，我们不会提前获取以上信息。目前多数手机终端厂商支持对设备识别码的更改，具体撤回或更改的方式可参见您所使用的终端设备说明。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="7" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.1">
				【使用行为信息】
				<p category="4.3">使用目的：</p>
				<p category="4.3,4.2.2,4.1">（1）在您使用我们提供的产品/服务过程中，我们将记录您的使用偏好、习惯、点赞/分享/评论/互动的对象、搜索的字词、浏览记录等使用行为信息，以便为您提供更适合的定制化服务，例如向您展现或推荐相关程度更高（而非普遍推送）的搜索结果、信息流或者广告/推广信息结果。</p>
				<p category="4.1,4.2.2">（2）当您发布内容时，我们将记录您发布的视频、图片、文字等内容。</p>
				<p category="10.1,11">信息说明：我们会严格依法保护您的个人信息，除法律另有规定外，我们仅会在实现目的所必需的最短时间内留存您的相关个人信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="7" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.1,4.2.1">
				【您使用过程中主动提供的信息】
				<p category="4.3">使用目的：在您使用我们提供的产品/服务过程中，我们根据您使用的特定场景可能会收集您提供的个人信息，以实现您所需要使用的服务。</p>
				<p category="4.1,4.2.1,4.3">信息说明：我们会根据具体的场景请求您提供对应的信息并会严格依法保护您的个人信息，例如商品交易需要您提供收货人信息、订单信息等，电子签约时需要提供合同签署方信息、合同相关信息等。此外，如果您愿意额外补充您的性别、生日、学校等个人资料，将有助于我们为您提供更加个性化的服务，但如果您不提供该等信息，不会影响您使用我们产品/服务的基本服务。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h2" depth="6" font-size="1.5" font-weight="1.75" category="5">
			二、我们如何共享您的个人信息
			<p category="5">我们非常重视个人信息保护，除法律另有规定外，我们不会与任何公司、组织和个人共享您的个人信息。</p>
			<p category="5">您理解并确认，为了向您提供更完善、优质的产品和服务，我们的某些服务将由关联公司或授权合作伙伴提供。我们会要求关联公司和授权合作伙伴遵守信息保护义务并签署保密协议，您可以点击《哔哩哔哩漫画第三方信息共享清单》查看目前我们服务中包含的第三方合作伙伴。</p>
			<p category="8,5.2.4">除再次获得您明确同意或授权外，我们可能会仅出于合法、正当、必要、特定、明确的目的共享或委托处理您的个人信息。通常此类共享或委托处理包括：根据行政、司法等有权机关的要求提供必要信息；为提供账号一致性服务与关联公司共享必要信息；为提供如配送、第三方支付等服务与有关合作商、第三方商家、支付机构等共享有关的必要信息；为提供实名认证服务与第三方供应商共享必要信息；为提供客服服务与第三方供应商共享必要信息等。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h2" depth="6" font-size="1.5" font-weight="1.75" category="6">
			三、您如何管理您个人信息
			<p category="6.2,6.3,6.4,6.9,7.1">您有权管理您的个人信息，包括查询、更正和删除您的个人信息，改变您授权同意的范围或撤回授权，以及注销您的账号。您可以在【设置-权限与账号管理】和【个人信息收集清单】查看目前我们服务中需要获取的个人信息以及撤回授权的方式。如果您无法通过上述方式进行管理，您可以通过我们以下提供的联系方式联系我们，我们将在15个工作日内回复您的要求。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h2" depth="6" font-size="1.5" font-weight="1.75" category="12">
			四、我们对未成年人的个人信息保护
			<p category="12">未成年人使用我们的产品与/或服务前应取得其监护人的同意。如您为未成年人，在使用我们的产品与/或服务前，应在监护人监护、指导下共同阅读本隐私政策概要且应在监护人明确同意和指导下使用我们的产品与/或服务、提交个人信息。</p>
			<p category="12">若您是未成年人的监护人，当您对您所监护的未成年人的个人信息有相关疑问时，您可以通过本隐私政策概要第六条中公示的联系方式与我们沟通解决。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h2" depth="6" font-size="1.5" font-weight="1.75" category="6.10">
			五、我们对去世用户的个人信息保护
			<p category="6.10">哔哩哔哩漫画用户（仅限自然人）去世后，其近亲属为了自身的合法、正当利益，可以通过本隐私政策概要第六条中公示的联系方式，对去世用户的相关个人信息行使查阅、复制、更正、删除等权利，但是去世用户生前另有安排的除外。</p>
			<p category="6.10">您理解并确认，去世用户近亲属需要根据哔哩哔哩漫画的指定流程或客服提示申请行使本条权利。更多关于去世用户的个人信息保护流程、条件等事项请详见《帮助中心》</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h2" depth="6" font-size="1.5" font-weight="1.75" category="1.2">
			六、联系我们
			<p category="1.2">您可以通过如下任一方式与我们取得联系：</p>
			<p category="3.2.2,3.2.3">（1）您可找到我们平台上产品功能页面中在线客服与其联系或者在线提交反馈意见；
      
      （2）您可以向我们开通的help@bilibili.com客服邮箱发送邮件与我们联系；
      
      （3）您可以写信至：上海市杨浦区政立路485号国正中心3号楼 法务部（收）；邮编：200082。</p>
		</title>
	</section>
</policy>