<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<policy>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="4">
			1. 个人信息的收集和使用
			<p category="4">为帮您快速了解我们关于您的个人信息收集、使用的主要情况，我们以清单的方式进行了说明，您可以点击查看《收集个人信息明示清单》。</p>
			<p category="8.2">【原则与途径】我们会遵循合法、正当、最小必要、公开透明的原则，收集和使用您在使用我们的产品和/或服务过程中主动提供或因使用我们的产品和/或服务而产生的个人信息。此外，在法律法规允许的范围内，我们还可能从第三方间接收集您的个人信息。</p>
			<p category="4.1,4.3">【系统权限】相机、存储/相册、麦克风等系统权限，不会默认开启。只有在您触发相关业务功能时，我们才会向您申请相关权限，并获取相应信息（如涉及）。请您放心，我们申请访问的权限只限于实现特定的功能所必需，并且您可以随时撤回系统权限的授权。如您拒绝或撤回授权系统权限，会使您无法使用相应功能，但并不影响您正常使用产品与/或服务的其他功能。点击查看我们的《应用权限申请与使用情况说明》。</p>
			<p category="4.3">【业务功能】我们收集的您的个人信息类型会因产品/服务的内容不同而有所区别，具体以产品/服务实际提供为准。为提供完善的体验，我们会不断改进我们的产品和服务，并可能因此需要收集新的个人信息或变更个人信息使用目的或方式。如果某一需要收集您的个人信息的功能或场景未能在本指引中予以说明的，或者我们超出了与收集您的个人信息时所声称的目的及具有直接或合理关联范围的，我们会再次向您告知，并根据法律法规的相关要求征得您的同意。</p>
			<p category="4.3">【基本功能】资讯浏览和搜索是腾讯体育平台的基本功能。如您拒绝我们收集您的个人信息，可选择使用“基本功能模式”，具体开关路径为“腾讯体育APP-我的-设置-基本功能模式”。在基本功能模式下，我们不会收集您的个人信息，但您可以享受的平台服务和体验也将因此受限。</p>
			<p category="4.3">通常情况下，我们会为实现以下功能或场景，收集和使用您的个人信息或申请相关权限：</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">1.1  账号登录、认证</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.1.1 授权登录
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">您可以通过QQ账号、微信账号登录腾讯体育。当您通过QQ账号或微信账号登录腾讯体育时，我们将收集您的QQ账号或微信账号、该等账号下的相关信息（包括：头像、昵称，具体以实际授权页面为准）、设备MAC地址以及设备唯一标识（IMEI、Android_ID），用于生成与该账号绑定的腾讯体育账号，标识您是腾讯体育用户，并保存登录信息。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">另需说明的是，为了使您可以同时在腾讯体育和腾讯视频产品中行使您的会员权益，我们需要从腾讯视频处获取您的VIP会员信息（会员类型、会员状态、会员有效期、剩余观赛券、自动续费状态）。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.1.2 账号资料维护和公开
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">您可以选择完善您的个人资料信息（包括：头像、昵称、个性签名、性别、生日、手机号码、地区），这将有助于腾讯体育其他用户更好地了解您。如您未填写这些信息，您的个人主页展示的资料可能不完整，但不影响您使用我们产品和/或服务的其他功能。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您上传/更换头像时，我们会请求访问您设备的相机、存储/相册权限，并在经您授权后收集您上传/更换的图片信息。</p>
					<p category="14">您应知悉，其他腾讯体育用户可能访问您的个人主页，并可以查看您的昵称、头像、性别、年龄层、个人介绍、用户标记与等级、获赞数、关注数和关注列表、粉丝数和粉丝列表、加入圈子列表、公开发布的作品和信息（视频、回帖）、动态记录（关注、回帖）。若您已完成官方认证，还可以在个人主页查看您的官方认证标记和认证信息。请您放心，如果您没有填写或提供或您已删除了上述某些信息，则个人主页不会对外展示这些信息。如有对此任何疑问或需要进一步管理个人主页相关展示信息，您可以按照本指引第6节的方式操作或通过本指引第10节的方式联系我们。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.1.3 实名认证
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">当您使用腾讯体育提供的特定功能/服务时，为符合相关法律法规及监管要求、确保用户身份真实性、保障系统和服务安全，可能需要实名认证，这时我们需要收集您的真实身份信息，包括您的真实姓名、身份证号、手机号码。（根据实际情况，不同场景下收集的真实身份信息可能不同）。相关业务场景可能包括：使用腾讯体育运营的游戏、收益提现、直播开播以及其他需要进行实名认证的场景。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.2.2,4.3">当您申请开通直播时，除上述信息外，为核验主播身份的真实性，我们将进行实人实名核验，并还将收集您的人脸视频和照片、设备信息(不同版本收集的设备信息有所不同，安卓版：内核版本、CPU信息、机型、系统版本、设备制造商、运营商；iOS版：GUID、蜂窝网络IP、Wifi IP)。其中，人脸视频和照片是敏感个人信息，我们将按照法律法规要求取得您的单独同意。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您在实名认证过程中上传、拍摄图片或视频时，我们会请求访问您设备的相机、存储/相册权限，并在经您授权后收集您上传、拍摄的图片或视频信息。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">在您使用炫彩光线活体实人认证时，我们会调用您设备的光线传感器，用于引导用户在光线正常环境进行炫彩光线活体检测（即实人认证），减少因环境因素导致的认证不通过情况。</p>
					<p category="14">请注意，第三方服务（例如：第三方运营的游戏、第三方电信运营商的免流量服务）也可能需要您进行实名认证并收集您的信息，此时，腾讯体育不会收集您的这些信息。提示您仔细识别实际服务的提供方，并在使用任何第三方服务之前仔细查看相关隐私政策或个人信息处理规则。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">1.2  服务内容浏览、搜索、下载</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.2.1 服务内容浏览
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用我们的图文、音视频、直播等服务内容的浏览、播放功能时，我们会收集您的设备信息、应用内操作记录，用于记录和同步您的浏览播放记录、访问习惯和兴趣爱好，以便为您提供连续性、一致化的使用体验，以及根据网络状态为您推荐最佳的视频清晰度。上述“设备信息”包括IMEI、Android_ID、设备SN(硬件序列号)、手机型号、设备MAC地址、路由器MAC地址、IP地址。上述“应用内操作记录”包括点击、浏览记录、频道/主队等页面定制记录、 点赞/分享评论/互动记录、收藏/关注/预约记录、播放记录、搜索记录、访问日期和时间。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用直播的后台播放功能时，我们会请求您授权悬浮窗权限，用于帮助您在其他应用内容的页面上通过小窗体的形式，覆盖显示播放的直播画面。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您浏览视频等服务内容（含内容的预览）时，我们会调用您设备的传感器（旋转矢量、方向、陀螺仪、加速度），用于识别您的设备横竖屏状态并完成播放视图切换。当您观看VR视频内容时，我们会调用您设备的旋转矢量传感器，用于获取您的屏幕方向信息，以此调整VR视频画面角度，提升您的观看体验。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.2.2 服务内容搜索
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用搜索功能时，我们会自动收集您输入的搜索内容（如：搜索关键字信息）、搜索时间以及与搜索内容互动的次数，以便于快速匹配搜索内容。为了提供高效的搜索服务，部分前述信息会暂时存储在您的本地设备端，并可向您展示搜索历史记录。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.2.3 服务内容下载
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用图片下载功能时，我们会请求访问您设备的存储/相册权限, 以便将图片保存在您设备中。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">如您使用安卓设备登录我们的平台并使用游戏等应用的下载功能，我们将收集您的已安装应用列表，判断您是否已安装所选定的应用。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">1.3  信息上传、发布、交流互动</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.3.1 信息上传、发布
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用帖子、弹幕、评论等信息内容上传、发布功能时，我们将收集您的昵称、头像、您主动提供的相关图文/音视频内容。当您作为主播使用直播发布功能时，除上述信息外，我们还将收集您的开播封面、直播内容、直播操作日志（如：直播时长、直播时间等）。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">在您使用前述信息上传发布功能时，我们可能会请求访问您设备的相机权限、存储/相册权限、麦克风权限。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您作为主播进行直播时，我们会调用您设备的传感器（旋转矢量、方向、陀螺仪、加速度），用于识别您的设备横竖屏状态并完成视图切换。</p>
					<p category="4.2.3,4.6.1">如果您上传发布的信息中包含他人的个人信息，请您务必取得他人的合法授权，避免非法泄露他人的个人信息。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.3.2 交流互动
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您在平台内进行交流互动时，我们将收集您的昵称、头像、互动内容和记录（如：评论、弹幕、收藏/关注/预约记录、点赞/打赏/刷礼物/分享等交流互动信息）、互动数据信息（如：作品数据、粉丝数据等） 。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您作为主播进行直播间交流互动时，除上述信息外，我们还将收集您的直播在线状态、直播间观看信息（如：用户进出直播间情况、用户数量）、直播间互动记录及其统计结果（如：评论、连线主播等）、直播间管理操作记录（如：管理员设置、禁言、移除用户等）。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.3.3创作中心
					<p category="4.3">您可以在首次发布成功之后解锁“创作中心”功能（见“腾讯体育APP-我的-创作中心”），并可以在创作中心中申请账号认证、个人直播、参与创作活动等功能。</p>
				</title>
				<section>
					<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
						(1) 账号认证（自愿申请）
						<p category="4.3">腾讯体育为用户提供了账号认证服务，您可自愿申请账号认证。当您选择进行账号认证时，我们需要您提供一些信息，用于了解、核对申请主体的身份和其他认证信息，进而评估是否符合认证标准，各个认证类型的信息具体为：</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">A. 体育从业者认证：姓名、手机号码、体育从业者身份及证明材料（职业证件照片）、账号名、账号粉丝数、登录账号的QQ/微信号；</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">B. 优质创作者认证：姓名、手机号码、账号名、账号粉丝数、登录账号的QQ/微信号、其他平台账号及证明材料（其他平台个人主页截图等，可选填）；</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">C. 行业名人认证：姓名、手机号码、账号名、账号粉丝数、登录账号的QQ/微信号、行业名人身份及证明材料（职业证件照片）、其他平台账号及证明材料（其他平台个人主页截图等，可选填）；</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">D. 企业机构认证：联系人信息（姓名、电话号码、QQ/微信号），同时需要收集相关企业/组织机构的相关信息（包括：账号名、登录账号的QQ/微信号、企业/组织机构名称及资质证明文件、其他平台认证证明材料(其他平台认证截图，可选填)）。</p>
						<p category="4.6.1,4.1.2">请注意，上述账号认证所需信息包括敏感个人信息，我们收集使用该等信息仅为完成账号认证之目的，并会依法取得您的单独同意。您可以拒绝提供，但将无法完成账号认证。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
						(2) 个人直播申请（自愿申请）
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">当您希望成为腾讯体育的主播时，您可以进行申请，为了解您的身份和相关经验、评估是否符合直播合作需求，我们将以问卷的形式为您提供一份申请表，我们将可能收集您主动填写的姓名、性别、个人状态（上学/工作/其他）、直播经验信息（腾讯体育直播观看经验、其他平台直播从业经验）、直播意愿信息（直播赛事品类、直播频率、直播原因）、直播相关的体育兴趣信息（喜欢球队/球员持续时长、喜欢原因）、联系信息（手机号码、微信号）、腾讯体育个人主页截图（可选填）、其他社交媒体名称（可选填）、个人形象照片（可选填）。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
						(3) 创作活动
						<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您参与腾讯体育提供的创作活动时，为参与活动和履行活动规则约定，我们会收集您的活动相关信息（如：投稿时提供的投稿内容和文件等），具体以各个活动实际收集的为准。</p>
					</title>
				</section>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.3.4特效工具
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用腾讯体育提供的特效工具拍摄并发布内容时，部分工具可能需要处理您的个人信息。例如：人脸贴合特效工具（如：美颜、滤镜、魔法等），我们将收集您的面部像素信息、工具设置参数，用于匹配人脸影像、实现画面处理，以及记录设置情况、避免重复设置。请放心，上述面部像素信息将仅在本地设备中处理，我们不会上传或存储该信息。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.3.5 特别提示：公开展示
					<p category="5,4.3">您应知悉，在进行信息发布和交流互动时，您的相关个人信息可能会被展示给其他用户：</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">(1) 在发帖、评论、点赞等信息发布和交流互动时，需要展示您的头像、昵称等身份信息，以及发布或交流互动的内容（如：评论内容）等信息；</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">(2) 如果您是发布直播的主播，需要展示您的开播封面，直播间中需要展示您的昵称、头像。同时，您在直播间的直播在线状态、直播间观看信息（如：用户进出直播间情况、用户数量）、直播间互动记录及其统计结果（如：评论、连线主播等）、直播间管理操作记录（如：管理员设置、禁言、移除用户等）等，也将会向其他用户展示。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">(3) 如果您是观看个人直播的用户，您的昵称、头像、直播间观看信息（如：直播间进出状态）、直播间内互动信息（如：评论、打赏、礼物等）将在直播间内公开展示。</p>
					<p category="7">如有对此任何疑问或需要进一步管理相关展示信息，您可以按照本指引第6节的方式操作或通过本指引第10节的方式联系我们。但请注意，部分信息展示是相关功能所必需或履行您与我们之间的合同约定所必要，请您提前了解相关功能，并谨慎选择是否使用该等功能。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">1.4  下单、支付与收益管理</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.4.1 下单、订单管理和支付
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您在购买我们的产品及/或服务时，包括开通/续费VIP、在体育商城下单、彩经资讯文章及其他虚拟商品或服务（如：超能力特效、道具、钻石、游戏内付费），为便于协助您实现交易和订单管理、完成支付、保障交易安全、实现反作弊和反欺诈等风险控制，以及为您提供售后服务，我们需要根据商品或服务类型收集如下部分或全部的个人信息：</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">(1) 网络身份标识信息：QQ OpenID或微信OpenID、IP地址，用于在支付、发货等虚拟交易过程中标识您的身份、完成支付和风险控制；</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">(2) 设备信息：设备ID（IDFV）、设备机型、系统版本、是否安装微信或QQ，用于根据设备特性进行页面兼容性适配、保障交易安全、实现反作弊和反欺诈等风险控制（例如：判断账号是否被盗或者存在代充行为等）；</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">(3) 交易和消费记录：收货信息（收货人姓名、收货地址及联系电话）、订单信息（交易的商品或服务信息、交易金额、下单时间、订单商户、订单编号、订单状态、支付方式、支付账号、支付状态）、虚拟商品及服务信息及消费使用记录（如：超能力、道具、钻石、观赛券、QQ卡(卡号及密码)、其他兑换码等），用于实现交易和订单管理、完成支付、记录资产和服务的履约凭证、提供售后服务等必要目的。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">若您使用我们产品和/或服务中的支付功能，您需要在您的本地设备端提前录入人脸或指纹信息，并在使用服务时在您的设备上完成信息验证。我们需要使用您的面容ID/触控ID权限（生物识别身份验证权限）以便接收验证结果，但我们并不收集您的人脸或指纹信息。若您不开启此权限，您将无法使用前述服务，但不影响您选择其他登录或支付方式。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">在使用支付功能时，我们可能会请求访问您设备的存储/相册权限，用于保存支付日志，从而令我们可以回溯异常支付过程、定位您在支付时遇到的问题，以便解决异常支付问题。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您通过CDKey等方式兑换会员/观赛券时，我们还需要收集您提交的兑换码（如：CDKey）和手机号码并进行验证。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.4.2 配送和交付
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">为了向您进行货物的交付和配送，我们需要收集您的订单信息（交易的商品或服务信息、交易金额、下单时间、订单商户、订单编号、订单状态、支付方式、支付账号、支付状态）、收货信息（收货人姓名、收货地址及联系电话）。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">此外，为方便您查询货物的交付与配送状态，我们还会自物流相关服务主体处收集与您的货物交付进度相关的信息。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.4.3收益管理与提现
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">当您在使用平台过程中获得收益（如：创作活动收入、直播收入等）时，为履行活动规则或者您与我们之间的合同约定，我们将收集并向您展示的收益信息及相关记录、身份信息（真实姓名、身份证号），用于身份校验、 记录和发放收益以及依法履行税费扣缴义务 。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">1.5  活动参与及消息通知</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.5.1 活动参与
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">当您参与我们的活动时（例如：参加抽奖、问卷调查、福利签到/观看等活动），可能需要您主动提交有关的必要个人信息。例如：涉及线下寄送时，需要收集您的收货信息。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">在您为您指定的账号领取活动福利时（例如：领取游戏礼包），可能需要您授权获得相应的信息，用于确定您的账号、评估是否满足活动参与条件等目的。以游戏礼包活动为例，前述信息主要可能涉及以下类型（具体请以实际授权页面申请的范围为准）：（i）游戏账号信息（例如：登录信息、大区信息、角色昵称；在线时长、游戏等级、对局信息、战力信息等）；（ii）游戏内充值信息（即游戏付费信息，例如：游戏内付费的交易金额、支付方式、支付账号、支付时间等）；（iii）其他申请授权获得的信息（以实际授权页面申请的为准）。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">此外，为判断您是否满足活动要求的参与资格（如：新用户）和/或为保障活动的正常秩序、防范作弊与欺诈等违法违规情况，我们同时可能需要收集和使用您的设备信息（例如：设备型号、设备厂商、操作系统及版本信息）。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">在特定活动中，我们会读取您的剪贴板内容以判断是否存在相关口令码信息（如：邀请码、福利兑换码、抽奖口令、下载渠道码等）信息。请注意，为判断是否有相关口令码信息，我们会在您启动APP、后台切前台时调用您的剪贴板功能，如有相关口令码信息，则我们会收集该信息并在服务器进行校验后向您反馈您所需的内容或绑定相关权益。请放心，我们不会存储您剪贴板的其他信息。您可以通过以下路径“腾讯体育-我的-设置-剪贴板权限”管理在这种场景下我们访问您设备的剪贴板。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.5.2 消息通知
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">您知悉并同意，对于您在使用过程中提供的您的一种或多种联系方式（如：手机号码），我们在运营中可能会向其中的一种或多种发送多类通知，用于用户消息告知、身份验证、安全验证、用户使用体验调研等用途。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当为您推送通知时（建立推送链接时），我们会调用您设备的光线传感器，防止灰黑产及外部恶意攻击。</p>
					<p category="4.3">需说明的是，为了及时向您推送最新的内容、留言或关注等信息，在您退出应用后腾讯体育可能会尝试后台短暂启动，从而保障消息通道的稳定性，提高消息抵达率，减少消息延迟。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
				1.6 个性化内容推荐
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">我们会基于收集的信息，包括您的账号设备信息（IMEI、Android_ID）、应用内操作记录（浏览记录、播放记录、搜索记录、点击记录、访问日期和时间、收藏/关注/预约记录、点赞/分享评论/互动记录），通过自动化决策的方式对您的偏好、习惯作特征分析，以便为您提供符合您兴趣的定制化服务，例如向您展现或推荐相关程度更高（而非普遍推送）的视频、图文资讯、帖子、直播等服务内容。前述“自动化决策”是指，通过计算机程序自动分析、评估个人的行为习惯、兴趣爱好，并进行决策的活动。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">另需关注，在更快地为您提供感兴趣内容的同时，个性化内容推荐可能会导致您所看到的内容越来越趋于同质化。如您不希望接收到我们为您推荐的个性化内容，您可以随时使用我们的产品和/或服务的相关功能设置页面开启/关闭个性化内容推荐及相关推送通知 。腾讯体育APP的个性化内容推荐设置路径为：“腾讯体育-我的-设置-隐私设置-按我的兴趣推荐内容/推送通知”。若您选择关闭，我们不会基于个性化内容推送的目的处理您的个人信息，您看到的内容将可能与您的偏好相关度降低。当您更新腾讯体育APP版本后，未经您的同意，我们不会更改您之前设置的状态。</p>
				<p category="14">需说明的是，腾讯体育HD版（适用于iPad端）暂不支持个性化内容推荐功能，在使用上述版本过程中，我们不会基于该场景收集、使用您的个人信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
				1.7 广告（含个性化广告）
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">我们可能使用您的设备标识符（如：IMEI、IDFA、OAID等）、广告数据（如：曝光、点击、转化数据等）、设备信息（如：系统语言、屏幕高宽、屏幕方向等）、连接的WiFi、粗略地理位置等信息，用于在腾讯体育中向您提供您可能感兴趣的广告，评估、改善我们的广告投放和其他促销及推广活动、商业分析的效果。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用创新广告交互功能（如：摇动、扭动、扭转设备）时，我们会调用设备的传感器（陀螺仪、加速度、重力），以识别判断您的设备状态。请您理解，单独的设备传感器数据不涉及任何个人位置信息且无法与其他信息结合用于识别特定自然人的身份。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您主动复制广告落地页上的链接等内容时，我们会调用您设备的剪贴板技术能力，用于将您选择的内容复制到剪贴板，从而便于分享链接等功能的实现。请放心，这个场景下我们不会读取您的剪贴板内容。</p>
				<p category="11">请您放心，个性化广告推荐算法并不会识别您的真实身份，仅是基于推测的特征提供对您更有价值的广告信息、节约您的交易成本。</p>
				<p category="6">若您不想接受个性化广告服务，您可以在我们的产品和/或服务的相关功能设置页面开启/关闭个性化广告。腾讯体育APP的个性化广告设置路径为：“腾讯体育-我的-设置-隐私设置-个性化广告管理”。若您选择关闭，您看到的广告数量不会减少，但本产品将不再向您展示个性化广告，您看到的广告将可能与您的偏好相关度降低。</p>
				<p category="14">需说明的是，腾讯体育HD版（适用于iPad端）暂不支持广告（含个性化广告）功能，在使用上述版本过程中，我们不会基于该场景收集、使用您的个人信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
				1.8 客服及其他用户响应功能
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用客服与其他用户响应功能（例如：帮助与反馈等） 时，为便于核验您的身份、调查事实及解决您的问题，我们将收集您的账号信息、设备信息（IMEI、Android_ID）、联系方式（您填写的QQ账号/与我们联系时使用的电话号码/电子邮箱或向我们主动提供的其他联系方式）、您与客服的沟通信息（包括文字/图片/音视频/通话记录）以及与您的需求相关联的其他必要信息。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用在线客服沟通、意见反馈等的部分客服与用户响应功能时，我们会请求访问您设备的相机权限，并收集您的图片/音视频信息。若您拒绝提供的，仅会使您无法使用该功能，但并不影响您正常使用产品与/或服务的其他功能。</p>
				<p category="4.1,4.2.1,4.3">当您进行广告投诉时，我们将收集您的主动提供的投诉原因、投诉理由、手机号码（选填），用于了解和反馈投诉事实情况。</p>
				<p category="4.1,4.2.1,4.3">当您进行侵权投诉时，为核验侵权投诉人身份和权利情况、依法处置侵权投诉，您可能需要提供您的身份信息、权利证明材料相关信息等，但请注意，上述信息是由腾讯文犀·侵权投诉平台（下称“腾讯文犀”）收集和使用，其中可能包括您的敏感个人信息，腾讯体育不会收集这些信息，您需在提交侵权投诉材料前同意腾讯文犀的个人信息保护规则，请您仔细阅读该等规则，具体可点击查看《腾讯文犀·侵权投诉平台隐私保护指引》。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
				1.9 运营及产品安全需要
				<p category="4.3">我们致力于为您提供安全、可信的产品与使用环境，提供优质而可靠的服务与信息。为了维护我们产品及服务的正常稳定运行，防止恶意程序及反作弊、反欺诈，保护您或其他用户或公众的安全及合法利益，我们会收集如下信息：</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">(1) 为检测腾讯体育版本是否有升级更新，我们将收集您的设备信息（IMEI、 Android_ID）。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">(2) 为实现腾讯体育运行故障报错及分析和解决您在使用腾讯体育过程中所遇到的问题，我们将收集您的设备信息（IMEI、Android_ID）、应用内操作记录（包括点击、浏览记录、点赞/分享评论/互动记录、收藏/关注/预约记录、播放记录、搜索记录、访问日期和时间、本应用安装使用情况）。</p>
				<p category="4.1,4.2.2,4.3">(3) 为了统计、分析应用新增、激活、留存、性能等统计性指标，我们会收集您的设备信息（IMEI、Android_ID、手机型号）；同时，在您通过其他渠道下载腾讯体育时，我们可能会访问您设备的剪贴板，并通过调取您的剪贴板内容来识别和记录引导您下载相关应用的渠道，以便进行用户来源分析，您可以通过以下路径“腾讯体育-我的-设置-剪贴板权限”管理在这种场景下我们访问您设备的剪贴板。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">1.10 其他自行收集信息场景</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.10.1 投屏
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用投屏功能时，为发现和连接设备，我们需要进行本地网络设备检测，并将收集您的本地网络中的设备信息（硬件型号、生产厂家、设备解码器信息）。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用iOS设备登录我们的平台并使用投屏功能时，我们会请求访问您设备的本地网络访问权限，并收集该本地网络中的设备信息（包括硬件型号、生产厂家、设备解码器信息）。如您拒绝提供仅会使您无法使用该功能，但并不影响您正常使用产品与/或服务的其他功能。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.10.2 与运营商合作免流量功能
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用腾讯体育与运营商合作的免流量功能（如：“免流观赛”模块中的“腾讯王卡”业务）时，为准确识别免流量用户身份及更好地记录定向应用消耗的流量，我们需要收集您的设备信息，包括：国际移动设备识别码(IMSI)、SIM卡卡号(ICCID)、IP地址、Android_ID 、手机型号、运营商信息。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">请注意，当您领取免流量电话卡或开通免流量服务时，您可能需要进行实名认证，并需要提供姓名、身份证号、联系电话、收货地址、详细地址（以实际运营方页面展示为准），此时，腾讯体育不会收集您的这些信息。提示您仔细识别实际服务的提供方，并在使用任何第三方服务之前仔细查看相关隐私政策或个人信息处理规则。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.3">
					1.10.3 “摇一摇”等依赖于动作开展的互动功能（非广告）
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">除创新广告交互功能场景外，当你使用依赖于动作开展的互动功能时，我们会调用设备的传感器（陀螺仪、加速度、重力）以识别判断设备是否出现特定交互动作（如：摇动、扭动、扭转等）。请您理解，单独的设备传感器数据不涉及任何个人位置信息且无法与其他信息结合用于识别特定自然人的身份。前述依赖于动作开展的互动功能，例如：带有“摇一摇”或“扭转”功能的互动功能、开发过程中的“摇一摇”触发测试功能等。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">
					1.10.4 特别说明：第三方行为提示
					<p category="14">请您注意，部分第三方页面（含H5页面等）可能会通过腾讯体育平台请求访问您设备的位置权限，用于基于地理位置提供的服务（如：广告主页面推荐附近门店等）；该等权限仅在您使用第三方应用特定功能时通过腾讯体育申请获取，腾讯体育不会收集您的位置信息，但该等第三方可能自行收集相关位置信息，您也可以拒绝该权限申请。</p>
					<p category="14">请您注意，部分第三方的游戏可能会通过腾讯体育平台请求使用您的传感器信息（加速度、陀螺仪、磁场、重力），用于提供特定的游戏功能。例如，该等传感器信息仅在您使用第三方游戏的特定功能时通过腾讯体育获取，腾讯体育不会收集该等传感器信息，但该等第三方可能自行收集相关传感器信息。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.2.3">
				1.11 从第三方间接收集个人信息
				<p category="4.2.3">请您注意，目前我们不会主动从深圳市腾讯计算机系统有限公司外的第三方获取您的个人信息。为业务发展需要，我们可能会从第三方间接收集（如共享等）您的个人信息，但这只发生在：我们确认该等第三方已经就将相关个人信息分享给我们获得您的同意，或者第三方依法被许可或被要求向我们披露您的个人信息。</p>
				<p category="4.2.3">我们会要求第三方对个人信息来源的合法性和合规性作出承诺，如第三方有违反行为的，我们会明确要求对方承担相应法律责任。</p>
				<p category="4.2.3">我们会了解第三方已获得的个人信息处理的同意范围，包括使用目的，个人信息主体是否同意转让、共享、公开披露、删除等内容。</p>
				<p category="4.2.3,4.3">这些从第三方获取的个人信息将用于为您提供服务，以及用于保证我们所掌握的您的相关记录的准确性。如果我们对这些个人信息的处理活动超出第三方已获得的同意范围，在获取个人信息的合理期限内或处理个人信息前，我们会直接或通过提供信息的第三方征得您的同意。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.6">
				1.12 征得同意的例外情形
				<p category="4.6">根据法律法规的规定，我们在以下情况下收集和使用您的个人信息无需取得您的同意：</p>
				<p category="4.6.2">(1) 为订立、履行您作为一方当事人的合同所必需；</p>
				<p category="4.6.3">(2) 为履行法定职责或者法定义务所必需（包括与(可能的)诉讼、仲裁、执行等法律程序直接相关的；或根据法律法规的要求、行政机关或公检法等有权机关的要求的）；</p>
				<p category="4.6">(3) 为应对突发公共卫生事件，或者紧急情况下为保护自然人的生命健康和财产安全所必需；</p>
				<p category="4.6">(4) 为公共利益实施新闻报道、舆论监督等行为，在合理的范围内处理您的个人信息；</p>
				<p category="4.6.6">(5) 依照《个人信息保护法》规定在合理范围内处理您自行公开或者其他已经合法公开的个人信息；</p>
				<p category="4.6.7">(6) 法律、行政法规规定的其他情形。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="13.1">
			2. Cookie等同类技术的使用
			<p category="13.1">Cookie及同类技术是互联网中普遍使用的技术当您使用我们的产品和/或服务是，我们可能会使用Cookie及同类技术收集您的登录信息、设备信息、操作记录等偏好数据，用于确保我们平台的正常运转、简化您重复操作的步骤（如注册、登录）、便于您查看使用历史（如视频观看历史）、向您提供更切合您个人需要或您更感兴趣的服务内容、保护您的信息和账号安全性、提升我们的产品和服务等。</p>
			<p category="13.1">我们不会将 Cookie 及同类技术用于本指引所述目的之外的任何用途。如果您拒绝我们使用Cookie及同类技术收集和使用您的相关信息，您可在浏览器具备该功能的前提下，通过您的浏览器的设置以管理、部分/全部拒绝Cookie和/或同类技术；或删除已经储存在您的计算机、移动设备或其他装置内的Cookie和/或同类技术。您如需详细了解如何更改浏览器设置，请具体查看您使用的浏览器的相关设置页面。您理解并知悉：我们的某些产品/服务只能通过使用Cookie或同类技术才可得到实现，如您拒绝使用或删除的，您可能将无法正常使用我们的相关产品与/或服务或无法通过我们的产品与/或服务获得最佳的服务体验，同时也可能会对您的信息保护和账号安全性造成一定的影响。</p>
			<p category="13.1">更多有关我们使用Cookie和同类技术的情况，可点击查看查阅《Cookie政策》。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="10">3. 信息的存储</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="10.2">
				3.1 存储地点
				<p category="10.2">我们在中华人民共和国境内运营中收集和产生的个人信息存储于中华人民共和国境内。目前我们暂时不存在向境外提供您的个人信息的场景。</p>
				<p category="9.1.1,9.1.3,9.2.1,9.2.2,9.4,9.5,9.6">如我们因业务等需要，确需向中华人民共和国境外提供个人信息的，我们应具备法律规定的条件（通过国家网信部门组织的安全评估或按照国家网信部门制定的标准合同与境外接收方订立合同，约定双方的权利和义务等），并将向您告知境外接收方的名称或者姓名、联系方式、处理目的、处理方式、个人信息的种类以及您向境外接收方行使个人信息主体权利的方式和程序等事项，取得您的单独同意。我们将采取必要措施，保障境外接收方处理个人信息的活动达到中国法律规定的个人信息保护标准。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="10.1">
				3.2 存储期限
				<p category="10.1,10.3">我们将在实现您的个人信息处理目的所必要的最短时间内存储您的个人信息，但您行使删除权、注销账号或法律法规另有规定的除外（例如：《电子商务法》规定：商品和服务信息、交易信息保存时间自交易完成之日起不少于三年）。超出上述存储期限后，我们会对您的个人信息进行删除或匿名化处理。</p>
				<p category="10.3,6.1.3">当我们的产品或服务停止运营时，我们将以推送通知、公告等形式通知您，并在合理期限内删除您的个人信息或进行匿名化处理，法律法规另有规定的除外。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="11">4. 信息安全</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="11">
				4.1  安全保护措施
				<p category="11">我们努力为您的个人信息安全提供保障，以防止个人信息的泄露、篡改、丢失、不当使用、未经授权的访问和披露等。我们采用多方位的安全保护措施，包括技术保护措施、管理制度控制、安全体系保障等方面，以确保您的个人信息保护处于合理的安全水平。</p>
				<p category="11">(1) 技术保护措施</p>
				<p category="11">我们采用业界领先的技术保护措施保护您的个人信息，包括但不限于防火墙、加密（例如SSL）、去标识化或匿名化处理、访问控制措施等。此外，我们还会不断加强安装在您设备端的软件的安全能力。例如，我们会在您的设备本地完成部分信息加密工作，以巩固安全传输；我们会了解您设备安装的应用信息和运行的进程信息，以预防病毒、木马等恶意程序。</p>
				<p category="11">(2) 管理制度和操作规程</p>
				<p category="11">我们建立了保障个人信息安全的内部管理制度和操作规程。对个人信息实行分类管理，合理确定个人信息处理的操作权限，并定期对从业人员进行安全教育和培训。</p>
				<p category="11">(3) 安全体系保障</p>
				<p category="11">我们构建并完善包括安全体系认证、业务安全能力认证的个人信息安全管理体系。目前，我们的重要信息系统已经通过了国家网络安全等级保护（三级）的测评和备案。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="11">
				4.2  安全事件处置措施
				<p category="11">若发生或可能发生个人信息泄露、篡改、丢失等个人信息安全事件，我们会启动个人信息安全事件应急预案，防止个人信息安全事件造成的不良影响进一步扩大。</p>
				<p category="11,6.1.2">个人信息安全事件发生后，除非我们采取措施能够有效避免信息泄露、篡改、丢失造成危害的，我们将及时以推送通知、邮件等形式告知您个人信息安全事件的基本情况、我们即将或已经采取的处置措施和补救措施，以及我们对您的应对建议。如果难以实现逐一告知，我们将通过公告等方式发布警示。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="5">5. 信息共享</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2.2">
				5.1  委托处理
				<p category="5.2.2">平台的部分功能可能由外部服务商提供，例如，我们可能会聘请专业数据处理服务机构来为我们的平台提供数据分析方面的技术支持。</p>
				<p category="5.2.2">对我们委托处理个人信息的公司、组织和个人，我们会与其签署协议，约定委托处理的目的、期限、处理方式、个人信息的种类、保护措施以及双方的权利和义务等，并对受托人的个人信息处理活动进行监督。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5">
				5.2  与第三方共享
				<p category="5.2">为向您提供完善的产品和服务，在某些情形下，我们需要与我们集团外的第三方公司、组织或个人共享您的个人信息。我们仅会出于合法、正当、最小必要且本指引所明确的目的与第三方分享您的个人信息，并且只会分享必要的个人信息。如果第三方改变或超越您原同意范围处理您的个人信息，我们会要求第三方再次征得您的同意。</p>
				<p category="11">对我们与之共享个人信息的公司、组织和个人，我们会要求其严格遵守我们关于数据隐私保护的措施和要求（包括但不限于根据数据保护协议、承诺书及相关数据处理政策进行个人信息的处理，采用去标识化、保密等安全方式传输和处理等），保障隐私安全。</p>
				<p category="5.1">您可以点击查看《第三方信息共享清单》详细了解与第三方共享您个人信息的情况；此外，您可以直接点击查看《第三方SDK目录》了解接入的第三方软件工具开发包（SDK）的具体信息。</p>
				<p category="5.1">与第三方共享的主要情形如下：</p>
			</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2">
					5.2.1  第三方SDK以外的共享
					<p category="5.2">在某些情况下，我们必需共享您的个人信息，才能履行我们作为与您订立相关合同的一方当事人的义务或提供您需要的服务，具体第三方信息情况请点击查看《第三方信息共享清单》，主要包括以下情形：</p>
					<p category="5.2">(1) 支付服务：为帮助您完成款项支付，我们会将您的用户标识信息、网络IP地址、订单交易信息等信息（以实际共享的信息为准）提供给提供支付服务的合作方。</p>
					<p category="5.2">(2) 下单与交付：为实现购买商品/服务的需求（包括货物配送与交付等），我们会将您的订单相关信息、商品/服务信息、收货信息（如：收货人姓名、收货地址及联系电话）等信息（以实际共享的信息为准）提供给提供相关服务的合作方（如：供货等服务提供方）。</p>
					<p category="5.2">(3) 广告合作：为投放广告，评估、优化广告投放效果等目的，我们需要向广告主及其代理商、第三方广告监测服务商等第三方合作伙伴共享您的部分数据。我们会要求其严格遵守我们关于数据隐私保护的措施与要求，包括但不限于根据数据保护协议、承诺书及相关数据处理政策进行处理，避免识别出个人身份，保障隐私安全。</p>
					<p category="5.2">(4) 其他为实现我们的功能/服务所必须进行的共享。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2">
					5.2.2  第三方SDK类合作方
					<p category="5.2">我们可能会与第三方软件工具开发包（SDK）或其他类似的应用程序类服务商分享您的个人信息，以保障平台的稳定运行、功能实现，具体接入信息您可以点击查看《第三方SDK目录》。我们会对该等获取个人信息的第三方软件工具开发包（SDK）、应用程序接口（API）进行严格的安全监测，令其按照本指引以及其他任何相关的保密和安全措施来处理个人信息，以保护数据安全。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5.2">
				5.3  转移
				<p category="5.2">我们不会将您的个人信息转移给任何公司、组织和个人，但以下情形除外：</p>
				<p category="5.2.4">(1) 在获得您的明确同意后，我们会向其他方转移您的个人信息；</p>
				<p category="5.2.3">(2) 因合并、分立、解散、被宣告破产等原因需要转移您的个人信息的，我们将向您告知接收方的名称或者姓名和联系方式，并会要求新的持有您个人信息的公司、组织继续受此政策的约束，否则我们将要求该公司、组织重新向您征求同意。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5">
				5.4  公开披露
				<p category="5.2">除符合法律法规的规定进行公开披露或获得您单独同意外，我们不会公开披露您未自行公开或者其他未合法公开的个人信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4.6">
				5.5  同意的例外情形
				<p category="4.6">根据法律法规的规定，我们在下列情况下共享、转让、公开披露您的个人信息，无需事先取得您的同意：</p>
				<p category="4.6">(1) 为订立、履行您作为一方当事人的合同所必需；</p>
				<p category="4.6">(2) 为履行法定职责或者法定义务所必需（包括与（可能的）诉讼、仲裁、执行等法律程序直接相关的；或根据法律法规的要求、行政机关或公检法等有权机关的要求的）；</p>
				<p category="4.6">(3) 为应对突发公共卫生事件，或者紧急情况下为保护自然人的生命健康和财产安全所必需；</p>
				<p category="4.6">(4) 为公共利益实施新闻报道、舆论监督等行为，在合理的范围内处理您的个人信息；</p>
				<p category="4.6">(5) 依照《个人信息保护法》规定在合理范围内处理您自行公开或者其他已经合法公开的个人信息；</p>
				<p category="4.6">(6) 法律、行政法规规定的其他情形。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="6">
			6. 您的权利
			<p category="6">在您使用腾讯体育期间，为了让您更便捷地查询、复制、更正、删除您的个人信息，同时保障您撤回个人信息处理的同意和注销账户的权利，我们在产品设计中为您提供了相应的操作设置，您可参考下面的指引进行操作。此外，我们还设置了投诉举报渠道，您的意见将会得到及时的处理。如果您无法通过上述途径和方式行使您的个人信息主体权利，您可以通过本指引中提供的联系方式提出您的请求，我们会按照法律法规的规定予以反馈。</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.2">
				6.1 查询个人信息
				<p category="6.2">(1) 您可以通过路径：“腾讯体育APP/腾讯体育HD -我的”查询您的微信或QQ头像、昵称、用户标记及等级；</p>
				<p category="6.2">(2) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-观看历史”查询您的比赛、视频、资讯、帖子的观看历史；</p>
				<p category="6.2">(3) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-收藏”查询您的视频、帖子的收藏记录；</p>
				<p category="6.2">(4) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-个人主页”查询您的签名、用户标记及等级、官方认证标记、认证信息、获赞数、关注数和关注列表、粉丝数和粉丝列表、加入圈子列表、公开发布的作品和信息（视频、回帖）、动态记录（回帖）；</p>
				<p category="6.2">(5) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-个人主页/头像-编辑资料”查询您的头像、昵称、签名、性别、生日、手机号码、地区；或在“腾讯体育HD-我的-头像-编辑资料”查询您的头像、昵称、性别、生日；</p>
				<p category="6.2">(6) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-我的钱包/我的背包”查询您的虚拟商品及服务消费使用记录（如超能力、道具、钻石、观赛券）；</p>
				<p category="6.2">(7) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-体育商城-我的账户”查询您的订单信息及收货人信息（收货人姓名、收货地址及联系电话）；</p>
				<p category="6.2">(8) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-已购文章”查询您的彩经资讯文章购买记录；</p>
				<p category="6.2">(9) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-我的打卡”查询您的打卡、纪念卡、超过球迷的百分比记录。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.2">
				6.2 个人信息副本获取
				<p category="6.2">如您需要您的个人信息的副本，您可以通过本指引文末提供的方式联系我们，在核实您的身份后，我们将向您提供您在我们的服务中的个人信息副本（包括基本资料、身份信息），但法律法规另有规定的或本指引另有约定的除外。</p>
				<p category="6.2">在技术可行的前提下，符合国家网信部门规定条件的，我们还可按您的要求，将您的个人信息副本传输给您指定的第三方。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.3">6.3 更正、补充个人信息</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.3">
					6.3.1 当您发现我们处理的您的个人信息不准确或者不完整时，您有权要求我们作出更正或补充。您可以通过下列路径，自行对您的个人信息进行更正、补充：
					<p category="6.3">(1) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-个人主页/头像-编辑资料”更正、补充您的头像、昵称、签名、性别、生日、手机号码、地区；或在“腾讯体育HD-我的-头像-编辑资料”更正、补充您的头像、昵称、性别、生日；</p>
					<p category="6.3">(2) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-体育商城-我的账户” 更正、补充您的收货信息（收货人姓名、收货地址及联系电话）；</p>
					<p category="6.3">(3) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-个人主页”更正、补充您的发表及评论的内容、圈子列表。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="7">6.3.2 您也可以通过本指引第10节提供的方式联系我们，我们对您的个人信息予以核实后，会及时更正、补充您的个人信息。</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.4">6.4 删除个人信息</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.4">
					6.4.1 您可以通过以下路径自行删除您的个人信息：
					<p category="6.4">(1) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-观看历史-编辑”删除您的比赛、视频、资讯、帖子的观看历史；</p>
					<p category="6.4">(2) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-设置-隐私设置-个人信息查阅与管理-搜索历史-清除搜索记录”删除您的搜索记录；</p>
					<p category="6.4">(3) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-体育商城-我的账户”删除您的收货信息（包括收货人名称、收货地址及联系电话）；</p>
					<p category="6.4">(4) 您可以通过路径：“腾讯体育-我的-个人主页-动态-发表”，访问并删除您发表的帖子、评论。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.4">
					6.4.2 在以下情形中，您可以通过本指引第10节提供的方式联系我们，请求我们删除您的个人信息：
					<p category="6.4">(1) 如果我们处理个人信息的行为违反法律法规；</p>
					<p category="6.4">(2) 如果我们收集、使用您的个人信息，却未征得您的同意；</p>
					<p category="6.4">(3) 如果您同意我们收集、使用您的个人信息后又撤回同意；</p>
					<p category="6.4">(4) 如果我们处理个人信息的行为违反了与您的约定；</p>
					<p category="6.4">(5) 如果您不再使用我们的产品或服务，或您注销了账号；</p>
					<p category="6.4">(6) 如果我们不再为您提供产品或服务；</p>
					<p category="6.4">(7) 如果您个人信息的处理目的已实现、无法实现或者为实现处理目的不再必要；</p>
					<p category="6.4">(8) 如果您个人信息的保存期限已经届满。</p>
					<p category="6.4">此外，针对您无法通过应用自行删除的个人信息（如：商城订单记录等），您可以通过本指引第10节提供的方式联系我们处理。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.9">
				6.5 撤回同意
				<p category="6.9">(1) 您可以通过下列路径：“腾讯体育-我的-设置-隐私设置-按我的兴趣推荐内容”撤回授权同意个性化内容推荐；</p>
				<p category="6.9">(2) 您可以通过下列路径：“腾讯体育-我的-设置-隐私设置-按我的兴趣推送通知”撤回授权同意个性化通知推送；</p>
				<p category="6.9">(3) 您可以通过以下路径：“腾讯体育-我的-设置-隐私设置-个性化广告管理”撤回同意接收个性化广告；</p>
				<p category="6.9">(4) 您可以通过以下路径：“腾讯体育-我的-设置-隐私设置-空间设置-公开我的关注列表”撤回同意公开关注列表；</p>
				<p category="6.9">(5) 您可以通过以下路径：“腾讯体育-我的-设置-隐私设置-空间设置-公开我的粉丝列表”撤回同意公开粉丝列表；</p>
				<p category="6.9">(6) 您可以通过以下路径：“腾讯体育-我的-设置-隐私设置-空间设置-公开我加入的圈子”撤回同意公开加入的圈子信息；</p>
				<p category="6.9">(7) 您可以按照《应用权限申请与使用情况说明》中的路径，撤回和管理相关设备系统权限。</p>
				<p category="6.9">请您理解，每项业务功能需要一些必要的信息才能得以完成，当您撤回同意或授权后，我们将无法继续为您提供撤回同意或授权所对应的服务，也不再处理您相应的个人信息。但您撤回同意或授权的决定，不会影响此前基于您的授权而开展的信息处理。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.4">
				6.6 注销账号
				<p category="6.4">您可以通过路径：“腾讯体育APP/腾讯体育HD -我的-设置-隐私设置-注销账号”注销您的腾讯体育账号。</p>
				<p category="6.4">在您注销腾讯体育账号后，我们将停止为您提供腾讯体育的全部产品和/或服务，并依据法律法规相关要求通过匿名化等方式处理您的个人信息，或删除与您账号相关的个人信息，但法律法规或监管机构对用户信息存储时间另有规定的除外。有关注销账号的相关规则和流程，请参见《腾讯体育账号注销协议》（路径：“腾讯体育-我的-设置-隐私设置-注销账号”）。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.1.3">
				6.7 获取本指引的解释说明
				<p category="6.1.3">您可以通过本指引文末提供的方式联系我们，要求我们对本指引进行解释说明。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.8">
				6.8 约束信息系统自动决策
				<p category="6.8">在某些业务功能中，我们可能仅依据信息系统、算法等在内的非人工自动决策机制作出决定。如果这些决定显著影响您的合法权益，您可以通过本指引第10节提供的方式联系我们，要求我们予以说明，或拒绝我们仅通过自动化决策的方式作出决定。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.10">
				6.9 已故用户的个人信息保护
				<p category="6.10">用户不幸去世的，其近亲属为了自身的合法、正当利益，可以对已故用户的相关个人信息行使本指引规定的查阅、复制、更正、删除等权利；已故用户生前另有安排的除外。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="11" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="7">
				6.10 响应您的上述请求
				<p category="7.1">如您根据本指引第6节向我们提出请求，我们将在十五（15）个工作日或法律法规规定的期限内予以反馈。为保障安全，我们将先验证您的个人信息主体身份。如您不满意或有任何问题，您可以通过本指引第10节提供的方式联系我们。</p>
				<p category="7.3">对于您合理的请求，我们原则上不收取费用。对于那些技术上难以实现、根据法律、行政法规的规定无需响应的请求或响应您的请求将违反法律、行政法规时，我们可能会予以拒绝，并向您说明理由。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="6.1.1">
			7. 变更
			<p category="6.1.1">我们可能会适时对本指引进行修订。当本指引的条款发生变更时，我们会在版本更新时向您提示变更后的隐私保护指引，并向您说明生效日期。当本指引发生重大变更时，我们还会提供更为显著的通知，将变更部分告知您。</p>
			<p category="6.1.1">上述“重大变更”包括：</p>
			<p category="6.1.1">(1) 个人信息处理者的名称或者姓名和联系方式；</p>
			<p category="6.1.1">(2) 个人信息的处理目的、处理方式，处理的个人信息种类、保存期限；</p>
			<p category="6.1.1">(3) 个人行使本法规定权利的方式和程序；</p>
			<p category="6.1.1">(4) 法律、行政法规规定应当告知的其他事项。</p>
			<p category="6.1.1">请您仔细阅读变更后的隐私保护指引内容，您继续使用腾讯体育表示您同意我们按照更新后的隐私保护指引处理您的个人信息。如果个人信息的处理目的、处理方式和处理的个人信息种类发生变更的，我们将重新取得您的同意。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="12">
			8. 未成年人保护
			<p category="12">我们非常重视对未成年人个人信息的保护。若您是18周岁以下的未成年人，在取得您或您的监护人同意之前，我们不会处理您的个人信息。若您是未成年人的监护人，当您对您所监护的未成年人的个人信息有相关疑问时，请通过“10. 联系我们”中的联系方式与我们联系。</p>
			<p category="12">特别地，若您是14周岁以下的儿童，我们还专门为您制定了《儿童隐私保护声明》，儿童及其监护人在为14周岁以下的儿童使用腾讯体育服务前，还应仔细阅读《儿童隐私保护声明》。只有在取得监护人对《儿童隐私保护声明》的同意后，我们才会处理14周岁以下的儿童个人信息。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="14">
			9. 其他
			<p category="14">9.1《腾讯隐私政策》是我们统一适用的一般性隐私条款，其中所规定的用户权利及信息安全保障措施均适用于腾讯体育用户。如《腾讯隐私政策》与本指引存在不一致或矛盾之处，请以本指引为准。</p>
			<p category="14">9.2《儿童隐私保护声明》是适用于十四周岁以下的儿童用户的信息保护规则。在《儿童隐私保护声明》的适用范围内，如其与《腾讯隐私政策》、本指引存在不一致或矛盾之处，请以《儿童隐私保护声明》为准。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="h1" depth="10" font-size="1.17" font-weight="1.75" category="1.2">
			10. 联系我们
			<p category="3.2">我们设立了专门的个人信息保护团队和个人信息保护负责人，如果您对本指引或个人信息保护相关事宜有任何疑问或投诉、建议时，您可以通过以下方式与我们联系：</p>
			<p category="3.2">(1) 您可以填写《个人信息保护和隐私问题反馈问卷》与我们联系；</p>
			<p category="3.2.2">(2) 将问题发送至Dataprivacy@tencent.com；</p>
			<p category="3.2">(3) 通过 https://kf.qq.com/ 与我们联系；</p>
			<p category="3.2.3">(4) 将您的问题邮寄至下列地址：中国广东省深圳市南山区海天二路33号腾讯滨海大厦 数据隐私保护部（收），邮编：518054。</p>
			<p category="7.1">我们将尽快审核所涉问题，并在15个工作日或法律法规规定的期限内予以反馈。</p>
			<p category="14">附录：相关定义</p>
			<p category="4.1">个人信息：指以电子或者其他方式记录的与已识别或者可识别的自然人有关的各种信息，不包括匿名化处理后的信息。（出自《中华人民共和国个人信息保护法》第四条）</p>
			<p category="4.1.2">敏感个人信息：指一旦泄露或者非法使用，容易导致自然人的人格尊严受到侵害或者人身、财产安全受到危害的个人信息，包括生物识别、宗教信仰、特定身份、医疗健康、金融账户、行踪轨迹等信息，以及不满十四周岁未成年人的个人信息。（出自《中华人民共和国个人信息保护法》第二十八条）</p>
			<p category="4.4">匿名化：是指个人信息经过处理无法识别特定自然人且不能复原的过程。（出自《中华人民共和国个人信息保护法》第七十三条）</p>
			<p category="4.4">去标识化：是指个人信息经过处理，使其在不借助额外信息的情况下无法识别特定自然人的过程。（出自《中华人民共和国个人信息保护法》第七十三条）</p>
			<p category="12">儿童：指不满十四周岁的未成年人。</p>
			<p category="4">处理个人信息：指个人信息的收集、存储、使用、加工、传输、提供、公开、删除等。</p>
			<p category="6.8">自动化决策：指通过计算机程序自动分析、评估个人的行为习惯、兴趣爱好或者经济、健康、信用状况等，并进行决策的活动。（出自《中华人民共和国个人信息保护法》第七十三条）</p>
			<p category="14">传感器：指移动智能终端设备中内置的，用来测量运动、调整屏幕方向、感知各种环境参数，能够提供原始传感数据，适用于监测设备的三维移动或定位，或监测周围环境变化的组件。（出自《APP收集使用个人信息最小必要评估规范 传感器信息(T/TAF 077.13-2021)》）</p>
			<p category="14">传感器信息：指由智能终端传感器组件采集测量出的反映特定物理特征信息。（出自《APP收集使用个人信息最小必要评估规范 传感器信息(T/TAF 077.13-2021)》）</p>
			<p category="13.1">Cookie：Cookie是包含字符串的小文件，在您登入和使用网站或其他网络内容时发送、存放在您的计算机、移动设备或其他装置内（通常经过加密）。Cookie同类技术是可用于与Cookie类似用途的其他技术，例如：Web Beacon、Proxy、嵌入式脚本、像素标签等。</p>
			<p category="14">SSL：SSL（Secure Socket Layer）又称为安全套接层，是在传输通信协议（TCP/IP）上实现的一种安全协议。SSL支持各种类型的网络，同时提供三种基本的安全服务，均通过使用公开密钥和对称密钥技术以达到信息保密的效果。</p>
		</title>
	</section>
</policy>