<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<policy>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4">
			一、我们如何收集和使用个人信息
			<p category="8">我们依据法律法规以及遵循正当、合法、必要的原则而收集和使用你在使用服务过程中主动提供或由于产品和/或服务需要而产生的个人信息。在你使用本应用时，我们可能需要收集和使用你的个人信息如下：</p>
			<p category="4.1,4.3">（一）基础、核心业务功能的必要信息，如拒绝提供你可能无法正常使用本应用。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">1、当你注册、登录本应用时，可以通过手机号码（敏感）创建账号，手机号码可以帮助你完成注册、用于接受验证码匹配个人身份及在你后续使用中提供账户安全保障。账号创建后你可以完善相关标识信息（头像、昵称），此时可能会使用存储/照片权限。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">基于我们与通信运营商的合作，当你使用“一键登录”功能时，经过你的同意后，我们会与运营商处理你的手机号码，以便于为你提供快捷的登录服务。如果拒绝上述处理，将无法使用“一键登录”方式注册登录，但不影响你通过其他方式注册登录，也不影响其他功能的正常使用。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">2、你也可以使用第三方账号注册登录本应用，你将授权我们获取你在第三方平台注册的公开信息（头像、昵称），用于与本产品账号绑定。当你通过手机系统平台账号注册登录，可能会使用存储/电话权限，用于调取系统账号信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">3、实名认证。依据法律法规要求，你在使用特定服务或功能时/前（提现、信息发布），必须依据指引进行实名认证，认证时我们会收集你的姓名和身份证号码（敏感），必要时我们可能会进行人脸识别以检测活体，以避免你的身份信息被冒用。此时可能会使用相机权限。</p>
			<p category="4.1,4.3">（二）当你使用附加业务功能，我们可能进一步申请获取你的个人信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">1、客户服务。当你向我们提起投诉、申诉或进行咨询时，为便于与你联系、尽快帮助你解决问题或记录相关问题的处理方案及结果，我们可能会保存你与我们的通信/通话记录及相关内容（包括帐号信息、反馈信息、你为了证明相关事实提供的其他信息，或你留下的联系方式）。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">2、安全保障。我们致力于为你提供安全、可信的产品与使用环境，保护你或其他用户或公众的人身财产安全免受侵害，更好的预防钓鱼网站、欺诈、网络漏洞、计算机病毒、网络攻击、网络入侵安全风险，我们可能使用或整合你的帐号信息、交易信息、设备信息、服务日志信息，来综合判断你帐号交易风险、进行身份验证、检测及防范安全事件，并采取必要的记录、审计、分析、处置措施。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">3、查找附近的人。当你使用首页附近功能时，我们可能会申请位置权限并获取位置信息，拒绝提供仅会使你无法使用此功能，但不影响其他功能。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">4、当你使用信息发布功能时，我们可能会申请存储/相册权限，并为你统计点赞、评论信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">5、当你使用视频通话、美颜功能时，我们可能会申请相机、麦克风权限，并收集你的部分面部特征信息，但仅限于本地化使用，不会回传、存储或共享你的任何面部特征信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">6、当你使用充值/支付功能时，为了保障安全风控我们可能会收集交易金额、下单时间、订单编号、订单状态、支付方式、支付流水号、支付状态。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">7、当你使用消息推送功能，我们可能会收集你的网络状态、设备类型、设备型号、操作系统，并申请消息通知权限。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">8、当你使用资料展示功能，你可以根据自身需求选择填写昵称、交友心愿、家乡、生日、婚姻、学历、职业、收入、居住、购房、购车、个人标签类资料，以完善您的交友标签，也可以选择完善封面照片、语音签名、填写微信号，此时我们可能会申请相册、麦克风权限。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">9、维护基本功能的正常运行，在您使用我们服务过程中，为识别帐号异常状态、了解产品适配性，向您提供浏览、搜索基本服务，维护基础功能的正常运行，优化服务体验，我们可能会直接或间接地收集、储存关于您使用的服务以及使用方式的信息并将这些信息进行关联，这些信息包括：</p>
			<p category="4.1">l 日志信息</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">当您使用我们的服务时，我们可能会自动收集（包括在后台运行状态下收集）您对我们服务的详细使用情况，作为有关网络日志保存。包括您的登录帐号、搜索查询内容、IP地址、浏览器的类型、网络环境、访问日期和时间及您访问的网页浏览记录、Push打开记录、停留时长、刷新记录、发布记录、浏览记录、分享记录。</p>
			<p category="4.1">l 设备信息</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">我们会根据您在软件安装及使用中授予的具体权限，接收并记录（包括在后台运行状态下接受和记录）您所使用的设备相关信息，例如设备机型、操作系统及版本、客户端版本、设备分辨率、包名、设备设置、设备标识符（IMEI、MAC地址、Android ID、Open UDID、GUID、MAC、OAID、IDFA、SIM卡IMSI识别码）、设备序列号、软硬件特征信息、设备所在位置相关信息（包括IP 地址、GPS位置）。为了收集上述基本的个人设备信息，我们将会申请访问您的设备信息的权限、位置权限等。</p>
			<p category="6.9,4.3">（三）设备权限调用，为保障产品功能实现与安全运行，我们可能会申请或使用操作系统的相关权限，但均不会默认开启，只有经过你的明示授权才会在为实现特定功能或服务时使用，你也可以撤回授权。</p>
			<p category="14">Android系统权限调用说明</p>

		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="13.1">
			二、我们如何使用      Cookie       等同类技术
			<p category="13.1">为使你获得更轻松的访问体验，你访问我们的网站或使用服务时，我们可能会通过小型数据文件识别你的身份，这么做是帮你省去重复输入注册信息的步骤，或者帮助判断你的帐号安全。这些数据文件可能是Cookie，或你的浏览器或关联应用程序提供的其他本地存储，我们不会将Cookie用于本政策所述目的之外的任何用途。我们使用Cookie和同类技术主要为了实现以下功能或服务；</p>
			<p category="13.1">1、保障产品与服务的安全、高效运转</p>
			<p category="13.1">我们可能会设置认证与保障安全性的Cookie或匿名标识符，使我们确认你是否安全登录服务，或者是否遇到盗用、欺诈及其他不法行为。</p>
			<p category="13.1">2、帮助你获得更轻松的访问体验</p>
			<p category="13.1">使用此类技术可以判断你是否已经登录，帮助你省去重复你填写个人信息的步骤和流程。</p>
			<p category="13.1">3、Cookie的清除</p>
			<p category="13.1">大多数浏览器均为用户提供了清除浏览器缓存数据的功能，你可以在浏览器设置功能中进行相应的数据清除操作。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="5">三、我们如何委托处理、共享、转让及披露你的个人信息</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="5.2.2">
				（一）委托处理
				<p category="5.2.2">通常情况下，我们不会与任何公司、组织、个人共享你的个人信息。但为了向你提供更完善、更优质的产品和服务，某些功能可能由我们的技术服务合作方提供，我们可能会委托合作方处理你的个人信息。对我们委托处理你个人信息的公司、组织和个人，我们会与其签署严格的保密协议，明确数据处理事项、处理期限、处理性质、处理目的以及双方责任等，要求合作方仅按照我们的要求、本政策的规定以及其他任何相关的保密和安全措施来处理你的个人信息。如果你拒绝我们的合作方在提供服务时收集为提供服务所必需的个人信息，将可能导致你在使用产品与/或服务的过程中无法享受该合作方提供的服务。通常我们的合作方有如下几类：</p>
				<p category="5.2.2">1、为我们的产品/服务提供功能支持，本应用包括提供支付服务的支付机构、提供实名认证功能的验证机构、我们共享信息的目的仅为实现我们产品/服务的功能；</p>
				<p category="5.2.2">2、第三方SDK类，我们的产品中可能会包含第三方SDK或类似的程序，如你使用这类由第三方提供的服务时，将由其直接收集和处理你的信息（以嵌入代码、插件形式）。目前我们产品中包含的第三方SDK服务请具体查阅《第三方信息共享清单》 。为了最大程度保障你的信息安全，我们建议你在使用任何第三方SDK类服务前先行查看其隐私条款。</p>
				<p category="5.2.2">3、信息推广和广告投放：我们可能会与该类合作方共享去标识化或匿名化处理后的分析/统计类信息（例如「位于杭州的男性，喜欢游戏」）以及去标识化的用户设备识别码，以帮助其进行广告或决策建议、提高广告有效触达率、进一步了解用户需求。我们承诺未经你同意，我们不会与其共享可以识别你身份的个人信息。</p>
				<p category="5.2.2">4、实现安全与分析统计：本应用使用情况（崩溃、闪退）、设备标识信息、应用总体安装使用情况信息，这些数据难以与其他信息结合识别你的个人身份。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="5">
				（二）转让
				<p category="5.2.3">随着我们业务的持续发展，我们将有可能进行合并、收购、资产转让，你的个人信息有可能因此而被转移。在发生前述变更时，我们将按照法律法规及不低于本政策所载明的安全标准要求继受方继续履行个人信息处理者的义务，若继受方变更原先的处理目的、处理方式的，我们将要求继受方重新征得你的授权同意。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="5">
				（三）公开披露
				<p category="5.2">原则上我们不会向社会或不特定人群发布你的个人信息，但以下情况除外：</p>
				<p category="5.2.4">1、获得你的明确同意：</p>
				<p category="5.2">2、基于法律法规、或政府主管部门强制性要求。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="10">
			四、我们如何存储个人信息
			<p category="10.2">1、存储地点</p>
			<p category="10.2">我们在中华人民共和国境内运营中收集和产生的个人信息存储在中国境内，不会对你的个人信息和个人敏感信息跨境传输。</p>
			<p category="10.1">2、存储期限</p>
			<p category="10.1">我们在为你提供满足产品/服务目的所必需且最短的期间内保留你的个人信息。此外，我们或对你的相关信息保存至相关法律所规定的必要期限。</p>
			<p category="10.3">在你的个人信息超出保留期间后，我们会删除你的个人信息和个人敏感信息，或使其匿名化处理。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="11">
			五、我们如何保护个人信息的安全
			<p category="11">1、安全技术措施：你的个人信息安全对于我们至关重要，我们使用符合业界标准的安全防护措施保护你提供的个人信息，防止信息遭到未经授权的访问、披露、使用、修改，避免信息损坏或丢失。</p>
			<p category="11">2、安全管理措施：我们对可能接触到你的信息的员工采取了严格管理，包括但不限于根据岗位的不同采取不同的权限控制，与他们签署保密协议、对员工进行数据安全的意识培养和安全能力的培训和考核，监控他们的操作情况的措施。我们会按现有技术提供相应的安全措施来保护你的信息，提供合理的安全保障，我们将尽力做到使你的信息不被泄漏、毁损或丢失。</p>
			<p category="11">你的账户均有安全保护功能，请妥善保管你的账户及密码信息。我们将通过向其它服务器备份、对用户密码进行加密的安全措施确保你的信息不丢失，不被滥用和变造。尽管有前述安全措施，但同时也请你理解在信息网络上不存在“完善的安全措施”。</p>
			<p category="11">3、安全事件处理：在不幸发生个人信息安全事件后，我们将按照法律法规的要求向你告知：安全事件的基本情况和可能的影响、我们已采取或将要采取的处置措施、你可自主防范和降低风险的建议、对你的补救措施等。事件相关情况我们将以邮件、信函、电话、推送通知的方式告知你，难以逐一告知个人信息主体时，我们会采取合理、有效的方式发布公告。同时，我们还将按照监管部门要求，上报个人信息安全事件的处置情况。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="6">
			六、如何管理个人信息
			<p category="6">我们非常重视你对个人信息的管理，并尽全力保护你对于你个人信息的查阅、复制、更正、补充、删除、撤回同意授权、注销帐号、投诉举报以及设置隐私功能的权利，以使你有能力保障你的隐私和信息安全。</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="6.2,6.3">
				（一）访问或更正你的个人信息
				<p category="6.2,6.3">你有权随时登录并访问你的产品账号，查看你的个人信息，包括你的账号信息、个人资料、支付信息、密码。如你发现我们收集、存储、使用、披露的你的个人信息有错误的，或者在法律法规规定的其他情况下，你可以更正或修改。</p>
				<p category="6.2,1.2,7.1">你有权获取你的个人信息副本，你可以随时与我们联系，我们将在核实你的身份后15日内响应你的请求。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="6.5,6.9">
				（二）改变或撤回授权范围
				<p category="6.5,6.9">你可以在设备本身的操作系统中，关闭摄像头（相机）、相册（存储）权限及其他权限，改变同意范围或撤回你的授权。关闭授权后我们将不再收集与这些权限相关的信息。</p>
				<p category="6.5,6.9">你可以通过在「隐私设置」中，操作关闭或开启相关权限，关闭授权后我们将不再收集与这些权限相关信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="6.4">
				（三）删除你的个人信息
				<p category="6.4">对于你的部分个人信息，你可以通过产品和服务的功能页面，主动删除已提供的信息；如我们终止了产品运营和服务，或你注销了账号，我们会删除你的个人信息或做匿名化处理；如我们违反法律法规或与你的约定收集、使用、与他人共享或转让你的个人信息，你有权要求我们及第三方删除。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="6.4">
				（四）注销你的账号
				<p category="6.4">你可通过路径“我的-设置-账号与安全-注销账号”，向我们提出注销你已注册账号的请求，我们会在核实你的身份信息后15日内为你注销。</p>
				<p category="6.4">你注销账号的行为是不可逆的，一旦你的账号被注销，我们将不再为你提供产品与/或服务，也不再收集你的个人信息，我们建议你谨慎选择注销账号。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="6.1.3">
				（五）停止运营告知
				<p category="6.1.3,10.3">如我们停止运营，将及时停止收集你个人信息的活动，将停止运营的通知以逐一送达或公告的形式通知你，并对所持有的你的个人信息进行删除或匿名化处理。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="12">
			七、未成年人条款
			<p category="12">我们高度重视未成年人个人信息的保护问题，本应用主要适用于成年人，如果你是未成年人请退出并停止使用本产品。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="6.1.1">
			八、修订和通知
			<p category="6.1.1">为了给你提供更好的服务，本应用将不时更新与变化，我们会适时对本政策进行修订，这些修订构成本政策的一部分并具有等同于本政策的效力，未经你明确同意，我们不会削减你依据当前生效的本政策所应享受的权利。</p>
			<p category="6.1.1">对于重大变更，视具体情况我们会提供更为显著的通知（站内信、首页公告）说明本政策的具体变更内容。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.88" font-weight="1.0" category="1.2">
			九、联系我们
			<p category="1.2,7">我们已设立个人信息保护部门，如你对本政策内容有任何疑问、意见或建议，可通过以下方式与我们联系：</p>
			<p category="1.2.1,1.2.3,7.1">你可以拨打电话0571-87396543或寄送函件至杭州市西湖区西斗门路3号天堂软件园B幢，我们会尽快审核所涉问题，并在验证你的身份后，15日内处理完成。</p>
		</title>
	</section>
</policy>