<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<policy>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="1.88" font-weight="1.25" category="14">探探隐私政策</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">
			0、引言    &gt;
			<p category="14">探探对其收集的用户信息严格保密，并建立健全用户信息保护制度，以便为每一位用户提供可靠、放心的服务：</p>
			<p category="14">1、清晰明确</p>
			<p category="14">我们将尽可能采用通俗易懂的文字为您阐释隐私政策，以便您能更清晰地了解我们如何保护和处理所收集的您的信息。</p>
			<p category="14">2、保障权益</p>
			<p category="14">我们将采取充分、合理的措施保障您的隐私权益。</p>
			<p category="14">3、尊重用户</p>
			<p category="14">我们尊重用户的选择权、知情权等权利的自由行使，允许您管理您的个人信息。</p>
			<p category="14">4、必要安全</p>
			<p category="14">我们将仅收取必要的信息，并利用这些信息为您提供安全、详实的服务。</p>
			<p category="14">5、及时贴心</p>
			<p category="14">我们将随时聆听您的询问，并尽快为您解答您的疑问。</p>
			<p category="14">希望您仔细阅读《隐私政策》（以下简称“本政策”），详细了解我们对信息的收集、使用方式，以便您更好地了解我们的服务并在是否选择服务以及选择何种服务时更加符合您的真实意思表示。</p>
			<p category="14">请您在注册或使用我们的服务前仔细阅读本政策，若您使用我们提供的服务，即表示您认同我们在本政策中所述内容。</p>
			<p category="14">如您有问题，请联系我们。</p>
			<p category="14">为更好的说明，本政策中的下列概念是指：</p>
			<p category="14">个人常用设备信息：指包括硬件序列号、设备MAC地址、软件列表、唯一设备识别码（如IMEI/android ID/ICCID/MEID/IDFA/OPENUDID/GUID、SIM卡IMSI信息等）、IP、加速度传感器、陀螺仪、光线传感器等在内的描述个人常用设备基本情况的信息。</p>
			<p category="14">个人位置信息：指包括行踪轨迹、精准定位信息、住宿信息、经纬度等。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="4">
			1、我们如何收集和使用您的个人信息
			<p category="4.1">个人信息是指以电子或者其他方式记录的能够单独或者与其他信息结合识别特定自然人身份或者反映特定自然人活动情况的各种信息，包括姓名、出生日期、身份证件号码、个人生物识别信息、住址、通信联系方式、通信记录和内容、账号密码、财产信息、征信信息、行踪轨迹、住宿信息、健康生理信息、交易信息等。</p>
			<p category="4.1.2">个人敏感信息是指一旦泄露、非法提供或滥用可能危害人身和财产安全，极易导致个人名誉、身心健康受到损害或歧视性待遇等的个人信息，包括身份证件号码、个人生物识别信息、银行账号、通信记录和内容、财产信息、征信信息、行踪轨迹、住宿信息、健康生理信息、交易信息、14周岁以下（含）儿童的个人信息等（我们将在本隐私权政策中对具体个人敏感信息以粗体进行显著标识）。</p>
			<p category="4.1">个人信息以及个人敏感信息包含的内容均出自于GB/T35273《个人信息安全规范》。</p>
			<p category="14">您理解并同意：</p>
			<p category="4.1,4.3">1、我们致力于打造多样的产品和服务以满足您的需求。因我们向您提供的产品和服务种类众多，且不同用户选择使用的具体产品/服务范围存在差异，相应的，收集使用的个人信息类型、范围等会有所区别，请以具体的产品/服务功能为准；</p>
			<p category="4.1,4.2,4.3">2、我们可能将通过某些功能所收集的信息用于我们的其他服务。例如，我们可能将你在使用我们某一功能或服务时我们收集的信息，在另一功能或服务中用于向你提供特定内容，包括展示广告、对你阅读过的内容进行信息安全类提示、基于特征标签进行间接人群画像并提供更加精准和个性化的服务和内容等。如我们使用您的个人信息，超出了与收集时所声称的目的及具有直接或合理关联的范围，我们将在使用您的个人信息前，再次向您告知并征得您的明示同意。</p>
			<p category="4.3,6.1.3">3、为给您带来更好的产品和服务体验，我们在持续努力改进我们的技术，随之我们可能会不时推出新的或优化后的功能，可能需要收集、使用新的个人信息或变更个人信息使用目的或方式。对此，我们将通过更新本政策、弹窗、页面提示等方式另行向您说明对应信息的收集目的、范围及使用方式，并为您提供自主选择同意的方式，且在征得您明示同意后收集、使用。在此过程中，如果您有任何疑问、意见或建议的，您可通过我们提供的各种联系方式与我们联系，我们会尽快为您作出解答。</p>
			<p category="14">特别提示，我们提供用户推荐的服务，您在个人信息中填写的昵称、年龄、性别、星座、行业、工作领域、公司、家乡、经常出没地、个性签名以及上传的头像、照片可能会被其他用户分享、推荐至其他软件。</p>
			<p category="14">收集个人信息的业务功能以及收集的个人信息</p>
			<p category="4.1">根据《常见类型移动互联网应用程序必要个人信息范围规定》，探探App属于“网络社区类”、“即时通信类”App，网络社区类APP的基本功能服务为“博客、论坛、社区等话题讨论、信息分享和关注互动”必要个人信息为：注册用户移动电话号码。即时通信类APP的基本功能服务为“提供文字、图片、语音、视频等网络即时通信服务”，必要个人信息包括：1．注册用户移动电话号码；2．账号信息：账号、即时通信联系人账号列表。另外，基于探探的主要服务“推荐卡片”，还需要用户提供年龄、性别信息。</p>
			<p category="14">我们所提供产品或服务的功能分别收集的个人信息类型，以及收集、使用个人信息的规则（例如收集和使用个人信息的目的、方式）如下：</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">1.业务功能：注册成为用户。当您注册探探服务时，为完成创建账号，您需要提供以下信息：手机权限、手机号码或微信授权、昵称、生日、性别、个人照片（用做头像）、剪切板验证码信息（用于便捷完成验证码输入），收集这些信息是为了帮助你完成探探注册，获取探探的账号，并以此保护您探探帐号的安全。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">我们会根据您在安装、访问及使用“探探”软件及相关服务的过程中或软件在后台运行时授予的具体权限收集您所使用的设备相关信息（例如设备型号、操作系统版本、设备配置、MAC地址、IP地址、设备标识、设备网络信息、设备环境、软件列表等软硬件特征信息），用于保障软件与服务的安全运行、运营的质量及效率。</p>
			<p category="4.5,4.3">手机号码、个人照片属于敏感信息，收集此类信息是为了满足国家法律法规的网络实名制要求以及完成探探账号的注册。</p>
			<p category="4.3">若您不提供这类信息，您可能无法正常使用我们的服务。</p>
			<p category="10.1,10.3">您提供的上述信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号。在您注销账号时，我们将停止使用并删除上述信息。</p>
			<p category="10.2,9">上述信息仅存储于中华人民共和国境内，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">2.业务功能：屏蔽手机联系人。当您使用屏蔽手机联系人服务时，为了更好保护您的个人隐私，您需要提供以下信息：通讯录权限。</p>
			<p category="4.5">通讯录权限属于敏感信息。</p>
			<p category="4.3">若您提供上述信息，您可以在使用探探的服务时，不会匹配到您手机通讯录中的用户。</p>
			<p category="4.3">若您不提供这类信息，您可能无法正常使用屏蔽手机联系人的服务。</p>
			<p category="10.1,10.3">您提供的上述信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号。在您注销账号时，我们将停止使用并删除上述信息。</p>
			<p category="10.2,9">上述信息仅存储于中华人民共和国境内，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">3.业务功能：聊天。当您使用聊天服务时，我们没有要求您必须提供的信息。但为了保障您正常使用聊天服务，维护服务的正常运行，改进及优化我们的服务体验并保障您的账号安全，我们会收集和使用您的账号信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">如果您提供以下额外信息，将有助于我们给您提供更好的服务和体验：相册权限、麦克风权限。但如果您不提供这些信息，将不会影响使用本服务的基本业务功能。</p>
			<p category="10.1,10.3">您提供的上述信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号。在您注销账号时，我们将停止使用并删除上述信息。</p>
			<p category="10.2,9">上述信息仅存储于中华人民共和国境内，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">4.业务功能：推荐卡片。当您使用推荐卡片服务及设置相关筛选项时，为向您推荐附近的用户并将您推荐给其他用户，您需要提供以下信息：个人位置信息。</p>
			<p category="4.5">个人位置信息属于敏感信息。</p>
			<p category="4.3">若您不提供这类信息，您可能无法正常使用推荐卡片的服务。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">在使用过程中，如果您提供以下额外信息，将有助于我们给您提供更好的服务和体验：个人简介、职业、公司、家乡、爱好、年龄、性别（以下简称“个人信息”）。但如果您不提供这些信息，将不会影响使用本服务的基本业务功能。</p>
			<p category="4.5">个人简介、职业、公司、家乡、爱好、年龄、性别属于敏感信息。</p>
			<p category="10.1,10.3">您提供的上述信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号。在您注销账号时，我们将停止使用并删除上述信息。</p>
			<p category="10.2,9">上述信息仅存储于中华人民共和国境内，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">5.业务功能：直播。当您使用直播服务时，为向您推荐附近正在直播的用户，您需要提供以下信息：个人位置信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">在使用过程中，如果您提供以下额外信息，将有助于我们给您提供更好的服务和体验：个人位置信息。但如果您不提供这些信息，将不会影响使用本服务的基本业务功能。</p>
			<p category="4.5">个人位置信息属于敏感信息。</p>
			<p category="10.1,10.3">您提供的上述信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号。在您注销账号时，我们将停止使用并删除上述信息。</p>
			<p category="10.2,9">上述信息仅存储于中华人民共和国境内，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">6.业务功能：聊天室。当您使用聊天室服务时，为向您推荐附近正在聊天的用户，您需要提供以下信息：个人位置信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">在使用过程中，如果您提供以下额外信息，将有助于我们给您提供更好的服务和体验：个人位置信息但如果您不提供这些信息，将不会影响使用本服务的基本业务功能。</p>
			<p category="4.5">个人位置信息属于敏感信息。</p>
			<p category="10.1,10.3">您提供的上述信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号。在您注销账号时，我们将停止使用并删除上述信息。</p>
			<p category="10.2,9">上述信息仅存储于中华人民共和国境内，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">7.业务功能：查看朋友圈。当您使用查看朋友圈服务时，我们没有要求您必须提供的信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">在使用过程中，如果您提供以下额外信息，将有助于我们给您提供更好的服务和体验：个人位置信息。但如果您不提供这些信息，将不会影响使用本服务的基本业务功能。</p>
			<p category="4.5">个人位置信息属于敏感信息。</p>
			<p category="10.1,10.3">您提供的上述信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号。在您注销账号时，我们将停止使用并删除上述信息。</p>
			<p category="10.2,9">上述信息仅存储于中华人民共和国境内，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">8.业务功能：发送朋友圈。当您使用发送朋友圈服务时，为提供朋友圈的素材，您需要提供以下权限、信息：相册权限、摄像头权限。</p>
			<p category="14">若您不提供这类信息，您可能无法正常使用发送朋友圈的服务。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">在使用过程中，如果您提供以下额外信息，将有助于我们给您提供更好的服务和体验：个人位置信息。但如果您不提供这些信息，将不会影响使用本服务的基本业务功能。</p>
			<p category="4.5">个人位置信息属于敏感信息。</p>
			<p category="10.1,10.3">您提供的上述信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号。在您注销账号时，我们将停止使用并删除上述信息。</p>
			<p category="10.2,9">上述信息仅存储于中华人民共和国境内，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">9. 业务功能：闪聊匹配。当您使用闪聊匹配服务时，为向您推荐附近的用户与您匹配，您需要提供以下信息：个人位置信息。</p>
			<p category="4.5">个人位置信息属于敏感信息。</p>
			<p category="14">若您不提供这类信息，您可能无法正常使用闪聊匹配的服务。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">在使用过程中，如果您提供以下额外信息，将有助于我们给您提供更好的服务和体验：个人简介、职业、公司、家乡、爱好、年龄、性别（以下简称“个人信息”）。但如果您不提供这些信息，将不会影响使用本服务的基本业务功能。</p>
			<p category="4.5">个人简介、职业、公司、家乡、爱好、年龄、性别属于敏感信息。</p>
			<p category="10.1,10.3">您提供的上述信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号。在您注销账号时，我们将停止使用并删除上述信息。</p>
			<p category="10.2,9">上述信息仅存储于中华人民共和国境内，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">10. 业务功能：配对推荐。当您使用配对推荐服务时，为向您推荐附近的已匹配用户，您需要提供以下信息：个人位置信息。</p>
			<p category="4.5">个人位置信息属于敏感信息。</p>
			<p category="14">若您不提供这类信息，您可能无法正常使用配对推荐的服务。</p>
			<p category="10.1,10.3">您提供的上述信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号。在您注销账号时，我们将停止使用并删除上述信息。</p>
			<p category="10.2,9">上述信息仅存储于中华人民共和国境内，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">11.业务功能：真实头像认证。当您使用真实头像认证服务时，为用户头像照片是否为同一人，以此来鉴定头像是否真实，您需要提供以下信息：个人生物识别信息中的面部特征信息。</p>
			<p category="4.5">个人生物识别信息中的面部特征信息属于敏感信息。</p>
			<p category="14">若您不提供这类信息，您可能无法正常使用真实头像认证的服务。</p>
			<p category="10.1,10.3">您提供的上述信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号或者您主动取消真实头像认证的功能。在您注销账号或者您主动取消真实头像认证的功能时，我们将停止使用并删除上述信息。</p>
			<p category="6.9">取消真实头像认证的功能的步骤为：用户可以在真实头像认证成功后，通过进入个人资料编辑页-点击真实头像认证V标-弹出真实头像认证说明弹窗-点击弹窗下方“取消认证”来取消已认证的真实头像认证。</p>
			<p category="10.2,9">上述信息仅存储于中华人民共和国境内，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">12.业务功能：擦肩而过。当您使用擦肩而过服务时，为了给你推荐曾经在24小时内去过相同地点的用户，您需要提供以下信息：个人位置信息。</p>
			<p category="4.5">个人位置信息属于敏感信息。</p>
			<p category="14">若您不提供这类信息，您将无法使用擦肩而过的服务。</p>
			<p category="10.1,10.3">您提供的上述信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号。在您注销账号时，我们将停止使用并删除上述信息。</p>
			<p category="10.2,9">上述信息仅存储于中华人民共和国境内，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">13.业务功能：学生认证。当您使用学生认证服务时，为证实您的学生身份是否真实，您需要提供以下信息供我们审核：学校信息、入学时间、校园卡照片、学生证照片、录取通知书照片，或其他能证明您学生身份的文件。学生身份相关信息属于敏感信息。若您不提供这类信息，您可能无法正常使用学生认证的服务。您提供的上述信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号或者您主动取消学生认证的功能。在您注销账号或者您主动取消学生认证的功能时，我们将停止使用并删除上述信息。取消学生认证的功能的步骤为：用户可以在学生认证成功后，通过进入个人资料编辑页-点击学生认证标识-弹出认证说明弹窗-点击弹窗下方“取消认证”来取消认证。上述信息仅存储于中华人民共和国境内，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">14.业务功能：支付功能。支付功能由与我们合作的第三方支付机构向您提供服务，第三方支付机构将会需要收集您的信息，我们将无法获取您的信息。拒绝提供信息仅会使您无法使用上述支付功能，但不影响您使用探探的其他功能。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">15.业务功能：真人实名认证。在您开通直播、聊天室创建公开房间、申请提现或使用其他需实名认证的功能或服务时，为符合法律法规相关要求，保障你或其他用户的安全，或维护功能/服务的安全稳定，需要你提供真实身份信息以完成实名认证。当您选择真人实名认证服务时，为确认您所提供的身份信息为您本人信息且属实，需要您提供以下信息（根据实际业务场景情况可能有所不同）：真实姓名、身份证号及身份证核验授权，个人生物识别信息中的面部特征信息。个人生物识别信息中的面部特征信息属于敏感信息，收集此类信息是为了满足国家法律法规的网络实名制要求，同时保证探探产品真实安全的社交氛围。若您不提供这类信息，您可能无法正常使用探探认证服务。您提供的上述信息，将在您使用本服务期间持续授权我们使用。我们会一直保存您的信息直至您注销账号或者您主动取消真人实名认证的功能。在您注销账号或者您主动取消真人实名认证的功能时，我们将停止使用并删除上述信息。取消真人实名认证功能的步骤为：用户可以在真人实名认证成功后，通过进入个人资料页-点击右上角真人实名认证标识-弹出真人实名认证说明弹窗-点击弹窗下方“取消认证”来取消已认证的真人实名认证。上述信息仅存储于中华人民共和国境内，如需跨境传输，我们将会单独征得您的授权同意。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">16.业务功能：分享邀请类功能。当您选择使用此类服务时，为确认您分享、邀请、被邀请的唯一性，需要您授权我们读取您剪切板的内容以便确认。</p>
			<p category="14">若您不提供此类信息，您可能无法被识别，无法正常使用本服务。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">17.业务功能：聊天室浮窗功能。当您选择使用聊天室显示浮窗功能时，需要您在设备系统中授权我们显示悬浮窗。若您未授权将无法使用聊天室悬浮窗功能。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">18.业务功能：聊天室活动。当您选择参与聊天室活动时，部分活动为确认您参与的唯一性，需要您授权我们读取您剪切板中与业务功能相关的最小必要信息（邀请码、口令、链接、统计参数等）。若您未授权，您可能无法被识别，无法正常参与该类活动。</p>
			<p category="4.3">19.其他业务功能：匹配、超级喜欢、超级曝光、滑动返回、查看我喜欢的人，当您使用上述服务时，我们将不收集您的信息或要求您提供权限。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">20.为了让您能够更好的接收消息提醒，我们会通过您授权的开机自动启动权限，收集启动程序信息（您可以在手机设置关闭该权限）。</p>
			<p category="6.9">21.您知悉并同意，对于您在使用产品及/或服务的过程中提供的联系方式（例如：联系电话），我们在运营中可能会向其中的一种或多种发送多类通知，用于用户消息告知、身份验证、安全验证、用户使用体验调研等；此外，我们也可能会以短信、电话的方式，为您提供您可能感兴趣的服务、功能或活动等商业性信息。但请您放心，如您不愿意接受此类信息，您可以通过手机短信中提供的退订方式进行退订，也可以直接与我们联系进行退订。</p>
			<p category="4.3">用户画像、个性化展示的说明</p>
			<p category="4.3,4.4">为了实现个性化推荐的功能，我们会根据上述功能中所收集的信息进行综合统计并通过算法做特征与偏好性分析，用以向你推送可能感兴趣的其他用户。您可以在探探App“我-设置-隐私与权限”中关闭个性化推荐服务。</p>
			<p category="4.3,4.4">我们如何使用收集的信息</p>
			<p category="4.6.1">我们将按照前述的用途使用您的信息。当我们要将信息用于本政策未载明的其他用途时，会事先征得您的同意。当我们要将基于特定目的收集的信息用于其他目的时，会事先征得您的同意。</p>
			<p category="4.6">另外，根据相关法律法规，以下情形中，我们可能会处理您的相关个人信息而无需征求您的授权同意：</p>
			<p category="4.6.3">1、为我们履行法定职责或法定义务所必需；</p>
			<p category="4.6.2">2、为订立、履行您作为一方当事人的合同所必需；</p>
			<p category="4.6.5">3、为应对突发公共卫生事件，或者紧急情况下为保护自然人的生命健康和财产安全所必需；</p>
			<p category="4.6.6">4、依法在合理的范围内处理您自行公开或者其他已经合法公开的个人信息；</p>
			<p category="4.6.7">5、法律、行政法规规定的其他情形。</p>
			<p category="14">您分享的信息</p>
			<p category="14">您可以通过我们的服务与您的其他用户分享您的相关信息。例如，您在朋友圈中公开分享的文字和照片。</p>
			<p category="4.5">请注意，这其中可能包含您的个人身份信息、个人财产信息等敏感信息。请您谨慎考虑披露您的相关个人敏感信息。</p>
			<p category="6.4">您可以通过服务中的设置或我们提供的指引删除您公开分享的信息。但请您注意，这些信息仍可能由其他用户或不受我们控制的非关联第三方独立地保存。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="13.1">
			2、我们如何使用Cookie、同类技术和SDK技术
			<p category="13.1">Cookie</p>
			<p category="13.1">为确保网站正常运转、为您获得更轻松的访问体验、向您推荐您可能感兴趣的内容，我们可能会在您的计算机或移动设备上存储名为Cookie的小数据文件。Cookie通常包含标识符、站点名称以及一些号码和字符。您可以在浏览器中进行相应的数据清除操作。</p>
			<p category="13.1">其他技术</p>
			<p category="13.1">除Cookie外，我们还会在网站上使用其他同类技术。我们向您发送的会员短信通知或探探小助手站内通知可能含有链接至我们网站内容的地址链接，如果您点击该链接，我们则会跟踪此次点击，帮助我们了解您的产品或服务偏好以便于我们主动改善客户服务体验。如果您不希望自己的活动以这种方式被追踪，则可以随时从我们的寄信名单中退订。</p>
			<p category="14">SDK技术</p>
			<p category="14">SDK技术由与我们合作的第三方机构提供，我们仅能知悉其要求获得授权的权限。第三方机构将会需要收集您的信息，我们无法获取您的信息，除非第三方机构明确向我们披露的要收集的敏感信息。第三方机构要求获得的权限以及明确向我们披露的收集的敏感信息，详见《第三方信息数据共享清单》。</p>
			<p category="14">第三方机构拒绝提供信息仅会使您无法使用第三方机构提供的技术所搭载的功能，但不影响您使用探探的其他功能。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5">3、我们如何共享、转让、公开披露您的个人信息</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5">
				共享
				<p category="5.2">我们不会与探探服务提供者以外的公司、组织和个人共享您的个人信息，但以下情况除外：</p>
				<p category="5.2.4">1、在获取明确同意的情况下共享：获得您的明确同意后，我们会与其他方共享您的个人信息；</p>
				<p category="5.2,4.3">2、在法定情形下的共享：我们可能会根据法律法规规定、诉讼争议解决需要，或按行政、司法机关依法提出的要求，对外共享您的个人信息；</p>
				<p category="5.2,4.3">3、与关联公司间共享：为便于我们基于关联账号共同向您提供服务，推荐您可能感兴趣的信息或保护探探关联公司或其他用户或公众的人身财产安全免遭侵害，您的个人信息可能会与我们的关联公司共享。我们只会共享必要的个人信息（如为便于您通过探探账号使用我们关联公司产品或服务，我们会向关联公司共享您必要的账户信息），如果我们共享您的个人敏感信息或关联公司改变个人信息的使用及处理目的，将再次征求您的授权同意；</p>
				<p category="5.2,4.3">4、与授权合作伙伴共享：仅为实现本隐私政策中声明的目的，我们的某些服务将由我们和授权合作伙伴共同提供。我们可能会与合作伙伴共享您的某些个人信息，以提供更好的客户服务和用户体验。例如安排合作伙伴提供服务。我们仅会出于合法、正当、必要、特定、明确的目的共享您的个人信息，并且只会共享提供服务所必要的个人信息。我们的合作伙伴无权将共享的个人信息用于与产品或服务无关的其他用途。</p>
				<p category="4.3">我们将信息发送给支持我们业务的供应商、服务提供商和其他合作伙伴，这些支持包括提供技术基础设施服务、分析我们服务的使用方式、衡量广告和服务的有效性、提供客户服务、支付便利或进行学术研究和调查。</p>
				<p category="11">对我们与之共享个人信息的公司、组织和个人，我们会与其签署严格的数据保护协定，要求其按照我们的说明、本隐私政策以及其他任何相关的保密和安全措施来处理个人信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5">
				转让
				<p category="5.2">我们不会将您的个人信息转让给任何公司、组织和个人，但以下情况除外：</p>
				<p category="5.2.4">1、在获取明确同意的情况下转让：获得您的明确同意后，我们会向其他方转让您的个人信息；</p>
				<p category="5.2.3">2、在涉及合并、收购或破产清算情形，或其他涉及合并、收购或破产清算情形时，如涉及到个人信息转让，我们会要求新的持有您个人信息的公司、组织继续受本政策的约束，否则我们将要求该公司、组织和个人重新向您征求授权同意。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="5">
				公开披露
				<p category="5.2">我们仅会在以下情况，公开披露您的个人信息：</p>
				<p category="5.2.4">1、获得您明确同意或基于您的主动选择，我们可能会公开披露您的个人信息；</p>
				<p category="5.2">2、如果我们确定您出现违反法律法规或严重违反探探相关协议规则的情况，或为保护探探及其关联公司用户或公众的人身财产安全免遭侵害，我们可能根据法律法规或探探相关协议规则征得您同意的情况下披露关于您的个人信息，包括相关违规行为以及探探已对您采取的措施。</p>
				<p category="4.6">共享、转让、公开披露个人信息时事先征得授权同意的例外</p>
				<p category="4.6">以下情形中，共享、转让、公开披露您的个人信息无需事先征得您的授权同意：</p>
				<p category="4.6.3">1、与我们履行法律法规规定的义务相关的；</p>
				<p category="4.6">2、与国家安全、国防安全直接相关的；</p>
				<p category="4.6.4">3、与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</p>
				<p category="4.6">4、与刑事侦查、起诉、审判和判决执行等直接相关的；</p>
				<p category="4.6.5">5、出于维护您或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人同意的；</p>
				<p category="4.6.6">6、您自行向社会公众公开的个人信息；</p>
				<p category="4.6.6">7、从合法公开披露的信息中收集个人信息的，如合法的新闻报道、政府信息公开等渠道。</p>
				<p category="14">根据法律规定，共享、转让经去标识化处理的个人信息，且确保数据接收方无法复原并重新识别个人信息主体的，不属于个人信息的对外共享、转让及公开披露行为，对此类数据的保存及处理将无需另行向您通知并征得您的同意。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="11">
			4、我们如何保护您的个人信息
			<p category="11">为了保护您的信息安全，我们将严格遵守法律法规等规范性文件要求的技术措施和操作流程保护您的信息秘密，同时：</p>
			<p category="11">员才可访问个人信息；以及我们会举办安全和隐私保护培训课程，加强员工对于保护个人信息重要性的认识。</p>
			<p category="11">2.我们有行业先进的以数据为核心，围绕数据生命周期进行的数据安全管理体系，从组织建设、制度设计、人员管理、产品技术等方面多维度提升整个系统的安全性。</p>
			<p category="11">3.我们会采取合理可行的措施，尽力避免收集无关的个人信息。我们只会在达成本政策所述目的所需的期限内保留您的个人信息，除非需要延长保留期或受到法律的允许。</p>
			<p category="11">4.互联网并非绝对安全的环境，我们强烈建议您不要使用非探探推荐的通信方式发送个人信息。您可以通过我们的服务建立联系和相互分享。当您通过我们的服务创建交流、交易或分享时，您可以自主选择沟通、交易或分享的对象，作为能够看到您的交易内容、联络方式、交流信息或分享内容等相关信息的第三方。</p>
			<p category="11">如您发现自己的个人信息尤其是您的账户或密码发生泄露，请您立即联络探探客服，以便我们根据您的申请采取相应措施。</p>
			<p category="11">请注意，您在使用我们服务时自愿共享甚至公开分享的信息，可能会涉及您或他人的个人信息甚至个人敏感信息，如您在发表动态或者在群聊天、圈子等公众场合选择上传包含个人信息的图片。请您更加谨慎地考虑，是否在使用我们的服务时共享甚至公开分享相关信息。</p>
			<p category="11">请使用复杂密码，协助我们保证您的账号安全。我们将尽力保障您发送给我们的任何信息的安全性。</p>
			<p category="11">我们将按照法律法规的要求更新并公开安全风险、个人信息安全影响评估等报告的内容。</p>
			<p category="11">互联网环境并非百分之百安全，我们将尽力确保或担保您发送给我们的任何信息的安全性。如果我们的物理、技术或管理防护设施遭到破坏，导致信息被非授权访问、公开披露、篡改或毁坏，导致您的合法权益受损，我们将承担相应的法律责任。</p>
			<p category="11,6.1.2">在不幸发生个人信息安全事件后，我们将依照法律法规的要求，及时向您告知：安全事件的基本情况和可能的影响、我们已采取或将要采取的处置措施，您可自主防范和降低风险的建议、对您的补救措施等。我们将及时将事件相关情况以推送通知的方式告知您，并采取合理有效的方式发送公告。</p>
			<p category="11">同时，我们还将按照监管部门要求，主动上报个人信息安全事件的处置情况。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6">5、您如何管理您的个人信息/您的权利</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.2">
				个人信息查询
				<p category="6.2">您有权访问您的个人信息，法律法规规定的例外情况除外。您可以通过以下方式自行访问您的个人信息：</p>
				<p category="6.2">账户信息——如果您希望访问或编辑您的账户中的个人信息、设置隐私与权限、设置消息提醒与聊天、更改您的绑定手机号与密码、关闭您的账户等，您可以通过登录账号通过“更多”-“设置”执行此类操作。</p>
				<p category="6.2">个人资料——如果您希望访问或编辑您个人资料中的昵称、头像、家乡、出生年月日、职业、学校、兴趣爱好以及其他资料，您可以通过登录账户通过点击个人ID名称及“点击查看/编辑”执行此类操作。</p>
				<p category="6.2">动态信息——您可以登录账号通过“朋友圈”，点击自己的头像，访问或清除您的动态发表历史记录。</p>
				<p category="6.2">如果您无法通过上述路径访问该等个人信息，您可以随时通过探探客服与我们取得联系。我们将在15天内回复您的访问请求。</p>
				<p category="6.2">对于您在使用我们的产品或服务过程中产生的其他个人信息，我们将根据相关安排向您提供。</p>
				<p category="6.2">您可以通过与探探客服联系的方式，申请个人信息副本。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.3">
				个人信息更正
				<p category="6.3">当您发现我们处理的关于您的个人信息有错误时，您有权要求我们做出更正或补充。您可以通过本条“个人信息查询”中列明的方式提出更正或补充申请。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.4">
				个人信息删除
				<p category="6.4">您可以通过本条“个人信息查询”中列明的方式删除您的部分个人信息。</p>
				<p category="6.4">在以下情形中，您可以向我们提出删除个人信息的请求：</p>
				<p category="6.4">1、如果我们处理个人信息的行为违反法律法规；</p>
				<p category="6.4">2、如果我们收集、使用您的个人信息，却未征得您的明确同意；</p>
				<p category="6.4">3、如果我们处理个人信息的行为严重违反了与您的约定；</p>
				<p category="6.4">4、如果您不再使用我们的产品或服务，或您主动注销了账号；</p>
				<p category="6.4">5、如果我们永久不再为您提供产品或服务。</p>
				<p category="6.4">若我们决定响应您的删除请求，我们还将同时尽可能通知从我们处获得您的个人信息的主体，要求其及时删除，除非法律法规另有规定，或这些主体获得您的独立授权。</p>
				<p category="6.4">当您或者我们协助您从我们的服务中删除信息后，根据相关法律法规的规定，我们可能不会立即从备份系统中删除相应的信息，但会在备份更新时删除或匿名化这些信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.4">
				用户账号注销
				<p category="6.4">您可以自行在“注销账户”页面（例如，探探手机APP“设置-账户与安全-注销账户”）提交账户注销申请。</p>
				<p category="6.4">在您主动注销账户之后，我们将停止为您提供产品或服务，根据相应法律的要求删除您的个人信息，或使其匿名化处理。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.9">
				撤回已同意的授权
				<p category="6.9">每个业务功能需要一些基本的个人信息才能得以完成。除此之外，对于额外个人信息的收集和使用，您可以自行或与探探客服联系给予或收回您的授权同意。</p>
				<p category="6.9">当您收回同意后，我们将不再处理相应的个人信息。但您收回同意的决定，不会影响此前基于您的授权而开展的个人信息处理。</p>
				<p category="6.9">如前文所述，您取消真实头像认证的功能的步骤为：用户可以在真实头像认证成功后，通过进入个人资料编辑页-点击真实头像认证V标-弹出真实头像认证说明弹窗-点击弹窗下方“取消认证”来取消已认证的真实头像认证。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.8">
				约束信息系统自动决策
				<p category="6.8">在某些业务功能中，我们可能仅依据信息系统、算法等在内的非人工自动决策机制做出决定。如果这些决定显著影响您的合法权益，您有权要求我们做出解释，我们也将在不侵害探探商业秘密或其他用户权益、社会公共利益的前提下提供申诉方法。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">
				响应您的上述请求
				<p category="7.2">为保障安全，您可能需要提供书面请求，或以其他方式证明您的身份。我们可能会先要求您验证自己的身份，然后再处理您的请求。</p>
				<p category="7.1">我们将在15天内做出答复。如您对我们的答复不满意，还可以通过探探客服发起投诉。</p>
				<p category="7.3">对于您合理的请求，我们原则上不收取费用，但对多次重复、超出合理限度的请求，我们将视情况收取一定成本费用。对于无端重复、需要过多技术手段（例如，需要开发新系统或从根本上改变现行惯例）、给他人合法权益带来风险或者非常不切实际的请求，我们可能会予以拒绝。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">
				相关限制
				<p category="4.6">在以下情形中，按照法律法规要求，我们将无法响应您的请求：</p>
				<p category="4.6.3">1、与我们履行法律法规规定的义务相关的；</p>
				<p category="4.6">2、与国家安全、国防安全直接相关的；</p>
				<p category="4.6.5">3、与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</p>
				<p category="4.6">4、与刑事侦查、起诉、审判和执行判决等直接相关的；</p>
				<p category="4.6">5、有充分证据表明您存在主观恶意或滥用权利的；</p>
				<p category="4.6.4">6、出于维护您或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人同意的；</p>
				<p category="4.6.5">7、响应您的请求将导致您或其他个人、组织的合法权益受到严重损害的；</p>
				<p category="4.6">8、涉及商业秘密的。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="12">
			6、我们如何处理未成年人的个人信息
			<p category="12">本软件禁止未成年人注册、使用。如我们发现收集了未成年人的个人信息，我们将会设法尽快删除相关数据。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="10">7、存储信息的地点和期限，您的个人信息如何在全球范围转移</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="10.2">
				个人信息存放的地域
				<p category="10.2">我们严格按照法律法规的规定，将境内收集和产生的用户个人信息存放于中国境内。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="9">
				个人信息出境的情况
				<p category="10.2,9.1.1">我们在中华人民共和国境内运营中收集和产生的个人信息，存储在中国境内。如果在未来出现个人信息出境的情况，我们将严格遵守中华人民共和国法律法规的相关规定，同时对出境信息的信息安全进行评估，并获取您的明确授权，但是您通过互联网进行跨境发布动态等个人主动行为除外。</p>
				<p category="9">针对以上情形，我们会确保依据本隐私政策对您的个人信息提供足够的保护。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="10.1">
				存储信息的期限
				<p category="10.1,10.3">一般而言，我们仅在为实现目的所必需的最短时间内保留您的个人信息，超过相应期限内的个人信息将会删除或匿名化进行处理。但在下列情况下，我们有可能因需符合法律要求，更改个人信息的存储时间：</p>
				<p category="10.1">1.为遵守适用的法律法规或政策等规范性文件的有关规定；</p>
				<p category="10.1">2.为遵守行政机关或类似授权组织的决定等、司法机关判决、裁定、仲裁机关的裁决或其他法律程序的规定；</p>
				<p category="10.1">3.我们有理由确信需要遵守法律法规等有关规定；</p>
				<p category="10.1">4.为执行相关服务协议或本政策、维护社会公共利益，为保护们的客户、我们或我们的关联公司、其他用户或雇员等第三方的人身财产安全或其他合法权益所合理必需的用途。</p>
				<p category="6.1.3,10.3">当探探发生停止运营的情形时，我们将采取推送通知、网站或程序内公告等形式通知您，并在合理的期限内删除或匿名化处理您的个人信息。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="6.1.1">
			8、本隐私政策如何更新
			<p category="6.1.1">我们的隐私政策可能变更。如果发生业务功能变更、使用目的变更、个人信息保护相关负责人联络方式变更等情形，我们将相应修订隐私政策。</p>
			<p category="6.1.1">未经您明确同意，我们不会限制您按照本隐私政策所应享有的权利。对于重大变更，我们会提供显著的通知（包括我们会通过探探公示的方式、探探小助手等进行通知）。您也可以定期查看本隐私政策，以获取最新的条款。</p>
			<p category="6.1.1">本政策所指的重大变更包括但不限于：</p>
			<p category="6.1.1">1、我们的服务模式发生重大变化。如处理个人信息的目的、处理的个人信息类型、个人信息的使用方式等；</p>
			<p category="6.1.1">2、个人信息共享、转让或公开披露的主要对象发生变化；</p>
			<p category="6.1.1">3、您参与个人信息处理方面的权利及其行使方式发生重大变化；</p>
			<p category="6.1.1">4、我们负责处理个人信息安全的责任部门、联络方式及投诉渠道发生变化时；</p>
			<p category="6.1.1">5、个人信息安全影响评估报告表明存在高风险时。</p>
			<p category="6.1.1">如果您在接到通知后，选择继续使用我们的服务，即表示同意受经修订的政策约束。</p>
			<p category="6.1.1">我们还会将本政策的旧版本存档，供您查阅，您可通过前述的联系方式向我们申请查阅。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="1.2,7">
			9、如何联系我们/用户申诉渠道和反馈机制
			<p category="7,3.2">如您对本政策或相关事宜有疑问或建议等，我们建立了个人信息保护专职部门，您可以通过如下投诉渠道与我们取得联系：</p>
			<p category="3.2.1">消费者维权专线/客户服务专线：4006690888</p>
			<p category="3.2.2">举报邮箱：tantan-support@hellogroup.com</p>
			<p category="7.1">我们将妥善受理并及时反馈您的申诉，并在验证您的用户身份后的十五天内予以回复。</p>
			<p category="7">如果您对我们的回复不满意，特别是您认为我们的个人信息处理行为损害了您的合法权益，您还可以通过向被告住所地有管辖权的法院提起诉讼来寻求解决方案。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="14">
			10、广告/我们向您发送的信息
			<p category="14">我们可能使用您的相关信息，在相关网站、应用、及其他渠道向您发送商业广告。</p>
			<p category="14">如果您不想接受我们给您发送的商业广告，您可随时通过相应产品退订功能取消。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="1.0" font-weight="1.0" category="1.1">
			11、适用范围
			<p category="1.1">探探提供的所有服务均使用本隐私政策。但是，请您注意，本隐私政策不适用由其他公司或个人提供的服务，且该服务适用其他公司或个人的隐私政策。</p>
		</title>
	</section>
</policy>