<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<policy>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="4">
			一、我们如何收集和使用信息
			<p category="4,8">在您使用Blued产品及服务的过程中，我们会按照合法、正当、最小必要原则，收集您在使用服务时主动提供或因为使用服务而产生的信息，用于向您提供服务、优化我们的服务以及保障您的个人信息安全。</p>
			<p category="4">我们收集您的个人信息的具体场景包括：</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">1. 当您安装Blued App时，我们会收集您的【电话号码、设备识别信息、设备状态信息以及设备环境信息】，向您申请获取读取电话状态权限，目的是为了完成账号安全风控验证。如您选择不开启此权限，您可以使用我们提供的服务，但是您可能无法完成安全风控验证。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">2. 当您创建 Blued ID时，我们会收集您的昵称、头像、出生日期、手机号码、邮箱地址，收集这些信息是为了帮助您完成注册，保护您帐号的安全并完成网络实名制的要求，同时，您可以选择向我们提供身份证信息、面部特征识别信息，留存并完善实名认证。若您拒绝这类信息，您可能无法使用必须实名认证才可以使用的相关功能和服务。您可以自愿提供您的个人资料，例如您的照片，身体特征，受保护信息的特征，关系状况，性别，身高，体重，体型，位置，健康特征（例如您的 HIV 状态或最后测试日期）等。当您使用 Blued服务时，您的社区个人档案信息是公开的，这意味着 Blued应用程序的其他用户可以看到您发布的个人档案信息和其他个人资料（包括敏感个人信息）。请勿将您想保持私密的信息纳入个人档案中，特别是您的敏感个人信息。例如，如果您不想让您的 HIV 状态为人所知，您不应在您的 Blued个人档案中包含该信息。虽然 Blued应用程序可能会允许您将某些项目 (例如：个人档案信息、偏好设定或其他信息) 设为不公开，我们也将采取一切合理范围内必要的措施保护您的个人信息安全，但我们不排除第三方可能非经授权访问等安全事件的发生。您应该审慎考虑是否在社区个人资料中包括哪些个人资料，并且可以通过存取应用程序的“编辑个人资料”部分随时查阅、检视、变更和删除您提供的个人信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">3. 当您浏览我们的网站或者客户端时，为保障您正常使用我们的服务，改进及优化我们的服务以及保障您的信息安全，我们会申请您同意在软件运行中（包括前台运行和后台运行）获得您的设备存储权限和设备电话权限，收集您的设备型号、操作系统、唯一设备标识符、IMEI、MAC地址、登陆IP地址、IMSI、应用安装列表、软件版本号、操作日志、服务日志信息、您进行访问的日期/时间戳、应用程序崩溃。这类信息是为提供服务必须获得、收集的基础权限、信息，若您拒绝提供该信息会使您无法正常使用Blued产品。此外，我们可能还会收集和使用您的GPS位置、浏览记录、搜索记录，并结合上述收集的设备信息、服务日志信息以及其他取得您同意授权的信息，用于向您推送您可能感兴趣的广告。您可以拒绝我们获取您的该等个人信息，不影响您正常使用Blued产品的基本功能。您可以自行前往设置中关闭个性化或程序化广告推送，当您关闭后，我们不会基于个性化推送的目的处理您的个人信息，而仅会向您推送与你的偏好无关的具有普遍性的内容或广告。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">4. 当您使用“身边”功能、“地图找人”功能及“发送位置”功能时，我们会在获得您的单独同意后，记录您的行踪轨迹、地理位置、登陆IP地址信息，目的是为了向您提供该服务。其中行踪轨迹和地理位置信息属于您的敏感个人信息，拒绝提供该信息仅会使您无法使用上述功能，但不影响您正常使用其他功能。您也可以撤消此权限，并在设备上禁用位置服务。对于 iPhone用户，您可以前往设置--隐私--位置服务--Blued 执行此操作；对于 Android用户，您可以前往设置--位置--Blued--权限和位置执行此操作。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">5. 当您使用动态、闪拍功能时，您上传的照片、视频、评论、点赞等信息会进行存储，因为存储是实现这一功能所必需的。您也可以随时删除这些信息。除非经您自主选择或遵从相关法律法规要求，我们不会对外提供上述动态信息，或者将其用于该功能以外的其他用途。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">6. 当您使用未成年人申诉功能时，我们会要求您上传您的身份证照片，您上传的信息会进行存储，存储是实现这一功能所必需的，存储内容将在服务端存储【180】日后永久删除，您可以要求我们删除这些信息。除非经您自主选择或遵从相关法律法规要求，我们不会对外提供上述信息，或者将其用于该功能以外的其他用途。您可以拒绝提供该信息这仅会使您无法使用未成年人申诉功能，但不影响您正常使用其他功能。</p>
			<p category="10.1,4.3">7. 当您使用 Blued 服务向其他 Blued 服务用户发送消息（其中可能包括照片、位置、音频、视频、表情符号等内容）时，您的通信记录和内容将在本地存储最长【60】日后永久删除。如您使用【闪照】功能，消息将在服务端存储【30】日后永久删除，期间您可通过长按闪照图片/视频进行举报，到期后将无法进行此操作。期间您的消息如有不当，也将可能收到其他用户对您的举报。当您在私聊中（含闪照）被其他用户举报，为了妥善处理举报，我们会采集该举报用户提供的与您的聊天记录。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">8. 我们收集您使用 Blued 服务时生成的某些个人信息。该个人信息包括您访问其他用户个人资料的记录、通过 Blued 服务购买的产品和服务、您与应用交互以及您与其他用户的通信记录和内容。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">9. 当您使用广场动态，我们会收集并使用您的浏览及搜索记录、设备信息、位置信息、交易信息，提取您的浏览、搜索偏好、行为习惯、位置信息等特征，基于特征标签进行间接人群画像并展示、推送信息。以便改善我们的产品和服务、向您提供个性化的信息搜索及交易服务。</p>
			<p category="4.3,6.8">10. 请您知悉，我们的个性化推荐不会识别特定自然人的真实身份，仅是基于用户行为和特征提供相关性更高与更丰富的信息；如果您不希望Blued为您进行动态内容的个性化推荐，您可关闭个性化推荐。</p>
			<p category="6.8">路径：个性化动态内容推荐开关。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">11. 当您使用搜索、筛选功能时，我们会收集您的搜索记录、阅读记录和访问时间、评论和互动记录，目的是为了向您提供更加精准和个性化的服务和内容。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">12. 当您使用语音输入、文字输入及软件内翻译功能时，我们会收集您的语音内容、或文字信息、待翻译的文本信息，因为收集是实现上述功能所必需的。我们实时处理之后，向您返回处理结果，这类信息是为提供服务必须收集的基础信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">13. 当您进行“主播认证”时，我们会收集您的银行卡信息，如您拒绝提供上述信息，可能无法进行实名认证、开通直播、收益提现，但不会影响您使用浏览、聊天等服务。</p>
			<p category="4.1,4.2.3,4.3">14. 本软件支付功能由第三方公司向您提供服务。当您进行会员购买、弯豆充值、淡蓝健康内购买功能时，我们会收集您的交易和消费记录、流水记录、虚拟交易信息、游戏类兑换码虚拟财产信息相关第三方平台的支付凭证。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">15. 当您使用“预约检测”服务时，为保障您正常使用我们的服务，我们会收集您的用户昵称、手机号、出生日期、用户id（检测系统内的 uid）、Blued UID（如果在 Blued 中预约会存储）、预约的检测室、订单状态、订单开始时间、订单结束时间、检测结果、未转介时的原因备注、检测方式、调查问卷填写信息、推荐人信息、订单来源（H5、站外公众号、线下二维码、Blued内）、订单备注、获取用户地理位置，这类信息是为提供检测服务必须收集的基础信息。</p>
			<p category="4.1,4.2.3,4.3">16. “淡蓝健康”功能将由我们的关联方【北京蓝城佑宁健康管理有限公司】向您提供，当您使用该等服务时，【北京蓝城佑宁健康管理有限公司】将收集您的个人信息包括经加密的Blued UID、Blued 头像和昵称、名称、手机号、出生日期、收货地址，以便于您登录并使用该等服务。这类信息是为提供本服务必须收集的基础信息。如您不提供前述信息，则可能无法使用“淡蓝健康”服务，但不影响您使用我们提供的其他服务。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">17. Blued App服务提供商（武汉极意网络科技有限公司 ，以下简称“武汉极意”）通过为您提供“无感本机认证”服务以实现您使用“一键注册/登录”功能。在您注册/登录Blued APP时，武汉极意将通过在Blued APP中嵌入SDK收集您的手机号码、运营商信息、网络状态进行手机号认证，武汉极意为您提供服务所必须收集的信息详见“武汉极意网络科技有限公司隐私政策条款”，请您务必仔细阅读该第三方的隐私政策,同意后再使用。您的手机号码认证通过后，武汉极意会通过通讯运营商将您的手机号码回传给Blued APP，您即可通过“一键注册/登录”功能快捷注册/登录Blued APP。</p>
			<p category="4.1,4.2.2,4.3">18. 当您使用Blued App 的过程中，您可以选择对感兴趣的信息及/或营销活动进行分享。当您在使用上述功能的过程中，我们会收集包括您的分享历史在内的服务日志信息用于实现上述功能及其他我们明确告知的目的。如您不同意我们收集和处理您的此类信息，我们无法继续为您提供相应服务，但不影响您使用我们提供的其他服务。</p>
			<p category="4.1,4.2.1,4.3">19. HIV 状态/最后检验日期。在 HIV 预防专家的建议下，我们让您可选择是否在您的公开 Blued社区个人档案中公布您的健康特征信息，例如：HIV 状态和/或最后检测日期。如果您选择在个人资料中包含此信息，则该信息将对 Blued应用程序的其他用户公开。因此，您应审慎考虑是否要披露您的 HIV 状态和/或最后检测日期。您可以随时通过存取应用程序的“编辑个人档案”区段，以检阅和变更您的 HIV 状态/最后检测日期信息。我们不会将 HIV 状态用于广告目的，也不会与广告商分享此信息。您可以选择使用Blued向您传送定期提醒以进行测试。</p>
			<p category="5">20. 【“Blued极速版”】功能将由我们的关联方【广州影游天下网络科技有限公司】向您提供，当您使用该等服务时，【广州影游天下网络科技有限公司】将会另行征得您的同意收集您的信息以便于您登录并使用该等服务。您可以拒绝提供或授权共享该等信息，仅影响您使用该等服务。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="10">二、我们如何存储信息</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="10.2">
				1. 存储地点
				<p category="10.2,9">我们依照法律法规的规定，在中华人民共和国境内运营中收集和产生的您的个人信息存储在中国境内。我们不会将您的个人信息传输至境外，确需将您的个人信息向境外传输的情形下，我们将严格遵守跨境传输的相关国家规定并征得您的单独同意。</p>
				<p category="10.2,9">在此类情况下，我们会要求接收方按照我们的约定、本政策以及其他任何相关的保密和安全措施来处理您的个人信息，并确保您的个人信息将至少得到与在中华人民共和国境内足够同等的保护。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="10.1">
				2. 存储期限
				<p category="10.1,10.3">我们收集、处理的您的个人信息，其存储期限为达成本政策所述目的所需的的最短期限，但法律要求或许可更长保留期的除外。对于超出保存期限的个人信息我们会进行物理删除或匿名化处理。</p>
				<p category="4.6">当我们要将您的信息用于本政策未载明的其他用途或新的业务目的时，会事先告知您并征求您的同意。但根据相关法律法规及国家标准，在以下情形中，我们可能会依法收集并使用您的个人信息而无需征得您的同意：</p>
				<p category="4.6.2">（1）为了与您订立、履行合同所必需；</p>
				<p category="4.6.3">（2）履行法定职责或者法定义务所必需；</p>
				<p category="4.6.4">（3）应对突发公共卫生事件，或紧急情况下为保护您或他人的生命健康和财产安全所必需；</p>
				<p category="4.6.5">（4）为公共利益实施新闻报道、舆论监督等行为，在合理的范围内处理您的个人信息；</p>
				<p category="4.6.6">（5）在合理的范围内处理您自行公开或者已经合法公开的个人信息;</p>
				<p category="4.6.7">（6）法律、行政法规规定的其他情形。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="5">三、我们如何共享、转让、公开披露信息</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="5">
				1. 与我们的关联方和合作第三方共享信息
				<p category="5.2">为了向您提供更好的产品与服务，获得您的单独同意并授权我们在下列情况下与我们的关联方、合作第三方进行个人信息共享，我们会要求与我们共享您的个人信息的关联方、合作第三方按照我们的要求、本政策以及其他任何协议约定的方式存储、处理您的个人信息。</p>
				<p category="5.2">我们将审慎评估关联方、合作第三方使用我们共享的您的个人信息的处理目的和处理方式，对相关方的安全保障能力进行综合评估，并要求其遵循合作法律协议。如果关联方、授权经销商、合作第三方改变使用个人信息的处理目的、处理方式的，他们需要重新征得您的同意。</p>
				<p category="5.2">（1）为保障您和其他用户的账号与财产安全，使您和我们的正当合法权益免受不法侵害，我们可能会向关联方或合作第三方共享必要的设备信息、应用、进程、性能、环境、账号及日志等信息，请点击查看我们接入的《第三方SDK列表》：</p>
				<p category="5.2">（2）为向您提供“预约检测”服务，我们可能会将您的用户昵称、手机号、出生日期、用户id（检测系统内的 uid）、Blued UID（如果在 Blued 中预约会存储）、预约的检测室、订单状态、订单开始时间、订单结束时间、检测结果、未转介时的原因备注、检测方式、调查问卷填写信息、推荐人信息、订单来源（H5、站外公众号、线下二维码、Blued内）、订单备注、获取用户地理位置信息与我们的关联方共享。</p>
				<p category="5.2">（3）为向您提供“身边”功能、“地图找人”功能及“发送位置”服务等，我们可能将您的GPS定位、用户设备、手机系统信息通过SDK传输至高德软件有限公司共享。您可以关闭相关权限，拒绝使用位置共享服务。关闭后您无法正常使用上述服务，但不影响您正常使用除上述功能外的其他功能。</p>
				<p category="5.2">（4）为向您提供【“Blued极速版”】服务，便于您快速登录及使用Blued账号同步您的信息功能，我们会将您的Blued UID、Blued 头像、昵称、名称、手机号、出生日期、收货地址、邮箱、身高、体重、位置信息、MAC地址、IMEI、动态信息、直播信息、IP地址、设备及系统信息与前述关联方共享。您可以拒绝使用该等互通服务，拒绝后您将无法使用该功能，但不影响您正常使用除上述功能外的任何功能。</p>
				<p category="5.2">（5）为向您提供未成年人申诉服务，在获得您的单独同意后，我们可能会将您上传的照片与我们的服务供应商智齿共享。您可以通过以下网址https://www.sobot.com/clause.html</p>
				<p category="5.2">查看我们服务供应商的隐私政策。您可以拒绝使用该等服务，拒绝后您将无法使用该功能，但不影响您正常使用除上述功能外的任何功能。</p>
				<p category="5.2">（6）为了向您及时通知Blued的软件更新、服务提示、活动预告及其他服务相关信息（包括商业或非商业信息）】，在获得您的单独同意后，我们可能会将您的手机号与我们的短信服务供应商共享。如您不希望接收我们软件推送消息，您可要求我们停止推送。与此同时，如您不希望接受我们的短信消息，您可通过短信提示回复退订或我们提供的其他方式进行退订或关闭。例如：根据短信退订指引要求我们停止发送推广短信，或在移动端设备中进行设置，不再接收我们推送的消息；但我们依法律规定或本政策约定发送消息的情形除外。</p>
				<p category="5.2">（7）为了向您提供聊天记录的备份和恢复服务，在获得您的单独同意后，我们可能会将您的通信记录和内容，与我们的服务供应商共享，您可以通过以下网址：</p>
				<p category="14">【https://cloud.tencent.com/document/product/301/11470】查看服务供应商的隐私政策。您可以拒绝使用该等服务，拒绝后您将无法使用该功能，但不影响您正常使用除上述功能外的任何功能。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="5">
				2. 转让
				<p category="5.2">除以下情形外，我们不会将您的个人信息转让给任何第三方：</p>
				<p category="5.2.4">（1）获得您的单独同意；</p>
				<p category="5.2.3">（2）在涉及合并、分立、解散、被宣告破产等情况需要转移个人信息的，我们将告知您接收方的名称/姓名、联系方式、处理目的、处理方式和个人信息的种类，按照法律法规及不低于本政策所要求的标准继续保护或要求接收方继续保护您的个人信息。若接收方变更对您个人信息的处理目的、处理方式的，将重新取得您的同意。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="5">
				3. 公开披露
				<p category="5.2">我们不会对外公开披露我们收集和处理的您的个人信息，以下情况例外：</p>
				<p category="5.2.4">（1）如必须公开披露时，我们会向您告知此次公开披露的目的、披露信息的类型及可能涉及的敏感个人信息，并征得您的单独同意；</p>
				<p category="5.2">（2）根据法律、法规的要求、强制性的行政执法或司法要求所必须提供您个人信息的情况下，我们可能会依据所要求的个人信息类型和披露方式公开披露您的个人信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="4.6">
				4. 征得授权同意的例外
				<p category="4.6">在以下情形中我们共享、转让、公开披露您的个人信息可能无需征得您的授权同意：</p>
				<p category="4.6.2">（1）为了与您订立、履行合同所必需；</p>
				<p category="4.6.3">（2）履行法定职责或者法定义务所必需；</p>
				<p category="4.6.4">（3）应对突发公共卫生事件，或紧急情况下为保护您或他人的生命健康和财产安全所必需的；</p>
				<p category="4.6.5">（4）为公共利益实施新闻报道、舆论监督等行为，在合理的范围内处理您的个人信息；</p>
				<p category="4.6.6">（5）在合理的范围内处理您自行公开或者已经合法公开的个人信息；</p>
				<p category="4.6.7">（6）法律、行政法规规定的其他情形。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="11">
			四、我们如何保护您的信息
			<p category="11">1. 我们非常重视您的个人信息的安全。我们会使用加密技术在传输过程中保护您的个人信息。您的个人信息将以加密形式存储，在我们使用第三方进行信息存储时也遵循同样的标准。</p>
			<p category="11">2. 为保护您的个人信息，除了对您的个人信息进行加密外，我们还会进行访问控制、恶意代码防范、安全审计，我们将在合理的安全水平内采取各种安全保护措施以保障您的个人信息安全，同时，我们会采取去标识化技术等手段来保护您的个人信息。</p>
			<p category="11">3. 我们通过不断提升的技术手段加强安装在您设备端的软件的安全能力，以防止您的个人信息泄露。我们为了安全传输会在您设备本地完成部分信息加密的工作；为了预防病毒、木马程序或其他恶意程序、网站会了解您设备。安装的应用信息或正在运行的进程信息。</p>
			<p category="11">4. 我们设立了个人信息保护责任部门及相关负责人，针对个人信息收集、使用、共享等进行监管、管理并开展个人信息保护影响评估。我们会部署访问控制机制，尽力确保只有授权人员才可访问个人信息；我们会举办安全和隐私保护培训课程，加强员工对于保护个人信息重要性的认识。</p>
			<p category="11">5. 我们建立专门的管理制度、流程和组织以保障信息的安全。我们严格限制访问信息的人员范围，要求他们遵守保密义务，并进行定期审计。</p>
			<p category="11,6.1.2">6. 我们已制定个人信息安全事件应急预案，定期组织内部相关人员进行应急响应培训和应急演练，使其掌握岗位职责和应急处置策略和规程。若不幸发生个人信息泄露等安全事件，我们会启动应急预案，阻止安全事件扩大，并以推送通知、公告等形式告知您：安全事件的基本情况和可能的影响、我们已采取或将要采取的处置措施、您可自主防范和降低风险的建议、对您的补救措施、以及我们的联系方式等。当难以逐一告知个人信息主体时，我们会采取合理、有效的方式发布公告。紧急情况下为保护自然人的生命健康和财产安全无法及时向个人告知的，我们将在紧急情况消除后及时告知。同时，我们还将按照监管部门要求，主动上报个人信息安全事件的处置情况。</p>
			<p category="11">7.请您务必妥善保管好您的Blued ID和电子邮件地址。若您使用某些Blued服务或应用软件或者在其他论坛、聊天室或社交网络服务上发帖时，您分享的个人信息和内容会被其他用户看到，他们可能会阅读、收集或使用您的个人信息。对于您决定在上述情形中主动分享或公开的个人信息，您应自行负责。如您未主动公开，但发现Blued ID及/或其他身份要素可能或已经泄露时，请您立即和我们取得联系，以便我们及时采取相应措施以避免或降低相关损失。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="13.1">
			五、我们如何使用Cookie等技术
			<p category="13.1">我们的网站、在线服务、互动应用软件、电子邮件和广告可能会使用 "Cookie" 和其他技术。此等技术帮助我们更好地了解用户的行为，告诉我们您浏览了我们网站的哪些部分，衡量广告和网络搜索的效果并加以改善。通过 Cookie 和其他技术收集的部分信息为非个人信息。其中，如果适用法律将 Internet 协议 (IP) 地址或类似识别标记视为个人信息，则我们亦将此等识别标记视为个人信息。就本政策而言，在将非个人信息与个人信息结合使用的情况下，我们将结合使用的信息也视为个人信息予以保护。</p>
			<p category="13.1">当您使用我们的服务时，我们会自动收集您的部分信息，将其存储在日志文件中。这类信息包括 Internet 协议 (IP) 地址、浏览器类型和语言、互联网服务提供商 (ISP)、引荐/退出网站和应用软件、操作系统、日期/时间戳和点击流数据。</p>
			<p category="13.1">我们使用上述信息来了解和分析趋势、管理网站、了解网站上的用户行为、改进我们服务，以及收集用户群的整体受众特征信息。我们可能将此类信息用于我们的营销和广告服务。</p>
			<p category="13.1">大多数浏览器均为用户提供了清除浏览器缓存数据的功能，您可以进行相应的数据清除操作，或可修改对Cookie的接受程度或拒绝我们的Cookie。您可能因为这些修改，无法使用依赖于Cookie的服务或相应功能。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="6">
			六、您如何访问和管理自己的信息
			<p category="6">1. 管理您的信息</p>
			<p category="6.2,6.3">（1）访问、更新、补充您的个人信息</p>
			<p category="6.2,6.3">当您需要访问或更新您的个人信息时，或发现我们处理您的个人信息有错误或缺漏时，您有权作出更正和补充。您可通过如下方式行使您的访问权利并随时更新、更正或补充您的个人信息：</p>
			<p category="6.2">如果您希望查询个人资料，您可以点击位于右下角【我的】，右上方点击查看个人资料；</p>
			<p category="6.3">如果您希望更正、补充您的个人资料，您可以点击位于右下角【我的】，右上方点击小笔图标【修改资料】，到达修改资料页面之后自行修改。</p>
			<p category="6.7">（2）复制、转移您的个人信息</p>
			<p category="6.7">您可以向我们获取您的个人信息副本；您可以请求将您的个人信息转移至您指定的其他个人信息处理者，符合法定条件的，我们将相应提供转移的途径。您可以发邮件至kfts@blued.com向我们说明您的具体请求，我们的工作人员会在15个工作日内予以答复。</p>
			<p category="6.4">（3）删除您的个人信息</p>
			<p category="6.4">如果您希望删除您的个人信息，您可以点击位于右下角【我的】，点击位于右上方点击笔型图标进行删除。如遇特殊情况信息无法自行操作删除，可发邮件至kfts@blued.com进行情况说明，我们的工作人员会在15个工作日内予以答复。</p>
			<p category="6.4">在以下情形中，您也可以通过上述邮件联系我们删除您的个人信息：</p>
			<p category="6.4">a) 如果我们处理个人信息的目的已实现、无法实现或者实现处理目的不再必要；</p>
			<p category="6.4">b) 如果我们保存您的个人信息期限已届满；</p>
			<p category="6.4">c) 如果我们处理个人信息的行为违反法律法规；</p>
			<p category="6.4">d) 如果我们收集、使用您的个人信息，却未征得您的同意；</p>
			<p category="6.4">e) 如果我们处理个人信息的行为违反了与您的约定；</p>
			<p category="6.4">f) 如果您不再使用我们的服务；或</p>
			<p category="6.4">g) 如果我们不再为您提供服务。</p>
			<p category="6.4">在法律、行政法规规定的保存期限未届满，或者删除您的个人信息从技术上难以实现时，我们将停止除储存和采取必要的保护措施之外的处理。</p>
			<p category="6.9">（4）改变授权范围</p>
			<p category="6.9">您可以通过关闭相关功能、解除绑定账号、修改个人设置、删除相关信息等方式撤回部分授权。您也可以通过注销账户的方式，撤回我们继续收集您个人信息的全部授权。您还可以依据下述APP权限管理中的方式改变您对我们的授权范围。</p>
			<p category="6.9">需要提醒您注意的是，特定的业务功能和服务将需要获取您的相应个人信息才能得以实现，当您撤回同意或授权后，我们可能无法继续为您提供撤回同意或授权所对应的功能和服务，也不再处理您相应的个人信息。但您撤回同意或授权的决定，不会影响我们此前基于您的授权而开展的个人信息处理。</p>
			<p category="6.5,6.9">2. App权限管理</p>
			<p category="6.5,6.9">您可以在您设备本身的操作系统中改变您的同意范围或撤回您的同意授权，撤回授权后我们不再收集和处理您的相应的个人信息，但不影响我们此前基于授权而开展的个人信息处理。</p>
			<p category="6.5,6.9">（1）位置信息权限：您可以在设备中选择开启或关闭地理位置权限，您关闭该权限后将不会收到基于所在地理位置的服务推荐，但不影响您使用Blued App提供的其他服务。</p>
			<p category="6.5,6.9">（2）摄像头权限及相册权限：当您使用拍照、小视频、直播、扫一扫等功能时，您需要开启摄像头权限和/或相册权限（以您使用的具体功能为准），以便您进行实时拍摄或图片/视频上传。如您关闭相应权限后，您将无法使用与实时拍摄或图片/视频上传相关的特定功能，但不影响您使用Blued App提供的其他服务。</p>
			<p category="6.5,6.9">（3）麦克风权限：当您使用语音、小视频、直播等功能时，您需要开启此权限，并使用麦克风设备进行语音输入。如您关闭此权限后，您将无法使用与语音输入相关的特定功能，但不影响您使用Blued App提供的其他服务。</p>
			<p category="6.5,6.9">（4）读取日历权限：当您参与Blued App内部分营销活动等时，您需要开启此权限，以便从您的手机日历中获得Blued营销活动的信息。如您关闭此权限后，您将无法在手机日历内获得Blued营销活动的相关信息，但不影响您使用Blued App提供的其他服务。</p>
			<p category="6.4">3. 注销您的账号</p>
			<p category="6.4">如果您需要申请注销账号，请您登陆需要注销的账号，在软件内【我的】-【设置】-【账号与安全】-【注销账号】自行操作注销。相关的注销前提、注意事项及可能引发的后果，在注销前有详细的说明。一旦注销操作完成，7天内登录可恢复原账号，7天后账号将永久注销，不可恢复。请您谨慎操作。当您注销帐号后，我们将停止为您提供产品或服务，并依据适用法律的要求删除或匿名化处理您的个人信息。</p>
			<p category="7">4. 响应您的上述请求</p>
			<p category="7.2">为保障安全，我们可能会先要求您验证自己的身份（如要求您提供书面请求，或以其他方式证明您的身份），然后再处理您的请求。我们将在15个工作日内做出答复。</p>
			<p category="7.3">在以下情形中，我们将无法响应您的请求：</p>
			<p category="7.3">(1) 与我们履行法律法规规定的义务相关的；</p>
			<p category="7.3">(2) 与国家安全、国防安全直接相关的；</p>
			<p category="7.3">(3) 与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</p>
			<p category="7.3">(4) 与犯罪侦查、起诉、审判和执行判决等直接相关的；</p>
			<p category="7.3">(5) 有充分证据表明个人信息主体存在主观恶意或滥用权利的；</p>
			<p category="7.3">(6) 出于维护个人信息主体或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人同意的；</p>
			<p category="7.3">(7) 响应您的请求将导致个人信息主体或其他个人、组织的合法权益受到严重损害的；</p>
			<p category="7.3">(8) 涉及商业秘密的；以及</p>
			<p category="7.3">(9) 法律法规规定的其他情形。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="12">
			七、我们如何保护未成年人的信息
			<p category="12">我们重视对未成年人的个人信息保护，如果您不满 18 周岁 (或相关司法辖区规定的类似最低年龄)，您将不能创建Blued ID，我们将不会为您提供服务。如果我们发现已经收集您的个人信息，我们会主动删除相关信息。若您是未成年人的父母或其他监护人，您如果发现未成年人使用了我们的服务，请及时与我们的联系，我们将尽快删除相关信息。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="14">
			八、对第三方网站和服务责任的声明
			<p category="14">我们的网站、应用软件和服务中可能含有第三方网站、产品和服务的链接。第三方可能收集信息，可能含有您的位置数据或联系方式等的信息。建议您在访问及使用第三方网站、产品或服务前，仔细阅读该第三方的个人信息保护政策。若您发现这些第三方网站、产品或服务存在风险或您不同意其个人信息保护政策的，建议您终止相关操作以保护您的合法权益。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="6.1.1">
			九、本政策的适用及更新
			<p category="6.1.1">我们提供的所有产品和服务均适用本政策。未经您明确同意，我们不会削减您按照本政策所应享有的权利。</p>
			<p category="6.1.1">发生下列重大变化情形时，我们会适时对本政策进行更新：</p>
			<p category="6.1.1">(1) 我们的服务模式发生重大变化。如处理个人信息的目的、处理的个人信息类型、个人信息的处理方式等；</p>
			<p category="6.1.1">(2) 个人信息共享、转让或公开披露的主要对象发生变化；</p>
			<p category="6.1.1">(3) 对外提供个人信息的对象、范围、目的发生变化；</p>
			<p category="6.1.1">(4) 您参与个人信息处理方面的权利及其行使方式发生重大变化；</p>
			<p category="6.1.1">(5) 我们负责处理个人信息安全的责任部门、联络方式及投诉渠道发生变化。</p>
			<p category="6.1.1">如本政策发生更新，我们将以App推送通知、弹窗提示、发送邮件/短消息或者在App发布公告的方式来通知您。为了您能及时接收到通知，建议您在联系方式更新时及时通知我们。如您在本政策更新生效后继续使用我们的服务，即表示您已充分阅读、理解并接受更新后的政策并愿意受更新后的政策约束。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="1.2">
			十.         联系我们
			<p category="7.1,3.2.2">为确保您个人信息的安全，我们向全体Blued员工传达了公司的隐私和安全准则，并在公司内部严格执行本政策规定的个人信息保护措施。如果您对本政策或相关的信息处理有任何问题或疑问，或者就我们的个人信息处理活动损害了您的合法权益进行投诉，请通过如下方式联系我们。通常情况下，我们将在15个工作日内予以答复。我们的个人信息保护相关负责人联系方式：kfts@blued.com。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="14">
			附录：本政策的相关定义
			<p category="14">（1）关联方：指北京蓝城兄弟信息技术有限公司及北京蓝城兄弟文化传媒有限公司控制的子公司。“关联”是指一方现在或将来控制、受控制或与其出于共同控制下的任何公司、合法机构以及前述公司、合法机构的合法继承人。</p>
			<p category="4.1">（2）个人信息：指以电子或者其他方式记录的已识别的或者可识别的自然人有关的各种信息，不包括匿名化处理后的信息。</p>
			<p category="4.1.2">（3）敏感个人信息：指一旦泄露或者非法使用，容易导致自然人的人格尊严受到侵害或者人身、财产安全受到危害的个人信息，包括生物识别、宗教信仰、特定身份、医疗健康、金融账户、行踪轨迹等信息，以及不满十四周岁未成年人的个人信息。</p>
			<p category="4.4">（4）去标识化：指个人信息经过处理，使其在不借助额外信息的情况下无法识别特定自然人的过程。</p>
			<p category="4.4">（5）匿名化：指个人信息经过无法识别特定自然且不能复原的过程。</p>
		</title>
	</section>
</policy>