<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<policy>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="4">一、我们如何收集和使用您的个人信息：</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="14">
				（一）个人信息收集和使用规则
				<p category="14">1.蘑菇街对用户个人信息的收集的情形将在本政策中予以阐述，并严格按照约定为实现我们的产品与/或服务功能对所收集的个人信息进行使用。</p>
				<p category="8">2.我们致力于维持您对我们的信任，恪守以下原则，保护您的个人信息：正当、相关、公开、质量、安全及合法原则等。等。</p>
				<p category="4.6.1,6.1.3">3.为实现特定功能和目的而收集其他个人信息时，我们会通过您自主选择形式事先征求您的同意。当我们要将您已经授权收集的个人信息用于本政策未经说明的其它用途时，
我们亦会另行获得您的授权。</p>
				<p category="6">4.您有权更改或删除个人信息，通过系统设置拒绝我们收集某些信息的方式，来行使您对个人信息的控制权，但已经进行去识别化处理的除外。</p>
				<p category="4.4">5. 请您知悉，在收集您的个人信息后，我们有可能对您的个人信息进行自动化数据处理。在此情况下，我们将按照国家通用的技术标准对数据进行去标识化形成用户数据库，使用符合去标识化标准的信息并不侵犯您的个人隐私或违反个人信息保护政策，我们有权对用户数据库进行分析并予以商业化的利用。</p>
				<p category="14">6.为免歧义，我们会对我们的产品与/或服务使用情况进行统计，并可能会与公众或第三方共享这些统计信息，以展示我们的产品与/或服务的整体使用趋势。但这些统计信息不包含您的任何身份识别信息。</p>
				<p category="12">7.蘑菇街暂时不向未满十四周岁的未成年人提供产品和服务，因此不收集其个人信息。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="4">
				（二）  个人信息收集和使用的情形
				<p category="4">我们会收集您在使用服务时主动提供的，以及通过自动化手段收集您在使用功能或接受服务过程中产生的信息，可见蘑菇街APP个人信息收集清单。具体内容如下：</p>
			</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="14">
					1、您须授权我们收集和使用您个人信息的情形
					<p category="4.3">我们的产品和/或服务包括一些核心功能，这些功能包含了实现网上购物所必须的功能、改进我们的产品和/或服务所必须的功能以及保障交易安全所必须的功能。我们可能会收集、保存和使用下列与您有关的信息才能实现上述功能。如果您不提供相关信息，您将无法享受我们提供的产品和/或服务。这些功能包括：</p>
				</title>
				<section>
					<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="14">
						（1）用户注册
						<p category="4.1,4.2.1,4.2.3,4.3">您在注册蘑菇街账户时， 您要向我们提供手机号码*或微信账号信息*（微信昵称和头像或您通过微信系统另行创建的新昵称和新头像、地区、性别）或QQ账号信息（QQ昵称、头像和性别）这些基本信息以创建用户名和密码。如果您使用第三方账户授权登录时，则授权我们共享您的第三方账户信息（如头像、账号名称或ID）。在您注册/登录蘑菇街账户或将蘑菇街账户绑定手机号时，若您使用一键登录功能，该功能由我们与电信运营商、深圳市和讯华谷信息技术有限公司共同为您提供，因此根据您的设备【仅限安卓版本】对应的运营商的不同，不同的运营商将会通过SDK方式收集您的个人信息，如：若运营商是中国移动，则中移互联网有限公司会通过SDK收集您的IMEI、设备MAC地址、网络状态信息、获取您的允许应用程序联网权限、允许程序访问WiFi网络状态信息权限、允许程序改变网络连接状态权限用于为您提供一键登录功能；若运营商是中国联通，则中国联合网络通信有限公司会通过SDK收集您的网络状态信息、获取您的允许应用程序联网权限、允许程序访问WiFi网络状态信息权限、允许程序改变网络连接状态权限、允许改变WLAN状态权限用于为您提供一键登录功能；若运营商是中国电信，则世纪龙信息网络有限责任公司会通过SDK收集您的网络状态信息、获取您的允许应用程序联网权限、允许程序访问WiFi网络状态信息权限、允许程序改变网络连接状态权限、允许读写系统设置项权限、允许访问task权限为您提供一键登录功能。另外，深圳市和讯华谷信息技术有限公司将会通过其极光认证SDK收集您的IMEI、网络状态信息、获取您的允许应用程序联网权限、允许程序访问WiFi网络状态信息权限、允许SD卡写入权限、允许程序改变网络连接状态权限、允许读写系统设置项权限用于为您提供一键登录/本机号码认证。</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">我们可能会通过您的手机号码向您拨打营销电话或者发送营销信息，或是利用北京亿兴云信息技术有限公司提供的技术服务向您拨打营销电话，如您不希望继续收到相关电话或信息，您可以通过蘑菇街客服或蘑菇街网站公布的多种联系告知我们的工作人员退订营销信息。</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">您在用户注册中可以提供更多额外信息补全个人资料，例如您的姓名、身高、体重、性别、出生年月日、居住地、您本人的真实头像*、您的兴趣爱好、职业、三围。这些信息将有助于我们给您提供更个性化的会员服务，但不予提供并不会影响到您网络购物的基本功能；您应确保开通本服务所提供的手机号码为本人所有且有效，并授权我们可以通过第三方渠道对您所提供手机号码的真实性、有效性进行核实。</p>
						<p category="14">目前蘑菇街仅面向中华人民共和国（为本协议之目的，不包括香港、澳门和台湾）公民提供服务，若您是外国公民或港澳台居民的，您应立即停止注册并主动咨询蘑菇街客服，确认是否对您开通相关服务。</p>
						<p category="6.4">您有权利注销注册，在此情况下，除非法律另有要求，蘑菇街将删除你的个人信息，但已经用于用户画像的匿名化处理的信息或根据法律法规不得删除的情形除外。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="14">
						（2）实名认证
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">为确保会员身份真实性、向您提供更好的安全保障，您使用蘑菇街的具体服务时，根据相关法律法规的要求，需要对您进行实名认证。此情况下，如果您选择接受实名认证，您应向我们主动提交更多个人信息，同时授权我们自行或通过第三方机构向有关单位查询、验证该类信息的真实性、准确性和完整性。 您在使用蘑菇街提供的如下服务时需要进行实名认证：</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">a.  您在开通直播功能时，根据法律法规的要求，可能需要通过“人脸识别”的方式进行实名认证，以验证您的身份，在实名认证的过程中，我们和提供认证服务的第三方认证机构需要您提供姓名*、身份证号码*及面部特征值信息*。若您人脸识别未通过，您可以选择进入人工审核，此种情况下您需要向我们提供姓名*、身份证号码*、身份证正反面照片*，手持身份证正反面照片*。</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">b.  您在购买跨境商品时，根据相关法律法规要求，需要向我们提供姓名*、身份证号码*进行实名认证。</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">c.  您在使用退货补运费服务时，需要提供姓名*、身份证号码*、银行卡号*、手机号码*完成实名认证才能领取相应的运费补贴。</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">d.  此外，若经风控判断您的账号存在被冒用或盗用等风险，为了保障您的账户安全，您需要向我们提供姓名*、身份证号码*或其他信息以证明您的身份。</p>
						<p category="14">上述信息属于个人敏感信息，如您拒绝提供上述信息，可能无法使用上述相关服务，但不会影响您使用蘑菇街其他服务。这些信息仅供实名认证及法律法规所规定的用途，未经您明示授权，不会用作其他目的。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="14">
						（3）商品或内容的展示和搜索
						<p category="4.1,4.2.2,4.3">为了方便商品展示的适配性、给您提供在蘑菇街发表内容的服务及更全面展示您发表内容的相关属性的需要，以及优化搜索结果，我们可能会收集关于您使用的服务以及使用方式的信息，包括：设备信息（包括设备型号、操作系统版本、设备设置、唯一设备标识符）；设备所在位置相关信息（包括IP 地址、GPS位置*以及能够提供相关信息的Wi-Fi 接入点、蓝牙信息和基站信息）；浏览行为信息*（例如搜索查询内容*、浏览器的类型、电信运营商、使用的语言、访问日期和时间及访问的网页记录*）。我们会与第三方服务提供商（如腾讯地图等）合作，共同为您提供定位等相关服务，您同意并授权我们将收集的您的上述相关信息提供给第三方服务提供商用于为您提供相关服务。</p>
						<p category="4.1,4.2.2,4.3">您同意，若您使用腾讯地图相关服务的，您接受并同意HERE公司最终用户条款（详见https://legal.here.com/terms/b2bserviceterms/en），HERE隐私政策以及HERE提供的其他最终用户通信或设置 在https://legal.here.com/和“报告问题”链接（可通过某些服务组件提供，以便报告，例如 与图像相关的隐私问题）与腾讯用户条款（详见http://www.tencent.com/en-us/zc/termsofservice.shtml：适用于国外用户，和https://www.qq.com/contract.shtml：适用于国内用户）及隐私政策（http://www.tencent.com/en-us/zc/privacypolicy.shtml：适用于国外用户，和 https://privacy.qq.com/：适用于国内用户）。</p>
						<p category="4.1,4.2.2,4.3">为向您提供更便捷、更符合您个性化需求的信息展示、搜索及推送服务，我们会根据您的设备信息、浏览行为信息和收货地址*，提取您的偏好特征，并基于特征标签产出间接人群画像，用于向您展示、推送信息和可能的商业广告。我们努力保障您的浏览体验，您可通过以下方式来设置个性化推荐：</p>
						<p category="6.5">i如果您想管理我们给您的个性化推送，您可以在通过蘑菇街APP中的“我的-设置-推送消息提醒-个性化推送”中选择开启或关闭；</p>
						<p category="6.5">ii在您使用我们提供的站内搜索服务时，我们也同时提供了不针对您个人特征的通用排序选项（您可以在搜索结果页面点击“筛选”，选择符合自身需求的搜索条件并进行设置）；</p>
						<p category="6.5">iii 您可以通过长按蘑菇街APP首页图墙，根据提示对我们展示的商品、主播的内容进行管理，如选择“不喜欢该商品”，则会屏蔽该商品的推荐；</p>
						<p category="6.5">vi若您不希望接收我们的推送消息，您可以通过蘑菇街APP中的“我的-设置-推送消息提醒”关闭部分推送通知或者通过您手机系统中的“设置-通知”关闭全部推送功能。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="14">
						（4）订单
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">当您在蘑菇街发生交易时，系统将会生成您的交易订单*。您需要在订单中至少填写真实的收货人姓名、收货地址*以及手机号码*，同时该订单中会载明订单号、您所购买的商品或服务信息、您应支付的货款金额及支付方式。您可能在订单上补充告知交易对方其他信息以方便交易的实现。</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">此外，在蘑菇街达成的某些特定商品或服务的交易时，您还可能需要根据国家法律法规或服务提供方的要求提供更多信息，包括实名认证信息[1] 。</p>
						<p category="4.1,4.2.2,4.3">上述所有信息构成您的“订单信息”，我们将使用您的订单信息来进行您的身份核验、确定交易、支付结算、完成配送、为您查询订单以及提供客服咨询与售后服务；我们还会使用您的订单信息来判断您的交易是否存在异常以保护您的账户和交易安全。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="14">
						（5）支付
						<p category="4.1,4.2.2,4.3">您在订单支付时，可以选择使用支付宝、微信或者银行卡支付。若您选择支付宝或微信支付的，您需要提供支付宝或微信账户并选择付款方式，我们会将您的订单信息*及法律要求的必要信息通过在应用程序中嵌入的支付宝或者微信支付的SDK等方式与支付公司共享。若您选择银行卡支付的，我们还会将您的银行卡号*、有效期*及法律要求的必要信息与您的发卡银行合作的收单机构共享。若您请求他人为您付款的，您需要提供代付人的微信账户及/或手机号码，我们会将您的订单相关信息*（订单金额、优惠金额、商品名称、单价、数量、下单时间）跟代付人共享以便代付人确认代付请求的真实性。另外，我们会收集您的订单信息*和支付状态信息便于我们了解您的支付状态并为您提供有关商品订单信息的查询服务。</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">在支付的过程中，如果您使用我们或者我们支持的第三方的金融服务，为了交易的安全性及可用性，我们需要您提供实名认证信息并授权我们查询和使用您的个人信用信息。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="14">
						（6）交付与运输
						<p category="4.1,4.2.3,4.3,4.6.1">为了向您或您指定的其他收货人交付商品或服务，您需要提供收货人的姓名、地址*、邮政编码、联系电话*。对于您指定的其他收货人的个人信息，您应确保您已取得其授权同意后再向我们提交其个人信息。您了解我们或蘑菇街平台入驻的商家需委托第三方向收货人交付商品或服务时，您同意将上述信息共享给蘑菇街平台入驻的商家和提供运输服务的第三方。若您不提供相关信息，您将无法享受该等交付服务。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="14">
						（7）客服服务
						<p category="4.1,4.2.2,4.3">在为您提供售前、售中、售后、争议纠纷处理等客服服务时，我们需要核实您的账户信息*以核验您的身份，并保存和使用我们与您的通信/通话记录、您的联系方式、账户信息、订单信息、您使用我们的产品或服务的相关信息、您主动向我们提供的其他信息以便为您及时解决问题和记录处理进度。例如，当解决某份订单的售后服务问题时，我们将会主动查询或要求您提供更多的订单信息*。在与客服人员进行沟通时，您可能需要提供给我们除上述信息外的其他信息，如当您要求我们变更配送地址、联系人或联系电话，则您应向我们提供指定的收货地址*、联系人或联系电话*。</p>
						<p category="4.1,4.2.2,4.3">为了提供服务及改进服务质量的合理需要，我们还可能使用您的其他信息，包括您与客服联系时您提供的相关信息，您参与问卷调查或通过其他途径向我们反馈的信息。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="14">
						（8）安全保障
						<p category="4.1,4.2.2,4.3">为保障您使用我们的服务时蘑菇街平台的安全性，防止欺诈和保护您的账户安全，识别设备/账号异常状态，更准确地识别违反法律法规或蘑菇街相关协议规则的情况，我们会通过收集、使用或整合您的蘑菇街账户注册信息、您使用蘑菇街APP的相关信息（包括浏览、点击查看、搜索查询、收藏、添加至购物车、交易、售后、关注分享信息、发布信息）、您常用的软件信息、设备信息【包括设备型号、操作系统、设备设置、唯一设备标识符（IMEI码/安卓ID/iccid/imsi/idfa/idfv）、网络设备硬件地址（MAC）、设备硬件序列号、设备环境等软硬件特征信息、设备IP地址、设备所在位置相关信息（包括您授权的GPS位置以及WLAN接入点、蓝牙和基站等信息）、设备安装应用列表】以及我们关联公司、合作伙伴取得您授权或依据法律共享的信息来判断您的账号及交易风险、进行身份验证、检测及防范安全事件，并依法采取必要的记录、审计、分析、处置措施。您知悉并同意，我们会与提供基础安全验证服务的服务商共同为您提供安全验证服务，因此服务商将会通过其嵌入我们APP的应用程序接口（API）、软件工具开发包（SDK）等方式收集您的设备信息以便为您提供安全验证和风险识别服务，如北京顶象技术有限公司将会通过SDK收集您的设备相关信息用于提供设备指纹服务；腾讯云计算(北京)有限责任公司将会通过SDK收集您的人脸，姓名，身份证用于为您提供实名认证服务；北京数美时代科技有限公司将会通过SDK收集您的设备相关信息用于提供设备指纹服务和风险识别服务。</p>
					</title>
				</section>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="14">
					2、您可自主选择提供的个人信息的情形
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">为使您购物更便捷、有趣，提升您的购物体验，我们的以下扩展功能中可能会收集和使用您的个人信息。如果您不提供这些个人信息，您依然可以进行网上购物，但可能无法使用这些扩展功能或者需要重复填写一些信息。这些扩展功能包括：</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">（1）基于生日的附加功能：您可以使用这个附加功能生成个人星盘等功能，当您生成个人星盘时，我们会收集您的生日、出生地信息来生成星盘。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">（2）基于图片上传的附加功能：您可以在蘑菇街上传您的照片来实现拍照购物功能和晒单及评价功能，我们会使用您所上传的照片来识别您需要购买的商品或使用包含您所上传图片的评价。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">（3）基于摄像头（相机）的附加功能：您可以使用这个附加功能完成视频拍摄、拍照、扫码登录的功能。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">（4）基于通讯录信息的附加功能:我们将收集您的通讯录信息以方便您在购物时不再手动输入您通讯录中联系人的信息（比如您可以直接为通讯录中的电话号码充值）；为了增加您购物时的社交乐趣，在获得您的同意下我们也可以判断您的好友是否也同为蘑菇街用户，并在蘑菇街为你们的交流建立联系。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">（5）收藏、加购、关注与分享功能</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">您可以选择对感兴趣的商品及/或服务进行收藏、添加至购物车、与您感兴趣的商家/品牌/其他会员建立关注关系、通过我们提供的功能组件向其他第三方分享信息。如您使用该功能将会形成相应的服务日志，我们会收集和使用信息用于实现上述功能及其他我们明确告知的目的。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">（6）评论、问答等信息公开发布功能</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">用户可使用蘑菇街的评论、问答、论坛、晒单分享及其他信息公开功能发布文字、图片或视频信息，卖家在发布商品及/或服务相关信息、店铺相关信息外亦可回复买家评论和问答。我们会收集和使用您发布的信息用于为您实现上述功能。所以，请您注意， 您在使用蘑菇街的服务时由您主动提供、上传或发布的内容和信息（包括在买家评价中发布的含有您的肖像*或其他个人信息的图片等）可能会泄漏您或他人的个人敏感信息，请您谨慎对待并慎重考虑是否在使用蘑菇街服务时共享甚至公开分享相关信息。若您公开发布的信息中涉及他人的个人信息的，您应当在确保在发布前已取得授权；若您公开发布的信息中涉及儿童（指不满十四周岁的未成年人）个人信息的，您需在发布前征得对应的儿童监护人的同意。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">上述扩展功能可能需要您授权同意我们开启相册（图片库）、通讯录、地理位置等的访问权限，您可以在附件《蘑菇街APP权限说明》中查看相应功能对应的权限，某些个人信息因为其特殊性可能被认定为个人敏感信息（如肖像）。您可在您的设备设置或我们客户端“我的-设置-权限设置”中逐项查看上述权限的状态，并可自行决定这些权限随时的开启或关闭。请您注意，您开启这些权限即代表您授权我们可以收集和使用这些个人信息来实现上述的功能，您关闭权限即代表您取消了这些授权，则我们将不再继续收集和使用您的这些个人信息，也无法为您提供上述与这些授权所对应的功能。您关闭权限的决定不会影响此前基于您的授权所进行的个人信息的处理。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="4.6">
				（三）个人信息收集和使用获得授权的例外
				<p category="4.6">根据相关法律法规规定，以下情形中收集您的个人信息无需征得您的授权同意：</p>
				<p category="4.6.2">1、为订立、履行您作为一方当事人的合同所必需；</p>
				<p category="4.6.3">2、为履行法定职责或者法定义务所必需；</p>
				<p category="4.6.4">3、为应对突发公共卫生事件，或者紧急情况下为保护您或他人的生命健康和财产安全所必需；</p>
				<p category="4.6.5">4、为公共利益实施新闻报道、舆论监督等行为，在合理范围内处理您的个人信息；</p>
				<p category="4.6.6">5、在合理范围内处理您自行公开或者其他已经合法公开的个人信息；</p>
				<p category="4.6.7">法律、行政法规规定的其他情形。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="13">二、我们如何使用 Cookie 和同类技术</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="13.1">
				（一） cookie
				<p category="13.1">Cookie是载有一连串文字的小型档案，在您登入网站或其他网络内容时存放在您的计算机、移动电话或其他装置内。网络信标是装嵌在网站或电邮内的电子图像文件案或其他技术，可用于计算访客数目、记录何时阅览电邮或网站，以及有没有阅览电邮或网站，或使用某些cookies。</p>
				<p category="13.1">为向您提供更个性化的用户体验和服务，我们将会借助cookies、网络信标等同类技术记录您作为蘑菇街注册用户的身份简化您重复登录的步骤、存储您的购物偏好或您购物车中的商品等数据、分析您使用我们服务的情况等，并通过对该等数据的收集分析形成用户画像，进而向您提供您可能感兴趣的商品或服务展示或为您提供其他个性化的产品/服务。请注意，我们为此等目的使用cookies和网络信标，但亦可透过此等cookies和网络信标将汇集所得的若干聚合性及去识别化的资料提供给广告商和其他伙伴，以分析您和其他用户如何使用我们的服务并用作宣传用途。</p>
				<p category="13.1">我们亦允许广告商和其他伙伴将本身的cookies和网络信标存放在我们某些服务，以分析用户如何使用此等服务并用作宣传用途。请注意这些第三方cookies和网络信标受相关的第三方本身的个人信息保护政策的约束。</p>
				<p category="13.1">您可以通过浏览器相关页面的设置拒绝或管理Cookies工具，也可以要求从商业广告推送名单中取消。但请注意，如果您停止使用该等工具，您可能无法享受最佳服务体验，并且某些服务也可能无法使用。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="13.1">
				（二）  网站信标和像素标签
				<p category="13.1">除 Cookie 外，我们还会在网站上使用网站信标和像素标签等其他同类技术。例如，我们向您发送的电子邮件可能含有链接至我们网站内容的点击 URL。如果您点击该链接，我们则会跟踪此次点击，帮助我们了解您的产品或服务偏好并改善客户服务。网站信标通常是一种嵌入到网站或电子邮件中的透明图像。借助于电子邮件中的像素标签，我们能够获知电子邮件是否被打开。如果您不希望自己的活动以这种方式被追踪，则可以随时从我们的寄信名单中退订。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="13.1">
				（三）  Do Not Track（请勿追踪）
				<p category="13.1">很多网络浏览器均设有 Do Not Track 功能，该功能可向网站发布 Do Not Track 请求。目前，主要互联网标准组织尚未设立相关政策来规定网站应如何应对此类请求。但如果您的浏览器启用了 Do Not Track，那么我们的所有网站都会尊重您的选择。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="5">三、我们如何提供、转移、公开您的个人信息</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="5.2">
				（一）提供
				<p category="5.2">1、我们不会与蘑菇街以外的任何公司、组织和个人提供您的个人信息，但以下情况除外：</p>
				<p category="4.6.1">（1）基于您自行提出的要求、事先获得您明确的同意或授权；</p>
				<p category="4.6.2">（2）与我们履行法律法规规定的义务相关的；</p>
				<p category="4.6">（3）与国家安全、国防安全直接相关的；</p>
				<p category="4.6.5">（4）与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</p>
				<p category="4.6">（5）与刑事侦查、起诉、审判和判决执行等直接相关的；</p>
				<p category="4.6">（6）在法律法规允许的范围内，为维护蘑菇街或合作伙伴、您或其他蘑菇街用户或社会公众利益、财产或安全免遭损害而有必要提供；</p>
				<p category="4.6.6">（7）您自行向社会公众公开的您的个人信息；</p>
				<p category="4.6.6">（8）从合法公开的信息中收集个人信息的，如通过合法的新闻报道、政府信息公开渠道；</p>
				<p category="4.6">（9）只有提供您的信息，才能实现我们或我们关联公司的产品与/或服务的核心功能或提供您需要的服务；</p>
				<p category="4.6">（10）应您要求为您处理您与他人的纠纷或争议；</p>
				<p category="4.6">（11）符合与您签署的相关协议（包括在线签署的电子协议以及相应的平台规则）或其他的法律文件约定所提供；</p>
				<p category="4.6">（12）基于学术研究而使用；</p>
				<p category="4.6.7">（13）其他法律法规规定的情景；</p>
				<p category="5.1,5.2">2、我们可能会将您的个人信息与提供给我们的关联方以共同向您提供或改善服务。但我们只会提供必要的个人信息，且受本隐私政策中所声明目的的约束。我们的关联方如要改变个人信息的处理目的，将再次征求您的授权同意。</p>
				<p category="5.1,5.2">3、我们可能会与第三方合作方共同为您提供某些服务或由这些合作方在我们的APP中独立为您提供某项服务，在此过程中我们可能会向合作方提供您的个人信息或者合作方通过应用程序接口（API）、软件工具开发包（SDK）等方式自行获取您的个人信息。若我们向合作方提供您的个人信息，我们仅会出于合法、正当、必要、特定、明确的目的共享您的个人信息，并且只会提供服务所必要的个人信息。我们的合作伙伴无权将我们提供的个人信息用于任何其他用途。我们会对合作方获取有关信息的应用程序接口（API）、软件工具开发包（SDK）进行严格的安全检测，并与其签署严格的保密协议，要求他们按照我们的说明、本隐私政策以及其他任何相关的保密和安全措施来处理个人信息。我们接入的授权合作伙伴的SDK详见：蘑菇街第三方信息数据共享清单</p>
				<p category="5.1">我们的合作伙伴包括以下类型：</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="5.2">
				（二）转移
				<p category="5.2">我们不会将您的个人信息转移给任何第三方，但以下情形除外：</p>
				<p category="4.6.1">（1）基于您自行提出的要求、事先获得您明确的同意或授权；</p>
				<p category="4.6.3">（2）与我们履行法律法规规定的义务相关的；</p>
				<p category="4.6">（3）与国家安全、国防安全直接相关的；</p>
				<p category="4.6">（4）与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</p>
				<p category="4.6">（5）与刑事侦查、起诉、审判和判决执行等直接相关的；</p>
				<p category="4.6">（6）在法律法规允许的范围内，为维护蘑菇街或合作伙伴、您或其他蘑菇街用户或社会公众利益、财产或安全免遭损害而有必要提供；</p>
				<p category="4.6.6">（7）您自行向社会公众公开的您的个人信息；</p>
				<p category="4.6.6">（8）从合法公开的信息中收集个人信息的，如通过合法的新闻报道、政府信息公开渠道；</p>
				<p category="4.6">（9）变更时的转让；</p>
				<p category="4.6.7">（10）其他法律法规规定的情形。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="5.2">
				（三）公开
				<p category="4.6">在出现以下情形时，我们将向社会公众公开您的信息：</p>
				<p category="4.6.1">（1）已经征得您授权同意的；</p>
				<p category="4.6.3">（2）与我们履行法律法规规定的义务相关的；</p>
				<p category="4.6">（3）与国家安全、国防安全直接相关的；</p>
				<p category="4.6.5">（4）与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</p>
				<p category="4.6">（5）与刑事侦查、起诉、审判和判决执行等直接相关的；</p>
				<p category="4.6">（6）在法律法规允许的范围内，为维护蘑菇街或合作伙伴、您或其他蘑菇街用户或社会公众利益、财产或安全免遭损害而有必要提供的；</p>
				<p category="4.6.6">（7）个人信息主体自行向社会公众公开的个人信息；</p>
				<p category="4.6.6">（8）从合法公开的信息中收集个人信息的，如合法的新闻报道、政府信息公开等渠道；</p>
				<p category="4.6.7">（9）其他法律法规规定的情形。</p>
				<p category="4.6">基于经授权合法收集的个人信息，通过信息系统、算法等非人工自动决策技术实现标签化或画像处理，从而做出的自动决策决定（如商业化信息推送），此行为构成数据的不可识别化，并未向任何第三方提供、转移或公开您的任何个人信息。如果您不希望参与此类定向广告信息推送，请参考前文个性化推送管理。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="11">
			四、我们如何保护您的个人信息
			<p category="11">蘑菇街已采用符合业界标准的安全技术和防护措施保护用户的个人信息不被未经授权地访问、使用或泄漏。蘑菇街严格遵循安全标准进行安全体系搭建，并结合前沿、主流的安全技术进行落地，防止用户的个人信息在未经授权时被访问、使用、泄露。建立了完善的安全防御体系，当网站受到外部的网络攻击、病毒感染时，能对攻击行为进行及时主动拦截。蘑菇街各应用平台均在网络通信过程中采用SSL加密协议传输，能够有效避免用户与平台通信过程中信息被第三方窃取。涉及到用户的个人信息、敏感个人信息，在蘑菇街系统中都采用加密的方式进行保存，并实时进行数据备份。</p>
			<p category="11">蘑菇街已经建立健全数据安全管理体系，包括对用户信息进行分级分类、加密保存、数据访问权限划分。制定了内部数据管理制度和操作规程，从数据的获取、使用、销毁都有严格的流程要求，避免用户隐私数据被非法使用。确定接触用户个人信息的各部门及其负责人安全管理责任；建立用户个人信息收集、使用及其相关活动的工作流程和安全管理制度；  对工作人员及代理人实行权限管理，对批量导出、复制、销毁信息实行审查，并采取防泄密措施； 妥善保管记录用户个人信息的纸介质、光介质、电磁介质等载体，并采取相应的安全储存措施；对储存用户个人信息的信息系统实行接入审查，并采取防入侵、防病毒等措施；记录对用户个人信息进行操作的人员、时间、地点、事项等信息。</p>
			<p category="11">我们会采取一切合理可行的措施，确保未收集无关的个人信息。我们只会在达成本政策所述目的所需的期限内保留您的个人信息，除非需要延长保留期或受到法律的允许。</p>
			<p category="11">但用户应理解，由于技术的限制以及可能存在的各种恶意手段，在互联网行业，即便竭尽所能加强安全措施，也不可能始终保证信息百分之百的安全。用户需要了解，用户接入蘑菇街的服务所用的系统和通讯网络，有可能因蘑菇街可控范围外的因素而出现问题。</p>
			<p category="11,6.1.2">若不幸发生个人信息安全事件的，我们将按照法律法规要求，及时通过站内信/您预留的联系方式等向您告知安全事件的基本情况和可能的影响、我们已采取或将采取的应急响应及其他有关处置措施、对您的补救措施等。若难以逐一告知个人信息主体时，我们将采取合理、有效的方式发布公告并将主动向有关监管部门上报个人信息安全事件的处置情况。</p>
			<p category="11">若您发现您的个人信息泄露时，请您立即通过本政策约定的联系方式与我们联系，以便我们及时采取相应措施。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="6">
			五、您如何管理您的个人信息
			<p category="6">我们将尽最大努力采取适当的技术手段，保障您可以访问、更新和更正自己的注册信息或使用蘑菇街服务时提供的其他个人信息。</p>
			<p category="6">我们非常重视您对个人信息的管理，并尽全力保护你对于你个人信息的查阅、复制、更正、补充、删除等权利，以使您有能力了解并保障您的个人信息安全。</p>
			<p category="6">但请您理解，特定的业务功能和服务将需要您的信息才能得以完成，当您撤回同意或授权后，我们无法继续为您提供对应的功能和服务，也不再处理您相应的个人信息。但您撤回同意或授权的决定，不会影响我们此前基于您的授权而开展的个人信息处理。</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="6.2,6.3,6.4">
				（一）查阅、更正、补充、删除您的个人信息
				<p category="6.2,6.3">您有权访随时登录并查阅您的个人信息，包括您的账号信息和您的个人资料。如您发现我们收集、存储、使用、公开的您的个人信息有错误的，或者在法律法规规定的其他情况下。您可以更正您的个人信息。</p>
				<p category="6.2,6.3">1、 账户信息——如果您希望查阅、更正、补充、删除您的账户中的个人基本资料信息、您的密码、安全信息或关闭您的账户等，您可以通过登录账号通过“我的-设置”执行此类操作；若是支付信息，您可以通过“我的-我的钱包”进行操作。</p>
				<p category="6.2,6.3">2、搜索信息——您可以登录账号通过“足迹”查阅或删除您的搜索历史记录。</p>
				<p category="6.2,6.3">3、订单信息——您可以登录账号通过“我的订单”查阅或删除您的订单记录、交易记录等。</p>
				<p category="6.4">您可以通过删除信息、关闭有关设备/工具的功能、在蘑菇街网站/应用程序中进行隐私设置等以变更您授权我们收集和使用的您的个人信息范围。您也可以通过注销账户的方式，取消我们收集和使用您的个人信息的全部授权。在您注销账户后，除法律法规另有规定，我们将停止使用并删除您的个人信息。</p>
				<p category="6.4">在下列情形中，您可以向蘑菇街提出删除您的个人信息的请求：</p>
				<p category="6.4">1、我们违反法律、行政法规的规定或与您的约定，收集、存储、使用、转移、公开您的个人信息的；</p>
				<p category="6.4">2、我们超出目的范围或者必要期限收集、存储、使用、转移、公开您的个人信息的；</p>
				<p category="6.4">3、您通过注销等方式终止使用蘑菇街产品或服务的；</p>
				<p category="6.4">4、法律法规等规定的其他情形。</p>
				<p category="7.1">如果您无法通过上述路径查阅、更正、补充、删除该等个人信息，您可以随时通过蘑菇街客服与我们取得联系。我们将在15个工作日内回复您的访问请求。</p>
				<p category="6.4">若我们决定响应您的删除请求，我们还将同时尽可能通知从我们分享获得您的个人信息的第三方，要求该等第三方及时删除您的个人信息，除非法律法规另有规定，或该等第三方已获得您的独立授权。</p>
				<p category="6.4">当您从蘑菇街中删除个人信息后，我们可能不会立即从备份系统中删除相应的信息，但会在备份更新时删除这些信息。</p>
				<p category="7">在您决定查阅、更正、补充、删除前述信息时，您可以根据本政策或通过蘑菇街网站上公布的多种联系方式与我们联系。为保障您的账户安全，我们可能会要求您进行身份验证。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="6.2,6.7">
				（二）复制、转移你的个人信息
				<p category="6.2">1、如果您需要复制我们收集存储的个人信息，您可以通过蘑菇街客服或蘑菇街网站公布的多种联系方式与我们联系。</p>
				<p category="6.7">2、如果您需要转移我们收集存储的个人信息，我们将根据法律法规的要求，为您提供转移路径。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="6.9">
				（三） 改变您授权同意的范围
				<p category="6.9">您可以通过更改手机设备中的相机、通讯录等访问权限或更改浏览器功能设置、更改蘑菇街平台的设置选项，或者通过蘑菇街客服或蘑菇街网站公布的多种联系方式与我们联系为您改变授权同意的范围。</p>
				<p category="6.9">特别地，如果您不想接受我们给您发送的商业性促销信息，您可通过促销电子邮件或短信息上明确告知的退订方式回复取消推送或联系蘑菇街客服。</p>
				<p category="6.9">当您收回同意后，我们将不再继续收集、使用相应的个人信息。但您收回同意的决定，不会影响此前基于您的授权而开展的个人信息处理。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="6.4">
				（四）  个人信息主体注销账户
				<p category="6.4">您随时可注销此前注册的账户（网页端的注销的入口详见https://pc.mogu.com/110safe/logout.html ；客户端的注销入口详见https://pc.mogu.com/110safe/logout_h5.html ，或者您可在客户端的“我-设置-安全中心-设置-账号注销”中提交注销申请），您也有权通过本政策中第九部分“如何联系我们“中的联系方式要求注销您注册的账户。</p>
				<p category="6.4">在注销账户之后，我们将停止为您提供产品或服务，并依据您的要求，删除您的个人信息，法律法规另有规定的除外。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="6.8">
				（五）约束信息系统自动决策
				<p category="6.8">在某些业务功能中，我们可能仅依据信息系统、算法等在内的非人工自动决策机制做出决定。如果这些决定显著影响您的合法权益，您有权要求我们做出解释，我们也将提供适当的救济方式。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="7">
				（六）  响应您的上述请求
				<p category="7.2">为保障安全，您可能需要提供书面请求，或以其他方式证明您的身份。我们可能会先要求您验证自己的身份，然后再处理您的请求。</p>
				<p category="7.1">我们将在15个工作日内做出答复。如您不满意，还可以通过本政策中第九部分“如何联系我们“中的联系方式进行投诉：</p>
				<p category="7.3">对于您合理的请求，我们原则上不收取费用，但对多次重复、超出合理限度的请求，我们将视情收取一定成本费用。对于那些无端重复、需要过多技术手段（例如，需要开发新系统或从根本上改变现行惯例）、给他人合法权益带来风险或者非常不切实际（例如，涉及备份磁带上存放的信息）的请求，我们可能会予以拒绝。</p>
				<p category="7.3">在以下情形中，按照法律法规要求，我们将无法响应您的请求：</p>
				<p category="7.3">1、与国家安全、国防安全直接相关的；</p>
				<p category="7.3">2、与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</p>
				<p category="7.3">3、与犯罪侦查、起诉、审判和判决执行等直接相关的；</p>
				<p category="7.3">4、有充分证据表明您存在主观恶意或滥用权利的；</p>
				<p category="7.3">5、响应您的请求将导致您或其他个人、组织的合法权益受到严重损害的。</p>
				<p category="7.3">6、涉及商业秘密的。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="9">
			六、您的个人信息如何在全球范围转移
			<p category="10.2">蘑菇街在中华人民共和国境内运营中收集和产生的个人信息，将全部存储在中国境内。</p>
			<p category="9.1">若法律法规有明确规定的，或您已经明确授权，或者您个人主动使用跨境交易服务且需向境外提交您的个人信息以完成交易的，我们有可能将您的个人信息在全球范围内转移，在这种情况下，我们将依据相关法律规定及本政策来对您的个人信息进行处理并提供足够的保护。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="6.1.1">
			七、本隐私权政策如何更新
			<p category="6.1.1">我们可能会不时修改我们的隐私权政策。这些修改会反映在本政策中，任何修改都会将您的满意度置于首位，未经您的明确同意，我们不会削减您依据本政策享有的权利。我们会在前述修改生效前至少提前七日通过网站公告更新。我们鼓励您在每次访问蘑菇街的服务时都查阅我们的隐私政策。</p>
			<p category="6.1.1">对于本隐私权政策的重大变更，我们将以更加显著的方式（如在一级页面弹窗提示或者站内信的方式）予以通知</p>
			<p category="6.1.1">本政策所指的重大变更包括但不限于：</p>
			<p category="6.1.1">（1）我们的服务模式发生重大变化。如处理个人信息的目的、处理的个人信息类型、个人信息的使用方式等；</p>
			<p category="6.1.1">（2）我们在所有权结构、组织架构等方面发生重大变化。如业务调整、破产并购等引起的所有者变更等；</p>
			<p category="6.1.1">（3）个人信息共享、转让或公开披露的主要对象发生变化；</p>
			<p category="6.1.1">（4）您参与个人信息处理方面的权利及其行使方式发生重大变化；</p>
			<p category="6.1.1">（5）我们负责处理个人信息安全的责任部门、联络方式及投诉渠道发生变化时；</p>
			<p category="6.1.1">（6）个人信息安全影响评估报告表明存在高风险时。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="5" font-size="0.28" font-weight="1.0" category="1.2">
			八、如何联系我们
			<p category="14">有关本政策或蘑菇街的隐私措施问题请与蘑菇街客服在线客服或电话或蘑菇街网站上公布的多种方式与我们联系，我们将在15个工作日内回复您。</p>
			<p category="1.2.1">1、 您可以拨打我们的客户服务热线：[400-8158-666 ] 与我们联系；</p>
			<p category="3.2.2">2、 您也可以联系我们的个人信息保护部门：safe@mogu.com。</p>
			<p category="14">3、 如果您对我们的回复不满意，特别是认为我们的个人信息处理行为损害了您的合法权益，您还可以向网信、电信、公安及工商等监管部门进行投诉或举报，或者向有管辖权的人民法院提起诉讼来寻求解决。</p>
			<p category="4.2.2,4.3">附件：蘑菇街APP权限说明</p>
			<p category="4.2.2,4.3">在您使用蘑菇街时，可能需要开启以下权限，以获得相关服务；如果您不使用这些功能，可以不开启以下权限，不开启权限不会影响您的正常购物，蘑菇街将依法保护您的个人信息安全。</p>
			<p category="4.2.2,4.3">1、文件存储</p>
			<p category="4.2.2,4.3">开启文件存储权限，允许蘑菇街读取和写入数据，方便您存储应用资源文件、使用和上传图片、保存和分享商品信息等功能。</p>
			<p category="4.2.2,4.3">2、定位信息</p>
			<p category="4.2.2,4.3">开启定位权限，允许蘑菇街访问位置信息，方便在个人信息展示所在地，在晒单时展示位置信息；方便管理收货地址获取定位。</p>
			<p category="4.2.2,4.3">3、相册</p>
			<p category="4.2.2,4.3">开启相册权限，允许蘑菇街读取相册信息，实现您图片或视频的取用与上传，方便使用评价商品，图搜、发送照片等功能。</p>
			<p category="4.2.2,4.3">4、使用相机</p>
			<p category="4.2.2,4.3">开启相机使用权限，允许蘑菇街使用照相设备，为您提供发表拍照、发表录制视频、支付实名认证、扫码等功能。</p>
			<p category="4.2.2,4.3">5、麦克风</p>
			<p category="4.2.2,4.3">开启麦克风使用权限，允许蘑菇街录制音频，实现开直播、表录制视频等功能。</p>
			<p category="4.2.2,4.3">6、日历</p>
			<p category="4.2.2,4.3">开启日历权限，允许蘑菇街读取和写入日历数据，为您提供主播开播通知、商品开抢时间提醒、优惠券使用时间提醒、签到、直播预告等功能。</p>
			<p category="4.2.2,4.3">7、通讯录</p>
			<p category="4.2.2,4.3">开启通讯录权限，方便您聊天时获得您的联系人。</p>
			<p category="4.2.2,4.3">8、读取电话状态(设备IMSI/IMEI号)</p>
			<p category="4.2.2,4.3">用于读取设备标识信息，该权限无法获取任何通话内容与信息，只用于识别手机设备ID保证运行商网络服务、安全保障等服务。</p>
			<p category="14">更新日期：2022年6月3日</p>
			<p category="14">生效日期：2022年6月10日</p>
			<p category="14">扫描二维码</p>
			<p category="14">查看更多精彩内容</p>
		</title>
	</section>
</policy>