<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<policy>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="4">
			一、如何收集和使用您的个人信息
			<p category="14">在您使用分期乐产品和/或服务及软件时，我们需要/可能需要收集和使用您的个人信息包括如下两种：</p>
			<p category="14">为实现向您提供分期乐产品和/或服务及软件基本业务功能，您须授权我们收集、使用的必要的信息。如您拒绝提供相应信息，您将无法正常使用分期乐产品和/或服务及软件；</p>
			<p category="14">为实现向您提供分期乐产品和/或服务及软件的扩展业务功能，您可选择授权我们收集、使用的信息。如您拒绝提供，您将无法正常使用相关扩展业务功能或无法达到我们拟达到的功能效果，但并不会影响您正常使用分期乐产品和/或服务及软件的基本业务功能。</p>
			<p category="8.1">我们在此特别提醒您：我们会遵循正当、合法、必要的原则，出于本政策所述的以下目的，收集和使用您在使用分期乐产品和/或服务及软件过程中主动提供的，因使用分期乐产品和/或服务及软件而产生的，以及我们从第三方处合法获取的您的个人信息。</p>
			<p category="14">如果您提供的是他人的个人信息，请您确保已取得相关主体的授权，否则由此产生的相应责任由您自行承担。</p>
			<p category="14">由于我们向您提供的分期乐产品和/或服务及软件是不断更新的，如果某一分期乐产品和/或服务及软件未在前述内容中说明且收集了您的信息，我们会通过页面提示、交互流程、网站公告等方式另行向您说明信息收集的内容，以征得您的单独同意。该说明构成本政策的一部分，且该信息适用本政策的约定。在此过程中，如果您有任何疑问、意见或建议的，您可通过本政策提供的联系方式与我们取得联系，我们会尽快为您解答。</p>
			<p category="14">我们会为您提供的各项具体功能和/或服务场景包括：</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
				（一）     分期乐产品和     /     或服务及软件涉及的基本业务功能及所需的信息
				<p category="4.3">分期乐为您提供「分期购物」基本业务功能，为实现前述功能，我们需要向您收集个人信息，如您拒绝收集，将无法使用该服务。</p>
			</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					1．     基础账户注册、登录服务
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">（1）账户注册：当您注册分期乐账户时，您需要向我们提供手机号码、短信验证码以完成账户注册。如果您拒绝提供前述信息的，将导致注册不成功，也无法使用分期乐产品和/或服务及软件的相关功能，仅可以使用浏览、搜索服务。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">（2）账户登录：当您登录分期乐账户时，您需要向我们提供手机号码或电子邮箱（后者针对原注册时仅需提供电子邮箱的用户），并通过密码登录。您也可以通过提供手机号码加短信验证码的方式登录。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					2．     分期购物服务
					<p category="4.3">当您通过分期乐平台、第三方平台或其他分期乐额度服务申请入口向分期乐申请开通分期乐额度服务，我们会根据您提供的相关信息资料及平台规则，对您的资质进行审核，并核准您 的分期乐额度，为您开通分期乐额度服务。分期乐额度是我们合作的综合金融机构对您的贷款资格、还款能力、偿还能力进行评估而给您确定的额度，您享有的分期乐额度仅代表您通过我们平台可能获得我们推荐分期购物和贷款服务及其他金融服务的授信机构（包括资金出借方、担保方，下同）最高额度。</p>
				</title>
				<section>
					<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
						（1）     完成反洗钱义务及实名制管理
						<p category="4.1,4.2.1,4.3,4.6.1">您在申请、使用分期乐额度服务时，根据法律法规、规章及其他规范性文件的规定，我们需要完成反洗钱、实名认证管理以确认您身份的真实性。为此，经您单独同意后，您需要向我们提供您的真实姓名、身份证号码、身份证正反面照片以进一步验证您的身份与账户信息，完成实名认证。对于身份信息的填写，您可以选择手动填写或拍照上传身份证图片后进行智能识别两种方式向我们提供（下同）。在进行多重身份验证时，若通过绑定/添加银行卡进行身份实名认证的，我们还需要您提供银行卡信息（银行卡号、卡类别、银行预留手机号、短信验证码，下同）；为进一步确认您提供信息的准确性并确保您所提供的信息属于您本人的信息，经您单独同意后，我们还需要您提供人脸信息。</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3,4.6.1">为了准确有效验证您提供信息的准确性和完整性，并保障您的账户安全，经您单独同意后，我们会与合法留存与使用您信息的国家机关、金融机构、企事业单位进行多重交叉验证。如您不提供上述个人信息以使我们完成交叉核验您身份信息的，根据国家相关法律法规实名制管理的要求，我们将无法向您提供支付、信贷和相关服务，但不影响您使用我们为您提供的其他服务。如果您不使用特定产品和/或服务，则无需提供相关信息。我们将对您提供的信息加密且只用于认证。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
						（2）       贷款资格及偿付能力预审核
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">您在申请、使用分期购物服务时，出于保护您的账户安全以及进行业务风控，推动授信机构履行反洗钱、履行授信资金用途管理等义务，我们会为对您的身份进行识别；为协助授信机构客观、准确评估您的还款能力、还款意愿和授信额度，基于授信机构的委托，经您单独同意后，我们将收集您主动填写、提供的信息，包括前述实名认证信息，即姓名、身份证号、银行卡信息。如果您拒绝向我们提供上述信息，我们无法协助授信机构评估您的还款能力、还款意愿和授信额度，将导致您无法正常、完整地获得分期乐额度和使用分期乐部分产品和/或服务及软件。</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">为了让您能够更加快捷地通过授信机构的借款资金额度的审批，基于授信机构的具体需求及委托，经您单独同意后，您可能需要向我们提供您的学历水平、手机号、性别、行业与职业信息，以及根据验证流程可能会采集的身份证正反面照片、紧急联系人信息、人脸信息、收入信息、负债信息以及居住地址（居住省份/城市/区），如您拒绝向我们提供前述信息，我们无法向您提供更高的授信机构额度，但不影响您获得较低的授信机构额度。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
						（3）       下单、支付及订单管理服务
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">当您在本平台购买商品和/或服务时，我们会生成您购买该商品和/或服务的订单。为履行下单后向您寄送商品及提供售后服务，您需要在下单过程中填写收货人姓名、收货地址以及收货人手机号码，该订单同时还包含订单号、您购买的商品和/或服务信息、下单时间、您实际支付的货款金额及您采用的支付方式。</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">提示您注意，根据部分特殊类型的商品和/或服务的特点及适用法律的要求，您还可能需要提供该商品和/或服务所必须的相关信息，例如涉及跨境交易时您需要提供您的身份证号以完成清关，参与某些学生专属优惠购物活动时你需要提供学校、学历、入学年份、学制、姓名、身份证号、学生证或校园一卡通以完成学生身份验证，进行充值、卡券购买类服务时您需要提交电子邮箱、您本人的照片和视频、您的QQ号、充值手机号和其他充值账户（具体需要提交的信息以您选定服务实际的页面展示为准），如您不购买/使用某些商品和/或服务，则无需提供相关信息。</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">您理解并同意，我们将使用您的订单信息（包括订单号、您购买的商品和/或服务信息、下单时间、您实际支付的金额和您采用的支付方式）来进行您的身份核验、确认交易、支付结算，为您查询订单，提供客服咨询与售后服务等；我们还可能会使用您的前述订单信息和服务日志信息来判断您的交易是否存在异常以保护您的交易安全。</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">在您下单后，您可以通过我们合作的第三方支付机构完成支付，支付功能本身并不收集您的个人信息，但基于您的单独同意，我们需要将您的订单号、交易金额以及其他您选择的支付机构要求的交易信息与您选择的支付机构共享以实现其确认您的支付指令并完成支付，关于第三方支付机构收集使用个人信息的详情请点击查看。</p>
						<p category="4.1,4.2.3,4.3,4.6.1">您可以通过本平台为其他人购买商品和/或服务，您需要提供该实际购买人的前述个人信息，请您在提供前征得其同意。若其中涉及儿童个人信息的，您需要在提供前征得对应儿童监护人的同意，否则由此产生的相应责任由您自行承担。</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">为便于您了解查询订单信息并对订单信息进行管理，我们会收集您在使用我们服务过程中产生的订单信息用于向您展示及便于您对订单进行管理。</p>
						<p category="4.1,4.2.1,4.3">您可以填写/选择包括其他联系电话、收货地址在内的更多附加信息以确保商品和/或服务的准确送达。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
						（4）       商品或服务交付
						<p category="4.1,4.2.2,4.3">为保证您购买的商品和/或服务能够顺利、安全、准确送达和向您提供您购买的服务，我们会向实际为您提供商品和/或服务的卖家同步您的订单信息，包括订单号、您购买的商品和/或服务信息（名称、价格、优惠信息）、下单时间、您实际支付的金额和您采用的支付方式、分期数（如有）、收货人姓名、收货地址、收货人电话，以便相关商品和/或服务提供主体向您提供发货服务。您知晓并同意发货过程中相应的物流配送服务主体不可避免地获知及使用您的配送信息，用于完成发货配送交付服务。</p>
					</title>
				</section>
				<section>
					<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
						（5）       借款推荐、还款协助服务
						<p category="4.1,4.2.3,4.3,4.6.1">您在使用分期购物、乐花借钱、乐花卡、大额低息、企乐融等服务时，为协助授信机构准确评估您的还款能力、还款意愿和授信额度，根据向您提供资金出借服务的不同授信机构要求及委托，您需要进行银行存管账户和/或银行二类电子账户开立、银行账户绑定、申请借款、还款操作，经您的单独同意，我们将向资金方和为您提供支付服务的第三方支付公司/二类户开户行提供您的姓名、身份证号、身份证正反面、银行卡号、手机号码，以便其对您的身份信息及银行账户信息进行验证。如果您不提供此类信息，您将无法正常使用我们提供的前述服务。</p>
						<p category="4.1,4.2.3,4.3,4.6.1">为了维护您、我们及其他客户的合法权益，以及防止您的借款资金被不法分子获取、落实反欺诈风险、保障您的账户资金安全，您同意我们有权根据不同资金方的委托，在不同产品和/或服务类型分别或者同时收集您的紧急联系人信息、贷款用途、职业、收入水平、负债情况、居住地址。前述不同的产品和/或服务类型对应收集的个人信息，需要您主动填写或者提供，具体以您使用相应的产品和/或服务的页面向您展示的为准。您拒绝提供对应信息，仅影响您使用对应的产品和/或服务。</p>
						<p category="4.1,4.2.3,4.3,4.6.1">如果您申请经营贷/小微企业贷等贷款产品，根据向您提供资金出借服务的不同授信机构要求及委托，为协助授信机构准确评估您的还款能力、还款意愿和授信额度，您授权同意后，我们会从第三方合法收集您企业相关的开票、交易信息、订单信息，具体以相关产品界面向您展示的为准。</p>
					</title>
				</section>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					3．       升级服务
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">（1）一键登录服务：我们为您提供“一键登录”升级服务，当您使用一键登录功能时，我们会申请获取您的本机电话号码以便您便捷地登录分期乐App。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">（2）异常登录：当您的分期乐账户出现异常登录时，为防范欺诈、盗号风险，保障您的账户安全，经您单独同意后，您需进行人脸验证并完成登录，在您进行人脸验证过程中，我们可能会采集、存储并使用您的人脸信息。对于短信验证码的填写，您可以选择手动填写或使用iOS系统自带的短信验证码自动输入功能从短信中读取并填写（该功能不会收集您的其他短信内容，下同）。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">（3）找回密码：如果您忘记密码需要找回登录密码时，我们需要验证您的身份。您需要向我们提供注册时提供的手机号码或电子邮箱。我们会向您注册时提供的手机号码或电子邮箱发送短信验证码，待验证成功后，您通过输入新的交易密码进行密码重置并重新登录。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">（4）更换手机号：如果您注册时提供的手机号码因不再使用而不能接收短信验证码的，您可以选择提供之前与分期乐账户已经绑定的银行卡号和银行预留手机号或者使用您的人脸信息进行身份验证，您也可以选择人工申诉方式来更换手机号。</p>
					<p category="4.1,4.2.3,4.3">（5）授权登录：如果您选择授权使用第三方账户登录（包括微信/微博/QQ登录）时，我们会从第三方获取您共享的账户信息（包括头像、昵称、地区、性别）与您的分期乐账户进行绑定用于快捷登录，我们会依据您的授权以及我们与第三方的约定，在符合相关法律法规的前提下，使用您的个人信息。</p>
					<p category="4.3">（6）为了有效防范账户异常操作行为、按照国家监管规定排除“校园贷”，且为了确认您是否在准入区域，便于授信机构为您提供区域性借款服务（某些资金方基于法律法规要求仅能提供区域性借款服务），您同意我们可收集您的具体位置信息，你需要授权开启“位置权限”。我们将通过第三方SDK（如百度地图）收集经纬度并通过解析前述经纬度后获取您的非实时位置信息，但我们不会收集您的行踪轨迹，如果您拒绝提供，您将无法使用借款服务，但不影响您使用其他服务。</p>
					<p category="4.3">（7）贷款管理服务</p>
					<p category="4.3">为向您提供额度管理、贷款管理、借款历史查询、资金结算、账务核对和纠纷处理服务，和满足相关法律法规的信息披露要求，我们和/或我们委托的第三方支付公司/银行、资金方将收集您的借款记录、提现记录、还款记录以及您账户中的财产信息（包括分期乐额度、已用额度、账户余额信息），以为您提供支付服务。</p>
					<p category="4.3">为了完成贷后管理及核验贷款的用途，我们和我们合作的资金方将收集您上传的消费凭证，为您提供借款服务。</p>
					<p category="4.3">基于贷后风险与额度管理的目的，协助授信机构准确评估您的资信情况与风险水平，给您提供合适的产品或服务，我们可能会将您的姓名、身份证号、电话号码以及其他服务所必须的信息提供我们的合作方进行处理以便提升、优化、改进我们风险管理所依赖的基础技术、风险模型、数据处理与分析能力。</p>
					<p category="4.3">如果您拒绝提供以上信息，我们将无法为您提供前述服务。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">（二）       分期乐产品和       /       或服务及软件涉及的扩展业务功能及所需的信息</title>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					1．       账户信息关联展示扩展业务功能服务
					<p category="4.1,4.2.3,4.3">如您已经拥有我们关联方的账户（包括但不限于乐卡App账户），在经您授权同意后，我们可能会在分期乐平台服务中显示您的关联账户的个人信息（具体实际展示的关联方账户信息为准），以及您在分期乐平台上或与分期乐平台账户关联的账户、产品和/或服务中执行的操作，包括通过分期乐平台账户或关联公司账户、平台集中展示您的优惠权益（如乐星）、交易订单、账单、分期乐额度（具体信息以实际产品页面展示的为准）。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					2．       账户安全、交易与异常排查安全保障服务
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">在您使用我们服务过程中，为了满足法律法规及提供服务的基本要求、了解产品适配性、向您提供更契合您需求的页面展示和搜索结果、提高您使用我们及我们关联方、合作伙伴提供服务的安全性，保护您或其他用户的人身财产安全免遭侵害，保障您的账户安全与系统运行安全，判断您的账户风险，更准确地预防钓鱼网站、欺诈、网络漏洞、计算机病毒、网络攻击、网络侵入等风险，识别违法法律法规或我们的相关协议规则的情况，保障我们为您正常提供服务，排查异常信息，我们可能会根据需要自行或在我们的应用程序中嵌入我们合作伙伴开发的应用安全SDK收集您在使用分期乐产品和/或服务及软件过程中产生的浏览、搜索记录及设备信息、服务日志信息，并可能使用或整合您的账户信息、交易信息（包括订单信息、借款用途、分期数）以及我们关联方、合作伙伴取得您授权或依据法律共享的信息，来综合判断您账户及交易风险、分析您的账户活动异常、多端登录、流量异常、进行身份验证、预防、检测、发现、调查欺诈、危害安全、非法或违反与我方或关联方协议、政策或规则的行为以及防范安全事件，并依法采取必要的记录、审计、分析、处置措施，来保护您的账户安全、保护我们其他用户、我们和/或我们关联方、合作方的合法权益以及履行法律法规规定的安全防护义务。其中：</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">设备信息：指您在使用我们的产品和服务及软件使用过程中，我们会根据您在软件安装及/或使用中的具体操作/权限，收集并记录您所使用的设备软硬件特征信息，包括设备参数及系统信息（包括操作系统版本、设备设置、设备型号、设备制造商、网络环境、操作系统及设备硬件参数）、唯一设备标识符（包括androidID/IDFA/OPENUDID/GUID/OAID、SimserialNumber、IMSI、IMEI、MEID信息、MAC地址、WiFi的SSID、WiFi的BSSID、设备序列号、设备指纹、集成电路卡识别码ICCID）、已配置wifi列表、监控呼入电话、获取剪切板数据、设备传感器信息、监控身体传感器信息、联网类型、PhoneNum、应用信息（包括应用崩溃信息、通知开关状态、运行应用进程列表、已安装应用列表信息）以及设备所在位置相关信息（包括您授权的GPS位置及WLAN接入点、IP地址以及能够提供相关信息的Wi-Fi接入点、蓝牙和运营商基站信息）。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">服务日志信息：当您使用分期乐产品和/或服务及软件过程中，我们会自动收集和记录您使用分期乐产品和/或服务及软件的详细情况，并作为服务日志进行保存，包括浏览、点击查看、搜索查询、收藏、添加至购物车、交易、售后信息，以及IP地址、浏览器类型、电信运营商和使用情况、您使用的语言、图片日志、访问的日期和时间、软件信息。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">请注意，单独的服务日志信息是无法识别特定自然人身份的信息。如果我们将这类非个人信息与其他信息结合用于识别特定自然人身份，或者将其与个人信息结合使用，则在结合使用期间，这类非个人信息将被视为个人信息，除取得您授权或法律法规另有规定外，我们会将这类信息做匿名化、去标识化处理。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					3．       收藏、加购与分享服务
					<p category="14">在您使用分期乐产品和/或服务及软件过程中，您可以选择对感兴趣的商品和/或服务进行收藏、添加至购物车、通过我们提供的功能组件向第三方分享商品和/或服务信息。在您使用上述功能的过程中，我们会收集包括您的收藏及添加购物车的记录、分享历史在内的服务日志信息用于上述功能。您可以在收藏、购物车管理或删除您收藏和加购的信息。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					4．       发票交付服务
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">当您需要开具电子发票时，您需要提供邮箱地址，以接收电子发票。当您申请寄送纸质发票时，您需要提供收货人姓名、收货地址和手机号码，以接收纸质发票。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					5．       个性化展示与推送服务
					<p category="14">为了向您提供更便捷、更符合您个性化需求的信息展示、搜索及推送服务，我们可能会通过电话、短信、站内信方式，合理地向您发送商业性服务/促销信息、平台最新的有关管理、商品内容及其他认为有必要告知注册用户的服务通知。</p>
					<p category="4.1,4.2.2,4.3">为了向您提供更加适合您的服务与用户体验，我们可能会将您的注册信息、交易信息、浏览信息、关注的商品和/或服务信息和您授权我们采集的个人信息（包括服务日志、设备信息）进行关联并进行数据分析以形成用户画像，用来向您推荐您感兴趣的商品或服务。我们保证在未获得您的授权同意情况下，不会将您的画像信息提供给任何第三方向您推送个性化展示的广告信息。</p>
					<p category="6.5">我们努力保障您的浏览体验，如果您不想接受我们给您发送的商业广告，您可以通过短信提示回复退订或我们提供的其他方式进行退订或关闭，您也可以通过我的-设置-隐私中心-定向推送，关闭定向推送服务。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					6．       提额服务
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">当您通过分期乐申请提额或申请临时提额时，为了协助授信机构判断您是否符合提额条件，根据向您提供资金出借服务的不同授信机构要求及委托，您可以选择向我们补充您的个人信息（姓名、学校性质、婚姻状况、负债情况、公司名称、所属行业、职业信息、月收入范围、居住状况、居住地址）、身份证照片、联系人信息（与联系人的关系、联系人姓名、联系人手机号码）以及其他您主动填写/选择的提额信息，包括信用卡信息（信用卡号、银行预留手机号）、车产信息。由于我们向您提供的产品和/或服务是不断更新的，如果某一产品和/或服务未在前述内容中说明且需要收集您的信息，我们会通过页面提示、交互流程、网站公告、授权协议等方式另行向您说明信息收集的目的、方式和范围，以征得您的同意。该说明构成本政策的一部分，且该信息适用本政策的约定。在取得您授权同意的前提下，我们可能会从中国人民银行金融信用信息基础数据库、百行征信有限公司、互联网金融协会、其他经监管部门或行业自律组织设立的征信机构/信用服务机构、数据服务机构、通信运营商、互联网平台以及我们的关联方、合作伙伴查询和/或核验与您借款相关的个人身份信息、手机在网信息、车产信息、保险信息、违法违规记录、借贷信息、收入情况，用于为您提供实名管理、安全保障服务，以及对协助授信机构对您的还款能力、还款意愿和授信额度进行评估审核，并提供相匹配的分期乐额度服务、借款推荐服务。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					7．       乐星积分服务
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">当您通过我们设置的各类活动获得乐星、使用乐星参与游戏、抽奖或兑换服务时，我们会记录您获得乐星的数量、可用数量、使用情况信息。当您使用乐星参与抽奖活动并获得奖品时，您需要提供手机号码、收货地址、收货人姓名和奖品信息，用于我们与您取得联系和奖品发放。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					8．       超级会员服务
					<p category="14">当您开通并使用我们的超级会员服务时，我们会记录您使用超级会员特权服务情况、优惠券领取及使用记录。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					9．       第三方服务
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">分期乐平台上的部分商品和/或服务（如办信用卡、以旧换新、贷前必查、荒漠守护者、游戏赚钱、保险）由第三方提供，第三方在为您提供服务时，可能会收集使用您的个人信息，在您使用第三方服务前，我们会通过包括页面跳转提示、在页面首部、底部增加服务提供方信息等方式提示您当前您使用的服务或商品由第三方提供，请您仔细阅读第三方的隐私政策或类似文件。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					10．       反馈意见和评价
					<p category="14">当您购买商品和/或服务后在本平台进行留言反馈或评价时，我们在此提示您，由于对商品的留言和评论内容是公开发布的，如其中含有个人信息将给您带来一定风险。因此，建议您在留言和评论中谨慎考虑，是否在使用我们服务时共享甚至公开分享相关信息。若您公开发布的信息中涉及其他自然人或儿童个人信息的，您需要在发布前分别征得该自然人或该儿童监护人的同意，否则由此产生的相应责任由您自行承担。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					11．       提供客服服务、进行纠纷处理及回访
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">（1）客服服务：为保证您的账户安全，我们的呼叫中心客服和在线客服会使用您的账户信息、证件信息（身份证后六位）、您在分期乐设定的交易密码用于核验您的身份。当您需要我们提供与您交易信息相关的客服与售后服务时，我们将查询您的交易信息。同时，我们还会收集您与客服联系时您提供的信息用于您的身份核实、证据使用；我们将收集您与客服的通话记录及在线聊天记录以便后续纠纷处理。您不提供上述信息，我们的客服将无法为您提供前述服务，但不影响您使用我们提供的其他服务。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">（2）纠纷处理：为了保障您及他人的合法权益，如您被投诉或投诉他人，或发生其他争议纠纷的，我们可能会收集、使用您的姓名及有效证件号码、联系方式、纠纷相关内容、客服沟通录音、聊天记录提供给服务提供方、消费者权益保护部门及监管机关、司法机关等利益相关方，以便及时解决纠纷，但法律明确禁止提供的除外。</p>
					<p category="4.1,4.2.1,4.3">（3）回访：为了提升您使用分期乐平台的购物服务及第三方产品和/或服务及软件过程中的服务体验，我们会使用您的手机号码或邮箱，并核实您的姓名、身份证号码后四位、订单信息以及您相应的学历信息，以确认您的身份并实现我们和/或我们委托的合作方对您进行回访服务。</p>
				</title>
			</section>
			<section>
				<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
					12．       调查问卷
					<p category="14">为了提升用户体验，提供更好的服务质量，我们可能会根据实际情况邀请您参与问卷调查，并收集调查问卷反馈内容中您的个人信息。每次调查问卷中因需要您回复的内容不同，因此，我们会在向您发送调查问卷前再次征得您的授权同意。</p>
				</title>
			</section>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
				（三）       分期乐       App       设备权限调用说明
				<p category="4.2.2,4.3">下列情形中，您可选择是否授权我们采集、使用您的个人信息。使用下列功能可能需要您在您的设备中开启您的电话状态、存储、相机（摄像头）、相册、地理位置（位置信息）、手机通讯录、手机短信、通话记录、蓝牙的访问权限，我们将在您开启的访问权限范围内收集、使用您的个人信息。除非您主动触发，在您拒绝授权后，我们会将征求您同意的频率控制在48小时一次，不干扰您的正常使用。</p>
				<p category="4.2.2,4.3">请您注意，您开启任一权限即代表您授权我们可以收集和使用相关个人信息来为您提供对应服务，您一旦关闭任一权限即代表您取消了授权，我们将不再基于对应权限继续收集和使用相关个人信息，也无法为您提供该权限所对应的服务。但是，您关闭权限的决定不会影响此前基于您的授权所进行的信息采集与使用。</p>
				<p category="4.2.2,4.3">如在下列情形之外收集或使用您的个人信息，我们会事先另行获得您的授权，并向您充分告知收集和使用您个人信息的目的、方式和范围。该告知内容也构成本政策的一部分。</p>
				<p category="4.2.2,4.3">1．读写电话状态权限（Android版本）：正常识别您的本机识别码（IMSI/IMEI信息），以完成安全风控、进行统计和服务推送。若您不开启此权限，您将无法正常使用分期乐产品和/或服务的安全风控、服务推送，但不影响您使用其他服务。</p>
				<p category="4.2.2,4.3">2．读写外部存储权限（Android版本）：用于扫一扫、头像设置、客服沟通、评论、授信、交易下单等服务使用或保存图片、视频或文件。若您不开启此权限，您将无法使用存储卡读取或缓存相关的功能，但不影响您使用其他服务。</p>
				<p category="4.2.2,4.3">3．相机（摄像头）权限（Android、iOS版）：用于扫一扫、头像设置、客服沟通、评论、证照拍摄及图片上传等服务。在需要人脸识别的场景下，则需要调用您的摄像头进行人脸的拍摄。若您不开启此权限，您将无法使用图片或视频拍摄相关的功能，但不影响您使用其他服务。</p>
				<p category="4.2.2,4.3">4．相册权限（iOS版本）：为使您便捷地设置或修改头像、使用相册识别二维码、与客服沟通、对商品进行评论、选择证照图片上传等服务，您可以在第一次使用相册时授权我们访问您的相册。若您不开启此权限，您将无法使用图片或视频上传相关的功能，但不影响您使用其他服务。</p>
				<p category="4.2.2,4.3">5．位置权限（Android、iOS版）：在您使用购物、搜索周边商家或优惠、限定销售区域的产品、第三方产品和/或服务时，为您提供基于当前所在位置进行的本地生活推荐、库存提醒服务以及账户异常登录提醒等账户保护、反欺诈识别等功能服务。如您不开启此权限，您将无法使用位置相关的功能，但不影响您使用其他服务。</p>
				<p category="4.2.2,4.3">6．通讯录权限（Android、iOS版）：为便利您在启动App后使用购物、手机充值、输入联系人号码等服务时便捷取用联系人信息；以及当您使用分期乐额度服务时，为协助授信机构准确评估您的还款能力、还款意愿和授信额度及欺诈风险，维护我们、您及其他第三方的合法权益（如防止您的贷款资金被不法分子获取），我们将会在您单独同意后收集您的紧急/常用联系人手机号码。同时，为取得与您的联系、降低您的违约成本，您同意并授权授信机构可自行或委托我们在您发生失联等紧急情况时，向您授权提供的紧急/常用联系人有效联系方式进行联系。如果您不开启此权限，您将无法使用与通讯录信息相关的功能，但不影响您使用其他服务。</p>
				<p category="4.2.2,4.3">7．短消息权限（Android版）：当您启动App使用开通分期乐额度、申请提额以及第三方产品和/或服务时，为了识别电信欺诈风险，维护我们、您和其他第三方的合法权益（如防止您的贷款资金被不法分子获取）以及判断您是否符合获得分期乐额度、提升分期乐额度以及借款条件，协助授信机构准确评估您的还款能力、还款意愿和授信额度，并向您提供与您风险承受能力相匹配的分期乐额度及借贷产品，在经过您的单独同意后，我们会收集与借贷审核相关的短信记录（但我们不会获取您的其他短信信息）。若您不开启此权限，您将无法使用与短消息相关的功能，不会影响您使用分期乐其他功能的服务。</p>
				<p category="4.2.2,4.3">8．通话记录权限（Android版）：当您启动App通过本平台或合作平台发起分期乐额度申请、借款申请或使用分期乐额度交易下单（以下简称为“交易下单”）等服务时，为了识别您进行购物、借款、交易下单是否存在电信诈骗风险，提醒您注意账户安全，以及维护我们、您和其他第三方的合法权益（如防止您的贷款资金被不法分子获取），在经过您的单独同意后，我们会在您使用App，进行借贷、交易下单服务时收集您的通话记录。若您不开启此权限，可能会影响您购物、借款等交易下单、额度申请服务以及欺诈风险防范服务，但不会影响您使用分期乐其他功能的服务。</p>
				<p category="4.2.2,4.3">9．麦克风权限（Android、iOS版）：当您启动App通过本平台或合作平台发起借款时，为了开展反欺诈建模，识别您借款时是否存在电信诈骗风险，提醒您注意账户安全，以及维护我们、您和其他第三方的合法权益（如防止您的贷款资金被不法分子获取），在经过您的授权同意后，我们可能会访问您的麦克风以使您能实现人脸识别及视频录制相关核验交互功能；当您在分期乐App选择使用拨打网络客服电话（具体功能名称以实际产品页面显示的为准）与客服沟通时，需要您开启麦克风权限才能进行网络语音通话，若您不开启此权限，可能会影响您人脸识别相关核验交互服务以及网络语音通话功能，但不会影响您使用分期乐其他功能的服务。</p>
				<p category="4.2.2,4.3">10．FaceID（iOS版）：您可以使用基于FaceID的指纹/面容支付服务，您使用该服务进行支付时，您需要在您的设备上完成指纹/面容认证，我们仅接收验证结果，并不收集您的指纹/面容信息，其信息仅在您授权采集指纹/面容的设备上保存和处理。如果您不想使用指纹/面容支付，仍可以通过其他方式进行支付。您可以在“我的-隐私与安全-账户安全-生物识别”开启或关闭指纹支付功能。</p>
				<p category="4.2.2,4.3">11.蓝牙（Android版）：用于蓝牙连接耳机进行语音通话、听语音服务，如您不开启此权限，可能会影响您通过蓝牙使用语音功能，但不影响您使用分期乐的其他功能与服务。</p>
				<p category="4.2.2,4.3">我们申请获得的权限将与提供的服务功能保持一致，若我们提供的业务功能调整，我们申请的设备权限也将随之调整。我们在首次调用设备权限时会提示您是否开启并对权限申请目的进行解释，您可以在设备设置或分期乐App内对这些权限进行自主设置，设置具体路径为：首页-我的-隐私与安全--隐私保护（手机权限授权管理），您可以自行决定这些权限随时的开启或关闭。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="4.6">
				（四）       处理个人信息的其他合法性基础
				<p category="4.6">根据相关法律法规的规定，在以下情形中，我们可以在不征得您的授权同意的情况下处理（包括收集、存储、使用、加工、传输、提供、公开、删除等）一些必要的个人信息：</p>
				<p category="4.6.2">1．为订立、履行个人作为一方当事人的合同所必需；</p>
				<p category="4.6.3">2.
为履行法定职责或者法定义务所必需；</p>
				<p category="4.6.4">3．为应对突发公共卫生事件，或者紧急情况下为保护自然人的生命健康和财产安全所必需；</p>
				<p category="4.6.5">4.
为公共利益实施新闻报道、舆论监督等行为，在合理的范围内处理个人信息；</p>
				<p category="4.6.6">5.
依照《个人信息保护法》的规定在合理的范围内处理个人自行公开或者其他已经合法公开的个人信息；</p>
				<p category="4.6.7">6.
法律、行政法规规定的其他情形。</p>
				<p category="4.6">请知悉，根据适用的法律，若我们对个人信息采取技术措施和其他必要措施进行处理，使得数据接收方无法重新识别特定个人且不能复原，或我们可能会对收集的信息进行去标识化处理后进行研究、测试、统计分析和预测，用于改善本平台的内容和布局，为商业决策提供产品和/或服务支撑，以及改进我们的产品和/或服务（包括使用匿名数据进行机器学习或模型算法训练），则此类处理后数据的使用无需另行向您通知并征得您的同意。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="5">二、       如何委托处理、共享、转让、公开披露您的个人信息</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="5.2.2">
				（一）       委托处理您的个人信息
				<p category="5.2.2">为了提高效率、降低成本，我们可能会委托关联方（关联方范围在本政策第十一节中列明）代表我们来处理信息，例如我们会聘请我们的关联方为我们提供基础设施技术服务、客户支持服务。对我们委托处理个人信息的公司、组织和个人，我们会通过书面协议、现场审计方式要求其遵守严格的保密义务并采取有效的保密措施，要求其只能在委托范围内处理您的信息，而不得出于其自身利益使用您的信息，并对受托人的个人信息处理活动进行监督。在委托合同不生效、无效、被撤销或者终止时，我们会要求受托方返还个人信息或者将个人信息予以删除，不得保留。</p>
				<p category="5.1,5.2.2">目前我们委托处理的合作方包括以下类型：</p>
				<p category="5.1,5.2.2">1．提供安全监测服务的合作方。为了保障您的交易安全，我们可能会将您的个人信息提供给负责系统搭建、维护、管理、评测的技术提供方，以提高产品和/或服务系统的安全性、预防钓鱼网站欺诈、保护账户安全、监控账户风险、记录并分析风险链接、排查平台系统问题及异常信息，并进行反欺诈和反伪盗。</p>
				<p category="5.1,5.2.2">2．信息核验服务提供商。为防范欺诈、账户盗用等风险，我们可能会将您的姓名、身份证信息、手机号码、银行卡信息、人脸信息传输给信息核验服务合作商，以验证您身份与资料的真实性、准确性，并基于核验结果为您提供本平台、本平台关联方或合作公司的相关产品和/或服务。</p>
				<p category="5.1,5.2.2">3．提供仓储物流发货及配送服务提供方。当您提供分期乐平台购物时，我们会在您下单后将您的收货人姓名、收货地址、手机号码传输给仓储物流及配送服务提供方，用于为您提供物流配送服务。</p>
				<p category="5.1,5.2.2">4．第三方数据服务提供商。为满足您通过分期乐向资金方借款功能或申请分期购物服务，我们需要预审核您的贷款资格、分期购物服务资格、偿付能力、风险状况、资信情况、资格预审核活动，在征得您的授权同意后，我们可能会将您的姓名、手机号码、身份证号码以及其他为您提供服务所必须的信息提供给第三方数据服务提供商（如百融云创科技股份有限公司）进行处理，以核验、查询、收集您的个人信息。该等第三方可能基于前述服务之目的，对您个人信息进行合法必要的处理。</p>
				<p category="5.1,5.2.2">5．还款提醒服务提供方。为了在贷款逾期时提醒您还款事宜，我们会将您的姓名、身份信息、手机号码、地址信息、联系方式、交易记录和逾期还款信息查询权限委托给还款提醒服务提供商进行处理。</p>
				<p category="5.1,5.2.2">6．客服服务提供方。当您通过分期乐平台购买商品和/或服务时，为向您提供订单查询、订单支付、售后服务、客户投诉处理服务，我们可能会开放与您的订单信息、用户基本信息相关的信息查看权限，委托第三方客服服务提供方提供相关服务。</p>
				<p category="5.1,5.2.2">7．提供电子发票开票服务提供方。为了给您提供电子发票开票服务，我们会向电子发票开票服务提供方传输您购买的商品名称、商品金额信息。</p>
				<p category="5.1,5.2.2">8．广告、调研服务、分析、回访等服务类合作方。我们会根据您的授权，可能将您的个人信息提供给共同为您提供服务的下述合作伙伴：</p>
				<p category="5.1,5.2.2">a.为了给您提供更加优质的服务，我们会委托广告服务合作伙伴处理与广告覆盖面和有效性相关的信息包括IDFA/IMEI码。这类合作伙伴可能将上述信息与他们合法获取的其他数据相结合，以执行我们委托的广告服务。</p>
				<p category="5.1,5.2.2">b.为了更好地分析乐卡用户的使用情况，我们可能向分析数据的服务提供商提供乐卡用户的数量、地区分布、活跃情况等数据，但我们仅会向这些合作方提供不能识别个人身份的统计信息（例如「位于深圳的25岁男性，喜欢购买电子产品」）。</p>
				<p category="5.1,5.2.2">c.为了优化我们的服务质量，提升您的购物体验，我们可能委托回访服务合作方为您提供回访服务，基于此，我们会将您的个人信息（电话号码、订单信息）提供给此类服务合作方。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="5.2">
				（二）       共享您的个人信息
				<p category="5.2">我们承诺会根据相关法律法规及监管规定对您的个人信息（包括您主动提供的和我们收集、记录的所有数据、信息、资料和相应的交易行为记录、交易文件，下同）承担保密义务。在如下情况下，我们将向其他个人信息处理者提供您的个人信息，向您告知接收方的名称或者姓名、联系方式、处理目的、处理方式和个人信息的种类，并取得您的单独同意，除此之外，我们不会在未经您同意的情况下，与任何公司、组织和个人共享您的信息，并且，我们将促使该第三方在使用您信息的过程中对您的信息采取适当保密与安全措施，特别在个人敏感数据使用上，我们要求第三方采用数据脱敏和加密技术，从而更好地保护用户数据：</p>
				<p category="5.2">1．与合作方共享：为了向您提供更完善、优质的产品和/或服务，我们的某些服务将由合作方提供。基于您的单独同意，我们可能会与合作方共享您的某些个人信息。我们仅会出于合法、正当、必要、特定、明确的目的共享您的个人信息，并且只会共享为您提供服务所必要的个人信息，合作方只能接触到其履行职责所需信息。同时，我们会与合作方签署严格的保密协定，要求他们严格按照我们的说明、本政策以及其他任何相关的保密政策并采取安全措施来处理您的个人信息。我们要求我们的合作方无权将共享的个人信息用于任何其他用途。合作方可能有其独立的隐私政策和用户协议，我们建议您阅读并遵守第三方的用户协议及个人信息保护政策。</p>
				<p category="5.2">如果您拒绝我们的合作方在提供服务时收集为提供服务所必须的个人信息，将可能导致您无法使用由该合作方在本平台上为您提供的服务。目前，我们的合作方包括以下类型：</p>
				<p category="5.1,5.2">（1）第三方商家。我们必须将您的订单信息和与交易有关的必要信息（如跨境交易我们需要将您提供的身份证号共享给商家）共享给本平台内或本平台合作的商家来实现您向其购买商品和/或服务的需求，并促使其可以完成商品销售及后续的售后服务。</p>
				<p category="5.1,5.2">（2）提供支付服务的合作方。我们会在您发起或您授权我们发起支付扣款指令时，将您的姓名、身份证号、订单信息（订单号、商品和/或服务名称、数量）、支付金额共享给支付服务合作方，用于为您提供支付服务；如您发起的或授权我们发起的是借款相关的支付指令，您还需要提供手机号、银行卡号。</p>
				<p category="5.1,5.2">（3）资金方、资金清算银行/支付机构、增信机构（担保机构、保险机构）及相关合作平台。如为了向您匹配风险等级相适应的资金方，我们会将您在注册、开通分期乐额度以及使用第三方产品和/或服务过程中主动提供以及授权我们收集的个人身份信息（包括姓名、身份证号、身份证正反面照片、职业、学历水平）、个人财产信息（包括分期乐额度、收入水平）、个人账户信息（包括银行卡号、银行预留手机号）、交易信息（包括订单信息、借款用途、分期数）、2个紧急联系人信息（联系人姓名、联系电话、联系人关系）、设备信息（包括设备识别码IMSI/IMEI、设备类型）、位置信息、人脸信息共享给资金方、增信机构及相关合作平台，资金方、增信机构及合作平台将根据您的个人信息对您申请的或使用的服务进行个人信用评估、借款审核、借款订单管理、贷款发放，为您提供适当的信贷服务、增信服务以及履行法律法规及监管规定的客户身份识别反洗钱义务等相关要求；为了向您提供资金结算业务，我们会将您的姓名、账单信息（订单号、期数、还款金额、对应资金方）、支付信息（姓名、身份证号、手机号、银行卡号、订单金额）共享给资金清算银行/支付机构；为了向您提供赠送的账户安全险、延迟险（具体赠送的保险产品名称以实际页面显示的为准），我们会将您的姓名、身份证号、手机号提供给保险机构，以为您生成保单，提供相应的保险保障及理赔服务。</p>
				<p category="5.1,5.2">（4）征信机构、行业自律组织。我们会根据您的授权，向中国人民银行金融信用信息基础数据库、百行征信等其他依法成立的征信机构、行业自律组织（包括但不限于中国小额贷款公司协会、中国互联网金融协会、深圳互联网金融协会）提供、报送、上传因您使用分期乐相关业务或事项产生的您的个人信息，包括借款逾期信息、履约能力判断分析信息、历史交易信息（具体信息以您授权同意的内容为准）。</p>
				<p category="5.1,5.2">（5）其他第三方服务。其他第三方服务包括以旧换新、游戏赚钱、本地生活、申请信用卡等由第三方提供的服务。您通过平台跳转到第三方服务，我们可能在获得您授权同意后向第三方共享您的手机号码、设备识别码（包括IMSI/IMEI信息）以及其他为您提供服务所必须的信息，具体共享的信息以实际产品界面呈现和/或对应的授权协议的为准。其他第三方服务是否收集您的个人信息以及收集您的个人信息的范围，由其他第三方服务展示的页面为准。</p>
				<p category="5.1,5.2">（6）提供第三方代码、插件的服务方。为了使您能够使用上述服务和功能，我们的应用中会嵌入授权合作方的SDK或其他类似的应用程序。如果您使用支付服务，支付SDK需要获得您支付相关的信息；如果您使用位置服务，位置定位SDK需要获得您的设备识别码、精准位置信息；如您开启广告推送服务，广告推送SDK需要获取您的设备识别码、设备位置进行广告推送。我们会对授权合作方获取有关信息的应用程序接口（API)、软件工具开发包（SDK）进行严格的安全检测，并与授权合作方约定严格的数据保护措施，另起按照合作目的、服务说明、本政策以及其他任何相关的保密和安全措施来处理个人信息。分期乐平台使用第三方SDK情况请点击查看。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="5.2">
				（三）       转让
				<p category="5.2.3">原则上我们不会将您的个人信息控制权向其他公司、组织或个人进行转移。如因合并、分立、收购、资产或业务转让或类似相关的交易、解散、被宣告破产等原因确需转移，我们将向您告知接收方的名称或者姓名和联系方式，并要求接收方继续履行个人信息处理者的义务。接收方变更原先的处理目的、处理方式的，我们将要求其依照法律规定重新取得您的同意。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="5.2">
				（四）       公开披露
				<p category="5.2.4">我们不会公开我们所处理的您的个人信息，除非取得您的单独同意。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="11">
			三、       如何保护您的个人信息
			<p category="11">您的个人信息安全对于我们至关重要。我们将严格遵守相关法律法规，采取业内认可的合理可行的措施，保护您的个人信息，防止信息遭到未经授权的访问、披露、使用、修改，避免信息损坏或丢失。</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="11">
				（一）使用各种数据安全技术以保障信息的安全
				<p category="11">1．我们努力采取各种符合业界标准的物理、电子和管理方面的安全措施来保护您的个人信息安全，以防止其在收集、使用、存储、传输等过程中遭到泄露、破坏、丢失。</p>
				<p category="11">2．我们积极建立信息安全管理规范标准，如：信息分类分级制度、安全开发生命周期规范来管理规范个人信息的存储和使用，确保未收集与我们提供的服务无关的个人信息。</p>
				<p category="11">3．我们会采取一切合理可行的措施，保护您的个人信息。例如，在您的浏览器与我们之间交换数据（如银行卡信息）时受SSL加密保护；对我们的网站提供HTTPS安全浏览方式；会使用加密技术、并不断更新密钥来确保数据的保密性，并使用受信赖的保护机制防止数据遭到恶意攻击；以及定期进行信息安全能力评估/信息安全风险评估，定期进行数据库的容灾备份，确保安全保护系统始终处于完备状态。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="11">
				（二）建立严格的管理制度和流程以保障信息的安全
				<p category="3,11">我们建立了信息安全管理体系，成立了信息安全委员会，指派专人负责信息安全保护，并直接向公司管理层汇报；定期举办安全和个人信息保护培训课程，加强员工对于保护个人信息重要性的认识；我们通过与信息接触者签署保密协议、部署访问控制机制、监控和审计机制对数据进行全面安全控制。履行个人信息访问权限审批与控制措施，防止您的个人信息遭到未经授权的访问、公开披露、使用、修改、损坏或丢失。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="11">
				（三）重视信息安全合规工作，并通过众多国际和国内的安全认证
				<p category="11">我们的重要信息系统已进行公安部信息安全等级保护备案（三级），每年均开展等级保护年审、风险评估年审，我们公司已通过ISO27001信息安全管理体系认证。我们会定期进行IT审计，并与监管机构、第三方测评机构、网络安全厂商建立了良好的协调沟通机制，以抵御并处置各类信息安全威胁，为您的信息安全提供全方位保障。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="11">
				（四）安全事件处置
				<p category="11">1．我们将尽力确保您发送给我们的任何信息的安全性，但请您理解，由于技术的限制以及在互联网行业可能存在的各种恶意手段，即便竭尽所能加强安全措施，也不能完全避免与个人信息安全相关的风险（特别是由于我们可控范围外的因素而引发问题时，如不可抗力等）。为防止安全事故的发生，我们制定了妥善的预警机制和应急预案。如果我们知悉其所获取并储存的数据安全受到危害或由于外部行为（包括但不限于外部安全攻击）使用户的非公开信息被披露给不相关第三方，尽管本规则中有其他免责规定，我们仍将采取其认为适当的合理措施（包括但不限于内部调查、上报并通知执法机构、以及配合执法机构工作等）。</p>
				<p category="11,6.1.2">2．若不幸发生个人信息安全事件，我们将按照法律法规的要求，及时向您告知：安全事件的基本情况和可能的影响、我们已采取或将要采取的处置措施、您可自主防范和降低风险的建议和对您的补救措施，并立即启动应急预案，力求将损失最小化。我们将及时将事件相关情况以推送通知等方式告知您，难以逐一告知用户时，我们会采取合理、有效的方式发布公告。</p>
				<p category="11">3．同时，我们还将按照监管部门要求，主动上报个人信息安全事件的处置情况，紧密配合政府机关的工作。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="6">
			四、       如何使你拥有管理个人信息的权利
			<p category="6">我们非常重视您对个人信息的关注，并全力保护您对于自己个人信息访问、更正、撤回同意、删除、注销账户的权利，以使您拥有充分的能力保障您的个人信息和安全。您的权利包括：</p>
		</title>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="6.2,6.3">
				（一）查询和更正您的个人信息
				<p category="6.2,6.3">除法律法规规定外，您有权通过分期乐App上随时查询和更正您的个人信息，具体包括：</p>
				<p category="6.2,6.3">1．您可以通过【我的-设置-个人资料】，查询、更换您的头像。</p>
				<p category="6.2,6.3">2．您可以通过【我的-设置-个人资料-个人信息】，查看您的学校性质、婚姻状况、负债情况、公司名称、所属行业、职业信息、月收入、居住状况、居住地址信息，并可依据页面提示对前述信息进行相应修改。</p>
				<p category="6.2,6.3">3．您可以通过【我的-设置-个人资料-银行卡】或【我的-银行卡】，查看和管理您的银行卡（包括增加绑定、修改银行卡预留手机号）。</p>
				<p category="6.2,6.3">4．您可以通过【我的-隐私与安全-账户安全-手机号】或【我的-帮助中心-手机号修改】、【我的-设置-个人资料-手机号】，查询和/或修改您的手机号码。</p>
				<p category="6.2,6.3">5．您可以通过【我的-设置-个人资料-收货地址】，查看和管理您的收货地址（包括增加、修改收货地址）。</p>
				<p category="6.2,6.3">6．您可以通过【我的-隐私与安全-账户安全-密码管理-交易密码/登录密码】，更正您的交易密码/登录密码；</p>
				<p category="6.2,6.3">7．您可以通过【我的-隐私与安全-账户安全-账户绑定】，绑定您的微信和邮箱，便于快速安全登录；</p>
				<p category="6.2,6.3">8．您可以通过【我的-乐星积分】，查询您的可用乐星及乐星收入与支出明细；</p>
				<p category="6.2,6.3">9．您可以通过【我的-全部订单】，查询您的订单信息；</p>
				<p category="6.2,6.3">10．您可以通过【我的-账单】，查询您的账单信息、还款信息；</p>
				<p category="6.2,6.3">11．您可以通过【我的-卡券】，查询您的优惠券、购物金、礼品卡、预约信息、收藏信息；</p>
				<p category="6.2,6.3">12．您可以通过【首页-购物车图标】，查看和管理您添加的商品信息。</p>
				<p category="6.2,6.3">如您希望查询和更正其他个人信息，请您通过本政策第十条提供的联系方式联系我们。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="6.4">
				（二）删除您的个人信息
				<p category="6.4">1．在以下情形中，我们将主动删除您的个人信息。如我们未删除的，您有权请求删除：</p>
				<p category="6.4">(1)     处理目的已实现、无法实现或者为实现处理目的不再必要；</p>
				<p category="6.4">(2)     我们停止提供产品或者服务，或者保存期限已届满；</p>
				<p category="6.4">(3)     您撤回同意；</p>
				<p category="6.4">(4)     我们违反法律、行政法规或者违反约定处理个人信息；</p>
				<p category="6.4">(5)     法律、行政法规规定的其他情形。</p>
				<p category="6.4">2．我们提供以下方式帮助您删除您在分期乐上发布的信息：</p>
				<p category="6.4">(1)     您可以通过【我的-设置-清除缓存】，删除您在我们平台上的缓存信息；</p>
				<p category="6.4">(2)     您可以通过【我的-订单】，删除您未成功的订单信息，包括商品名称、商品金额、首期月供、分期数；</p>
				<p category="6.4">(3)     您可以通过【购物车】，删除您已添加但未提交的订单；</p>
				<p category="6.4">(4)     您可以通过【首页-搜索框-历史搜索-删除图标】，删除您的历史搜索记录；</p>
				<p category="6.4">(5)     您可以通过向【privacy@lexin.com】发送邮件来提出您的删除请求。</p>
				<p category="6.4">以上删除请求一旦被响应，除法律法规另有规定要求保留的信息外，您的个人信息将被及时删除。当您或者我们协助您从我们的服务中删除相关信息后，我们可能不会立即从备份系统中删除相应的信息，我们会在备份更新时删除这些信息或者将安全地存储您的个人信息并将其与其他信息进一步处理隔离，直到备份可以清除或实现匿名。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="6.4">
				（三）注销您的账户
				<p category="6.4">您可以通过【我的-隐私与安全-账户安全-账号管理-账号注销】，申请注销您的账户。</p>
				<p category="6.4">您也可以通过在线申请注销或联系客服或通过其他公示的方式注销您的账户（但法律法规另有规定的或本政策另有约定的除外）。一旦您注销账户，将无法使用我们提供的分期乐产品和/或服务且自动放弃已有的权益，您注销上述帐户的行为是不可逆行为，请您谨慎操作。</p>
				<p category="6.4">如您仍然执意注销您的分期乐账户的，您可以通过上述路径或联系客服（“我的-帮助中心-电话客服/在线客服”）或发送电子邮件到【privacy@lexin.com】要求注销账户。</p>
				<p category="6.4">注销账户之后，我们将停止为您提供分期乐所有的产品和/或服务，并根据法律法规的要求尽快删除您曾通过该账户使用的分期乐产品和/或服务的所有内容、信息、数据和记录或对其做匿名化处理。我们不再通过分期乐收集您的个人信息，并依据您的要求删除与您帐户相关的个人信息，但法律法规或监管机构对用户信息存储时间另有规定的除外。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="6.9">
				（四）撤回您授权同意
				<p category="6.9">请您理解，每个业务功能往往需要开启部分权限并收集必要的个人信息才能得以实现，对于您个人信息的收集、使用以及设备权限的管理，您可以通过设备系统权限、联系客服（“我的-帮助中心-电话客服/在线客服”）或发送电子邮件到【privacy@lexin.com】要求撤回同意或删除，或通过本政策中提供的以下方式自行操作。</p>
				<p category="6.9">1．当您想撤销对第三方账户（如微信/邮箱微博/QQ）的授权并解除绑定时，绑定解除路径为【我的-隐私与安全-账户安全-账户绑定-微信/邮箱】，您也可以通过路径进行绑定，便于您快速安全登录。</p>
				<p category="6.9">2．您可以通过【我的-隐私与安全-隐私保护】或【我的-设置-隐私中心-系统权限】，撤回您授予的设备权限，您也可以通过该路径开启相关设备权限。</p>
				<p category="6.9">3.
您可以通过【设置-隐私中心-信息共享管理】，撤回对信息共享的授权同意。</p>
				<p category="6.9">4.您可以通过【设置-隐私中心-撤回个人信息保护政策】，撤回针对个人信息保护政策的授权同意。</p>
				<p category="6.9">当您撤回同意后，我们将不再处理相应的个人信息，但请您理解，当您撤回同意或授权后，我们无法继续为您提供撤回同意或授权所对应的特定功能和/或服务。您撤回同意的决定，不会影响此前基于您的授权而开展的个人信息处理。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="6.5">
				（五）限制处理您的个人信息
				<p category="6.5">请您知悉，为了您能正常使用分期乐产品和/或服务，您需要向我们提供一些基本的个人信息。如果您希望限制我们对您个人信息的处理或者不想接受我们发送给您的商业广告或营销信息，您可以发送电子邮件到【privacy@lexin.com】。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="6.2">
				（六）获取个人信息副本
				<p category="6.2,7.1">您有权根据法律法规或国家标准的规定，您有权查阅、复制您的个人信息，您可以发送电子邮件到【privacy@lexin.com】联系我们。我们在收到您请求后的十五日内完成您的身份核查和处理响应，协助解决您的问题。如您请求将您的个人信息转移至您指定的个人信息处理者，符合国家网信部门规定条件的，我们将提供转移的途径。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="6.8">
				（七）个性化展示       /       推送
				<p category="6.8">如果您不想收到通过算法自动决策后的个性化展示或广告推送，您可以在通过短信中提供的退订方式退订个性化展示广告或者发送电子邮件到【privacy@lexin.com】联系我们，您也可以通过【我的-设置-隐私中心-定向推送】，关闭定向推送服务。您拒绝接受推送服务之后，我们将把为达成个性化推送而收集的您的个人信息做删除或匿名化处理，并且向您提供业务功能时，不再基于您的个人信息做推送。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="6.10">
				（八）死者近亲属行使死者个人信息主体权利
				<p category="6.10">分期乐用户（仅限自然人）去世后，其近亲属为了自身的合法、正当利益，可以通过本政策第十条中公示的联系方式，对去世用户的相关个人信息行使查阅、复制、更正、删除等权利，但是去世用户生前另有安排的除外。</p>
				<p category="6.10">您理解并确认，为了充分保护去世用户的个人信息权益，申请行使本条权利的去世用户近亲属需要根据分期乐的指定流程或客服提示，提交去世用户的身份证明文件、死亡证明文件、申请人的身份证明文件、申请人与去世用户的亲属关系证明文件等文件，并提供申请行使的权利种类、目的，以供我们进行核查。</p>
			</title>
		</section>
		<section>
			<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="7">
				（九）响应您的上述请求
				<p category="7.2,7.1">为保障您的账户安全，我们可能会先要求您验证自己的身份（如要求您提供书面请求或其他方式），然后再处理您的请求。对于您的请求，我们将于收到您的请求后的十五日内完成您的身份核查和处理响应，协助解决您的问题。需注意的是，我们可能不会回复与本政策或与个人信息保护无关的问题。</p>
				<p category="7.3">对于您合理的请求，我们原则上不收取费用。但对多次重复、超出合理限度的请求，我们将视情况收取一定的成本费用。对于那些与法律法规要求相悖、无端重复、需要过多技术手段（比如需要开发新系统或者从根本上改变现行惯例）、给他人合法权益带来风险或者非常不切实际的请求，我们可能会予以拒绝。</p>
				<p category="7">如您对自身作为数据主体权利有进一步要求或存在任何疑问、意见或建议，可通过本政策中「如何联系我们」一节所述方式与我们取得联系并行使您的相关权利。</p>
			</title>
		</section>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
			五、       如何发出通知与公告
			<p category="14">在我们认为必需时（例如当我们暂停分期乐产品和/或服务及软件进行维护时），我们会不时向您发出一些与服务有关的公告。您不可取消这些与服务有关、性质不属于个性化推荐的公告。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="10">
			六、       如何对您的个人信息进行存储
			<p category="10.2">我们会采取合理可行的措施，尽力避免收集无关的个人信息。本平台服务于在中华人民共和国大陆（不包括香港特别行政区、澳门特别行政区和台湾地区）境内用户，并将获得的个人信息存放于中华人民共和国大陆境内。如果您使用跨境电商业务（商品上标记为“海淘”的，为境外商家通过本平台向您提供的购物服务），且需要向境外商家传输您的个人信息（收货人姓名、身份证号、收货人手机号、购买的商品、收货地址、订单号）完成跨境商品交易的，我们会按照法律法规和相关监管部门的规定，向您告知境外接收方的名称或者姓名、联系方式、处理目的、处理方式、个人信息的种类以及您向境外接收方行使法律规定权利的方式和程序等事项，并取得您的单独同意，并且接收方按照法律法规和相关监管部门的规定并采取相关保密和安全措施来处理这些个人信息。</p>
			<p category="10.1">我们承诺您个人信息的存储时间始终处于合理必要期限内。我们只会在达成本政策所述目的所需的最短期限内保留您的个人信息，除非法律有强制的留存要求，例如：《中华人民共和国电子商务法》要求商品和/或服务信息、交易信息保存时间自交易完成之日起不少于三年；《中华人民共和国网络安全法》要求采取监测、记录网络运行状态、网络安全事件的技术措施，并按照规定留存相关的网络日志不少于六个月；《中华人民共和国反洗钱法》要求客户身份资料在业务关系结束后、客户交易信息在交易结束后，应当至少保存五年。我们判断前述期限的标准包括：</p>
			<p category="10.1">1）完成与您交易相关的目的、维护相应交易及业务记录、应对您可能得查询与投诉；</p>
			<p category="10.1">2）保证我们为您提供服务的安全和质量；</p>
			<p category="10.1">3）您是否同意更长的留存期限；</p>
			<p category="10.1">4）是否存在保留期限内的其他特别约定。</p>
			<p category="10.3">在您的个人信息超出保留期间后，我们会根据适用法律的要求删除您的个人信息，或对其进行匿名化处理。</p>
			<p category="10.3">您在注销账户后，我们将删除您相应的个人信息，因相关法律法规要求需要保存一定期限的情况除外。</p>
			<p category="10.3">如我们因经营不善或其他原因出现停止运营的情况，我们会立即停止对您个人信息的收集，删除或匿名化已收集的个人信息。我们会将此情况以推送通知、公告等方式通知您。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="13.1">
			七、       如何使用       Cookie       和其他同类技术
			<p category="13.1">您使用我们的服务时，我们会在您的移动设备上存储名为Cookie的小数据文件。Cookie通常包含标识符、站点名称以及一些号码和字符。我们使用该等信息判断注册用户是否已经登录，提升产品和/或服务质量及优化用户体验。Cookie主要的功能是便于您使用我们的产品和/或服务。运用Cookie技术，我们能够为您提供更加周到的个性化服务，并允许您设定特定的服务选项。如您不希望个人信息保存在Cookie中，您可通过我们提供的相关方式选择禁用Cookie功能。禁用Cookie功能后，您可能无法登录或使用分期乐依赖于Cookie的服务或功能。</p>
			<p category="13.1">我们不会将Cookie用于本政策所述目的之外的任何用途。您可根据自己的偏好管理或删除Cookie。您可以清除计算机上保存的所有Cookie，大部分网络浏览器都设有阻止Cookie的功能。</p>
			<p category="13.1">有关我们使用的Cookie类型、原因以及如何控制Cookie的更多信息，请参阅《Cookie指引》。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="12">
			八、       如何处理未成年人的个人信息
			<p category="12">分期乐产品和/或服务及软件只面向成人。我们要求年满十八周岁的完全民事行为能力人才可以使用我们的产品和/或服务。如果您是未成年人，请您关闭并退出分期乐平台，我们会根据您监护人的要求或在我们识别出了您的未成年人身份时对您的个人信息进行删除，我们也欢迎您在年满十八周岁后再使用我们的产品和/或服务。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="6.1.1">
			九、       如何更新与修改本政策
			<p category="6.1.1">1．虽然本政策说明了我们在保护个人信息方面所遵循的标准，但这些标准可能会随我们适时的修订而发生变化，该等修订构成本政策的一部分。我们保留适时更新本政策的权利。当本政策发生变更时，我们会以公告、弹窗等形式向您展示变更后的政策。请您注意，如果更新的内容需要处理超出本政策约定的敏感个人信息范畴的，我们会再次征得您的同意，只有在获取您的同意后，我们才会按照更新后的声明收集、使用、处理和存储您的个人信息；如果您拒绝同意，不会影响您原有业务功能的使用（新增的业务功能取代原有业务功能的除外）。</p>
			<p category="6.1.1">2．对于重大变更，视具体情况我们可能还会提供更为显著的通知说明。重大变更包括但不限于：</p>
			<p category="6.1.1">(1)我们的服务模式和业务形态发生重大变化；</p>
			<p category="6.1.1">(2)我们在所有权结构等方面发生重大变化，如业务调整、破产并购等引起的所有者变更等；</p>
			<p category="6.1.1">(3)您参与个人信息处理方面的权利及其行使方式发生重大变化；</p>
			<p category="6.1.1">(4)我们负责处理个人信息安全的责任部门、联络方式及投诉渠道发生变化；</p>
			<p category="6.1.1">(5)个人信息安全影响评估报告表明存在高风险时。</p>
			<p category="6.1.1">3．若您不同意修改后的个人信息保护政策，您有权并应立即停止使用我们的产品和/或服务及软件。如果您在本政策更新后继续使用分期乐的产品和/或服务及软件，则视为您接受分期乐对本政策相关条款所做的修改。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="1.2">
			十、       如何联系我们
			<p category="3.2.2">我们设立了个人信息保护负责人和个人信息保护工作机构，个人信息保护负责人的联系方式为【privacy@lexin.com】。当您对本政策有任何疑问、建议或意见，或者需要向我们进行投诉、申诉，甚至因本政策产生任何争议的，您可以通过联系客服（“我的-帮助中心-电话客服/在线客服”）或者发送电子邮件【privacy@lexin.com】与我们取得联系。</p>
			<p category="7.1">我们将在收到您的请求后的十五日内完成您的身份核查和处理响应，协助解决您的问题。</p>
			<p category="7.2">为保障我们高效处理您的问题并及时向您反馈，我们可能会验证您的身份并要求您提供相关证据，我们会在验证您的身份后处理您的请求。</p>
			<p category="14">如果您对我们的回复不满意，特别是您认为我们的个人信息处理行为损害了您的合法权益，您还可以通过向深圳市分期乐网络科技有限公司、深圳乐信软件技术有限公司或被告所地有管辖权的法院提起诉讼来寻求解决方案。</p>
			<p category="14">特别提示：如您通过我们平台使用第三方产品和/或服务过程中，有向第三方进行个人信息相关咨询、投诉的需求，您也可以通过上述联系方式联系我们，明确您的身份信息、诉求以及第三方信息，我们将协助为您转达或根据需要为您提供第三方相关联系方式。</p>
		</title>
	</section>
	<section>
		<title tagname="span" depth="4" font-size="0.81" font-weight="1.0" category="14">
			十一、       名词解释
			<p category="14">本政策中使用到的名词，在通常意义中有如下定义：</p>
			<p category="4.1.1">1．个人信息：以电子或者其他方式记录的与已识别或者可识别的自然人有关的各种信息，，包括但不限于自然人的姓名、出生日期、身份证件号码、个人生物识别信息、住址、电话号码等，不包括匿名化处理后的信息。</p>
			<p category="4.1.2">2．敏感个人信息：一旦泄露或者非法使用，容易导致自然人的人格尊严受到侵害或者人身、财产安全受到危害的个人信息，包括生物识别、宗教信仰、特定身份、医疗健康、金融账户、行踪轨迹等信息，以及不满十四周岁未成年人的个人信息，例如，个人敏感信息包括身份证件号码、个人生物识别信息、银行账户、通信内容、健康生理信息等。</p>
			<p category="14">3．个人信息删除：指在实现日常业务功能所涉及的系统中去除个人信息的行为，使其保持不可被检索、访问的状态。</p>
			<p category="14">4．关联方：指分期乐直接或间接控制；或直接或间接控制一方；或与一方受同一机构直接或间接控制的机构。“控制”指直接或间接地拥有影响机构管理的能力，无论是通过所有权、有投票权的股份、协议或其他方式。</p>
			<p category="14">5．第三方合作机构：指除分期乐关联方外，通过分期乐App、第三方平台为您提供服务和/或产品的法人及其他形式的经济组织合作机构。</p>
			<p category="14">6．设备：设备是指可用于访问分期乐产品和/或服务的装置，例如平板电脑或智能手机。</p>
			<p category="14">7．设备信息：设备信息可分为设备属性信息、设备位置信息、设备连接信息及设备状态信息。设备属性信息是指用户使用终端设备访问分期乐平台时的设备品牌及型号、设备屏幕规格、操作系统版本、设备设置、唯一设备识别符等软硬件特征。设备位置信息是指通过用户使用的终端设备获取用户访问分期乐平台时所处的地理位置信息，如通过GPS、蓝牙或WiFi信号获得的位置信息。设备连接信息是指用户使用终端设备访问分期乐平台所显示的IP地址、浏览器的类型、电信运营商、适用的语言、访问日期和时间信息。设备状态信息是指用户使用终端设备访问分期乐平台时的设备传感器数据、设备应用安装列表信息。</p>
			<p category="14">8．去标识化：个人信息经过处理，使其在不借助额外信息的情况下无法识别特定自然人的过程。</p>
			<p category="14">9．匿名化：个人信息经过处理无法识别特定自然人且不能复原的过程。</p>
			<p category="14">10．中国大陆或中国大陆境内：指中华人民共和国大陆地区，仅为本政策之目的，不包含香港特别行政区、澳门特别行政区和台湾地区。</p>
			<p category="14">重要提示：本政策是关于分期乐在个人信息方面的陈述与承诺，属于《分期乐用户注册协议》的一部分，未尽事宜以用户协议的约定为准。</p>
			<p category="14">点击查阅、下载旧版本《分期乐个人信息保护政策》</p>
		</title>
	</section>
</policy>